{
    "data": [
        {
            "author_id": "1341951434682728451",
            "created_at": "2022-03-18T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504880321640161294"
            ],
            "id": "1504880321640161294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses[a]) is a national park located in Maranh\u00e3o state in northeastern Brazil, just east of the Ba\u00eda de S\u00e3o Jos\u00e9. https://t.co/hrk11GCKlk"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2022-03-18T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504872764045344768"
            ],
            "id": "1504872764045344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um guia de turismo avistou um carcaju, animal tamb\u00e9m conhecido, em ingl\u00eas, como wolverine, no Parque Nacional de Yellowstone https://t.co/f2qZQ7pgoU"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-03-18T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504865220073828352"
            ],
            "id": "1504865220073828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Artigo I Mais que um lugar bonito, uma RPPN: https://t.co/4hwFViyv05\n\nMarcya Lira convida o engenheiro ambiental Jean Dinelly, do Instituto Soka, para aprofundar o entendimento sobre a voca\u00e7\u00e3o de uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.\n\n#reserva #rppn #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1483573363113177088",
            "created_at": "2022-03-18T16:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504864969829060617"
            ],
            "id": "1504864969829060617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desculpa o setor jur\u00eddico n\u00e3o pode atender a sua demanda agora pois est\u00e3o ocupados rindo do parque municipal rego dos carrapatos"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-18T16:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504864794888781828"
            ],
            "id": "1504864794888781828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Archete, um arco na quarta cidade de pedra.\n\nA forma\u00e7\u00e3o fica no Parque de Sete Cidades, no Piau\u00ed.\n\nSaiba tudo sobre esse destino no link da p\u00e1gina.\n\ud83c\udfde @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/FIUE6BpXNb"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2022-03-18T16:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504861401206116352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1504861401206116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/7gAjtQ4RRm"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2022-03-18T16:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504851373921345540"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "386665515",
                        "start": 135,
                        "username": "ProjetoPiabanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504851373921345540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O lago do Parque Municipal do Atalaia, em Maca\u00e9, RJ, outrora com til\u00e1pias, h\u00e1 dois anos vem sendo povoado com piabanhas origin\u00e1rias do @projetopiabanha! https://t.co/d599uTQMGM"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2022-03-18T16:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504850200803872774"
            ],
            "id": "1504850200803872774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie, pequenos mapas. Esse foi impresso em 12cm x 12cm. Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Santa Catarina #PAEST #imasantacatarina \nhttps://t.co/miRb3PYH0k"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2022-03-18T15:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504847536443514890"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1504847536443514890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional est\u00e1 sendo invadida pir grileiros #DF1"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-03-18T14:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504829058814722079"
            ],
            "id": "1504829058814722079",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 E tamb\u00e9m teremos muita m\u00fasica!! Em parceria com a Funalfa, haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00e3o do projeto \u201cSamba na rua, batuque na roda\u201d. O grupo \u00e9 composto majoritariamente por mulheres. \n\n\ud83d\udccd O Parque Municipal est\u00e1 localizado na rua do Contorno 8, no Nova Calif\u00f3rnia. https://t.co/nX2hubILW9"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-03-18T14:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504829049079844864"
            ],
            "id": "1504829049079844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2600 \u2640  AL\u00d4, MULHERADA! \n\nO Parque Municipal ter\u00e1 um dia cheio de atividades para voc\u00eas! Confira:\n\n\u26a0 Para entrar \u00e9 necess\u00e1rio apresentar cart\u00e3o de vacina contra a Covid-19 ou aplicativo ConectSus.\n\nA participa\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e o Parque estar\u00e1 aberto normalmente para a popula\u00e7\u00e3o.\n+ https://t.co/ppFwiWwIYQ"
        },
        {
            "author_id": "1363883704721022976",
            "created_at": "2022-03-18T14:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504827268627054598"
            ],
            "id": "1504827268627054598",
            "in_reply_to_user_id": "1363883704721022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e se a gente se beijasse na lapa do boquete, localizada no parque nacional de cavernas do perua\u00e7u? \ud83d\ude33\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-03-18T14:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504825509066194955"
            ],
            "id": "1504825509066194955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas: confira como ser\u00e1 o funcionamento do parque \ud83c\udfc6\n \nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento diferenciado neste domingo (20), em raz\u00e3o da 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas e Desafio 8km. \ud83e\udd47 https://t.co/vJMXTh0PPa"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2022-03-18T13:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504813879318175746"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1504813879318175746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/D4H5j0zaOs"
        },
        {
            "author_id": "3581596336",
            "created_at": "2022-03-18T13:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504813515290386461"
            ],
            "id": "1504813515290386461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico pode virar Parque Estadual de esporte, lazer e cultura com gest\u00e3o da UERJ. #JornalDaki #FazendaColuband\u00ea \n\nhttps://t.co/K9bZ62DgRw"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2022-03-18T13:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504812842700189696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7837525,
                        -20.45017583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1504812842700189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/SqLcoXrJAR"
        },
        {
            "author_id": "968985405096939521",
            "created_at": "2022-03-18T13:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504810099298213889"
            ],
            "id": "1504810099298213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na majestosa Floresta Nacional Humboldt-Toiyabe levar\u00e1 voc\u00ea a uma joia natural chamada #AngelLake, sendo uma extens\u00e3o das Montanhas Ruby e oferecendo um lado cercado por circos glaciais com uma vista de tirar o f\u00f4lego.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada https://t.co/NouqEzbnIe"
        },
        {
            "author_id": "56770089",
            "created_at": "2022-03-18T13:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504807518660399104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "56770089",
                        "start": 192,
                        "username": "mpro_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504807518660399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico discute a\u00e7\u00f5es integradas com entidades e institui\u00e7\u00f5es contra as invas\u00f5es e desmatamento no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\n\nVeja essa not\u00edcia:  https://t.co/luqS50w3xZ via @mpro_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1368874569453498368",
            "created_at": "2022-03-18T12:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504795516848250886"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1504795516848250886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulhamento Ambiental,Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM, Santa Maria (Rio Grande do Sul). https://t.co/Xu6DcqwvUR"
        },
        {
            "author_id": "771688178",
            "created_at": "2022-03-18T11:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504788466034487305"
            ],
            "id": "1504788466034487305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2016, a Sicredi Parque das Arauc\u00e1rias PR/SC/SP \u00e9 mantenedora do Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental nos munic\u00edpios de S\u00e3o Domingos (SC) e Galv\u00e3o (SC). O apoio ao parque \u00e9 um dos principais cases de responsabilidade socioambiental da cooperativa. https://t.co/kHWK2nYy74"
        },
        {
            "author_id": "3377414087",
            "created_at": "2022-03-18T11:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504788392013410325"
            ],
            "id": "1504788392013410325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Visabeira inaugura resort de luxo em Maputo na presen\u00e7a de Marcelo Rebelo de Sousa\n\nhttps://t.co/rATRGXmhzw https://t.co/V1mYcxOZeg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-18T11:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504783657566814215"
            ],
            "id": "1504783657566814215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 8 de mar\u00e7o de 2022 o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,49 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2022-03-18T11:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504780723282235392"
            ],
            "id": "1504780723282235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Vem Passarinhar CE est\u00e1 de volta no Parque Estadual do Coc\u00f3 | Fotos: Lucas Barros / Cec\u00edlia Licari\u00e3o\nSaiba como participar: https://t.co/LNEypUOA4K\n#biodiversidade #birdwatching #cienciacidada #conservacao #ecoturismo #educacaoambiental #observacaodeaves https://t.co/XhOnEfWAC9"
        },
        {
            "author_id": "70526085",
            "created_at": "2022-03-18T11:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504780596735885314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1178390534601220098",
                        "start": 11,
                        "username": "GuajajaraKari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504780596735885314",
            "in_reply_to_user_id": "797650380238753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RolloReal @GuajajaraKari Isso, \u00e9 teoria, as EMPRESAS que adentram as T.I\u2019s possuem CNPJ e toda a parte de legaliza\u00e7\u00e3o que voc\u00ea mencionou, MAS SE ESQUECE QUE \u00c9 UMA \u00c1REA PROTEGIDA DE BIOMAS NATURAIS QUE NECESSITAMOS PARA A MANUTEN\u00c7\u00c3O DO ECOSSISTEMA! Destruir ou mexer nessa estrutura al\u00e9m de ferir nossa +"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504774406610038784"
            ],
            "id": "1504774406610038784",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o Parque Nacional continua a ser moldado pelas pessoas que moram, trabalham e visitam aqui.\""
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:58:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504774304864641025"
            ],
            "id": "1504774304864641025",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "landscape. Today, the National Park continues to be shaped by the people who live, work and visit here.\"\n\n\"O Parque Nacional de Loch Lomond e das Trossachs abrange diversas paisagens das eleva\u00e7\u00f5es de Breadalbane aos lochs marinhos de Argyll. A Falha [geol\u00f3gica] da Fronteira das"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504774168193249281"
            ],
            "id": "1504774168193249281",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majestade. \u00a9 Copyright da Coroa. Qualquer reprodu\u00e7\u00e3o n\u00e3o autorizada infringe copyright da Coroa e pode levar a processo penal ou civil. Autoridade do Parque Nacional de Loch Lomond e das Trossachs.\"\n\n\"Loch Lomond and The Trossachs National Park embraces diverse landscapes from"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504773853087739915"
            ],
            "id": "1504773853087739915",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V08-14980 - Lochearnhead, 30/06/2008, 13:18. Mesmo lugar, olhando no sentido do loch, para a parte de tr\u00e1s do pequeno poste.\n\"Welcome / f\u00e1ilte\" [ga\u00e9lico para \"bem-vindo\"]\nEst\u00e1 muito bem sinalizado este mapa do Parque Nacional de Loch Lomond &amp; as Trossachs, com indica\u00e7\u00e3o das https://t.co/NFS6Y1Ug0L"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504773180199780353"
            ],
            "id": "1504773180199780353",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e das Trossachs, Callander, tel 08707 200 628, o Centro de Folclore de Breadalbane, Killin, tel 08707 200 627, ou o Centro do Portal do Parque Nacional, Balloch, tel 08707 200 631.\n\"A84 para Killin e Crianlarich / Voc\u00ea est\u00e1 aqui / Lochearnhead / A85 Crieff e Perth\"\nEmbaixo: \"A84"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504772760685490176"
            ],
            "id": "1504772760685490176",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estimulando milhares de entusiastas a explorarem suas bordas de canoa ou caiaque, a velejarem entre margens com franjas de bosques, ou a experimentarem a excita\u00e7\u00e3o do esqui aqu\u00e1tico.\n\"Para saber mais sobre Lochearnhead e o Parque Nacional, visite o Centro de Visitantes de Rob Roy"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2022-03-18T10:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504772656331120640"
            ],
            "id": "1504772656331120640",
            "in_reply_to_user_id": "30789831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quais est\u00e3o marcadas com asterisco, indicando \"seasonal opening\", i.e. s\u00f3 abrem na temporada]\n\"Argyll the Isles Loch Lomond Stirling &amp; Trossachs Tourist [Board]\"\n\n\"Parque Nacional de Loch Lomond &amp; as Trossachs\n\"Bem-vindo a Lochearnhead\n\"As cores sempre cambiantes do Loch Earn e"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-18T09:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504754669683458049"
            ],
            "id": "1504754669683458049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boca-de-sapo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AJ9zO4hQDO"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2022-03-18T09:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504744591165214735"
            ],
            "id": "1504744591165214735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Corcovado, na Costa Rica https://t.co/MYS0w8GHWd"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-03-18T08:18:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504733856615784452"
            ],
            "id": "1504733856615784452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 150 anos do Parque Nacional de #Yellowstone, onde o olhar se cruza com arco-\u00edris, g\u00e9iseres e pegadas de ursos: https://t.co/idzQLJbGEx #Natureza #turismo #EUA https://t.co/N5R8YwNCVx"
        },
        {
            "author_id": "1493756061295124481",
            "created_at": "2022-03-18T04:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504669275977568263"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1230668440584634369",
                        "start": 0,
                        "username": "NOkeit"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "946213559213555712",
                        "start": 8,
                        "username": "opensea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504669275977568263",
            "in_reply_to_user_id": "1230668440584634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NOkeit @opensea Cole\u00e7\u00e3o linda...quero come\u00e7ar com uma cole\u00e7\u00e3o \"into the florest\" com a foto desse cogumelo que tirei no Parque Nacional do Itatiaia.\nDa um like l\u00e1 no meu insta!!! https://t.co/ZcC3oISY2r"
        },
        {
            "author_id": "1300529463726403587",
            "created_at": "2022-03-18T03:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504664206532038657"
            ],
            "id": "1504664206532038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Floresta da Tijuca. https://t.co/znH0AVi9lC"
        },
        {
            "author_id": "1396268378147463170",
            "created_at": "2022-03-18T03:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504661975275556881"
            ],
            "id": "1504661975275556881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A harpia ou gavi\u00e3o real pertence a fam\u00edlia Accipitridae. S\u00e3o encontrados no M\u00e9xico que est\u00e1 quase extinta, Amaz\u00f4nia, Argentina, rara na mata atl\u00e2ntica, j\u00e1 ouve avistamento nas florestas no estado de S\u00e3o Paulo e do Paran\u00e1, e no Rio Grande do Sul no parque estadual do Turvo. https://t.co/8s7RUbJ60l"
        },
        {
            "author_id": "1464792159077519363",
            "created_at": "2022-03-18T02:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504648604199399446"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1049831389749792769",
                        "start": 17,
                        "username": "BruxaComunista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504648604199399446",
            "in_reply_to_user_id": "203712114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrepandadiniz @BruxaComunista Sa\u00ed da Babil\u00f4nia em 2019 sem medo, sem emprego e hoje trabalho na minha \u00e1rea em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde tem Mata e Cachoeiras...ah n\u00e3o posso esquecer! E da varanda onde moro vejo o mar, o canal e a lagoa. Se meu dia ficar triste corro pra praia. Arrisquei tudo c\u00e1 estou"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2022-03-18T01:25:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504629967644241928"
            ],
            "id": "1504629967644241928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "85179013",
            "created_at": "2022-03-18T01:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504626935107887108"
            ],
            "id": "1504626935107887108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e2ncia de esqui de Pradollano com pico de Veleta ao fundo, Parque Nacional de Sierra Nevada, Granada\n\u00a9 NTCo/iStock/Getty Images Plus https://t.co/XxMY2vph0W"
        },
        {
            "author_id": "60123607",
            "created_at": "2022-03-18T01:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504623959417012226"
            ],
            "id": "1504623959417012226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia haver um buraco de minhoca que ligasse a USP \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Barra do Una/Jureia de Peru\u00edbe para que eu pudesse finalmente realizar o sonho de pesquisar, remar, viver no mais completo isolamento do mundo urbano e ir de bicicleta para o trabalho/treino."
        },
        {
            "author_id": "1084177051932942337",
            "created_at": "2022-03-18T00:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504615783024009218"
            ],
            "id": "1504615783024009218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadete do Corpo de Bombeiros do Rio morre ap\u00f3s exerc\u00edcio no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/IYV5UZgfrm"
        },
        {
            "author_id": "131259457",
            "created_at": "2022-03-18T00:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504611933223526404"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1504611933223526404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Los Glaciares https://t.co/isjMS1LtXB"
        },
        {
            "author_id": "131259457",
            "created_at": "2022-03-18T00:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504611718340792327"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1504611718340792327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Los Glaciares https://t.co/XNTZuWidUw"
        },
        {
            "author_id": "131259457",
            "created_at": "2022-03-18T00:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504611502967431171"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.216967,
                        -50.514807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1504611502967431171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Los Glaciares https://t.co/QcghLhFFeF"
        },
        {
            "author_id": "131259457",
            "created_at": "2022-03-18T00:09:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504610827059576842"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26826823,
                        -50.33808419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "1504610827059576842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/xIAdjgWszE"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2022-03-17T23:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504599040352309252"
            ],
            "id": "1504599040352309252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fronteira que eu mais queria j\u00e1 reabriu. \n\nAs mais de 100 cachoeiras catalogadas - do 3\u00b0 maior parque nacional do mundo - nos esperam. \n\nBora comigo para a Gran Sabana?\n\nhttps://t.co/4dXkuLA97Z"
        },
        {
            "author_id": "1496137524279926786",
            "created_at": "2022-03-17T22:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504585387838255117"
            ],
            "id": "1504585387838255117",
            "in_reply_to_user_id": "1496137524279926786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lideran\u00e7a ind\u00edgena tamb\u00e9m \u00e9 suspeita de se beneficiar financeiramente. Os quatro fazendeiros que invadiram a \u00e1rea protegida foram identificados por uma investiga\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal do Mato Grosso (MPF-MT), mas n\u00e3o foram presos."
        },
        {
            "author_id": "1342121356226424832",
            "created_at": "2022-03-17T22:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504583280171134979"
            ],
            "id": "1504583280171134979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "photo dumb do parque municipal de bh (eu editei e cropei tudo pro instagram, mas esqueci que carrossel s\u00f3 pode foto quadrada, ent\u00e3o vou postar aqui pra n\u00e3o jogar fora) https://t.co/RkhO43TEKy"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-03-17T22:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504582385467277317"
            ],
            "id": "1504582385467277317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O guia tur\u00edstico MacNeil Lyons avistou um carcaju (wolverine em ingl\u00eas) no Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming, nos Estados Unidos. O epis\u00f3dio ocorreu no dia 5 de mar\u00e7o deste ano, por\u00e9m as imagens foram divulgadas nesta semana. https://t.co/XuDd6dXADK"
        },
        {
            "author_id": "2385298446",
            "created_at": "2022-03-17T22:07:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504580259559219203"
            ],
            "id": "1504580259559219203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Banco Biol\u00f3gico do Mico-Le\u00e3o? A iniciativa foi criada em 1971 e funcionava dentro do Parque Nacional da Tijuca, no RJ. Um dos seus idealizadores \u00e9 esse da foto, o primat\u00f3logo Adelmar Coimbra-Filho. ++\n\nFoto: Russell Mittermeier/Acervo pessoal/1974 https://t.co/qPObYidERS"
        },
        {
            "author_id": "1333425703803629572",
            "created_at": "2022-03-17T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504578323883520020"
            ],
            "id": "1504578323883520020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreciem essa belezura de lugar, que \u00e9 o Paca\u00e1s Novos\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccdParque Nacional dos Paca\u00e1s Novos - Campo Novo/RO\n\n\ud83d\udcf8 @marcosaleecrim\n\n\ud83d\udc49Poste sua foto com a #VivaRond\u00f4nia e fique por dentro das belezas naturais de Rond\u00f4nia.\n\n#governoro #Rond\u00f4nia #amazonia #mtur #visitbrasil #cachoeira https://t.co/PBXGXsX25v"
        },
        {
            "author_id": "107493742",
            "created_at": "2022-03-17T21:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504576566348509186"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1504576566348509186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, mas foi s\u00f3 a natureza vindo me dar boas vindas \ud83e\udd8b #butterfly #borboleta #cachoeira em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dGXzoUiq9Q"
        },
        {
            "author_id": "107493742",
            "created_at": "2022-03-17T21:44:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504574336136531970"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1504574336136531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade de uma viagem incr\u00edvel \ud83e\udd70\ud83c\udfde em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oKMzvJRGBS"
        },
        {
            "author_id": "213088156",
            "created_at": "2022-03-17T21:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504574279110864896"
            ],
            "id": "1504574279110864896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaduto Santa Tereza, parque municipal de um lado e serraria do outro https://t.co/Ht8ztiYiAE"
        },
        {
            "author_id": "2940036947",
            "created_at": "2022-03-17T21:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504568830013681666"
            ],
            "id": "1504568830013681666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico discute a\u00e7\u00f5es integradas com entidades e institui\u00e7\u00f5es contra as invas\u00f5es e desmatamento no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/7HZvBnCDL3"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2022-03-17T21:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504565521248837633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1383104413166940161",
                        "start": 0,
                        "username": "machosafd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504565521248837633",
            "in_reply_to_user_id": "1383104413166940161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@machosafd parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-03-17T21:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504563471270264833"
            ],
            "id": "1504563471270264833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio integra atividades de ecoturismo do parque estadual, concedido \u00e0 iniciativa privada por meio do Programa Parques Paran\u00e1. O passeio \u00e9 uma oportunidade de conhecer constela\u00e7\u00f5es na pr\u00e1tica e fazer um trajeto \u00fanico, desfrutando da paisagem dos\u2026 https://t.co/CVnq7S4VUb"
        },
        {
            "author_id": "1490558124142567425",
            "created_at": "2022-03-17T20:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504561080382767105"
            ],
            "id": "1504561080382767105",
            "in_reply_to_user_id": "915437146798002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sisi20A Parque nacional chapada Diamantina ESTAMOS CONTIGO NATY"
        },
        {
            "author_id": "1335318006507974657",
            "created_at": "2022-03-17T19:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504544064007512065"
            ],
            "id": "1504544064007512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava lembrando aqui, quando eu era menor tinha v\u00e1rios sonhos kkkk vou listar aqui. \n- Fazer stand up\n- ser raptado por um carro cheio de gostosas \n- ser mc \n- ser mascote de ax\u00e9 (pra se apresentar no Parque Municipal)\n- ser youtuber, tinha at\u00e9 canal"
        },
        {
            "author_id": "831654089029218304",
            "created_at": "2022-03-17T19:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504541774815113224"
            ],
            "id": "1504541774815113224",
            "in_reply_to_user_id": "831654089029218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nessa mesma viagem sai do hostel para uma viagem de 3 dias num parque estadual e na hora de voltar pro hostel n\u00e3o sabia o endere\u00e7o, nem o nome do lugar, nem que onibus pegar. sofri mas sobrevivi"
        },
        {
            "author_id": "352270172",
            "created_at": "2022-03-17T18:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504528735881605121"
            ],
            "id": "1504528735881605121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de escolas de Gaspar escolhem nome para o Parque Natural Municipal https://t.co/GiiBJ46z5H"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-03-17T18:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504524975356661763"
            ],
            "id": "1504524975356661763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Grand Canyon, no Arizona, \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o natural constitu\u00edda de camadas de rocha vermelha, que revelam milh\u00f5es de anos da hist\u00f3ria geol\u00f3gica.  Grande parte da \u00e1rea \u00e9 um parque nacional, com as paisagens impressionantes e as corredeiras de \u00e1guas bravas do Rio Colorado. https://t.co/CUE6Kc77HX"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2022-03-17T18:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504519505380323328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 247,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "518749094",
                        "start": 263,
                        "username": "InfoAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504519505380323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A tranquilidade das comunidades que moram no Parque Nacional da Serra do Divisor, no extremo oeste do Acre, pode mudar drasticamente caso se concretize um projeto de abertura de uma estrada dentro do parque. Uma reportagem feita em parceria com a @InfoAmazoniaBR @InfoAmazonia \ud83e\uddf6 https://t.co/sIbMyHU7WT"
        },
        {
            "author_id": "283197820",
            "created_at": "2022-03-17T17:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504514089925713920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1504514089925713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT especial | uma semana antes daquele tr\u00e1gico inc\u00eandio criminoso.\n#hiking #wildlife em Parque Estadual Juquery https://t.co/DtZc2E3Ziq"
        },
        {
            "author_id": "929307728627097600",
            "created_at": "2022-03-17T17:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504513301602000898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "109424506",
                        "start": 4,
                        "username": "Rede98Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "78922684",
                        "start": 47,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "2758672746",
                        "start": 140,
                        "username": "pauloleitebh"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "106387125",
                        "start": 154,
                        "username": "lucasrage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504513301602000898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AL\u00d4 @Rede98Oficial nos ajude, por favor? Qdo a @prefeiturabh vai devolver o Parque Municipal \u00e0 popula\u00e7\u00e3o? Ou s\u00f3 l\u00e1 que a pandemia continua? @pauloleitebh @lucasrage #rocknews"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-03-17T16:54:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504501478584631297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "981787797320282112",
                        "start": 0,
                        "username": "portasdoxures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504501478584631297",
            "in_reply_to_user_id": "981787797320282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portasdoxures Nem mais! N\u00e3o posso deixar de concordar. N\u00e3o sei como se poder\u00e1 fazer para preservar o Parque Natural do Xur\u00e9s e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e ter uma auto-estrada a passar por l\u00e1, mas acho que deve haver solu\u00e7\u00f5es pr\u00e1ticas que os engenheiros conhecem. Vontade \u00e9 o que falta!"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-03-17T16:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504501350620614666"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1504501350620614666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 entende o valor da \u00e1gua quem j\u00e1 atravessou o deserto feito eu. \ud83d\udca6\u2728 em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/5kuvpNWhmr"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-03-17T16:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504494836912644109"
            ],
            "id": "1504494836912644109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1\n\nO horizonte forma aquele panorama singular das paisagens alpinas. No cora\u00e7\u00e3o das montanhas rochosas canadenses, o Parque se desmembra entre geleiras, glaciais e densas florestas de con\u00edferas. https://t.co/p299wgzynX"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-03-17T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504487734475300876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "22914738",
                        "start": 99,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504487734475300876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf3f Ap\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/RSrGtPkNNX"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2022-03-17T15:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504485278391562247"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1504485278391562247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1 Fabio, fa\u00e7a uma reportagem as margens da BR 70, dentro da Floresta Nacional tem muitas casas e at\u00e9 cria\u00e7\u00e3o de gado."
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2022-03-17T15:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504483901649039369"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1504483901649039369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1 Fabio, aumentou as moradias e cria\u00e7\u00e3o de gado dentro das \u00e1reas da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "239514458",
            "created_at": "2022-03-17T15:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504483444243410955"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1504483444243410955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt no meu lugarzinho de paz \ud83c\udf43 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kPaN4XZY6t"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-03-17T15:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504482633484365834"
            ],
            "id": "1504482633484365834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira como ser\u00e1 o funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zi6iumaydC"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2022-03-17T15:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504480796299603970"
            ],
            "id": "1504480796299603970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum Pr\u00f3-Capara\u00f3: comiss\u00e3o vai trabalhar cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/esRIX57mLz"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2022-03-17T15:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504479812848480265"
            ],
            "id": "1504479812848480265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado ao cortar pinus em unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Vale do Ribeira\n\nhttps://t.co/fPxSGTp5kX"
        },
        {
            "author_id": "174620554",
            "created_at": "2022-03-17T15:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504478682785542151"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1504478682785542151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse #tbt de 2015?\n\nSaudades \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\n#petar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/4bnG2uzGZm"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2022-03-17T15:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504476574246088715"
            ],
            "id": "1504476574246088715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rara apari\u00e7\u00e3o ocorreu no Parque Nacional de Yellowstone e surpreendeu grupo de turistas.\nhttps://t.co/7Xmujw4vD7"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2022-03-17T14:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504472373470269448"
            ],
            "id": "1504472373470269448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qfDo8hBMsk"
        },
        {
            "author_id": "52825272",
            "created_at": "2022-03-17T14:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504460089733824514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2417989281",
                        "start": 77,
                        "username": "Mahziober"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504460089733824514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos bem ...e sempre na vibe.. mais uma montsnha pra conta com a parceira @mahziober @zioberphoto \n#avida\u00e9umluxo1111 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/5x7SlJVSpZ"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-03-17T14:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504457845294923776"
            ],
            "id": "1504457845294923776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 criada no Piau\u00ed https://t.co/Wp6ZFq4arR https://t.co/simdCJNyHI"
        },
        {
            "author_id": "1417535682520752139",
            "created_at": "2022-03-17T13:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504450138793824269"
            ],
            "id": "1504450138793824269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSO REDONDO: Est\u00e1 aberta a vota\u00e7\u00e3o para escolher o nome do parque municipal https://t.co/o6khGubTVq"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-17T13:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504448416268570628"
            ],
            "id": "1504448416268570628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-03-17T13:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504446530195013636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "35124030",
                        "start": 82,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504446530195013636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no domingo com a @meiamaratona das Cataratas: https://t.co/Brk3SLApzQ"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-03-17T13:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504445221911760898"
            ],
            "id": "1504445221911760898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Intendente recebe primeiras medidas do ano de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios https://t.co/nwQJjOSUF2 https://t.co/njt5theDRF"
        },
        {
            "author_id": "81664516",
            "created_at": "2022-03-17T12:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504436867856408578"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43432996,
                        -19.61989062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1504436867856408578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/c4sH4TPtGM"
        },
        {
            "author_id": "312715731",
            "created_at": "2022-03-17T11:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504425000094384135"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1375875558",
                        "start": 0,
                        "username": "whoisthiagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504425000094384135",
            "in_reply_to_user_id": "1375875558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whoisthiagos Em Aracaju temos um parque municipal chamado \"Parque da Cidade\", que \u00e9 inseguro, mas n\u00e3o tem Guarda Municipal dentro (nem muito menos pedalando) nem foi reformado. Por que ser\u00e1? Zona Norte n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2022-03-17T11:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504417260701581312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "42954726",
                        "start": 114,
                        "username": "soracy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504417260701581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea R$ 3,5 bilh\u00f5es em melhorias para o turismo https://t.co/LsM1WzGaR1 -via @soracy"
        },
        {
            "author_id": "14013962",
            "created_at": "2022-03-17T11:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504416010115366917"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1053378751189397504",
                        "start": 0,
                        "username": "jairmearrependi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504416010115366917",
            "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairmearrependi Hoje vi algo inusitado. Um morador de rua pescando no lago do parque  municipal as carpas cevadas, apesar dos avisos de proibido pescar. A fome est\u00e1 terr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1272622473255714817",
            "created_at": "2022-03-17T11:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504414297178488833"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1504414297178488833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDRJ Como que a equipe estava acompanhada de ambul\u00e2ncia se o Parque estadual da Pedra Branca \u00e9 um complexo de mantenhas ?\nE como um cadete leva 6 litros de \u00e1gua no equipamento?\nAcho que o chamando deveria mostrar esses equipamentos para o MP."
        },
        {
            "author_id": "74247205",
            "created_at": "2022-03-17T11:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504412381992177671"
            ],
            "id": "1504412381992177671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BolsonaroPresidenteAte2026 Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea R$ 3,5 bilh\u00f5es em melhorias para o turismo https://t.co/peMa6YJYeC"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-03-17T10:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504406621249851401"
            ],
            "id": "1504406621249851401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea R$ 3,5 bi em melhorias para o turismo (ESTAD\u00c3O)"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-17T10:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504400716714196995"
            ],
            "id": "1504400716714196995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00f3rrego da Mina\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7I3ljwDUcn"
        },
        {
            "author_id": "724958814",
            "created_at": "2022-03-17T09:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504394104960167947"
            ],
            "id": "1504394104960167947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita \ud83e\udd19 em T\u00f4rres, Rio Grande Do Sul, Brazil https://t.co/iDsJLJAC4G"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-17T05:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504327329149038593"
            ],
            "id": "1504327329149038593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 14/3/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/UTrgVqvb4C\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1376239295854415873",
            "created_at": "2022-03-17T03:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504294124220043270"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "151487445",
                        "start": 0,
                        "username": "Sukevicius_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504294124220043270",
            "in_reply_to_user_id": "151487445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sukevicius_ 2...gente jovem que ia gastando toda sua reserva biol\u00f3gica, at\u00e9 que chagava no mesmo desfecho : entuba\u00e7\u00e3o.\nGente morrendo, muita gente morrendo. Nenhum tratamento que ajudasse muito, nada que mudasse os desfechos, pelo menos percept\u00edvel mente.\nEspero nunca mais passar por isso."
        },
        {
            "author_id": "967071755687866369",
            "created_at": "2022-03-17T02:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504278108366585856"
            ],
            "id": "1504278108366585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-BBB briga por terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/AeIOxbVbGK"
        },
        {
            "author_id": "125135390",
            "created_at": "2022-03-17T02:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504276973572481029"
            ],
            "id": "1504276973572481029",
            "in_reply_to_user_id": "125135390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltou, eu tava numa \u00e1rea protegida \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1078631580795576320",
            "created_at": "2022-03-17T01:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504271876511735811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1426368408669540356",
                        "start": 0,
                        "username": "Putacomunista2"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 16,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504271876511735811",
            "in_reply_to_user_id": "1426368408669540356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Putacomunista2 @AmazoniaAzulBR O tra\u00e7ado da Ferrogr\u00e3o precisa de 18 km2 da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas o decreto em contrapartida anexaria outros 500 km2 \u00e0 mesma UC. Qual o preju\u00edzo ambiental disto?"
        },
        {
            "author_id": "748829245430980608",
            "created_at": "2022-03-17T00:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504251614609223682"
            ],
            "id": "1504251614609223682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Natural El Cocuy https://t.co/38Zbxz6Qlc"
        },
        {
            "author_id": "111074714",
            "created_at": "2022-03-17T00:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504248282020732929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1504248282020732929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um 16 de mar\u00e7o impec\u00e1vel! Obrigada, Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc95 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Pev0qTJ9yV"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2022-03-16T23:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504234347947339778"
            ],
            "id": "1504234347947339778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A chuva do broto. Assim algu\u00e9m chamou a chuva no Parque Estadual da Mata Seca (PEMS) em Manga/MG. Parece que na Mata Seca norte-mineira, a chuva tem nome!\n\nE, de fato, ela \u00e9 importante pois oferece al\u00edvio e ind\u00edcios de que a seca ir\u00e1 acabar.\ud83e\udd14\ud83d\udc47\ud83e\uddf5 https://t.co/WQlkYGpxr2"
        },
        {
            "author_id": "77334558",
            "created_at": "2022-03-16T22:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504223751990386692"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1504223751990386692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo na mochila. Nesta quinta pegar a estrada para curtir a regi\u00e3o de Len\u00e7ois no Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/8wKK4vK05o"
        },
        {
            "author_id": "745037683915907072",
            "created_at": "2022-03-16T22:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504223645626945546"
            ],
            "id": "1504223645626945546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um passeio hoje no Parque Nacional da Serra da Bodoquena q eu amei\u2026 \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1452752293510754305",
            "created_at": "2022-03-16T22:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504221148107710465"
            ],
            "id": "1504221148107710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jaragu\u00e1 sobre #Google\n\nhttps://t.co/53r3G0pyjM"
        },
        {
            "author_id": "67931601",
            "created_at": "2022-03-16T22:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504220737565085699"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "52134936",
                        "start": 0,
                        "username": "uebacmo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "71855016",
                        "start": 9,
                        "username": "r4ulzissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504220737565085699",
            "in_reply_to_user_id": "52134936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uebacmo @r4ulzissimo Infelizmente ou felizmente, apenas pesquisadores podem chegar l\u00e1 no Atol, \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica (REBIO)."
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2022-03-16T21:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504213867890716676"
            ],
            "id": "1504213867890716676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto tirada a aproximadamente 10 kms dos bichos \ud83d\ude05\ud83d\ude25 algu\u00e9m arrisca uma fam\u00edlia, pelo menos? Parque Estadual do Rio Doce, MG. https://t.co/TElAunsirH"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-03-16T21:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504208660947427329"
            ],
            "id": "1504208660947427329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: A homenagem de hoje \u00e9 para o CADETE GABRIEL LOUREN\u00c7O DA SILVA CORDEIRO do #CBMERJ - CORPO DE BOMBEIROS MILITAR DO ESTADO DO RIO DE JANEIRO, que morreu ap\u00f3s passar mal durante treinamento no dia 14/03/2022 no Parque Estadual da Pedra Branca.\n#LUTO https://t.co/P4DxxCtRya"
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2022-03-16T21:17:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504205229272801285"
            ],
            "id": "1504205229272801285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mais duas #novasespecies de anf\u00edbios na \u00e1rea \ud83d\udc38\ud83d\udc38\nAmbas pertencem ao g\u00eanero Phantasmarana (P. curucutuensis e P. tamuia) e ocorrem no Parque Estadual da Serra do Mar, por\u00e9m em distintas localidades.\n\n#novaespecie #newspecies #sbh #herpetologia #CienciaBrasileira #Herpetology https://t.co/YfsHhO0sFg"
        },
        {
            "author_id": "258059626",
            "created_at": "2022-03-16T21:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504204844764119042"
            ],
            "id": "1504204844764119042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a lua sobe imponente em Ibitipoca. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/9AZ5oFnY2N"
        },
        {
            "author_id": "1501407318789009410",
            "created_at": "2022-03-16T21:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504204374565961738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66671129",
                        "start": 0,
                        "username": "iaradesiqueira"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "184762182",
                        "start": 115,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504204374565961738",
            "in_reply_to_user_id": "66671129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaradesiqueira T\u00f4 brincando... sou do Rio.. fui duas vezes a Bras\u00edlia!! Todas para desfilar no 7 de setembro pelo @exercitooficial !! Fui no parque municipal das piscinas naturais chamado de \"\u00c1gua Mineral\" conhece?? Andei muito!! Fui da \u00e1rea do ex\u00e9rcito at\u00e9 l\u00e1.. andei uns km!!"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-03-16T21:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504202763219124227"
            ],
            "id": "1504202763219124227",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "2) Para uma ferrovia n\u00e3o passar em uma \u00e1rea m\u00ednima de um Parque Nacional (algo que em outros pa\u00edses \u00e9 normal) e onde j\u00e1 passa uma Rodovia, estamos perdendo o bem mais precioso, VIDAS. Que todos entendam o que realmente ocorre com o atraso da Ferrogr\u00e3o. https://t.co/hVRkWCPzQf"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-03-16T21:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504202631777906691"
            ],
            "id": "1504202631777906691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 MAURO PICINI\nMeia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/ZMzUqnL32H https://t.co/HbdB0KEHjl"
        },
        {
            "author_id": "1228286942707691525",
            "created_at": "2022-03-16T20:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504199661430714370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "97543120",
                        "start": 0,
                        "username": "MaeD_2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504199661430714370",
            "in_reply_to_user_id": "97543120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaeD_2 T\u00f4 nada. T\u00f4 bem no Leste de MG, perto do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "4410956067",
            "created_at": "2022-03-16T20:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504199438490910723"
            ],
            "id": "1504199438490910723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe de profissionais visitou a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Flona) com o objetivo de registrar esse ecossistema \u00fanico, na primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica Cen\u00e1rios \u2013 riquezas dos campos ferruginosos da Flona Caraj\u00e1s... Saiba mais: https://t.co/EAP5RauuHP #infopebas"
        },
        {
            "author_id": "3082573517",
            "created_at": "2022-03-16T20:53:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504199300095655936"
            ],
            "id": "1504199300095655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Merece uma investiga\u00e7\u00e3o muito boa em cima disso. Quem conhece sabe muito bem como funciona. Absurdo total!\n\nhttps://t.co/aqyIBbIRpN"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2022-03-16T20:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504198582710194183"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1363250583025692672",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusmarotta"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 16,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504198582710194183",
            "in_reply_to_user_id": "720005152812441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusmarotta @Cruzeiro O nome da reportagem em quest\u00e3o se chamava \" Segunda Pele Atl\u00e9tico MG \" .\n\n\" Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908 no Parque Municipal , em Belo Horizonte , Minas Gerais , Brasil .\n\nSegue ... \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "4410956067",
            "created_at": "2022-03-16T20:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504198167159582724"
            ],
            "id": "1504198167159582724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe de profissionais visitou a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (Flona) com o objetivo de registrar esse ecossistema \u00fanico, na primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica Cen\u00e1rios \u2013 riquezas dos campos ferruginosos da Flona Caraj\u00e1s... Saiba mais: https://t.co/EAP5RauuHP #infopebas"
        },
        {
            "author_id": "151629666",
            "created_at": "2022-03-16T20:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504195794190151690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504195794190151690",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Saiu da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aos tucanos e j\u00e1 come\u00e7ou a palha\u00e7ada."
        },
        {
            "author_id": "1452837023920836613",
            "created_at": "2022-03-16T20:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504191946092433412"
            ],
            "id": "1504191946092433412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tirar umas fotos s\u00e1bado no parque municipal agora que a barriguinha t\u00e1 grandinha mas acho que o dia vai ser de chuva vamo torcer pra que n seja"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-03-16T20:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504186771726385161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1175899515192250368",
                        "start": 50,
                        "username": "mateusdosfungos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504186771726385161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aqui no parque nacional tem cada cogumelo bonito. @mateusdosfungos conhece alguns desses! Eu fico maravilhado com a quantidade diferente aqui. Segue mais fotos abaixo \ud83d\udc47\nFoto: Andrews Fernandes https://t.co/gKnBgru77D"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-03-16T19:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504180797133238276"
            ],
            "id": "1504180797133238276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei prop\u00f5e a transforma\u00e7\u00e3o do tradicional espa\u00e7o de S\u00e3o Gon\u00e7alo em Parque Estadual https://t.co/9pHrLGyKYR"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2022-03-16T19:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504177807051694087"
            ],
            "id": "1504177807051694087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 duas semanas passei o fim da tarde no Parque Municipal das Mangabeiras, em Belo Horizonte\n\nDe pouco em pouco, vou mexendo nas fotos. Eu amo aquele lugar https://t.co/iGvpYBYNhq"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2022-03-16T19:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504173867912339463"
            ],
            "id": "1504173867912339463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "otimo churrasco e som alto na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o *__* https://t.co/u4nQK46vrM"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-16T18:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504166560268705798"
            ],
            "id": "1504166560268705798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "816122225946411008",
            "created_at": "2022-03-16T18:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504164290286305280"
            ],
            "id": "1504164290286305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agr q eu pensei que eu nao vo no parque municipal desde os 8 anos, nem lembro de como \u00e9\nquem anima roletar la?"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-03-16T18:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504163325982224398"
            ],
            "id": "1504163325982224398",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 866/2021, que d\u00e1 o nome de Parque Municipal Ecol\u00f3gico Cadu Barcellos (1986-2020) \u00e0 \u00e1rea conhecida como Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Ilha do Pinheiro ou Parque Ecol\u00f3gico da Mar\u00e9. https://t.co/7tk3SOzySo"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2022-03-16T18:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504162610777759745"
            ],
            "id": "1504162610777759745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 mil pessoas que vivem na regi\u00e3o da comunidade Boa Esperan\u00e7a, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Amap\u00e1, pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de Manicor\u00e9, a 331 quil\u00f4metros de Manaus, ser\u00e3o beneficiadas pelo projeto da  #Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/l2UdjJJyDm https://t.co/uyP3kkrrtz"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-03-16T18:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504160888294625280"
            ],
            "id": "1504160888294625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EDITORIAL do #BOLETIM: Lamentamos a morte do cadete do Corpo de Bombeiros RJ, Gabriel Louren\u00e7o da Silva Cordeiro, ap\u00f3s passar mal durante treinamento no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio. Ele recebeu socorro mas n\u00e3o resistiu.\n#LUTO / #CBMERJ https://t.co/4kW1dedRaC"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2022-03-16T18:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504160314052550662"
            ],
            "id": "1504160314052550662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O avan\u00e7o do desmatamento atinge em cheio diversas \u00e1reas protegidas no sul do Amazonas, como as Reservas Extrativistas do M\u00e9dio Purus e Ituxi, a Floresta Nacional do Iquiri, e a Terra Ind\u00edgena \n\nLeia em: \nhttps://t.co/nFxBbdejqC"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-03-16T18:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504159705769431049"
            ],
            "id": "1504159705769431049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriel recebeu os primeiros socorros e foi levado de helic\u00f3ptero ao Hospital Aristarcho Pessoa, no Rio Comprido, Zona Norte do Rio, mas evoluiu para um quadro de insufici\u00eancia hep\u00e1tica https://t.co/AuWGa8IWcz"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-03-16T17:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504155489474654212"
            ],
            "id": "1504155489474654212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/vjP7Hgxwqn"
        },
        {
            "author_id": "1006504454370283520",
            "created_at": "2022-03-16T17:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504154989362651138"
            ],
            "id": "1504154989362651138",
            "in_reply_to_user_id": "1006504454370283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Vire \u00e0 direita na Rua Quatorze e entre pela portaria da UFMG.\n  \u2022 Siga em frente. Voc\u00ea ver\u00e1 \u00e0 esquerda a Faculdade de Odontologia, ent\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e0 direita e, por fim, a Faculdade de Farm\u00e1cia \u00e0 esquerda. \u00c0 frente, encontrar\u00e1 uma bifurca\u00e7\u00e3o. Siga pela direita."
        },
        {
            "author_id": "1006504454370283520",
            "created_at": "2022-03-16T17:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504154977656348674"
            ],
            "id": "1504154977656348674",
            "in_reply_to_user_id": "1006504454370283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ver\u00e1, \u00e0 sua esquerda, a Faculdade de Odontologia, ent\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e0 direita e, por fim, a Faculdade de Farm\u00e1cia \u00e0 esquerda. Siga em frente.\n  \u2022 Ap\u00f3s a Faculdade de Farm\u00e1cia, na bifurca\u00e7\u00e3o, mantenha-se \u00e0 esquerda, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 R. Prof. Baeta Viana."
        },
        {
            "author_id": "1292559383398883329",
            "created_at": "2022-03-16T17:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504146042798940165"
            ],
            "id": "1504146042798940165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parem de achar que ir 200 cabe\u00e7as acampando e fazendo fogueira numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o todo fds \u00e9 cuidar do meio ambiente https://t.co/T8nwkftyJE"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2022-03-16T17:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504143881457176577"
            ],
            "id": "1504143881457176577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim\u00a0de\u00a0#Ocorr\u00eancia: Cadete do Corpo de Bombeiros RJ morre durante exerc\u00edcio no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio &gt; https://t.co/QISVGu1Ipk https://t.co/gUFGlT5SPV"
        },
        {
            "author_id": "2402345504",
            "created_at": "2022-03-16T17:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504142658410852360"
            ],
            "id": "1504142658410852360",
            "in_reply_to_user_id": "2402345504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\u23ec"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2022-03-16T17:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504140939794673668"
            ],
            "id": "1504140939794673668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Gabriel Louren\u00e7o da Silva Cordeiro, de 24 anos, morreu ap\u00f3s passar mal durante uma caminhada no Parque Estadual da Pedra Branca na \u00faltima segunda-feira (14). ====&gt;https://t.co/pWPys4Gje8 #g1Rio"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-03-16T16:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504139136420413441"
            ],
            "id": "1504139136420413441",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0b\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc25\nA cidade de Laurel, \u00e9 verdadeiramente o 'Hub de Montana'. A partir daqui, todos os caminhos levam \u00e0s atra\u00e7\u00f5es emocionantes, hist\u00f3ricas e recreativas de Montana; incluindo uma entrada para o mundialmente famoso Parque Nacional de Yellowstone. https://t.co/PcpJNhKmgV"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2022-03-16T16:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504139116056829953"
            ],
            "id": "1504139116056829953",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tamb\u00e9m a porta de entrada para o Parque Nacional Glacier, que se classifica com Yellowstone, Yosemite e o Grand Canyon entre as maravilhas naturais mais surpreendentes dos Estados Unidos. https://t.co/HMIuah0amM"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-03-16T16:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504134201871720451"
            ],
            "id": "1504134201871720451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadete dos Bombeiros morre ap\u00f3s treinamento na Zona Oeste. Gabriel Louren\u00e7o, de 24 anos, n\u00e3o havia se alimentado e foi submetido \u00e0 exaust\u00e3o durante as atividades no Parque Estadual da Pedra Branca. #Den\u00fancia #BandNewsFM https://t.co/icSBAj3IKX"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2022-03-16T16:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504131774493908998"
            ],
            "id": "1504131774493908998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadete de 24 anos n\u00e3o havia se alimentado e foi submetido \u00e0 exaust\u00e3o durante as atividades no Parque Estadual da Pedra Branca\n\nhttps://t.co/1gL7hUynDx"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2022-03-16T16:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504127170817499136"
            ],
            "id": "1504127170817499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Utopia, no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, \u00e9 desocupado ap\u00f3s decis\u00e3o judicial.\nVeja: https://t.co/RcKum6OHTz"
        },
        {
            "author_id": "367773476",
            "created_at": "2022-03-16T16:04:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504126573473054721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 0,
                        "username": "DudaSalabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504126573473054721",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DudaSalabert Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos?"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2022-03-16T16:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504126535732760589"
            ],
            "id": "1504126535732760589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - https://t.co/8aGleoEO0i #FranciscoCosta"
        },
        {
            "author_id": "2419098150",
            "created_at": "2022-03-16T15:28:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504117467106488320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "793421337779929088",
                        "start": 0,
                        "username": "guifrodu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504117467106488320",
            "in_reply_to_user_id": "793421337779929088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guifrodu No RS a gente tem um parque nacional dedicado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o das capivaras, n\u00e3o sei o resto do estado mas eu t\u00f4 MUITO dentro"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-16T15:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504115908352126985"
            ],
            "id": "1504115908352126985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 14/3/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/UTrgVqvb4C\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-03-16T15:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504112911270166535"
            ],
            "id": "1504112911270166535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/pbQ7724uTb"
        },
        {
            "author_id": "242531930",
            "created_at": "2022-03-16T15:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504110473138085890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "322961810",
                        "start": 0,
                        "username": "petalsfornat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504110473138085890",
            "in_reply_to_user_id": "322961810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petalsfornat quero ir no show do mauricio manieri no dia do trabalhador no parque municipal de mau\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2022-03-16T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504110245244768257"
            ],
            "id": "1504110245244768257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGENS | Uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) foi projetada no litoral cearense. A UC almeja proteger as aves lim\u00edcolas e o peixe-boi marinho, ambas esp\u00e9cies reconhecidas como patrim\u00f4nio natural da cidade de Icapu\u00ed. Leia a mat\u00e9ria completa:\nhttps://t.co/zRVhP2KgrL https://t.co/2AlJw5KhxF"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2022-03-16T14:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504110083151589394"
            ],
            "id": "1504110083151589394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9s atacam c\u00e3es de rua em parque municipal em Itagua\u00ed; organiza\u00e7\u00e3o de defesa dos animais diz que 7 morreram https://t.co/IjbFl2cZ3i"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2022-03-16T14:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504109939731619843"
            ],
            "id": "1504109939731619843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tamb\u00e9m temos como a\u00e7\u00f5es do #Niteroi450 na sustentabilidade: implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Baldeador; Restaura\u00e7\u00e3o da Ilha da Boa Viagem; reflorestamento; novas trilhas nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o; projeto de interliga\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis de fam\u00edlias de baixa renda \u00e0 rede de esgoto."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2022-03-16T14:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504107533887287313"
            ],
            "id": "1504107533887287313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A proposta pretendia trocar \u00e1rea nobre da crista do monumento natural por trecho vizinho \u00e0 rodovia para atender a interesses da minera\u00e7\u00e3o https://t.co/aOWOfnh0N7"
        },
        {
            "author_id": "1387852324123598852",
            "created_at": "2022-03-16T14:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504101280633008131"
            ],
            "id": "1504101280633008131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VOC\u00ca SABIA.?\n.\n\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento. Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2022-03-16T14:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504097794755379201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "43326346",
                        "start": 214,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504097794755379201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Niteroi450\nNiter\u00f3i tem uma longa tradi\u00e7\u00e3o no tema sustentabilidade. A primeira iniciativa do Brasil da cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi na Regi\u00e3o Oce\u00e2nica. Temos em nossa hist\u00f3ria v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es pioneiras.\n@axelgrael https://t.co/v5vCCPrZf9"
        },
        {
            "author_id": "63371375",
            "created_at": "2022-03-16T14:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504095592175349761"
            ],
            "id": "1504095592175349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sil\u00eancio!\nmeu filho est\u00e1 ficando amigo de um casal de g\u00eameos aqui no parque municipal \n\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\nmuito fofos vei, um come\u00e7a o racioc\u00ednio ai o outro vai e conclui"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-03-16T13:57:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504094426565648388"
            ],
            "id": "1504094426565648388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/egLuYtOg4B"
        },
        {
            "author_id": "1142152111725142018",
            "created_at": "2022-03-16T13:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504094420202893319"
            ],
            "id": "1504094420202893319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iria correr no parque municipal hoje, mas acho que nem vai dar, parece que vai chover \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2022-03-16T13:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504093781024391169"
            ],
            "id": "1504093781024391169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jacar\u00e9s atacam c\u00e3es de rua em parque municipal em Itagua\u00ed; organiza\u00e7\u00e3o de defesa dos animais diz que 7 morreram https://t.co/QH1vFbvyZT"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-03-16T13:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504082492042747904"
            ],
            "id": "1504082492042747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/6ihlBFZeKF https://t.co/SXYuY0yXLY"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-03-16T12:42:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504075680547577858"
            ],
            "id": "1504075680547577858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O A\u00e7ude do Camorim \u00e9 um lago artificial constru\u00eddo no meio do Parque Estadual da Pedra Branca. Infelizmente desde 2019 se enc9ntra interditado devido risco de rompimento.\n\n#girocariocatour #acudedocamorim #riodejaneiro #brasil https://t.co/N4YEkL98Ta"
        },
        {
            "author_id": "410159237",
            "created_at": "2022-03-16T12:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504075056594493443"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1043653706661670914",
                        "start": 0,
                        "username": "brenolo99494816"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2717886660",
                        "start": 17,
                        "username": "Ronaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504075056594493443",
            "in_reply_to_user_id": "1043653706661670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brenolo99494816 @Ronaldo Isso. A\u00ed a gente treina no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "532530961",
            "created_at": "2022-03-16T12:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504074555584921603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1056541592",
                        "start": 0,
                        "username": "tiap0lly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504074555584921603",
            "in_reply_to_user_id": "1056541592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiap0lly Tem uma reserva biol\u00f3gica l\u00e1, isso eu achei kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-03-16T12:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504065022749724676"
            ],
            "id": "1504065022749724676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/idjcuBfVsA"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-03-16T12:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504065020384235521"
            ],
            "id": "1504065020384235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3rhRf8ofFx"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-03-16T11:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504060711869239302"
            ],
            "id": "1504060711869239302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MEIA MARATONA I Corredores de todas as regi\u00f5es do Brasil j\u00e1 participaram da prova, que ser\u00e1 realizada neste domingo (20)\n#cataratasdoigua\u00e7u #cataratas #meiamaratona\nhttps://t.co/47cpWZNhHB"
        },
        {
            "author_id": "480367500",
            "created_at": "2022-03-16T11:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504057923512717312"
            ],
            "id": "1504057923512717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/DKFaVKm5cG\n\nDecis\u00e3o esclarece que o com\u00e9rcio est\u00e1 localizado dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral do Estado; propriet\u00e1rio alega que possui escritura p\u00fablica e defesa recorre no STF"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-03-16T11:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504054673652727809"
            ],
            "id": "1504054673652727809",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "das terras a eles, para poderem ter direito a indeniza\u00e7\u00e3o ou desapropria\u00e7\u00e3o. Seguem agora distorcendo fatos e buscando o \u201cdireito irregular privado\u201d sobre o leg\u00edtimo interesse p\u00fablico. Pela defesa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial natural\"."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2022-03-16T11:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504053962068348929"
            ],
            "id": "1504053962068348929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina despejo de fam\u00edlias que moram em casas na Floresta Estadual de Rio\u00a0Claro https://t.co/LjzkarVems"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-16T11:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504053261048897537"
            ],
            "id": "1504053261048897537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia das Cataratas reunir\u00e1 4 mil pessoas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Prova ser\u00e1 realizada neste domingo (20).\n\nLeia mais no site. https://t.co/LnJDgUCp5r\n\n#meiadascataratas #meiamaratonadascataratas #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #esporte #lazer #brasil https://t.co/Eq3ZO9M5At"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-03-16T11:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504049851373400066"
            ],
            "id": "1504049851373400066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Amap\u00e1 I Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/p4DRW8RtwJ\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#Amazonia #On\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-03-16T10:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504041121420300289"
            ],
            "id": "1504041121420300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Utopia, no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, \u00e9 desocupado ap\u00f3s decis\u00e3o judicial https://t.co/LAhTTtnRMR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-16T10:23:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504040637871509511"
            ],
            "id": "1504040637871509511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ariramba-de-cauda-ruiva\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2Bs9nuuSQ1"
        },
        {
            "author_id": "370443083",
            "created_at": "2022-03-16T10:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504040343465082883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "192319786",
                        "start": 0,
                        "username": "carolminusssi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1504040343465082883",
            "in_reply_to_user_id": "192319786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolminusssi Pq o governo decretou como Parque Estadual\u2026 e eu n\u00e3o consigo ver isso como uma coisa ruim, a n\u00e3o ser pelo fato de \u201cdespejar\u201d o bar dali"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2022-03-16T10:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504035780531949570"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3934,
                        -20.32523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1504035780531949570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/DWG90O63yC"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2022-03-16T10:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504034751090503682"
            ],
            "id": "1504034751090503682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Nesta ter\u00e7a-feira (15), a equipe da Prefeitura colocou uma ecobarreira de oito metros de extens\u00e3o no leito do c\u00f3rrego Liso, que tem nascente no Parque Municipal Vict\u00f3rio Siquierolli. Confira: https://t.co/KOkoFMuhzZ\n\n#PrefeituraDeUberl\u00e2ndia #FazerMaisFazerBem https://t.co/xzjFOgLQvC"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-03-16T09:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1504028470007017479"
            ],
            "id": "1504028470007017479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oxyrhopus guibei - falsa coral - Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1\nFoto: Andrews Fernandes https://t.co/rTeMrW2ztJ"
        },
        {
            "author_id": "1260929828015898627",
            "created_at": "2022-03-16T07:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503998835567251456"
            ],
            "id": "1503998835567251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - PAEST, Santa Catarina, Brasil https://t.co/UhqU080S7W https://t.co/UBYrnQM0mr"
        },
        {
            "author_id": "924181476",
            "created_at": "2022-03-16T05:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503973821531013124"
            ],
            "id": "1503973821531013124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada NO MUNDO supera a sensa\u00e7\u00e3o de estar em campo, t\u00f4 realizada d+ de poder fazer meu tcc numa \u00e1rea que eu gosto, fazendo um trabalho que vai agregar muito pra uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da minha cidade natal sabe... aiai cora\u00e7\u00e3o quentinho \ud83e\udd7a\ud83e\udd0f"
        },
        {
            "author_id": "1297367297225629701",
            "created_at": "2022-03-16T03:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503940039176249348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "89806437",
                        "start": 0,
                        "username": "scremingio"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "609614534",
                        "start": 12,
                        "username": "Rafajuto"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "940329758977675265",
                        "start": 22,
                        "username": "kelmexzz"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3786057795",
                        "start": 32,
                        "username": "_sccpnews"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "147010883",
                        "start": 43,
                        "username": "jorgenicola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503940039176249348",
            "in_reply_to_user_id": "89806437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scremingio @Rafajuto @kelmexzz @_sccpnews @jorgenicola De fato n\u00e3o porque CT \u00e9 este feudo nessa cidade polu\u00edda e sem atrativo de voc\u00eas. No rio de janeiro a gente treina em um monumento natural. https://t.co/baqHbrm12c"
        },
        {
            "author_id": "1028435887854694400",
            "created_at": "2022-03-16T02:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503926753127026695"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1268222748",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasbarrosd_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503926753127026695",
            "in_reply_to_user_id": "1268222748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasbarrosd_ sao dois lugares diferentes. o parque municipal e o mirante santa Am\u00e9lia. sao lindos \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-03-16T02:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503922002352033793"
            ],
            "id": "1503922002352033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/K3T9Lgez9f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/groXQcrTey"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-16T02:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503919933465542657"
            ],
            "id": "1503919933465542657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1229553378969243648",
            "created_at": "2022-03-16T02:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503918564855717895"
            ],
            "id": "1503918564855717895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea, \nParque Nacional do Itatiaia\n \n~Marcos Terra~ https://t.co/eskp9mjfip"
        },
        {
            "author_id": "36796024",
            "created_at": "2022-03-16T02:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503916768829624322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503916768829624322",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez Tbm t\u00f4 nessa professor, praia ou um algum parque nacional com cachoeira \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "748829245430980608",
            "created_at": "2022-03-16T02:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503915186360623108"
            ],
            "id": "1503915186360623108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Natural El Cocuy https://t.co/I35iB5ojks"
        },
        {
            "author_id": "3910318048",
            "created_at": "2022-03-16T01:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503911446316474373"
            ],
            "id": "1503911446316474373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ca\u00ed em uma fake news de uma obra do parque municipal, me sentindo uma tia do zap"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-16T01:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503904517527646212"
            ],
            "id": "1503904517527646212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 14/3/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/UTrgVqvb4C\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "147040978",
            "created_at": "2022-03-16T00:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503896921739612165"
            ],
            "id": "1503896921739612165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que interessar\u2026 nota oficial do MPSC sobre o caso do Vale da Utopia.\n\nhttps://t.co/dZNHLvWCLo"
        },
        {
            "author_id": "1298451131421655046",
            "created_at": "2022-03-16T00:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503895639134031872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1284354321950408705",
                        "start": 0,
                        "username": "maktubedser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503895639134031872",
            "in_reply_to_user_id": "1284354321950408705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maktubedser bixa o pior \u00e9 que eu moro no meio do mato mesmo, meu bairro \u00e9 total cercado por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (mata atl\u00e2ntica, lagoa e rio) \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1396578924285603846",
            "created_at": "2022-03-16T00:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503893697024327680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1025529724020449280",
                        "start": 0,
                        "username": "allinargy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503893697024327680",
            "in_reply_to_user_id": "1025529724020449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allinargy Decl\u00e1rese Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1496823987883626496",
            "created_at": "2022-03-16T00:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503885254918127617"
            ],
            "id": "1503885254918127617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi encontrada uma fam\u00edlia inteira de morcegos mortos no PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira). Eles querem os resultados deles para ONTEM. Est\u00e3o estranhando a quantidade de animais mortos."
        },
        {
            "author_id": "1298089857428754433",
            "created_at": "2022-03-15T23:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503876035338813446"
            ],
            "id": "1503876035338813446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a off do pai do jake vai pra It\u00e1lia com a escola mano, a minha escola mal leva no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "299957563",
            "created_at": "2022-03-15T22:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503868181743611906"
            ],
            "id": "1503868181743611906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer do MPSC sobre a treta do Vale da Utopia, para quem interessar\n\nhttps://t.co/9fsiVj7Sex"
        },
        {
            "author_id": "3235964290",
            "created_at": "2022-03-15T22:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503858972469645315"
            ],
            "id": "1503858972469645315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria algu\u00e9m pra ir no parque nacional da Tijuca pra fazer trilha cmg"
        },
        {
            "author_id": "1292559383398883329",
            "created_at": "2022-03-15T22:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503856725794996226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4825783197",
                        "start": 0,
                        "username": "forest_louche"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503856725794996226",
            "in_reply_to_user_id": "4825783197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forest_louche na real j\u00e1 \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O processo t\u00e1 anoss na justi\u00e7a. Ele nunca poderia ter criado qualquer estrutura. O acampamento tbm \u00e9 totalmente proibido nesse caso, que logo deve ser fiscalizado. S\u00f3 recolher lixo, infelizmente n\u00e3o conserva o parque. Sem falar nos gados."
        },
        {
            "author_id": "1455684207313924096",
            "created_at": "2022-03-15T21:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503840620732891145"
            ],
            "id": "1503840620732891145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vsfd guardinhas do parque municipal por me enquadrarem s\u00f3 por escrever meu nome de corretivo"
        },
        {
            "author_id": "780454616337002496",
            "created_at": "2022-03-15T20:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503833879836299268"
            ],
            "id": "1503833879836299268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o vale da utopia s\u00f3 tenho uma opini\u00e3o: t\u00f4 do lado da natureza, aquilo \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ponto"
        },
        {
            "author_id": "1426181113781833738",
            "created_at": "2022-03-15T20:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503828752786153477"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2599745194",
                        "start": 0,
                        "username": "vem_Ca_Milla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503828752786153477",
            "in_reply_to_user_id": "2599745194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vem_Ca_Milla s\u00f3 ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1011613063697567745",
            "created_at": "2022-03-15T19:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503819800115658759"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503819800115658759",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee Diamantina tem umas cachoeiras excelentes. No parque nacional l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "99380811",
            "created_at": "2022-03-15T19:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503816929382912013"
            ],
            "id": "1503816929382912013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL ESTADUAL DAS ITANS\n\nA maior \u00e1rea preservada do litoral piauiense! Com a san\u00e7\u00e3o da lei de nossa autoria, v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es e investimentos est\u00e3o assegurados para a preserva\u00e7\u00e3o desse patrim\u00f4nio natural t\u00e3o diverso! Mais uma grande lei em prol do Meio Ambiente! https://t.co/jYbTKNayVJ"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2022-03-15T19:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503815444947513351"
            ],
            "id": "1503815444947513351",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em frente \u00e0 sede da nova ag\u00eancia vemos a Serra da Tiririca, onde, na d\u00e9cada de 1980, liderei iniciativas em defesa da Ba\u00eda de Guanabara e na campanha que resultou na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca. https://t.co/CB09Y2vOoF"
        },
        {
            "author_id": "44211028",
            "created_at": "2022-03-15T19:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503812936023879682"
            ],
            "id": "1503812936023879682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o poste geral da rep\u00fablica, Bolsonaro e seu governo podem destruir a Amaz\u00f4nia e td que tiver nela\n\nMas se o pobre for visto em uma reserva biol\u00f3gica, mesmo com fome e sem peixe, merece pris\u00e3o\n\nTodo castigo para Aras \u00e9 pouco https://t.co/kPAyaEhVD4"
        },
        {
            "author_id": "1164889355523149825",
            "created_at": "2022-03-15T19:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503809272446132225"
            ],
            "id": "1503809272446132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Monte Alegre est\u00e1 fazendo 142 anos, mas, \u00e9 importante lembrar, h\u00e1 mais de 12 mil anos tem registros de ocupa\u00e7\u00f5es humanas no Parque Estadual de Monte Alegre (PEMA), com um dos s\u00edtios mais antigos da Amaz\u00f4nia e da Am\u00e9rica do Sul! Viva os povos origin\u00e1rios!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2022-03-15T19:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503809053696442368"
            ],
            "id": "1503809053696442368",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um macho jovem de elefante marinho passou ontem pela Praia do Meio, em Trindade, no Parque Nacional da Serra da Bocaina. Ele tem sido acompanhado pelo pessoal do Maqua-UERJ e pelo Projeto de Monitoramento de Praias da Petrobras. Est\u00e1 h\u00e1 duas semanas na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-03-15T18:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503804694606589952"
            ],
            "id": "1503804694606589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Phang Nga National ParkO Parque Nacional Ao Phang Nga fica na prov\u00edncia de Phang Nga, no sul da Tail\u00e2ndia. Inclui se\u00e7\u00f5es costeiras do distrito de Mueang Phang Nga e do distrito de Takua Thung. https://t.co/HNxNfYyfJW"
        },
        {
            "author_id": "147040978",
            "created_at": "2022-03-15T18:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503799553262333954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224909104965214209",
                        "start": 0,
                        "username": "bipolartiposim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503799553262333954",
            "in_reply_to_user_id": "1224909104965214209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bipolartiposim No caso da \u00e1rea do Vale do Utopia elas est\u00e3o inseridas na \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral, que n\u00e3o permite propriedades privadas dentro da \u00e1rea da UC."
        },
        {
            "author_id": "147040978",
            "created_at": "2022-03-15T18:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503799023186108432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224909104965214209",
                        "start": 0,
                        "username": "bipolartiposim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503799023186108432",
            "in_reply_to_user_id": "1224909104965214209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bipolartiposim Ent\u00e3o, o IMA est\u00e1 com um Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria nas UCs e vem indenizando e tornando p\u00fablicas as terras privadas que est\u00e3o dentro das UCs e no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro j\u00e1 indenizaram algumas \u00e1reas desde o in\u00edcio do Programa +"
        },
        {
            "author_id": "15935284",
            "created_at": "2022-03-15T18:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503798823520460812"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503798823520460812",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee Parque nacional da serra da canastra"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2022-03-15T18:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503793804217925643"
            ],
            "id": "1503793804217925643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promovido pela AMAERJ e pela M\u00fatua dos Magistrados, o Trekking dos Magistrados ser\u00e1 neste s\u00e1bado (19). Dirigida a associados, parentes e amigos, a atividade acontecer\u00e1 na trilha do Pico da Tijuca, no Parque Nacional da Tijuca, Zona Norte do Rio. https://t.co/V7AQbSEVAJ"
        },
        {
            "author_id": "1434128702",
            "created_at": "2022-03-15T17:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503785591145697291"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503785591145697291",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez Recomendo o Parque Municipal. Lembra muito o Parque Barigui, em Curitiba. \u00d3timo pra corrida."
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2022-03-15T17:29:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503785426657632262"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1503785426657632262",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee Vai no Parque Estadual do Rio Doce, h\u00e1 225km de BH. \u00c9 a maior reserva cont\u00ednua da Mata Atl\u00e2ntica em Minas. L\u00e1 tem v\u00e1rias trilhas legais e o lago mais profundo da Am\u00e9rica Latina."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2022-03-15T17:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503784438882353152"
            ],
            "id": "1503784438882353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ant\u00f4nio Carlos \u00e9 pescador, dono de chal\u00e9s e morador da Reserva Extrativista (Resex) Prainha do Canto Verde, em Beberibe, no litoral leste do CE. Vamos ouvi-lo?\nhttps://t.co/FD5NOwdqn9\n#comunidadeslitoraneas #povosdomar #turismocomunitario #turismosustentavel https://t.co/4KUV4QLccQ"
        },
        {
            "author_id": "1450994154457243648",
            "created_at": "2022-03-15T17:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503784104780873728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1581828846671859713",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelbboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503784104780873728",
            "in_reply_to_user_id": "2159646294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelbboa Rafael eu gostaria de saber porque n\u00e3o se explora petr\u00f3leo na divisa com a Venezuela onde setenta por cento do petr\u00f3leo est\u00e1 no lado brasileiro? E a reserva de g\u00e1s no Paran\u00e1 q est\u00e1 em \u00e1rea protegida gra\u00e7as ao decreto da dona Dilma. Daria pra abastecer cidad\u00e3os brasileiros e europ"
        },
        {
            "author_id": "2597897487",
            "created_at": "2022-03-15T17:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503782419769483264"
            ],
            "id": "1503782419769483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O que seria do Seu Mema e sua fam\u00edlia se n\u00e3o fosse o papai estado?\n\nDe propriedade privada \"vale da utopia\", pra parque estadual \"vale da distopia\" https://t.co/UePLcXonML"
        },
        {
            "author_id": "2526922419",
            "created_at": "2022-03-15T16:42:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503773582811357186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503773582811357186",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes N\u00e3o podia virar moradia para fam\u00edlias sem-teto? Ou era \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-15T16:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503771548565446664"
            ],
            "id": "1503771548565446664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/EAXKRfOFRm"
        },
        {
            "author_id": "1365835011245690881",
            "created_at": "2022-03-15T16:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503770603995684870"
            ],
            "id": "1503770603995684870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o geralmente respons\u00e1veis por atividades relacionadas com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\ud83d\ude0d - Educar Byte Educacao a Distancia -  #educarbyte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - https://t.co/KNP3Klt1I9   \u2757 https://t.co/dhm1md5MPW https://t.co/NCRiasw4ca"
        },
        {
            "author_id": "1104158122397048832",
            "created_at": "2022-03-15T16:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503769410909224961"
            ],
            "id": "1503769410909224961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo de chuva isolado se formou na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, e avan\u00e7a de Rio D'ouro em dire\u00e7\u00e3o a Nova Igua\u00e7u agora a tarde. https://t.co/6RRzRX7gDy"
        },
        {
            "author_id": "1331986106326376449",
            "created_at": "2022-03-15T16:20:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503768180837294089"
            ],
            "id": "1503768180837294089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Turismo rural o naturaleza ideal para planear tus vacaciones de semana santa \ud83d\udc12\ud83e\udd8e\ud83d\udc06\ud83c\udf33\ud83e\udd0e\u2763\ufe0f \n Siuna Costa Caribe Norte/ Parque Nacional Saslaya\n\n#Nicaragua #ConozcamosNicaragua #15marzo #siuna #CostaCaribeNorte\n\n\ud83d\udcf7Marena\n\ud83c\udfa5msg https://t.co/bunXMJFhhU"
        },
        {
            "author_id": "283537556",
            "created_at": "2022-03-15T16:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503764003390210052"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81466228",
                        "start": 0,
                        "username": "arrobalincoln"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503764003390210052",
            "in_reply_to_user_id": "81466228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arrobalincoln pelo que vi transformaram em parque estadual e nao pode ter mais nada ali\n\nporem nao indenizaram eles, nao remanejaram nada.."
        },
        {
            "author_id": "1446459204387082272",
            "created_at": "2022-03-15T16:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503763769004105731"
            ],
            "id": "1503763769004105731",
            "in_reply_to_user_id": "1351930685880233990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i4yuriz wsse espa\u00e7o vazio \u00e9 a reserva biol\u00f3gica do tambor\u00e9, nossa mata preservada, ngm entra ngm sai (s\u00f3 especialistas p pesquisas cientificas) eu chamo d floresta privada"
        },
        {
            "author_id": "289543733",
            "created_at": "2022-03-15T15:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503760162120777741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1056908384493015040",
                        "start": 117,
                        "username": "rafetoledo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1503760162120777741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar chuva de fotos porque foi maravilhoso esse domingo.  Obrigada @carpediem_viagens pelos momentos obrigada @rafetoledo pelas fotos em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/Hr37YiPUoQ"
        },
        {
            "author_id": "17597573",
            "created_at": "2022-03-15T15:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503758074217213963"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "288735634",
                        "start": 0,
                        "username": "delegado_waldir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503758074217213963",
            "in_reply_to_user_id": "288735634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delegado_waldir servindo aos interesses da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e a uma subcelebridade contra os interesses da maior parte da popula\u00e7\u00e3o local da Chapada e do Cerrado. Mas quem se espanta?\nhttps://t.co/Gd5BCR29Ap"
        },
        {
            "author_id": "1522938134",
            "created_at": "2022-03-15T15:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503750877533937670"
            ],
            "id": "1503750877533937670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El rinc\u00f3n m\u00e1s infantil del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal) https://t.co/eceNkwMD1J"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2022-03-15T13:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503730863455936512"
            ],
            "id": "1503730863455936512",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No ano passado, a subsidi\u00e1ria da Vale - que explora cobre - recebeu multa de R$ 35 milh\u00f5es por \u201ccausar polui\u00e7\u00e3o de qualquer natureza em n\u00edveis tais que resultem ou possam resultar em danos \u00e0 sa\u00fade humana e na mortandade de animais\u201d na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "889692959276503041",
            "created_at": "2022-03-15T13:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503728549982732291"
            ],
            "id": "1503728549982732291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumente o som e volte nessa postagem sempre que precisar se sentir em paz. \ud83c\udf42\ud83d\udc9c\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilhasrj #parqueestadualpedrabranca #vg #RJ em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/02Oy8o4Fky"
        },
        {
            "author_id": "359970714",
            "created_at": "2022-03-15T13:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503727502190993414"
            ],
            "id": "1503727502190993414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintegra\u00e7\u00e3o de posse em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Cotia \u00e9 suspensa https://t.co/MsEC60gYfo"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-03-15T13:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503721237964632065"
            ],
            "id": "1503721237964632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional San Rossore (Italia) https://t.co/gnVxG0TI7b"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2022-03-15T12:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503716663484682242"
            ],
            "id": "1503716663484682242",
            "in_reply_to_user_id": "1373294177165926412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00e3 de autua\u00e7\u00f5es \u00e9 uma pessoa f\u00edsica: Sandra Mara Silveira, que recebeu R$ 95,8 milh\u00f5es em multas dentro da Floresta Nacional do Jamanxim (PA). Ela \u00e9 esposa de M\u00e1rcio Piovesan Cordeiro, considerado o verdadeiro operador do desmatamento por fontes do ICMBio. (Climainfo)"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2022-03-15T12:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503716089280311304"
            ],
            "id": "1503716089280311304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mZpD3PdqP7"
        },
        {
            "author_id": "169270720",
            "created_at": "2022-03-15T12:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503714366247653378"
            ],
            "id": "1503714366247653378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa noite eu sonhei que morava num apartamento chique perto do parque municipal e tinha um beb\u00ea\n\nSer\u00e1 que \u00e9 isso que a vida me reserva? \n\nAo menos o beb\u00ea era  pretinho"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-03-15T12:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503710737499398149"
            ],
            "id": "1503710737499398149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a ser definida nesta\u00a0quarta-feira https://t.co/FFRSeOo1SQ"
        },
        {
            "author_id": "923138854487543814",
            "created_at": "2022-03-15T12:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503710011289219080"
            ],
            "id": "1503710011289219080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Pouso Alegre, por meio da Superintend\u00eancia de Esportes, promove no pr\u00f3ximo domingo (20), \u00e0s 8h, no Parque Natural Municipal, conhecido popularmente como Horto Florestal, a 11\u00aa Corrida e Caminhada da Mulher.\n\nhttps://t.co/qJiwHIBjHM https://t.co/h5tlzloYxk"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2022-03-15T12:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503708775626252292"
            ],
            "id": "1503708775626252292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a pesquisa, no per\u00edodo entre 2019 e 2021, um quarto de todas as multas aplicadas nas UCs federais da Amaz\u00f4nia foram lavradas contra infratores na Floresta Nacional do Iquiri, localizada em L\u00e1brea (AM), em um total de R$ 300 milh\u00f5es. \nhttps://t.co/7HjlEC20LH"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-03-15T12:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503704648611504128"
            ],
            "id": "1503704648611504128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCorrida na Montanha\u201d na sede de Santa Rita do Parque Municipal de Teres\u00f3polis \u00e9 destaque no final de\u00a0semana https://t.co/6koKF0zqxZ"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2022-03-15T11:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503702252632092673"
            ],
            "id": "1503702252632092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba quais ser\u00e3o os pr\u00f3ximos passos para constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Guabiruba: https://t.co/U1O9YPCNUj https://t.co/p0DahMbHZ1"
        },
        {
            "author_id": "1151172575780888576",
            "created_at": "2022-03-15T11:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503692433334362115"
            ],
            "id": "1503692433334362115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei essa ave no ano passado (Parque Nacional da Amaz\u00f4nia) e achei interessante a cor escura. https://t.co/4el8G1NLdj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-15T10:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503674191597342722"
            ],
            "id": "1503674191597342722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tesourinha\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rdBhl6jcRa"
        },
        {
            "author_id": "59190061",
            "created_at": "2022-03-15T06:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503619918381649920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1503619918381649920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/DkNzXE1XZC"
        },
        {
            "author_id": "59190061",
            "created_at": "2022-03-15T06:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503615570910097411"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1503615570910097411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/7eiYgf2Qqq"
        },
        {
            "author_id": "59190061",
            "created_at": "2022-03-15T06:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503612985662713863"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1503612985662713863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/darrFD5xgY"
        },
        {
            "author_id": "59190061",
            "created_at": "2022-03-15T06:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503612567851261954"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1503612567851261954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MkKZKJP5KN"
        },
        {
            "author_id": "59190061",
            "created_at": "2022-03-15T05:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503611327507435521"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1503611327507435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se divertindo com as crian\u00e7as no parque. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/gDtEyRzBWW"
        },
        {
            "author_id": "1502520866600628229",
            "created_at": "2022-03-15T05:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503610409164709892"
            ],
            "id": "1503610409164709892",
            "in_reply_to_user_id": "1502520866600628229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem: foto antiga do jacar\u00e9-de-papo-amarelo no Parque Estadual Alberto L\u00f5fgren. \n\n#hortoflorestalsp #parqueflorestal  #parquealbertolofgren  #zonanorte #saopaulo #zonanortesp #fotografia #fbf #sextou #jacare #hortodesaopaulo"
        },
        {
            "author_id": "1502520866600628229",
            "created_at": "2022-03-15T05:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503610407780507649"
            ],
            "id": "1503610407780507649",
            "in_reply_to_user_id": "1502520866600628229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FAUNA NO CONTEXTO EDUCACIONAL:\nO CASO DO JACAR\u00c9-DE-PAPO-AMARELO NO PARQUE ESTADUAL ALBERTO L\u00d3FGREN - Hugo da Fonseca Alves PEREIRA e\nMarilda Rapp de ESTON - Rev.lnst. Flor., S\u00e3o Paulo, v. .15, n. 2, p. 163-169, dez. 2003."
        },
        {
            "author_id": "1502520866600628229",
            "created_at": "2022-03-15T05:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503610403955392522"
            ],
            "id": "1503610403955392522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensou que era lenda? Ele existiu mesmo.\n\n\"RESUMO\n\nO Parque Alberto L\u00f5fgren \u00e9 um Parque Estadual situado na cidade de S\u00e3o Paulo, que recebe por volta de 8000 a 12000 visitantes por fins-de-semana. Neste Parque, um visitante soltou, \u00e0s escondidas, um Jacar\u00e9-de-papo-amarelo https://t.co/ROOWRCGQtI"
        },
        {
            "author_id": "1028435887854694400",
            "created_at": "2022-03-15T02:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503561584270102532"
            ],
            "id": "1503561584270102532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomara que amanh\u00e3 n chova, pq quero ir no parque municipal \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "65211352",
            "created_at": "2022-03-15T00:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503531170755235851"
            ],
            "id": "1503531170755235851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou completamente fascinado com fotos e mapas antigos de BH, hoje fiquei triste vendo esse aqui pois percebi que perdemos a oportunidade de ter um Parque Municipal 3x maior que o atual e uma baita \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o que foi \"leiloada\" ao Minas T\u00eanis Clube. https://t.co/ZbEEAIj9tZ"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2022-03-15T00:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503526310391402498"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1503526310391402498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/F4GIU6Ttfq"
        },
        {
            "author_id": "1153954656248315905",
            "created_at": "2022-03-15T00:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503521686951534596"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1146417594343284736",
                        "start": 0,
                        "username": "WALTERA37367946"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "895727796898586625",
                        "start": 17,
                        "username": "AGCruzeirenses"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503521686951534596",
            "in_reply_to_user_id": "1146417594343284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WALTERA37367946 @AGCruzeirenses Vcs chamavam higi\u00eanico do Atl\u00e9tico filho de burgu\u00eas matava aula ia p parque municipal p isto torcida s\u00f3 BH"
        },
        {
            "author_id": "1153954656248315905",
            "created_at": "2022-03-14T23:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503520597116133387"
            ],
            "id": "1503520597116133387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo chamava higi\u00eanico filhinhos de papai matava aula ia p parque municipal meu av\u00f4 me contou...fundaram higi\u00eanico depois virou Atl\u00e9tico https://t.co/j5M5UWcKHR"
        },
        {
            "author_id": "1234655741954469890",
            "created_at": "2022-03-14T23:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503518530515484680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "152244148",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaMarica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503518530515484680",
            "in_reply_to_user_id": "152244148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaMarica Tem que fazer campanha massiva pq at\u00e9 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nanci est\u00e3o queimando https://t.co/DSYo8wRenH"
        },
        {
            "author_id": "1234655741954469890",
            "created_at": "2022-03-14T23:43:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503517302146351109"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1323398866000093184",
                        "start": 0,
                        "username": "MaricaPref"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503517302146351109",
            "in_reply_to_user_id": "1323398866000093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaricaPref Prefeito, parab\u00e9ns pelo excelente trabalho mas  est\u00e3o fazendo queimada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nanci. https://t.co/rlTydI9AQa"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-03-14T23:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503513540790992897"
            ],
            "id": "1503513540790992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem cinco novas esp\u00e9cies de plantas no ES [https://t.co/AZmNImJr23] \n\nEsp\u00e9cies s\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3, S\u00e3o Roque do Cana\u00e3, Vargem Alta e Castelo, sendo que tr\u00eas j\u00e1 est\u00e3o amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Quatro delas s\u00f3 existem no Estado"
        },
        {
            "author_id": "79847552",
            "created_at": "2022-03-14T23:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503510978318807043"
            ],
            "id": "1503510978318807043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ot\u00e1vio Mesquita visita o Parque Estadual Serra do Mar, a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de toda a Mata Atl\u00e2ntica, nesta madrugada, \u00e0s 02h, no SBT https://t.co/qxp87GKeN9"
        },
        {
            "author_id": "2346875103",
            "created_at": "2022-03-14T23:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503507849867059201"
            ],
            "id": "1503507849867059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Estadual Serra do Mar e a Punta del Este s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es do 'Opera\u00e7\u00e3o Mesquita' desta semana https://t.co/nvLox1xPXv https://t.co/A1QQUNqlYz"
        },
        {
            "author_id": "1496842096157863944",
            "created_at": "2022-03-14T22:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503502679850504194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "109673563",
                        "start": 0,
                        "username": "favuca_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "895727796898586625",
                        "start": 9,
                        "username": "AGCruzeirenses"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 25,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503502679850504194",
            "in_reply_to_user_id": "109673563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@favuca_ @AGCruzeirenses @Cruzeiro O Atl\u00e9tico foi criado por estudantes no Parque Municipal como ele \u00e9 da elite kkkkk Seu maluco."
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-03-14T22:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503493699765948417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "282327565",
                        "start": 118,
                        "username": "allanaFeijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503493699765948417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bulha D'\u00e1gua - Tamandar\u00e9 (PE)\nEla est\u00e1 localizada na Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, margens da PE-76.\nFoto: @allanafeijo https://t.co/u6Qv5jNZmS"
        },
        {
            "author_id": "1501775627267026947",
            "created_at": "2022-03-14T21:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503483817012649998"
            ],
            "id": "1503483817012649998",
            "in_reply_to_user_id": "1501775627267026947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fechando a lista das tr\u00eas maiores empresas infratoras est\u00e1 a #Floraplac, que produz chapas de MDF. Ela \u00e9 ligada ao Grupo Concrem. J\u00e1 recebeu cinco autua\u00e7\u00f5es por infra\u00e7\u00f5es #ambientais no interior da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Gurupi, no oeste do #Maranh\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2022-03-14T21:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503482641038815234"
            ],
            "id": "1503482641038815234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Estadual Serra do Mar e a Punta del Este s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es do ''Opera\u00e7\u00e3o Mesquita'' desta semana https://t.co/2KJKWtMM4S"
        },
        {
            "author_id": "3722611277",
            "created_at": "2022-03-14T21:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503480218899697674"
            ],
            "id": "1503480218899697674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro be like:\n\nreduz 25% do IPI enquanto o combust\u00edvel aumenta, propoe privatiza\u00e7\u00e3o do parque nacional das cataratas do igua\u00e7u\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1278689313795067904",
            "created_at": "2022-03-14T21:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503480037626060804"
            ],
            "id": "1503480037626060804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u2649\ufe0f\n\n#good #afternoon #moreday #happy #smile #fun #blessed #faith #park #trip #brazil #errejota #riodejaneiro #tijuca #brazilian #nigga em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/R4KkG08U6n"
        },
        {
            "author_id": "146573698",
            "created_at": "2022-03-14T21:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503479722382176261"
            ],
            "id": "1503479722382176261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ao Parque Estadual Serra do Mar e a Punta del Este s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es do 'Opera\u00e7\u00e3o Mesquita' desta semana https://t.co/tqIPgHKIBj https://t.co/mIZbpZS8Yg"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2022-03-14T21:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503478992514469895"
            ],
            "id": "1503478992514469895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E proposta legislativa tramitando na C\u00e2mara reduz em 70% a \u00e1rea protegida com Cerrado... https://t.co/Q3TmoeomDX"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-03-14T21:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503478086884634625"
            ],
            "id": "1503478086884634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho e Boia Cross Rio Taquaral. 10 a 13/02/2018 https://t.co/wEZhvHAEEC"
        },
        {
            "author_id": "2326949520",
            "created_at": "2022-03-14T20:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503475722471579655"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1329186266634727427",
                        "start": 0,
                        "username": "mariguerreotipo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1083098759930830848",
                        "start": 17,
                        "username": "AndrDiegodaSil1"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "45030260",
                        "start": 34,
                        "username": "Iris_Laurenti"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "20294499",
                        "start": 49,
                        "username": "henrybugalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503475722471579655",
            "in_reply_to_user_id": "1329186266634727427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariguerreotipo @AndrDiegodaSil1 @Iris_Laurenti @henrybugalho As pessoas realmente n\u00e3o entendem o q \u00e9 vida digna. \u00c9 o tamanho do po\u00e7o em q ca\u00edmos.\nE olha q ningu\u00e9m nem falou do direito aos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos. Dei aula em um curso superior de biologia e meus alunos (futuros bi\u00f3logos!) n\u00e3o tinham grana pra visitar um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1488683790327234560",
            "created_at": "2022-03-14T20:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503471743742140416"
            ],
            "id": "1503471743742140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas ao Parque Estadual Serra do Mar e a Punta del Este s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es do \u201cOpera\u00e7\u00e3o Mesquita\u201d desta semana \n\nhttps://t.co/CZEOqtFyUA https://t.co/Q2vvV2qv1Q"
        },
        {
            "author_id": "600328854",
            "created_at": "2022-03-14T20:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503468871264739329"
            ],
            "id": "1503468871264739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sicredi na Expo Guatambu! \n\nA Sicredi Regi\u00e3o da Produ\u00e7\u00e3o participou da Expo Guatambu no \u00faltimo fim de semana, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. A cooperativa recebeu os visitantes e apresentou as solu\u00e7\u00f5es destinadas ao agroneg\u00f3cio.  Foi um sucesso! https://t.co/OBJblhDqj6"
        },
        {
            "author_id": "137347441",
            "created_at": "2022-03-14T20:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503463098715361282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "716975445523214336",
                        "start": 0,
                        "username": "dezonesto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "182525674",
                        "start": 11,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503463098715361282",
            "in_reply_to_user_id": "137347441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dezonesto @GiscardRichard Seu time foi fundado onde? No Parque Municipal?\n\nSe hoje o Parque \u00e9 um espa\u00e7o plural e democr\u00e1tico, \u00e0 \u00e9poca aquele era um espa\u00e7o reservado \u00e0 elite da capital.\n\nA umbilical rela\u00e7\u00e3o entre Atl\u00e9tico e a Federa\u00e7\u00e3o (outro espa\u00e7o de poder sempre reservado \u00e0 elite) \u00e9 outro fato."
        },
        {
            "author_id": "199476628",
            "created_at": "2022-03-14T20:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503461701257154569"
            ],
            "id": "1503461701257154569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu vejo as minhas fotos da cachoeira e s\u00f3 consigo pensar num date no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-03-14T19:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503456371441901575"
            ],
            "id": "1503456371441901575",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando a reserva ganhou novos limites, h\u00e1 5 anos, o ICMBio comunicou que aqueles \u201cque tiveram suas propriedades ou posses inclu\u00eddas nos novos limites devem procurar a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, para abrirem seus processos de indeniza\u00e7\u00e3o\u201d.\""
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-03-14T19:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503455341748568064"
            ],
            "id": "1503455341748568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no nordeste de Goi\u00e1s, pode perder 70% de sua \u00e1rea\". Supostos propriet\u00e1rios de terras t\u00e3o em busca de indeniza\u00e7\u00f5es. https://t.co/M2fl9nGeN6"
        },
        {
            "author_id": "1290748648159088644",
            "created_at": "2022-03-14T19:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503453451321237507"
            ],
            "id": "1503453451321237507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2021, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o bateu recorde de visita\u00e7\u00e3o. Foram 55.579 visitantes, maior n\u00famero registrado desde 2012, quando come\u00e7ou a s\u00e9rie hist\u00f3rica registrada pelo Naturatins, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do parque. Saiba mais em: https://t.co/kLutrq6jMO\n#linknabio https://t.co/0ObAiqgLy4"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2022-03-14T19:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503452507816828932"
            ],
            "id": "1503452507816828932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Sem terras, moradores de Botucatu, tentam invadir \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Eles teriam recebido ajuda de custo para ocupa\u00e7\u00e3o - Leia Not\u00edcias https://t.co/tgZphHOPdJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-03-14T19:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503451862766399495"
            ],
            "id": "1503451862766399495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ex-BBB disputa terras no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/tuIM6YzpDh"
        },
        {
            "author_id": "63371375",
            "created_at": "2022-03-14T19:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503449935454347271"
            ],
            "id": "1503449935454347271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu te amo MUITO, gatinho preto que todo dia t\u00e1 tomando sol no mesmo pico do parque municipal.\nque deus proteja e ilumine sua exist\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "84123906",
            "created_at": "2022-03-14T19:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503447357433786375"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1347452154995470336",
                        "start": 0,
                        "username": "dieguito_modest"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "781507832181055488",
                        "start": 17,
                        "username": "_animers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503447357433786375",
            "in_reply_to_user_id": "1347452154995470336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dieguito_modest @_animers Lugares que eu acho imperd\u00edveis pra ir no RJ:\nMorro da urca\nJardim bot\u00e2nico\nParque nacional da Tijuca (fui no que fica no entorno do parque lage)\nAqu\u00e1rio\nE passeio pras ilhas (lagoa azul, ilha de japariz\u2026) se quiser te passo o contato da ag\u00eancia q eu fui. Boa e barata!"
        },
        {
            "author_id": "1491042088145797121",
            "created_at": "2022-03-14T19:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503446045296050177"
            ],
            "id": "1503446045296050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Caieira https://t.co/qwzKzwG6wX"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2022-03-14T18:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503440922633244673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "486938596",
                        "start": 113,
                        "username": "jornalGiroSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503440922633244673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri promove feira de ado\u00e7\u00e3o de c\u00e3es no s\u00e1bado (19), no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/kaF0nidde1 via @jornalGiroSA"
        },
        {
            "author_id": "3547378217",
            "created_at": "2022-03-14T18:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503440079007715330"
            ],
            "id": "1503440079007715330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Encontro para Observa\u00e7\u00e3o de Aves da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Botucatu https://t.co/klTbjC2uqM"
        },
        {
            "author_id": "786019962464849920",
            "created_at": "2022-03-14T18:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503434921804812293"
            ],
            "id": "1503434921804812293",
            "in_reply_to_user_id": "786019962464849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui em teodoro e fiz uma fotinha pro parque estadual pq minha amiga trabalha l\u00e1 e a Unimed patrocinou os bebedouros depois da reforma , por\u00e9m eu n\u00e3o sabia que eu seria capa deste evento MANO eu to rindo de nervoso HAHAHAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "1293125702",
            "created_at": "2022-03-14T18:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503434509475360768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1016857283823898624",
                        "start": 0,
                        "username": "caioakamarini1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2251404883",
                        "start": 16,
                        "username": "zolpidemo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "29274419",
                        "start": 27,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503434509475360768",
            "in_reply_to_user_id": "1016857283823898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioakamarini1 @zolpidemo @otempo Foi criado por estudantes no Parque Municipal e mt rapido virou o time do povo por isso a rivalidade veio primeiro com o Am\u00e9rica q era time da elite de BH, j\u00e1 vcs criados por italianos e n\u00e3o aceitava negro no time, Galo sempre foi MINEIRO e belorizontino o verdadeiro time do povo"
        },
        {
            "author_id": "1278689313795067904",
            "created_at": "2022-03-14T18:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503431765246967808"
            ],
            "id": "1503431765246967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lazer na folga \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\n#good #afternoon #moreday #happy #smile #funny #adventure #parque #blessed #brazil #errejota #riodejaneiro #tijuca #brazilian #nigga em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/N0kdEkk1NS"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-03-14T18:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503431711375376387"
            ],
            "id": "1503431711375376387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Reserva do Camorim est\u00e1 localizada na maior #floresta urbana no mundo, o Parque Estadual da Pedra Branca, zona oeste do Rio de Janeiro.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#cachoeira #natureza #turismo #aventura #RiodeJaneiro #TravelWriter #CaminosLibres\n\nhttps://t.co/pbLueCaivf https://t.co/gxvx0SQhnE"
        },
        {
            "author_id": "436129629",
            "created_at": "2022-03-14T17:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503424118577901568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1487147987004497921",
                        "start": 0,
                        "username": "DiogoBaldez14"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1306973456974647298",
                        "start": 15,
                        "username": "SeopRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2230413180",
                        "start": 23,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503424118577901568",
            "in_reply_to_user_id": "1487147987004497921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiogoBaldez14 @SeopRJ @PCERJ Talvez uma regi\u00e3o administrativa, um poupa tempo.... arquivo de documentos p\u00fablicos.....se n\u00e3o for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...poderia ser um pr\u00e9dio p\u00fablico... at\u00e9 msm uma escola...."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-14T17:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503418985718722560"
            ],
            "id": "1503418985718722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ObpgoTEpIb"
        },
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2022-03-14T16:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503413221528678400"
            ],
            "id": "1503413221528678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade de ir no parque municipal hoje \ud83e\udd14\nSe eu n\u00e3o tivesse reuni\u00e3o mais tarde..."
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2022-03-14T16:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503401231288524800"
            ],
            "id": "1503401231288524800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfil de uma leoa no Parque Nacional Chobe, Botswana. Apesar das leoas fazerem a maior parte da ca\u00e7a, surpreendentemente, \u00e9 o macho que come a presa antes da f\u00eamea.\n\nCr\u00e9dito: \u00a9 Easyfotostock / Easypix Brasil https://t.co/kI9NpiRUft"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2022-03-14T15:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503393909162098689"
            ],
            "id": "1503393909162098689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uded1\ud83d\udca5BR 376 Ponta Grossa km 525 sentido Curitiba, acidente com caminh\u00e3o ap\u00f3s o parque Estadual Vila Velha, congestionamento de 2 quil\u00f4metros.\n12:33 #GRUPOBR277 https://t.co/WtJsymAVVP"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2022-03-14T15:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503393197329944579"
            ],
            "id": "1503393197329944579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem morre afogado no Parque Estadual do\u00a0Ibitipoca https://t.co/qeHEU25k6O"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-14T15:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503388937657753611"
            ],
            "id": "1503388937657753611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "395579827",
            "created_at": "2022-03-14T15:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503387195952058376"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.445,
                        -22.8858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1503387195952058376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \n\n#modelo #parquemunicipal #brasil em Parque Municipal Botucatu https://t.co/TMjhnPxrj9"
        },
        {
            "author_id": "57507446",
            "created_at": "2022-03-14T15:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503385676083040259"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "37552488",
                        "start": 0,
                        "username": "mguedes0866"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "142099412",
                        "start": 13,
                        "username": "BrunnoMeloCBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503385676083040259",
            "in_reply_to_user_id": "37552488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mguedes0866 @BrunnoMeloCBN Uma dessas ja visitou meu quintal, quando eu morava na num condom\u00ednio pequeno, na granja do torto, colado no Parque Nacional. Que eu saiba, ela \u00e9 inofensiva. A gente espantou ela de volta pra natureza, para ningu\u00e9m matar ela."
        },
        {
            "author_id": "3065473335",
            "created_at": "2022-03-14T14:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503381010251198475"
            ],
            "id": "1503381010251198475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor modifica, simplifica e amplifica! \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/YHXuNepIgp"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-14T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503377925948719106"
            ],
            "id": "1503377925948719106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para CASSITERITA de 82,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DE UATUM\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por AMAZON BRASIL MINERA\u00c7\u00c3O EIRELI. #AmazoniaMinada https://t.co/Py0GZBBcsF https://t.co/N0UIOoeFhu"
        },
        {
            "author_id": "814965518",
            "created_at": "2022-03-14T14:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503374482638991362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1503374482638991362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf3f A\u00e7ores em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/lj0FfNbPPL"
        },
        {
            "author_id": "1193502673619890178",
            "created_at": "2022-03-14T13:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503366788167479304"
            ],
            "id": "1503366788167479304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taiwan reserva uma natureza muito rica e abundante que proporciona uma experi\u00eancia \u00fanica para turistas.\n\nEssa foto \u00e9 do Parque Nacional de Taroko, um dos mais famosos do pa\u00eds. J\u00e1 j\u00e1 esse e outros pontos tur\u00edsticos estar\u00e3o prontos para receber novamente pessoas de todo mundo.\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc https://t.co/N79Sdue546"
        },
        {
            "author_id": "1093567154",
            "created_at": "2022-03-14T13:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503364517530591237"
            ],
            "id": "1503364517530591237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e3o de Outono \u5834\u6240: Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/5viK4QZ7pt"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2022-03-14T13:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503360698864349184"
            ],
            "id": "1503360698864349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut \nVinhedo-SP https://t.co/TdtWPi4JEU"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2022-03-14T13:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503357694702497794"
            ],
            "id": "1503357694702497794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 promovido no pr\u00f3ximo s\u00e1bado para marcar o Dia Mundial da \u00c1gua\nhttps://t.co/n8ojq6FJyh"
        },
        {
            "author_id": "1447707652964950020",
            "created_at": "2022-03-14T12:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503348892909383681"
            ],
            "id": "1503348892909383681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de fazer uma trilha no parque nacional da tijuca."
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-03-14T12:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503348597001179145"
            ],
            "id": "1503348597001179145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz de 26 anos submergiu no Lago dos Espelhos na manh\u00e3 deste domingo.\nhttps://t.co/QLvEiIQr9L"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-14T11:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503332018645569539"
            ],
            "id": "1503332018645569539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Jmrgc6Q2NI"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2022-03-14T11:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503325167807827972"
            ],
            "id": "1503325167807827972",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carapebus completa hoje,  27 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O munic\u00edpio do Norte Fluminense abriga uma joia rara do nosso estado, que \u00e9 o Parque Nacional de Jurubatiba. tco/oW43OMltnR..."
        },
        {
            "author_id": "1471086317647900682",
            "created_at": "2022-03-14T10:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503320755446157314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1432570901560799235",
                        "start": 0,
                        "username": "DouglasCndido12"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "31713337",
                        "start": 17,
                        "username": "betavox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503320755446157314",
            "in_reply_to_user_id": "1432570901560799235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DouglasCndido12 @betavox Torcedor que n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria do pr\u00f3prio time.\nO meu time foi fundado por 11 garotos no\nParque Municipal.\nN\u00e3o teve nada de ditadura nisso."
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2022-03-14T10:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503310215969579008"
            ],
            "id": "1503310215969579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARAN\u00c1\n\nO que falta? Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de ser definida: https://t.co/XBnlGPHqjP"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2022-03-14T09:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503294865227980805"
            ],
            "id": "1503294865227980805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cientistas acreditam que a linhagem das tartarugas gigantes pode pertencer a uma esp\u00e9cie extinta, que coabitava com outras esp\u00e9cies sobreviventes na ilha https://t.co/s7DBZ6VrCR"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2022-03-14T07:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503278871730429955"
            ],
            "id": "1503278871730429955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14/03/2022 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio cria reserva particular do patrim\u00f4nio natural em Cavalcante (GO)\nhttps://t.co/wV11CKK7pQ"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-14T05:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503248008166920193"
            ],
            "id": "1503248008166920193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQCv57\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "3125596325",
            "created_at": "2022-03-14T03:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503206545752010752"
            ],
            "id": "1503206545752010752",
            "in_reply_to_user_id": "3125596325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um parque nacional. O que tem dentro dele?\nVegeta\u00e7\u00e3o, animais e microorganismos.\nA vegeta\u00e7\u00e3o cresce, parte dos animais comem a vegeta\u00e7\u00e3o e outra parte dos outros animais comem os que se alimentam da vegeta\u00e7\u00e3o e os fungos degradam todo mundo.\nEcologia B\u00c1SICA, pronto."
        },
        {
            "author_id": "1180656855003078656",
            "created_at": "2022-03-14T02:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503203190745010183"
            ],
            "id": "1503203190745010183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"o que vc vai faze comigo \ud83d\ude08\" \"eu vo te leva no parque municipal e te deixa sozinho la quero ver vc sair \ud83d\ude08\""
        },
        {
            "author_id": "34610088",
            "created_at": "2022-03-14T02:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503194378977828864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1489405568007782401",
                        "start": 0,
                        "username": "lmagensfoda"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1503194378977828864",
            "in_reply_to_user_id": "1489405568007782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lmagensfoda Vista do Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara (Realengo - Rio de Janeiro/RJ) https://t.co/8STuk1SMs7"
        },
        {
            "author_id": "59779899",
            "created_at": "2022-03-14T01:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503181525478776834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "342493148",
                        "start": 8,
                        "username": "HenriquevRocha"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "25369179",
                        "start": 69,
                        "username": "rivellenunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503181525478776834",
            "in_reply_to_user_id": "59779899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo @HENRIQUEVROCHA ali\u00e1s, ta a\u00ed uma sugest\u00e3o pro nosso est\u00e1dio, @rivellenunes. Homenagear de forma especial os 22 meninos do coreto do parque municipal. Eles seguem tirando o sono de muita gente por a\u00ed. Gente, hist\u00f3ria \u00e9 coisa s\u00e9ria."
        },
        {
            "author_id": "59779899",
            "created_at": "2022-03-14T01:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503180106390515718"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503180106390515718",
            "in_reply_to_user_id": "59779899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo Avisa a Juliane a\u00ed que existem fatos. Os 22 meninos do coreto do parque municipal existiram e tiram o sono de muita gente. Pra vc enaltecer as gl\u00f3rias passadas do seu clube, vc n\u00e3o precisa tentar vincula-lo \u00e0 um passado que N\u00c3O LHE PERTENCE! Foca nas copa master."
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2022-03-14T01:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503176332699701248"
            ],
            "id": "1503176332699701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Visite o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e encante-se! #turismo #teresopolis em Teres\u00f3polis, Brazil https://t.co/oTthlX8NX2"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-03-14T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503166520356134919"
            ],
            "id": "1503166520356134919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 379,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "O ICMBio afirma que os passeios que envolvem cavalos marinhos no Parque Nacional de Jericoacoara s\u00f3 podem ser realizados por condutores habilitados pelo instituto https://t.co/oX4y87ewQ5 #g1"
        },
        {
            "author_id": "735069654448672769",
            "created_at": "2022-03-14T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503158970084696067"
            ],
            "id": "1503158970084696067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meninos jogam futebol com filhotes de elefante \u00f3rf\u00e3os no Parque Nacional de Nair\u00f3bi, no Qu\u00eania, em 2010. \u00a9Michael Nichols https://t.co/WfyoxIESBs"
        },
        {
            "author_id": "3412427745",
            "created_at": "2022-03-13T22:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503141716961939459"
            ],
            "id": "1503141716961939459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que falta? Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de ser definida \n https://t.co/3f08DVVVou"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2022-03-13T22:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503141265814261762"
            ],
            "id": "1503141265814261762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo como pol\u00edtica p\u00fablica no Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/AIZZDErzJM"
        },
        {
            "author_id": "163211223",
            "created_at": "2022-03-13T22:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503139792200032258"
            ],
            "id": "1503139792200032258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6 Primeira edi\u00e7\u00e3o do evento foi realizada neste domingo (13), na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 \n\nhttps://t.co/OSCT5PuVFr"
        },
        {
            "author_id": "1309124112267313154",
            "created_at": "2022-03-13T22:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503134443082596356"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2552742788",
                        "start": 0,
                        "username": "aspones07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503134443082596356",
            "in_reply_to_user_id": "2552742788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aspones07 Essa \u00e1rea onde est\u00e1 a seta j\u00e1 \u00e9 a cidade de S\u00e3o Paulo\n\nUma parte dessa massa arb\u00f3rea abaixo \u00e9 o Parque municipal Colina de S\u00e3o Francisco. Fica meio isolado e n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o conhecido"
        },
        {
            "author_id": "3065473335",
            "created_at": "2022-03-13T21:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503120903101575171"
            ],
            "id": "1503120903101575171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/m0o3baAfdQ"
        },
        {
            "author_id": "3065473335",
            "created_at": "2022-03-13T21:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503118093341663232"
            ],
            "id": "1503118093341663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Com ela \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/bZKZSzqdkb"
        },
        {
            "author_id": "1466760083270942728",
            "created_at": "2022-03-13T21:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503114025516810243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1202773212213497859",
                        "start": 0,
                        "username": "YMCBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503114025516810243",
            "in_reply_to_user_id": "1202773212213497859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@YMCBahia A Inglaterra n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds tropical! Nunca teve florestas tropicais como o Brasil! Reserva ind\u00edgena???? Como??? A floresta de Sherwood est\u00e1 num parque de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Outro parque \u00e9 o Parque Nacional Snowdonia, com mais de 2.000 km2.\nBolsonaro n\u00e3o sabe o que diz!"
        },
        {
            "author_id": "1309186028108951554",
            "created_at": "2022-03-13T21:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503113690911948802"
            ],
            "id": "1503113690911948802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando ir \u00e0 Chapada dos Veadeiros?\u00a0Veja a melhor \u00e9poca para visitar o parque nacional https://t.co/4PdpxeOaJl"
        },
        {
            "author_id": "716962687",
            "created_at": "2022-03-13T20:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503112679992475652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "27168893",
                        "start": 0,
                        "username": "danielamercury"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "583108053",
                        "start": 16,
                        "username": "caetanoveloso"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 31,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503112679992475652",
            "in_reply_to_user_id": "27168893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielamercury @caetanoveloso @MidiaNINJA J\u00e1  adotaram algum parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-03-13T20:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503111951823552515"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1503111951823552515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/tPktWHqXJp"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2022-03-13T20:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503108328947335173"
            ],
            "id": "1503108328947335173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EVENTO ESPORTIVO \ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\nPrimeira edi\u00e7\u00e3o do evento foi realizada neste domingo (13), na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9.\n\nLeia mais\u2935\ufe0f\n#MaratonaAqu\u00e1tica #RioNegroExperience #CategoriaPCD #Inclus\u00e3o #For\u00e7aFeminina #P\u00f3dio #Competi\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/m6MklDTClW"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2022-03-13T20:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503103459259781120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 49,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 70,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "93437424",
                        "start": 91,
                        "username": "setur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1503103459259781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Vargem Grande\n.\n#turismo #turismorj @turismorj #setur_rj @turismorj @setur_rj @setur.rio #turismobrasil em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/jpEmpOYIYT"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-03-13T20:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503098625995546634"
            ],
            "id": "1503098625995546634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativas englobam crian\u00e7as e atletas de todas as idades, tanto no masculino quanto no feminino.\nhttps://t.co/1rtPo23OAb"
        },
        {
            "author_id": "1320761470418853893",
            "created_at": "2022-03-13T19:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503093986407469059"
            ],
            "id": "1503093986407469059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem q ser MUITO burro pra ir pescar num parque municipal e ainda matar um bigu\u00e1 KKKKKKKKKKK na moral"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2022-03-13T19:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503093791208747008"
            ],
            "id": "1503093791208747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0fEm regra, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral s\u00e3o aquelas delimitadas por \u00e1reas p\u00fablicas. Contudo, verifica-se que o Monumento Natural e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre podem ser constitu\u00eddas por \u00e1reas particulares."
        },
        {
            "author_id": "1099043684102877184",
            "created_at": "2022-03-13T19:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503092580665470984"
            ],
            "id": "1503092580665470984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual seria o destino dessas muni\u00e7\u00f5es, adivinhem?\nPara a \u00e1rea protegida pelo STF, onde \u00e0 pol\u00edcia n\u00e3o pode operar porque tem coitadinhos protegidos por ministro da corte suprema. https://t.co/jwS3PzoDQA"
        },
        {
            "author_id": "1099043684102877184",
            "created_at": "2022-03-13T19:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503092339031617542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1049440074050490368",
                        "start": 0,
                        "username": "RosaSivolella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503092339031617542",
            "in_reply_to_user_id": "1049440074050490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RosaSivolella Isso iria para onde, adivinhem?\nPara a \u00e1rea protegida pelo STF, onde \u00e0 pol\u00edcia n\u00e3o pode operar porque tem coitadinhos protegidos por ministro da corte suprema."
        },
        {
            "author_id": "758784501417779200",
            "created_at": "2022-03-13T19:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503085235356983298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1377034538803662849",
                        "start": 0,
                        "username": "kzalmusa40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503085235356983298",
            "in_reply_to_user_id": "1377034538803662849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kzalmusa40 Po\u00e7o Verde no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ. Aqui \u00e9 na sede de Guapimirim, \u00e9 bem legal aqui"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2022-03-13T18:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503080126275334146"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1503080126275334146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ituverava tem parque municipal t\u00e3o lindo mas fiquei com uma impress\u00e3o de abandono. O que \u00e9 uma pena"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-03-13T18:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503077275364999172"
            ],
            "id": "1503077275364999172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai neve no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VUM9WkzT1p #meteorologia #Montalegre #neve"
        },
        {
            "author_id": "1452650836354637832",
            "created_at": "2022-03-13T18:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503077182184337410"
            ],
            "id": "1503077182184337410",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta atra\u00e7\u00e3o \u00e9 parque do Parque Nacional Iguazu que existe desde 1934 para a preserva\u00e7\u00e3o das Cataratas e \u00e9 Patrimonio Mundial da Unesco desde 1984 e uma das Sete Maravilhas do Mundo moderno desde 2011."
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2022-03-13T18:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503075619239829506"
            ],
            "id": "1503075619239829506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio afirmou que os passeios que envolvem cavalos-marinhos no Parque Nacional de Jericoacoara s\u00f3 podem ser realizados por condutores habilitados pelo instituto\nhttps://t.co/uIwb5k5dQO #g1ce"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-03-13T18:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503074135219609611"
            ],
            "id": "1503074135219609611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca. Irmandade das Trilhas. 20 e 21/01/2018 https://t.co/4gPP6qX2e9"
        },
        {
            "author_id": "1092309103228129280",
            "created_at": "2022-03-13T18:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503072139477499910"
            ],
            "id": "1503072139477499910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 meu cantinho de domingo"
        },
        {
            "author_id": "1452118505403338753",
            "created_at": "2022-03-13T18:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503069043556769796"
            ],
            "id": "1503069043556769796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas - Pra\u00e7a Al\u00edpio Carvalho, 50, Carolina - MA\nhttps://t.co/1VdnNtScSj https://t.co/ouOF6CCIUT"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-03-13T17:48:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503065494194200583"
            ],
            "id": "1503065494194200583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Adalton Ribeiro, morador da comunidade Sucuruju ( Parque Estadual do Mirador-Ma), relata que os c\u00f3rregos da regi\u00e3o est\u00e3o muito doentes. Uma das poss\u00edveis causas \u00e9 o desmatamento e uso intensivo de agrot\u00f3xico nas fazendas pr\u00f3ximas ao parque. #GuerraEcologica https://t.co/cMDZrZRuZ3"
        },
        {
            "author_id": "1370195978637164550",
            "created_at": "2022-03-13T17:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503059613327007750"
            ],
            "id": "1503059613327007750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca, https://t.co/RmdpQ4n2X1"
        },
        {
            "author_id": "55042763",
            "created_at": "2022-03-13T17:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503056645315649536"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1503056645315649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/p6iz3PFH0J"
        },
        {
            "author_id": "833335843",
            "created_at": "2022-03-13T17:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503056241609822213"
            ],
            "id": "1503056241609822213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encantada com esse lugar lindo gente\u2026 parque nacional da tijuca, vim aqui curtiir comemorar meu aniversario n\u00e9. 2.7 com carinha de 20 e to assim muito feliz gente. estou amando tudo gente meu look tambem olha que lindo meu look gente e essa vista linda que eu vou amost.."
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2022-03-13T16:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503045771863769096"
            ],
            "id": "1503045771863769096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carapebus completa hoje, 27 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O munic\u00edpio do Norte Fluminense abriga uma joia rara do nosso estado, que \u00e9 o Parque Nacional de Jurubatiba. https://t.co/BPYXOxQaVO"
        },
        {
            "author_id": "1160397776062242816",
            "created_at": "2022-03-13T16:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503042004854452229"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1503042004854452229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026\u161b\u2050\u0324\u1550\u1437 Uma tarde de Domingo \nNo parque estadual de Dois irm\u00e3os (\u30fb(\uff6a)\u30fb\uff09\u25d6\u2686\u1d25\u2686\u25d7 https://t.co/NNYM0Ed0Xv"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2022-03-13T16:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503040196450807808"
            ],
            "id": "1503040196450807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que falta? Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 perto de ser definida https://t.co/MCv855qRQW"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-03-13T15:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503034121693581313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "10686192",
                        "start": 205,
                        "username": "JessicaM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503034121693581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 cerca de 429 anos, jazidas de ferro foram encontradas no morro Ara\u00e7oiaba, onde hoje fica localizada a Floresta Nacional de Ipanema, tamb\u00e9m conhecida como antiga Fazendo Ipanema, na cidade de Iper\u00f3.\n+\n\n\ud83d\udcf7@jessicam.silvaa\n\n#Turismo #SaoPaulo #viajar https://t.co/4NeAtmjEAX"
        },
        {
            "author_id": "181289811",
            "created_at": "2022-03-13T15:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503029167855751175"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1503029167855751175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/NUaqNl7odv"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2022-03-13T14:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503018750102097923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "156639822",
                        "start": 176,
                        "username": "folhadoslagos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503018750102097923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova decis\u00e3o do #MPRJ favor\u00e1vel \u00e0 ACP ajuizada para que sejam desocupadas cerca de 60 casas irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo, foi destaque da @folhadoslagos de quinta-feira (10). Leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/YCzeQoL929 https://t.co/SaZkYr12SV"
        },
        {
            "author_id": "1217947631487520768",
            "created_at": "2022-03-13T14:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503018549350223874"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1503018549350223874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/JQHgaJZVSy"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-03-13T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503015535725924355"
            ],
            "id": "1503015535725924355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por KLEITON DIEGO EVANGELISTA RODRIGUES. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/oOhF6s277e"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-03-13T14:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503014546616815621"
            ],
            "id": "1503014546616815621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "O NERA/UFMA identificou que somente a Agrosserra, uma das maiores empresas do agroneg\u00f3cio do Maranh\u00e3o, tem dentro do Parque Estadual do Mirador 61 mil hectares de terras. Um detalhe \u00e9 que as terras do parque s\u00e3o p\u00fablicas. #GuerraEcologica https://t.co/9zi0v5la5F"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2022-03-13T14:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503010346705039365"
            ],
            "id": "1503010346705039365",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na localidade, os visitantes podem usufruir das belezas do Parque Nacional de Jurubatiba, \u00fanica \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o de restinga e um dos maiores tesouros ambientais do pa\u00eds. \n#Carapebus #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2022-03-13T14:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503010200705511425"
            ],
            "id": "1503010200705511425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de sol em uma bela praia, numa lagoa paradis\u00edaca ou num parque nacional? Carapebus, que completa 27 anos hoje, 13/03, tem tudo isso. \n#Carapebus #Parab\u00e9ns https://t.co/KXDpyEjwgo"
        },
        {
            "author_id": "1156160583860985856",
            "created_at": "2022-03-13T14:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503009054494535693"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2875769332",
                        "start": 0,
                        "username": "taurinxsan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1503009054494535693",
            "in_reply_to_user_id": "2875769332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taurinxsan mas se quiser ver por 5 min acho que vamos pro parque municipal eu e Jo\u00e3o fazer algumas fotografias"
        },
        {
            "author_id": "236997582",
            "created_at": "2022-03-13T14:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503008291294744581"
            ],
            "id": "1503008291294744581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda reportagem sobre os espa\u00e7os em Juiz de Fora para pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas e de lazer. Destacamos o Parque Municipal (onde funcionava a sede campestre do Sesc). Projetos esportivos t\u00eam inscri\u00e7\u00f5es abertas NO LINK DO TOQUE DE BOLA: https://t.co/gRMejpt3y4 https://t.co/sqCFKXispj"
        },
        {
            "author_id": "1409003492254048257",
            "created_at": "2022-03-13T13:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1503007094873763842"
            ],
            "id": "1503007094873763842",
            "in_reply_to_user_id": "1409003492254048257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigos que trabalham no parque nacional) eu tava tremendo de frio pq isso era na madrugada, a gente tava conversando de boa e escutamos barulho de fogos, a\u00ed o bicho pegou pq n podia soltar fogos era parque de preserva\u00e7\u00e3o, fomos procurar quem soltou os fogos, meu tio achou +"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2022-03-13T13:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502997227920400393"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1502997227920400393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma caminhada no Parque do Utinga com o amigo @marcel_n_botelho ! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6qCGBTejrh"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-03-13T12:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502990211751591940"
            ],
            "id": "1502990211751591940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do alto do Pico da Tijuca, ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #picodatijuca #riodejaneiro #trilha #brasil https://t.co/jWyddIjCz7"
        },
        {
            "author_id": "1374159796971114498",
            "created_at": "2022-03-13T12:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502987879701749761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502987879701749761",
            "in_reply_to_user_id": "1374159796971114498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Sendo uma das regi\u00f5es brasileiras mais ricas quanto a biodiversidade (Livro da Fauna da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s), onde foram catalogadas 594 esp\u00e9cies de aves, 68 anf\u00edbios, 131 r\u00e9pteis e 44 esp\u00e9cies de grandes e m\u00e9dios mam\u00edferos."
        },
        {
            "author_id": "1374159796971114498",
            "created_at": "2022-03-13T12:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502987665666367488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502987665666367488",
            "in_reply_to_user_id": "1374159796971114498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal do Brasil localizada no sul estado do Par\u00e1. \u00c9 administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) em parceria com a Vale."
        },
        {
            "author_id": "1374159796971114498",
            "created_at": "2022-03-13T12:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502986803556536328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224628959",
                        "start": 0,
                        "username": "JamilChade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502986803556536328",
            "in_reply_to_user_id": "1374159796971114498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JamilChade Sendo uma das regi\u00f5es brasileiras mais ricas quanto a biodiversidade (Livro da Fauna da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s), onde foram catalogadas 594 esp\u00e9cies de aves, 68 anf\u00edbios, 131 r\u00e9pteis e 44 esp\u00e9cies de grandes e m\u00e9dios mam\u00edferos."
        },
        {
            "author_id": "1374159796971114498",
            "created_at": "2022-03-13T12:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502986290102419464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224628959",
                        "start": 0,
                        "username": "JamilChade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502986290102419464",
            "in_reply_to_user_id": "1374159796971114498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JamilChade A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal do Brasil localizada no sul estado do Par\u00e1. \u00c9 administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) em parceria com a Vale."
        },
        {
            "author_id": "2573251728",
            "created_at": "2022-03-13T11:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502977309858574336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1468492887562334210",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioLuizCarr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502977309858574336",
            "in_reply_to_user_id": "1468492887562334210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioLuizCarr1 Venha visitar, tem cachoeiras, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, CBF, Lago Comary, cidade Serrana o clima \u00e9 agrad\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1176913672976965633",
            "created_at": "2022-03-13T11:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502975170503446532"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "818241882446852096",
                        "start": 0,
                        "username": "_Disphoric_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 13,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1502975170503446532",
            "in_reply_to_user_id": "818241882446852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Disphoric_ @BiodiversidadeB Isso \u00e9 uma pesquisa que faz parte do programa de monitoramento de Mam\u00edferos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, os dados precisam ser divulgados, pesquisa n\u00e3o funciona assim n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-13T11:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502974312986267650"
            ],
            "id": "1502974312986267650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anu-preto\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kbLqwKOK0v"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-03-13T11:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502971158832033794"
            ],
            "id": "1502971158832033794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Esportes PARQUE MUNICIPAL SEDIA PROJETOS DE FORMA\u00c7\u00c3O DE GOLEIROS E INICIA\u00c7\u00c3O ESPORTIVA https://t.co/4gr2z22GqU"
        },
        {
            "author_id": "70785569",
            "created_at": "2022-03-13T11:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502970201301729283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "186510893",
                        "start": 0,
                        "username": "JeepdoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502970201301729283",
            "in_reply_to_user_id": "186510893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeepdoBrasil Precisa levar o carro pra montanha, parque nacional em geral pra impressionar.."
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2022-03-13T11:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502969371882311683"
            ],
            "id": "1502969371882311683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de Ipanema #fotografia  https://t.co/se6DrJcyhp"
        },
        {
            "author_id": "167195560",
            "created_at": "2022-03-13T11:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502966375773614081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "342493148",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriquevRocha"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "36376988",
                        "start": 16,
                        "username": "RicaPerrone"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "90676816",
                        "start": 29,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "28957262",
                        "start": 131,
                        "username": "ateltico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502966375773614081",
            "in_reply_to_user_id": "167195560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HENRIQUEVROCHA @RicaPerrone @Atletico E times horr\u00edveis tamb\u00e9m. Mas a Massa sempre esteve e sempre estar\u00e1 l\u00e1 porque a ess\u00eancia do @ateltico vem da vontade de um grupo de amigos em ter um time de futebol para chamar de seu, e em uma reuni\u00e3o no coreto do parque municipal de BH, vencemos, perdemos, ca\u00edmos e levantamos.."
        },
        {
            "author_id": "77020045",
            "created_at": "2022-03-13T08:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502919794827448320"
            ],
            "id": "1502919794827448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liked on YouTube: Floresta da Tijuca: Conhe\u00e7a o parque Nacional mais visitado do Brasil | Turismo https://t.co/fN6pH7iNiQ https://t.co/ARrfo3hfKQ"
        },
        {
            "author_id": "117840535",
            "created_at": "2022-03-13T04:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502867072300290051"
            ],
            "id": "1502867072300290051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das Crateras da Lua, em Idaho (EUA). https://t.co/Muk7JQ4evQ"
        },
        {
            "author_id": "1352452647165579264",
            "created_at": "2022-03-13T04:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502864887793561600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502864887793561600",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Parque Estadual do Tainhas (RS) \nOs campos de cima da serra \u00e9 apaixonante"
        },
        {
            "author_id": "541994047",
            "created_at": "2022-03-13T02:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502840644376616960"
            ],
            "id": "1502840644376616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon\nJa\u00fa, 12 de mar\u00e7o de 1933\narque\u00f3loga franco-brasileira conhecida mundialmente pela defesa de sua hip\u00f3tese sobre o processo de povoamento das Am\u00e9ricas e por sua luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed. https://t.co/T5dNDG0Jer"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-03-13T02:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502826885092368390"
            ],
            "id": "1502826885092368390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #TrunkBay #Beach \u00e9 uma #praia localizada na ilha St. John, nas Ilhas Virgens Americanas, trata-se da \u00fanica praia da ilha que \u00e9 paga, onde \u00e9 cobrado uma taxa de $5,00 pelo uso di\u00e1rio, o local faz parte do Parque Nacional das Ilhas Virgens. #caribbean #caribe #para\u00edso #viagem https://t.co/ss6UOIDfma"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2022-03-13T01:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502825879713497091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502825879713497091",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Parque nacional serra da Bocaina. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "291675153",
            "created_at": "2022-03-13T01:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502812473778393088"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1502812473778393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um dos encantos de Itaituba-Pa que poucos paraenses conhecem. Fica localizado no km 65 da rodovia transamaz\u00f4nica. https://t.co/ayZ7W2Tw6f"
        },
        {
            "author_id": "1349368607197822981",
            "created_at": "2022-03-13T01:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502812315846074371"
            ],
            "id": "1502812315846074371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Beija-flor-tesoura\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Swallow-tailed Hummingbird\n\ud83d\udd2c Eupetomena macroura (Gmelin, 1788)\n\ud83d\udcda Apodiformes\n\ud83d\udee1\ufe0f Trochilidae\n\ud83d\udccd Parque Municipal Luiz Carlos Grecco\n\ud83c\udf0e Ribeir\u00e3o Pires/SP/Brasil\n\ud83d\uddd3\ufe0f 05/mar/2022\n\n#aves\n#birdwatching \n#BirdsSeenIn2022 \n#birdphotography https://t.co/qsazSOc0CN"
        },
        {
            "author_id": "1523656976",
            "created_at": "2022-03-13T00:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502810863467642885"
            ],
            "id": "1502810863467642885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/qJePiQi4J0"
        },
        {
            "author_id": "48002364",
            "created_at": "2022-03-13T00:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502802667743154177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61915588,
                        -19.34937162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1502802667743154177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na moral, hoje foi doido demais. \ud83e\udd70 (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG) https://t.co/iR5NL5tpt5 https://t.co/00B6KrKdXQ"
        },
        {
            "author_id": "3110170199",
            "created_at": "2022-03-12T23:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502795329263087617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502795329263087617",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG 7 praias (De Guara\u00fa a Barra do Una), trilha monitorada dentro do Parque Estadual Itingu\u00e7u - PEIT at\u00e9 a RDS da Barra do Una! perto da paulistada com natureza exuberante \ud83d\udc4c\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2022-03-12T23:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502792806628311045"
            ],
            "id": "1502792806628311045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DE MALAS PRONTAS - Floresta da Tijuca: Conhe\u00e7a o parque Nacional mais visitado do Brasil \ud83d\udcf2 https://t.co/I5XNCg6ONV https://t.co/rBd0HdoLrG"
        },
        {
            "author_id": "3079283818",
            "created_at": "2022-03-12T23:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502790475522228228"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1336349521157230593",
                        "start": 0,
                        "username": "aHalfDeadSoul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502790475522228228",
            "in_reply_to_user_id": "1336349521157230593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aHalfDeadSoul pior que \u00e9 sim\n\nMaur\u00edcio, um pa\u00eds insular no Oceano \u00cdndico, \u00e9 conhecido pelas praias, pelas lagoas e pelos recifes. No interior montanhoso, fica o Parque Nacional Gargantas do Rio Negro, com florestas tropicais, cachoeiras, trilhas para caminhada e animais selvagens"
        },
        {
            "author_id": "1016075722429956105",
            "created_at": "2022-03-12T23:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502787657251753984"
            ],
            "id": "1502787657251753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cachoeira da farofa.\n\ud83c\udfde\ufe0f Serra do Cip\u00f3 - MG\n\ud83d\udeb6 7,8 km(ida) de trilha leve. \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Entrada gratuita pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. https://t.co/p6zOSZtO5C"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2022-03-12T22:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502779688321757184"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1502779688321757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 Teres\u00f3polis \u00e9 a capital nacional do Montanhismo e possui o maior Parque Municipal do Brasil, voc\u00ea sabia?\n\n\u26f0\ufe0f Venha curtir e se conecte com a natureza no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis.\n\n#natureza #parquesdobrasil #teresopolis #montanha \n\n#EuAmoTer\u00ea\u2665\ufe0f https://t.co/cC7abbZJNK"
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2022-03-12T22:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502772946842103814"
            ],
            "id": "1502772946842103814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que filtro, quando se tem o Sol?!\n\n#catimbau #buique #valedocatimbau #pernambuco #parquenacional #goldenhour #sunset #selfie em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/SV0RGXJV75"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-03-12T22:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502771578035220481"
            ],
            "id": "1502771578035220481",
            "in_reply_to_user_id": "444157206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marina_Rhinella Ol\u00e1, sim, estou. Aqui no parque nacional de ubajara no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "27160711",
            "created_at": "2022-03-12T22:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502767175060316165"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1383953545733414916",
                        "start": 34,
                        "username": "faceless_vvolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502767175060316165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal\nBH-MG\n12/03/2022\n@faceless_vvolf https://t.co/v7jO9mUZek"
        },
        {
            "author_id": "775738916",
            "created_at": "2022-03-12T21:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502759876560400385"
            ],
            "id": "1502759876560400385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/0xYxHx3InA"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-03-12T21:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502751785412440068"
            ],
            "id": "1502751785412440068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00f5es pretendem esclarecer d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Ibitipoca https://t.co/9LVWkJdDtI"
        },
        {
            "author_id": "715320985067479041",
            "created_at": "2022-03-12T20:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502749843839668228"
            ],
            "id": "1502749843839668228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava olhando o parque Municipal de Nova Igua\u00e7u, de uma vontade de ir l\u00e1 visitar"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-03-12T20:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502745890754289665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1502745890754289665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/MrRRoPXvoh"
        },
        {
            "author_id": "1449833466254839808",
            "created_at": "2022-03-12T20:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502744051770171394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1631334582",
                        "start": 0,
                        "username": "OtiliaFdeMoura"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "156719729",
                        "start": 16,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502744051770171394",
            "in_reply_to_user_id": "1631334582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@OtiliaFdeMoura @OGloboPolitica \ud83d\ude02\ud83d\ude02 n\u00e3o sim, amiga, foi a Globo e o Huck que invadiram \u00e1rea protegida pra construir triplex e mans\u00e3o, pra come\u00e7o de conversa. Muitos ricos \u00e9 quem grila terra, um bando de invasor! rsrs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-03-12T20:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502742577098989581"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1502742577098989581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/R0Yms2fwtE"
        },
        {
            "author_id": "206769561",
            "created_at": "2022-03-12T20:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502742059811172352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1502742059811172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83c\udf1f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NZntr1ML79"
        },
        {
            "author_id": "589352518",
            "created_at": "2022-03-12T20:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502740461307326471"
            ],
            "id": "1502740461307326471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto estimula o contato de crian\u00e7as de escolas p\u00fablicas e privadas com a natureza por meio de visitas ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2728\n\nhttps://t.co/LcwSjUVg5I"
        },
        {
            "author_id": "227374376",
            "created_at": "2022-03-12T20:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502740346295529482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "88021897",
                        "start": 0,
                        "username": "CafajesteFiel"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "31414165",
                        "start": 15,
                        "username": "rakelzinha_dias"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "248890506",
                        "start": 32,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502740346295529482",
            "in_reply_to_user_id": "88021897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CafajesteFiel @rakelzinha_dias @brasil247 Nao esqueca que o parque amazonense da Guyana e um parque Nacional Frances que protege , uma parte da floresta amazonense situada sobre o territorio da Guyana Francesa,a floresta Guyanesa.\nEntao se, a amazonia e um bem comum, querendo ou n\u00e2o !"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-03-12T19:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502735985427292170"
            ],
            "id": "1502735985427292170",
            "in_reply_to_user_id": "1259116880419344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda maior Reserva Extrativista do Brasil, localizada no Acre, ocupa uma \u00e1rea de quase 1 milh\u00e3o de hectares distribu\u00eddos em 7 munic\u00edpios. Tendo mais de 3 mil fam\u00edlias que vivem de forma justa em suas coloca\u00e7\u00f5es.\n\n#ChicoMendesVive\n#ResexChicoMendes"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-03-12T19:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502735982294192131"
            ],
            "id": "1502735982294192131",
            "in_reply_to_user_id": "1259116880419344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erguida pela luta dos povos da floresta h\u00e1 32 anos, a Reserva Extrativista Chico Mendes continua sendo essencial para a manuten\u00e7\u00e3o do meio ambiente e da vida das popula\u00e7\u00f5es tradicionais. \n\n#ChicoMendesVive\n#ResexChicoMendes"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-03-12T19:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502735978280235013"
            ],
            "id": "1502735978280235013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes 32 anos de resist\u00eancia e luta. \n\nFoto: Fl\u00e1vio Forner\n\n#ChicoMendesVive\n#ResexChicoMendes https://t.co/bFIP46ZYzR"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2022-03-12T19:38:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502730705381605383"
            ],
            "id": "1502730705381605383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 localizado em MG. S\u00e3o diversas cachoeiras, grutas, cavernas e uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. Confira tudo o que o Parque Estadual do Ibitipoca tem para oferecer.\n\nhttps://t.co/tyhhQnC5P6\n\n#parqueestadualdoibitipoca #trilhas #Turismo https://t.co/cDaOaNzsFe"
        },
        {
            "author_id": "1131988709497286657",
            "created_at": "2022-03-12T19:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502724504342179843"
            ],
            "id": "1502724504342179843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia q eu falo q vou no parque municipal chove \ud83d\ude10"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2022-03-12T19:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502721285914247169"
            ],
            "id": "1502721285914247169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Sancionada lei que cria o Monumento Natural das It... https://t.co/H4xVEKrA0j https://t.co/xiYN7CUZyU"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-03-12T18:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502715574132031497"
            ],
            "id": "1502715574132031497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Visual top na trilha 360\u00b0 localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \ud83d\udc99  Visite e encante-se! Por @@juvdecastro_ #turismo #parnaso #teresopolis #visiteteresopolis #mtur #turismorj https://t.co/kB24vLWdXQ"
        },
        {
            "author_id": "223457817",
            "created_at": "2022-03-12T18:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502714053369769986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1119284802086158337",
                        "start": 0,
                        "username": "muysensato"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 12,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502714053369769986",
            "in_reply_to_user_id": "1119284802086158337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muysensato @avidanocerrado Salto 1 do Rio Preto dentro do Parque Nacional da Chapada!"
        },
        {
            "author_id": "223457817",
            "created_at": "2022-03-12T18:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502713870523187208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1460907904089927681",
                        "start": 15,
                        "username": "Raulzito84"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 27,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502713870523187208",
            "in_reply_to_user_id": "1485809234428243971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@otempoescorre @Raulzito84 @avidanocerrado Salto 1 do Rio Preto dentro do Parque Nacional da Chapada!"
        },
        {
            "author_id": "1220450110385115136",
            "created_at": "2022-03-12T18:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502712137885667333"
            ],
            "id": "1502712137885667333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70\ud83e\udd70 levar meu beb\u00ea no parque municipal, faz anos que nem sei de como ele est\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "28702713",
            "created_at": "2022-03-12T18:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502709537769414660"
            ],
            "id": "1502709537769414660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente foi num parque municipal conhecer a pista de skate e n\u00e3o apenas os cara tavam com uma fogueira do lado como tavam assando um churras ali de boa\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "4904974966",
            "created_at": "2022-03-12T18:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502706219798126594"
            ],
            "id": "1502706219798126594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de tartarugas \u00e9 descoberta em uma das ilhas de Gal\u00e1pagos: https://t.co/qIHobft8fj ."
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2022-03-12T18:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502706182846300168"
            ],
            "id": "1502706182846300168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de tartarugas \u00e9 descoberta em uma das ilhas de Gal\u00e1pagos: https://t.co/mqtkhSxMGj ."
        },
        {
            "author_id": "1241516084148219904",
            "created_at": "2022-03-12T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502705990801653761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1241516084148219904",
                        "start": 3,
                        "username": "Arteris_VP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502705990801653761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33A @Arteris_VP \u00e9 rota para conhecer o parque Vassununga, que abriga uma das \u00e1rvores mais antigas do Brasil, localizado na altura do km 245 na Rodovia Anhanguera (SP-330).\n\n\u25b6Veja mais: https://t.co/MONE2YYyMp\n\n#ViagempelaArteris  \n\n\ud83d\udcf8Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/B81lGAASTZ"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-03-12T17:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502702225184940034"
            ],
            "id": "1502702225184940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um prazer separar o lixo que produzo. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/RSFa5N9SpJ"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-12T17:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502696312940244992"
            ],
            "id": "1502696312940244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Elefante.\n\nParque Nacional de Sete Cidades.\n\nPiau\u00ed.\n\nSaiba mais no link da p\u00e1gina. Clique!\n\ud83d\udc18 @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/2CGEHlfjsg"
        },
        {
            "author_id": "66708121",
            "created_at": "2022-03-12T17:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502692720694992896"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1502692720694992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq qualquer lugar lindo n\u00e3o chega perto da beleza do nosso amor. Te amo minha vida. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/riXzZEj6W7"
        },
        {
            "author_id": "1344956356961456128",
            "created_at": "2022-03-12T16:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502688979593961478"
            ],
            "id": "1502688979593961478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, checa l\u00e1 no nosso ig.\nTo aqui no parque estadual de pedra azul fazendo coletas"
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2022-03-12T16:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502685836097331208"
            ],
            "id": "1502685836097331208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional em Teres\u00f3polis, espetacular com 1 trilha perfeita para pessoas pregui\u00e7osas como eu rsrsrs bel\u00edssima, porque suspensa e dela se v\u00ea a mata atl\u00e2ntica de cima, caminhando-se praticamente na altura na copa das \u00e1rvores! \u00d3timo pra ir em dias quentes porque \u00e9 super fresco https://t.co/P9ny4S129M"
        },
        {
            "author_id": "239840268",
            "created_at": "2022-03-12T16:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502684727223889920"
            ],
            "id": "1502684727223889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Municipal reinaugurado como Parque Malala Yousafzai https://t.co/FYzfibCUPs"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-03-12T16:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502684317918679041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 10,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 25,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 38,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "568850340",
                        "start": 51,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1502684317918679041",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unatalie @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Parque Estadual da Ilha do Cardoso comunidades cai\u00e7aras organizadas e combativas, variedade de ecossistemas com montanhas, ambiente lagunar, restingas cumpridas, praias de v\u00e1rios tipos e pr\u00f3ximo da simp\u00e1tica e hist\u00f3rica cidade de Cananeia"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-03-12T16:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502683807232802824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 10,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 25,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 38,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "568850340",
                        "start": 51,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1502683807232802824",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unatalie @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Parque Estadual Intervales, aconchegante, provavelmente o trecho mais bem conservado da Mata Atl\u00e2ntica, cavernas interessantes, d\u00e9cadas atr\u00e1s tinha guias comunit\u00e1rios muito bons"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2022-03-12T16:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502683253660168199"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 10,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 25,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 38,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "568850340",
                        "start": 51,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1502683253660168199",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unatalie @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) - topografia \"dram\u00e1tica\" ou espetacular, cavernas maravilhosas, comunidades simp\u00e1ticas com possibilidades de turismo de base comunit\u00e1ria, agrad\u00e1vel cidadezinha de Iporanga"
        },
        {
            "author_id": "2789045542",
            "created_at": "2022-03-12T16:25:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502682181482782724"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1502682181482782724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Terapia natural' no Parque Nacional de Bras\u00edlia! \ud83d\udc9a\u2705 https://t.co/tAHdOGbKWq"
        },
        {
            "author_id": "280633476",
            "created_at": "2022-03-12T16:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502681712379277312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502681712379277312",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Aqui em Goi\u00e1s tem umas UCs interessantes:\n\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nParque Nacional das Emas\nParque Estadual da Serra Dourada"
        },
        {
            "author_id": "1332462828226273285",
            "created_at": "2022-03-12T16:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502681323445665798"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502681323445665798",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Mas uma dica: fui recentemente ao Parque Estadual Carlos Botelho, onde o Monkey Safari faz um trabalho maravilhoso pra avistar o Muriqui-do-sul. Amei demais"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-03-12T15:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502675447884222470"
            ],
            "id": "1502675447884222470",
            "in_reply_to_user_id": "1384451161835462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso projeto Tatu-canastra est\u00e1 trabalhando no Parque Estadual do Rio Doce (*PERD) h\u00e1 mais de 2 anos realizando um monitoramento cont\u00ednuo com visitas quinzenais para observa\u00e7\u00e3o, instala\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de armadilhas fotogr\u00e1ficas que s\u00e3o acionadas atrav\u00e9s de sensores de movimento"
        },
        {
            "author_id": "823967148204847105",
            "created_at": "2022-03-12T15:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502673455417901056"
            ],
            "id": "1502673455417901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escrit\u00f3rio do Parque Municipal de Pouso Alegre \u00e9 furtado e incendiado https://t.co/Vekl2h6DAD"
        },
        {
            "author_id": "388834669",
            "created_at": "2022-03-12T15:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502667165509562371"
            ],
            "id": "1502667165509562371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas gigantes de uma ilha de Gal\u00e1pagos pertencem a uma nova esp\u00e9cie, diz Parque Nacional https://t.co/RXGltTH9a9"
        },
        {
            "author_id": "2784751266",
            "created_at": "2022-03-12T15:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502666436128522246"
            ],
            "id": "1502666436128522246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas gigantes de uma ilha de Gal\u00e1pagos pertencem a uma nova esp\u00e9cie, diz Parque Nacional https://t.co/LAsYYkjK4P"
        },
        {
            "author_id": "192537154",
            "created_at": "2022-03-12T15:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502664735204036608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44830414,
                        -22.90117185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1502664735204036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha. Energizando. \ud83c\udfc3\ud83c\udffb em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/iyO3oAvd7M"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2022-03-12T14:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502655737432006662"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1502655737432006662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadou! \u2618\ufe0f\ud83c\udf24\n\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, margem esquerda, no alto do rio Tapaj\u00f3s. https://t.co/nFXfHh7ckU"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-03-12T14:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502654453467525125"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 26,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 39,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "568850340",
                        "start": 52,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502654453467525125",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Como vc j\u00e1 \u00e9 meio amaz\u00f4nida, tirando o norte (Monte Roraima, Anavilhanas, Mamirau\u00e1 etc), eu recomendaria tb dar uma olhada no parque nacional das Cavernas do Perua\u00e7u(!!!), o da Serra da Canastra, o Aparados da Serra, Abrolhos!"
        },
        {
            "author_id": "1093567154",
            "created_at": "2022-03-12T13:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502639690087911429"
            ],
            "id": "1502639690087911429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugio \u5834\u6240: Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula/RS https://t.co/kXbFTqqygc"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2022-03-12T13:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502638230210068483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502638230210068483",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG E Parque Nacional de Ubajara? No Ceara. O bondinho foi reinaugurado h\u00e1 poucos dias."
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2022-03-12T13:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502637273241817090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2890301878",
                        "start": 10,
                        "username": "ClaudioMaretti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 26,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 41,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1083859787975139334",
                        "start": 54,
                        "username": "GolfinhoAna"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "568850340",
                        "start": 67,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502637273241817090",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@unatalie @ClaudioMaretti @andrearoeirap @DanBraganca @GolfinhoAna @SuelyMVG Reserva biol\u00f3gica de una e parque nacional da serra das lontras! Remanescentes da mata Atl\u00e2ntica sul baiana e lar do mico le\u00e3o da cara dourada \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/WMRgEQ6IcO"
        },
        {
            "author_id": "363223389",
            "created_at": "2022-03-12T13:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502633851545395202"
            ],
            "id": "1502633851545395202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece que tem algu\u00e9m que gosta do Brasil trabalhando em Resident Alien. Na temporada 1 teve m\u00fasica tocando, e agora teve uma parte na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "1317843666371809281",
            "created_at": "2022-03-12T13:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502633396962578436"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1033455355135705088",
                        "start": 0,
                        "username": "brunaballesterx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502633396962578436",
            "in_reply_to_user_id": "1033455355135705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunaballesterx apa eh \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ent acho q jacar\u00e9fgv eh tp uma esp\u00e9cie em risco de extin\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2286704298",
            "created_at": "2022-03-12T12:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502630450292039682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502630450292039682",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Nacional Serra do Cip\u00f3! \n\nA Beleza do Cerrado \u00e9 incomensur\u00e1vel! \ud83d\ude0d https://t.co/KdWSmN61bi"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-03-12T12:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502628128409194499"
            ],
            "id": "1502628128409194499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2068,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 189
            },
            "text": "Nascer do sol no para\u00edso, tamb\u00e9m conhecido como Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/2H5gYcWddx"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-03-12T12:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502622945071480832"
            ],
            "id": "1502622945071480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Estudo foi realizado pelas Universidades de Newcastle e de Yale e pelo Gal\u00e1pagos Conservancy https://t.co/zeJNcrHSOD #g1"
        },
        {
            "author_id": "429869098",
            "created_at": "2022-03-12T12:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502618834800422912"
            ],
            "id": "1502618834800422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto tem um efeito muito legal. Onde o c\u00e9u e a \u00e1gua podem trocar de lugar\u2026.Parque Nacional da Chapada Diamantina!!! https://t.co/1WMYaF8ERA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-12T11:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502609663220609029"
            ],
            "id": "1502609663220609029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,27 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 3 de mar\u00e7o de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-03-12T11:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502608973844959236"
            ],
            "id": "1502608973844959236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas gigantes de uma ilha nos Gal\u00e1pagos pertencem a uma nova esp\u00e9cie, diz Parque Nacional https://t.co/RvGRICt8uq"
        },
        {
            "author_id": "904319873207160833",
            "created_at": "2022-03-12T11:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502604118262747136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502604118262747136",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fora do   contexto, precisamos de aten\u00e7\u00e3o, somos moradores do parque nacional VALE DO CATIMBAU, Pernambuco..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-12T11:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502601463922675714"
            ],
            "id": "1502601463922675714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00f3rrego da mina\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fqRpqa9Adw"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2022-03-12T09:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502582769024704512"
            ],
            "id": "1502582769024704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que cria o Monumento Natural das Itans em Cajueiro da Praia https://t.co/SwVGuJ3eH9"
        },
        {
            "author_id": "555134266",
            "created_at": "2022-03-12T08:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502555166398201856"
            ],
            "id": "1502555166398201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta concede axudas para  proxectos na \u00e1rea de influencia do Parque Nacional https://t.co/wxbMERnVHn https://t.co/wLCUF1cC0T"
        },
        {
            "author_id": "1285384167086272512",
            "created_at": "2022-03-12T04:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502496911252729862"
            ],
            "id": "1502496911252729862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez eu deva fazer o contr\u00e1rio, e s\u00f3 me afastar de tudo muito mais, do que tentar voltar.\nQue se foda minha sa\u00fade mental, eu vou me mudar pro meio de um parque nacional e viver numa gruta comendo esquilo at\u00e9 que eu vire um velho druida"
        },
        {
            "author_id": "1349166932759601154",
            "created_at": "2022-03-12T04:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502496152104620037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2946012497",
                        "start": 0,
                        "username": "dojainceI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502496152104620037",
            "in_reply_to_user_id": "2946012497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dojainceI vms brotar no parque nacional da tijuca com ele"
        },
        {
            "author_id": "925327442755178496",
            "created_at": "2022-03-12T00:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502444295684599812"
            ],
            "id": "1502444295684599812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 preocupa\u00a0moradores https://t.co/GuqPJlSUJ4"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-03-11T22:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502408823151239168"
            ],
            "id": "1502408823151239168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 267,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 76
            },
            "text": "Desmatamento pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria na Tijuca, abaixo do parque nacional. Fomos no Minist\u00e9rio P\u00fablico, que ajuizou a\u00e7\u00f5es. A obra foi embargada e multada, mas Justi\u00e7a n\u00e3o suspendeu e Prefeitura do Rio autorizou. N\u00e3o aprenderam nada com Petr\u00f3polis. Vamos insistir! https://t.co/LEP2WGk8nR"
        },
        {
            "author_id": "84123906",
            "created_at": "2022-03-11T22:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502406668881211394"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1502406668881211394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/rie7sntCDu"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-11T21:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502399918446718976"
            ],
            "id": "1502399918446718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-11T21:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502397818392117250"
            ],
            "id": "1502397818392117250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de mar\u00e7o de 2022, o INPE identificou o desmatamento de 0,27 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2022-03-11T21:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502397251838226436"
            ],
            "id": "1502397251838226436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por se tratar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o local n\u00e3o permite a edifica\u00e7\u00e3o de resid\u00eancias. Cerca de 60 casas ser\u00e3o desocupadas https://t.co/8AOPgb7GKl"
        },
        {
            "author_id": "1243382858388918277",
            "created_at": "2022-03-11T21:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502396834739888129"
            ],
            "id": "1502396834739888129",
            "in_reply_to_user_id": "1243382858388918277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu disse, n\u00e3o somos autossuficientes em refino de petr\u00f3leo (produ\u00e7\u00e3o de gasolina e diesel). Isso ocorre porque a Petrobras sozinha n\u00e3o tem a capacidade de investimento necess\u00e1ria para ampliar e modernizar o parque nacional de refino."
        },
        {
            "author_id": "1003505756753350656",
            "created_at": "2022-03-11T21:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502394765014351879"
            ],
            "id": "1502394765014351879",
            "in_reply_to_user_id": "1455508010416099337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloT67572297 Isso aqui mesmo \nVc fala no parque estadual do Rio doce?"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2022-03-11T21:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502392286440738816"
            ],
            "id": "1502392286440738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Carbono Neutro Idesam encerrou, em fevereiro, mais um ciclo anual de plantios na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, com mais de cinco mil mudas plantadas https://t.co/cyqakBpfaf\n\n#CarbonoNeutro #Idesam #CarbonoNeutralizado #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2022-03-11T20:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502383513676492802"
            ],
            "id": "1502383513676492802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda \ud83c\udfe1, Parque Nacional da Peneda \u2013 Ger\u00eas, desde \u20ac50 para 2 pessoas!\nhttps://t.co/K4LM6ljgxo"
        },
        {
            "author_id": "1491873311537696773",
            "created_at": "2022-03-11T20:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502383164475555841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1445122959325245440",
                        "start": 198,
                        "username": "PrefJBA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502383164475555841",
            "in_reply_to_user_id": "1491873311537696773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na oportunidade, tamb\u00e9m foi celebrado o Termo de Cess\u00e3o de Uso de Espa\u00e7os P\u00fablicos para treinos e atividades das escolinhas no Gin\u00e1sio de Esportes Professor Edinho e no Parque Municipal.\n\nObrigado, @PrefJBA!\n\n#VamosJoa\u00e7aba"
        },
        {
            "author_id": "1257453734256414720",
            "created_at": "2022-03-11T20:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502381290934448130"
            ],
            "id": "1502381290934448130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aqui no Parque Municipal e cara\n\nParei pra descansar num banco aqui e tem dois malucos discutindo sobre cada assunto maravilhoso\n\nJ\u00e1 foi: NFT, Filosofia, mulheres, aliens, cinema, Marvel e agr sobre capitalismo nos filmes\n\nEu amo Itajub\u00e1 https://t.co/S9GfUdomS4"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2022-03-11T20:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502377040238067715"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1502377040238067715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Facebook me maltratou. Mostrou uma lembran\u00e7a de 5 anos atr\u00e1s, quando eu tava tirando o Glitter do Carnaval no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/1jJMKlPFVB"
        },
        {
            "author_id": "99380811",
            "created_at": "2022-03-11T20:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502374861070815233"
            ],
            "id": "1502374861070815233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, estou t\u00e3o feliz! \ud83d\ude0d O governador sancionou a Lei N\u00ba  7.747/2022, de minha autoria, que cria o Monumento Natural Estadual das Itans em Cajueiro da Praia."
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2022-03-11T19:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502361465759621131"
            ],
            "id": "1502361465759621131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pai e filha estavam passeando no Parque Nacional de Yellowstone e fizeram o registro raro de um glut\u00e3o. Veja o v\u00eddeo. https://t.co/6EDiTQwOJj"
        },
        {
            "author_id": "382638055",
            "created_at": "2022-03-11T19:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502360897343438855"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502360897343438855",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm Est\u00e3o exigindo para entrar no parque municipal e outros um AGENDAMENTO no site da prefeitura ,os moradores de rua,muitos deles passavam o dia no parque e hj n\u00e3o podem mais entrar, \u00e9 um esc\u00e1rnio isso,fui barrado com meus filhos por n\u00e3o ter feito o agendamento!evitar aglomera\u00e7\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "626680729",
            "created_at": "2022-03-11T19:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502360330453852166"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "354288924",
                        "start": 0,
                        "username": "loli_ortiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502360330453852166",
            "in_reply_to_user_id": "354288924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loli_ortiz Caseta polivalente, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51955036",
            "created_at": "2022-03-11T18:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502358006729748487"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1176302425290018817",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelVieiraAl7"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 17,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502358006729748487",
            "in_reply_to_user_id": "1176302425290018817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 520,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RafaelVieiraAl7 @BiodiversidadeB Essa foto \u00e9 antiga. S\u00f3 divulgaram ela acho que 1 ano depois da descoberta. Essa foto j\u00e1 deve ter uns 3 anos e o animal vive em um Parque Nacional monitorado."
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2022-03-11T18:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502357097148735489"
            ],
            "id": "1502357097148735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARRAIAL DO CABO/ Por se tratar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o local n\u00e3o permite a edifica\u00e7\u00e3o de resid\u00eancias. Cerca de 60 casas ser\u00e3o desocupadas\n\n#rc24h #arraialdocabo #ilegalidade #meioambiente #prote\u00e7\u00e3oambiental #ofatonoato \n\nhttps://t.co/yYc1mlAHIP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-03-11T18:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502353592241508355"
            ],
            "id": "1502353592241508355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00cdDEO: On\u00e7a-pintada \u00e9 capturada para monitoramento da esp\u00e9cie no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PXqdtRIph2 #g1 #g1pr https://t.co/SYlwfai261"
        },
        {
            "author_id": "1318776823417810945",
            "created_at": "2022-03-11T18:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502350487202545666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4901780055",
                        "start": 0,
                        "username": "ogalista"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "3099637235",
                        "start": 23,
                        "username": "baudocectt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502350487202545666",
            "in_reply_to_user_id": "4901780055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ogalista @Ronaldete_7 @baudocectt E os fundadores do Atl\u00e9tico tinham qual perfil? Ir brincar de boneca no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-03-11T18:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502343840795090944"
            ],
            "id": "1502343840795090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Proposta de expans\u00e3o da BR-364 preocupa cientistas, ind\u00edgenas e moradores do Parque Nacional da Serra do Divisor (AC), uma das regi\u00f5es mais biodiversas do mundo.\n\n\"Tenho medo que essa calmaria mude\u201d, diz Jo\u00e3o da Costa Silva, da comunidade Belo Horizonte.\n\nhttps://t.co/ZdaTb2TltG"
        },
        {
            "author_id": "1353890765072719873",
            "created_at": "2022-03-11T17:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502343200769462281"
            ],
            "id": "1502343200769462281",
            "in_reply_to_user_id": "1353890765072719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de f\u00e9rias, vim a p\u00e9 para o parque nacional sem cobran\u00e7a e agora t\u00f4 aqui na cachoeira sozinho"
        },
        {
            "author_id": "749250048773517312",
            "created_at": "2022-03-11T17:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502334873742229506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1353333582220173312",
                        "start": 0,
                        "username": "AletorreB"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "18078695",
                        "start": 11,
                        "username": "andreandraderj"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 40,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502334873742229506",
            "in_reply_to_user_id": "1353333582220173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AletorreB @andreandraderj @LucianaAllu @SF_Moro O grande problema do Brasil \u00e9 a burocracia. \nTemos POT\u00caNCIA pra deixar de ser dependentes de fertilizantes e passar a VENDER. Sabe pq isso n\u00e3o ocorre? Pq fizeram o favor de demarcar o territ\u00f3rio para extra\u00e7\u00e3o como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: estamos a merc\u00ea da guerra por isso."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-03-11T16:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502323990945316870"
            ],
            "id": "1502323990945316870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezura at\u00e9 perder de vista.\n\nParque Nacional de Sete Cidades, patrim\u00f4nio do Piau\u00ed.\n\nPost no link da p\u00e1gina.\n\u26f0 @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/HJH1kgKavx"
        },
        {
            "author_id": "14302949",
            "created_at": "2022-03-11T16:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502322337508691968"
            ],
            "id": "1502322337508691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirar uma panca no parque municipal, gostoso demais!"
        },
        {
            "author_id": "395579827",
            "created_at": "2022-03-11T16:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502320297210523654"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.445,
                        -22.8858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1502320297210523654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Botucatu https://t.co/os44sIyZf1"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2022-03-11T16:18:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502318054448971777"
            ],
            "id": "1502318054448971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Mauriz\u00e9lia de Brito, a Zelinha, \u00e9 chefe da Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rochas, uma pequena fonte de vida no meio do Oceano. #MulheresNaConservacao\n https://t.co/cD1qRU38XK\""
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-03-11T16:15:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502317394508853250"
            ],
            "id": "1502317394508853250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As ilhas dos Cardos e Irm\u00e3 de Fora fazem parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado de Santa Catarina (sul do Brasil). Realizamos a terceira atividade de restaura\u00e7\u00e3o nessas ilhas no dia 26 de fevereiro de 2022. https://t.co/CrPmRlYYib"
        },
        {
            "author_id": "1255863498460082176",
            "created_at": "2022-03-11T16:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502316536677244940"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3099637235",
                        "start": 0,
                        "username": "baudocectt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502316536677244940",
            "in_reply_to_user_id": "3099637235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baudocectt Eu conhe\u00e7o a hist\u00f3ria do meu time. Fundado por estudantes no coreto do parque municipal, que nunca foi segregacionista, nunca botou faixa de \"Ku Klux Klan\" no est\u00e1dio e tem como maior \u00eddolo um cara que foi perseguido e punido por lutar contra a ditadura."
        },
        {
            "author_id": "1153466732130050058",
            "created_at": "2022-03-11T16:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502316179037245446"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "312983237",
                        "start": 0,
                        "username": "batkaito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502316179037245446",
            "in_reply_to_user_id": "312983237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batkaito amigo se for rolar seria lgl ces pegarem algum que ta pra ado\u00e7\u00e3o do Parque municipal \ud83e\udd7a tem mts l\u00e1 na gaiolinha"
        },
        {
            "author_id": "14302949",
            "created_at": "2022-03-11T16:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502314935673622528"
            ],
            "id": "1502314935673622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem salva fumo maconho no parque municipal? https://t.co/B1lLINROVW"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-03-11T15:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502307935145369600"
            ],
            "id": "1502307935145369600",
            "in_reply_to_user_id": "1384451161835462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo dos anos, o projeto vem realizando diversas atividades no Parque Estadual do Rio Doce (PERD) e seu entorno. Dentre elas, est\u00e3o as visitas \u00e0s propriedades rurais do entorno, que visam compreender e mitigar eventos de preda\u00e7\u00e3o das on\u00e7as sob animais dom\u00e9sticos #On\u00e7a #Jaguar"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-03-11T15:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502306797331173377"
            ],
            "id": "1502306797331173377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de mar\u00e7o de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,19 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2022-03-11T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502305850936942606"
            ],
            "id": "1502305850936942606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mauriz\u00e9lia de Brito, a Zelinha, \u00e9 chefe da Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rochas, uma pequena fonte de vida no meio do Oceano. #MulheresNaConservacao\n https://t.co/4ZSgD6IKFi"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2022-03-11T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502298372492910598"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.98944444,
                        -6.78861111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1502298372492910598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Barra do Rio Mamanguape https://t.co/umhVOKpaI3"
        },
        {
            "author_id": "3376550991",
            "created_at": "2022-03-11T14:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502298105575882761"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.52257,
                        -12.54981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1502298105575882761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 12 Livros em 2022\n\n7/12 - Vinte Mil L\u00e9guas Submarinas\n\nIn\u00edcio: 11/03/2022\nT\u00e9rmino: em Parque Natural Municipal Riachinho-Vale do Cap\u00e3o https://t.co/bYH104cCum"
        },
        {
            "author_id": "1352290555804459010",
            "created_at": "2022-03-11T14:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502292118051725312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1376263085904818176",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoPinto16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502292118051725312",
            "in_reply_to_user_id": "1376263085904818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoPinto16 Quando crian\u00e7a,  vendiam abacaxi cortado em quatro e espetados em palitos de bambu, embalados em pl\u00e1sticos e preservados em gelo. L\u00e1 no parque municipal de BH. Del\u00edcia."
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2022-03-11T14:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502285969516498945"
            ],
            "id": "1502285969516498945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Visual top na trilha 360\u00b0 localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \ud83d\udc99  Visite e encante-se! Por @@juvdecastro_ #turismo #parnaso #teresopolis #visiteteresopolis #mtur #turismorj https://t.co/mntDElA8JT"
        },
        {
            "author_id": "910188524300914689",
            "created_at": "2022-03-11T14:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502285561297616905"
            ],
            "id": "1502285561297616905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/3kEU5jz4fP"
        },
        {
            "author_id": "2938601877",
            "created_at": "2022-03-11T13:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502281483251326979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "444202311",
                        "start": 10,
                        "username": "johnnystar__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502281483251326979",
            "in_reply_to_user_id": "1048949688261660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lvheisen @johnnystar__ Afff, bonitinho demais. Eu achava uma gra\u00e7a quando andava pelo parque municipal e via aquele mundo veio de gato vivendo selvagemente comendo pombos hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1417535682520752139",
            "created_at": "2022-03-11T13:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502278316685938693"
            ],
            "id": "1502278316685938693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 POUSO REDONDO: Popula\u00e7\u00e3o vai escolher nome do maior Parque Municipal da regi\u00e3o. Sugest\u00f5es ser\u00e3o recebidas at\u00e9 dia 14/03 https://t.co/c5Uyqh1yQB"
        },
        {
            "author_id": "3678768736",
            "created_at": "2022-03-11T13:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1502275060022890503"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2393133110",
                        "start": 12,
                        "username": "Iorranho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1502275060022890503",
            "in_reply_to_user_id": "1308892956049453062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaviChato0 @Iorranho Vai compra uma ch\u00e1cara nos pires sem documenta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Putacomunista2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Putacomunista2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Putacomunista2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WALTERA37367946].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WALTERA37367946",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WALTERA37367946"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lmagensfoda].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lmagensfoda",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lmagensfoda"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [YMCBahia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YMCBahia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YMCBahia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1341951434682728451",
                "name": "Unusual Wikipedia Articles",
                "username": "weirdkipedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483573363113177088",
                "name": "paula obscura",
                "username": "is2sangie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386665515",
                "name": "Projeto Piabanha",
                "username": "ProjetoPiabanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Juancho",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "TIA GUITA",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363883704721022976",
                "name": "nuit samedi",
                "username": "nuitsamedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581596336",
                "name": "Jornal Daki",
                "username": "Jornaldaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968985405096939521",
                "name": "Travel Nevada en Espa\u00f1ol",
                "username": "TravelNevadaEsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770089",
                "name": "mpro_oficial",
                "username": "mpro_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368874569453498368",
                "name": "edson",
                "username": "edson60809212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771688178",
                "name": "Sicredi Parque das Arauc\u00e1rias",
                "username": "sicrediparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377414087",
                "name": "Viseu Now",
                "username": "ViseuNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70526085",
                "name": "Ansiosah",
                "username": "MaynaraMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178390534601220098",
                "name": "Kari Guajajara",
                "username": "GuajajaraKari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30789831",
                "name": "Meramente protelat\u00f3rio",
                "username": "sratoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493756061295124481",
                "name": "AlkZoNe\ud83d\udd30",
                "username": "ne_alk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230668440584634369",
                "name": "Suelen Tieko \u2728",
                "username": "NOkeit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946213559213555712",
                "name": "OpenSea",
                "username": "opensea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300529463726403587",
                "name": "Will Bravo \ud83d\udeeb Em Vit\u00f3ria 20/01 a 23/01",
                "username": "ocariocawill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396268378147463170",
                "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcea\ud835\udcf8\ud835\udcd7 \ud80c\udd53",
                "username": "AxoloteElegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464792159077519363",
                "name": "Paula Kaya",
                "username": "PaulaKaya221327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049831389749792769",
                "name": "bruxa comunista, a playboyzinha do posto \ud83d\ude4a",
                "username": "BruxaComunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85179013",
                "name": "Manoela M.CortesLima",
                "username": "ManuMorais83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60123607",
                "name": "this vessel shit",
                "username": "fileretmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084177051932942337",
                "name": "Luiz Calderini",
                "username": "CalderiniLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131259457",
                "name": "Andr\u00e9a Teixeira",
                "username": "andrearteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496137524279926786",
                "name": "Vania do MST",
                "username": "GilvaniadoMST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342121356226424832",
                "name": "camilla",
                "username": "audiovisualdyke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385298446",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado",
                "username": "amld_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333425703803629572",
                "name": "Superintend\u00eancia Estadual de Turismo",
                "username": "seturrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107493742",
                "name": "Eloiza Paula",
                "username": "EloizaPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213088156",
                "name": "pobre safado",
                "username": "discarded_toys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940036947",
                "name": "Rond\u00f4nia No Ar",
                "username": "rondonianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383104413166940161",
                "name": "SAFADO",
                "username": "machosafd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490558124142567425",
                "name": "Sisi",
                "username": "Sisi19162104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335318006507974657",
                "name": "Empres\u00e1rio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "EmpresarioNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831654089029218304",
                "name": "aquelas bem",
                "username": "cavifermei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352270172",
                "name": "TV Gaspar",
                "username": "TVGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283197820",
                "name": "Ricardo Telles Teixeira",
                "username": "tellesrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929307728627097600",
                "name": "Fernanda Atleticana",
                "username": "Fernandafaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2758672746",
                "name": "Paulo Leite\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pauloleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106387125",
                "name": "Lucas Rage",
                "username": "lucasrage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981787797320282112",
                "name": "Portas do Xur\u00e9s",
                "username": "portasdoxures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239514458",
                "name": "Caliente \ud83d\udd25",
                "username": "queenthayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174620554",
                "name": "Heber Levi",
                "username": "heberlevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825272",
                "name": "Pirata Home's",
                "username": "Piratahomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417989281",
                "name": "Morena",
                "username": "Mahziober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417535682520752139",
                "name": "Demais News",
                "username": "DemaisNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81664516",
                "name": "AM trouxa",
                "username": "Bhynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312715731",
                "name": "Felipe Severino \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "felipeseverin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375875558",
                "name": "Thiago Santos \u2666",
                "username": "whoisthiagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42954726",
                "name": "Sonia Racy",
                "username": "soracy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14013962",
                "name": "mperotto",
                "username": "mperotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053378751189397504",
                "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f",
                "username": "jairmearrependi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272622473255714817",
                "name": "marc\u00e3o",
                "username": "UMarcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74247205",
                "name": "Tomaz",
                "username": "josetomazfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724958814",
                "name": "Henrique Schmitt",
                "username": "iguito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376239295854415873",
                "name": "Paulo Atanazio",
                "username": "AtanazioPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151487445",
                "name": "Renan Sukevicius",
                "username": "Sukevicius_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "967071755687866369",
                "name": "Socialismo Criativo",
                "username": "social_criativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125135390",
                "name": "Emy",
                "username": "Emygomesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078631580795576320",
                "name": "PBrayner",
                "username": "PBrayner1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748829245430980608",
                "name": "lefpic",
                "username": "lefpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111074714",
                "name": "Ayandra Dias",
                "username": "ayandrakdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77334558",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "RobertoNunesBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745037683915907072",
                "name": "Rafaeel \u2693\ufe0f",
                "username": "RafaeelAugustu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452752293510754305",
                "name": "Ant\u00f4nio Bento Da Silva",
                "username": "AntnioBentoDaS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67931601",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0fRL\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf0a\ud83c\udf31\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlasheep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52134936",
                "name": "Alexandre ACMO",
                "username": "uebacmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71855016",
                "name": "Raul",
                "username": "r4ulzissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258059626",
                "name": "Davi",
                "username": "DaviSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501407318789009410",
                "name": "Jorge Augusto da Silva",
                "username": "au23051985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66671129",
                "name": "Iara de Siqueira",
                "username": "iaradesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228286942707691525",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Carol Nunes \ud83c\udf3b",
                "username": "bioconstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97543120",
                "name": "CostureiraDe\ud83c\udf4d",
                "username": "MaeD_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4410956067",
                "name": "InfoPebas",
                "username": "InfoPebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082573517",
                "name": "Catumbi Alerta",
                "username": "catumbialerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720005152812441600",
                "name": "TETRA CAMPE\u00c3O Nacional da S\u00c9RIE \ud83c\udd70",
                "username": "leandro31082959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363250583025692672",
                "name": "matheusmarotta",
                "username": "matheusmarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151629666",
                "name": "Tereza",
                "username": "Tetevotept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1452837023920836613",
                "name": "Vanessa Emy",
                "username": "VanessaEmyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175899515192250368",
                "name": "Mateus dos Fungos\ud83c\udf44",
                "username": "mateusdosfungos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816122225946411008",
                "name": "Pipa (o lobo do lobo do homem)",
                "username": "Igor_Capanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006504454370283520",
                "name": "DCE UFMG",
                "username": "ufmgdce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292559383398883329",
                "name": "nanaalhama",
                "username": "alhamanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402345504",
                "name": "Andre Luis",
                "username": "AndreLuisB38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367773476",
                "name": "luck\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lucktrkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419098150",
                "name": "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Humanas",
                "username": "BolcheVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793421337779929088",
                "name": "Guilherme Gandolfi \ud83d\udcf8",
                "username": "guifrodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242531930",
                "name": "kev",
                "username": "kvnol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322961810",
                "name": "naty",
                "username": "petalsfornat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387852324123598852",
                "name": "sergio rubens ferreira maia",
                "username": "sergiorubensfe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63371375",
                "name": "Z\u00e9 Colm\u00e9dia",
                "username": "fred_paco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142152111725142018",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "Alexsandr082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410159237",
                "name": "\ud83c\udde6ndr\u00e9 \ud83e\udd8a",
                "username": "andremnmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043653706661670914",
                "name": "breno lopes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "brenolo99494816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717886660",
                "name": "Ronaldo Naz\u00e1rio",
                "username": "Ronaldo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "532530961",
                "name": "madalena",
                "username": "GabisMadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056541592",
                "name": "polianna",
                "username": "tiap0lly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480367500",
                "name": "Sul in Foco",
                "username": "sulinfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370443083",
                "name": "duncan",
                "username": "aintsaintt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192319786",
                "name": "ana rama",
                "username": "carolminusssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Prefeitura de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260929828015898627",
                "name": "r/MapPorn All New Posts",
                "username": "rMapPornAllNew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924181476",
                "name": "maria",
                "username": "mahmignoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297367297225629701",
                "name": "Geferson Filho \u225b\u2263",
                "username": "gefersonfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89806437",
                "name": "giovanni scremin",
                "username": "scremingio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609614534",
                "name": "Rafajuto \ud83d\udd25\u2b50\ufe0f",
                "username": "Rafajuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940329758977675265",
                "name": "Kelme",
                "username": "kelmexzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3786057795",
                "name": "SCCP News",
                "username": "_sccpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147010883",
                "name": "Jorge Nicola",
                "username": "jorgenicola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028435887854694400",
                "name": "\u00a9",
                "username": "xcecinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268222748",
                "name": "livas",
                "username": "lucasbarrosd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229553378969243648",
                "name": "AnaDeepBlue",
                "username": "AnaPRDeepBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36796024",
                "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd5c\ud835\udd52",
                "username": "chillinbeats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3910318048",
                "name": "ELETROPINTO",
                "username": "_periel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147040978",
                "name": "Velas \ud83d\udd6f\ufe0f",
                "username": "rotivtorvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298451131421655046",
                "name": "bree",
                "username": "favedser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284354321950408705",
                "name": "layla \ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "maktubedser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396578924285603846",
                "name": "Torito",
                "username": "torito_arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025529724020449280",
                "name": "Cap. Ace McCloud",
                "username": "allinargy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496823987883626496",
                "name": "Ester de Jesus",
                "username": "Jesus_Cientista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298089857428754433",
                "name": "\u0618",
                "username": "rickxsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299957563",
                "name": "Gustavo Glaeser",
                "username": "G_Glaeser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235964290",
                "name": "claralissa \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "claralissa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825783197",
                "name": "Dj Floresta",
                "username": "forest_louche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455684207313924096",
                "name": "\u00edtalo",
                "username": "implicudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780454616337002496",
                "name": "take it izzy",
                "username": "its1zzy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426181113781833738",
                "name": "gab",
                "username": "bielbastoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599745194",
                "name": "Bonita e miser\u00e1vel",
                "username": "vem_Ca_Milla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011613063697567745",
                "name": "Tiago Oliveira",
                "username": "Tiago22bal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875163968297414656",
                "name": "MuitoHumilde George Clooney \u2600\ufe0f\ud83c\udf1e",
                "username": "muitohumildee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99380811",
                "name": "Teresa  Britto",
                "username": "teresabritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44211028",
                "name": "Ricardo Berezin 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "RicardoBerezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164889355523149825",
                "name": "Fel\u00edcia",
                "username": "NatlyaPinheiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224909104965214209",
                "name": "Bipolar de Verdade",
                "username": "bipolartiposim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15935284",
                "name": "Um jow a\u00ed",
                "username": "AndreFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434128702",
                "name": "il padrino",
                "username": "pupulimpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450994154457243648",
                "name": "Heli Arraval",
                "username": "ArravalHeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581828846671859713",
                "name": "Rafael Balboa",
                "username": "rafaelbboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597897487",
                "name": "Lorenzo",
                "username": "lorenzo_lfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526922419",
                "name": "Eduardo da Cruz",
                "username": "carledu79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1365835011245690881",
                "name": "Educar Byte Educa\u00e7\u00e3o a Distancia EAD",
                "username": "eadeducarbyte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331986106326376449",
                "name": "Conozcamos Nicaragua",
                "username": "letsknownic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283537556",
                "name": "mitiHOHOHO",
                "username": "Maiscomo_Kose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81466228",
                "name": "p*tinha internacional",
                "username": "arrobalincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446459204387082272",
                "name": "kr\u03c3l",
                "username": "666hirai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289543733",
                "name": "Lilian kelly",
                "username": "liliankellysol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056908384493015040",
                "name": "rafetoledo",
                "username": "rafetoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597573",
                "name": "Pedro Novaes",
                "username": "pedronovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288735634",
                "name": "Delegado Waldir",
                "username": "delegado_waldir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522938134",
                "name": "Escapalandia",
                "username": "Escapalandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889692959276503041",
                "name": "\u2728\ufe0f\u0250l\u0131\u026f\u0250\u0254",
                "username": "sindorei__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359970714",
                "name": "Cotia e Cia",
                "username": "CotiaeCia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169270720",
                "name": "abiruleibe",
                "username": "ShareseCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923138854487543814",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio \u24c2\ufe0f",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151172575780888576",
                "name": "boi\u00f3logo com simetria radial",
                "username": "walterbiologato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59190061",
                "name": "Gustavo R. A. Alves",
                "username": "JollyFatty1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502520866600628229",
                "name": "Horto Florestal de S\u00e3o Paulo",
                "username": "hortodesaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65211352",
                "name": "EDU FIUZA\ud83e\udd8a",
                "username": "EduuFiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153954656248315905",
                "name": "Eduardo mentira tartaruga",
                "username": "eduardo_mentira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895727796898586625",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Grandes Cruzeirenses",
                "username": "AGCruzeirenses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234655741954469890",
                "name": "sheilalins",
                "username": "sheilalins2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM - Central de Not\u00edcias de Maric\u00e1 e Regi\u00e3o",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323398866000093184",
                "name": "Prefeitura de Maric\u00e1",
                "username": "MaricaPref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79847552",
                "name": "Didigo Santini",
                "username": "DidigoSantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346875103",
                "name": "TV Jangadeiro",
                "username": "TVJangadeiroSBT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496842096157863944",
                "name": "David Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "MatheusLucasR11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109673563",
                "name": "Flavio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "favuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282327565",
                "name": "allana",
                "username": "allanaFeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501775627267026947",
                "name": "CPX Brilha uma estrela",
                "username": "moon_with_view",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3722611277",
                "name": "piloto de codorsa",
                "username": "maiconmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278689313795067904",
                "name": "Paulo Cesar Silva",
                "username": "CM_Rocinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146573698",
                "name": "SBTpedia",
                "username": "SBTpedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326949520",
                "name": "Brazilian Tanager \ud83d\udc26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SofaBirder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329186266634727427",
                "name": "Mari Guerra",
                "username": "mariguerreotipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083098759930830848",
                "name": "P.O.W",
                "username": "AndrDiegodaSil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45030260",
                "name": "\u00c9ris \u26af \u035b",
                "username": "Iris_Laurenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20294499",
                "name": "Henry Bugalho",
                "username": "henrybugalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488683790327234560",
                "name": "Portal TV e Streaming",
                "username": "PortalTVeStream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600328854",
                "name": "MB Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MBComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137347441",
                "name": "Geral do \ud83c\udd70\ufe0fm\u00e9rica (Libertas \ud83c\udfc6 Qu\u00e6 Sera Tamen)",
                "username": "geral_america",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716975445523214336",
                "name": ".",
                "username": "dezonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199476628",
                "name": "Y",
                "username": "yanbrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290748648159088644",
                "name": "Palmas Empresas",
                "username": "palmasempresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84123906",
                "name": "Tha\u00eds Gon\u00e7alves \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "UrbanMermaid_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347452154995470336",
                "name": "noia",
                "username": "dieguito_modest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781507832181055488",
                "name": "amada em franc\u00eas",
                "username": "_animers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491042088145797121",
                "name": "Route Raiders",
                "username": "RaidersRoute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162389304074821633",
                "name": "Giro S/A Online",
                "username": "jornal_girosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486938596",
                "name": "Giro S/A",
                "username": "jornalGiroSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3547378217",
                "name": "debotuca",
                "username": "debotuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786019962464849920",
                "name": "LF",
                "username": "lamff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293125702",
                "name": "#Aqui\u00c9Galo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AquieGalo19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016857283823898624",
                "name": "caioakamarini",
                "username": "caioakamarini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251404883",
                "name": "frogs",
                "username": "zolpidemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436129629",
                "name": "jose leite",
                "username": "joseleite169",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487147987004497921",
                "name": "Diogo Baldez",
                "username": "DiogoBaldez14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306973456974647298",
                "name": "Secretaria de Ordem P\u00fablica do Rio de Janeiro",
                "username": "SeopRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine est\u00e1 depois das tempestades",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395579827",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "blacmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57507446",
                "name": "Elisa",
                "username": "elisalorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37552488",
                "name": "Marcelo Guedes",
                "username": "mguedes0866",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3065473335",
                "name": "Allef Lochaeder \uf8ff",
                "username": "alleflochaeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814965518",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "rmcsilva77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193502673619890178",
                "name": "Taiwan no Brasil",
                "username": "taiwan_no_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093567154",
                "name": "Jonas Rosa",
                "username": "JonasD_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447707652964950020",
                "name": "Jennifer",
                "username": "eujennifers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471086317647900682",
                "name": "Omni Nacho \u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "InacioOmni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432570901560799235",
                "name": "Douglas CEC",
                "username": "DouglasCndido12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125596325",
                "name": "LULA LADR\u00c3O \u2764\ufe0f\ud83e\udd91",
                "username": "danielpxmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180656855003078656",
                "name": "jubs \u2726",
                "username": "zerezimamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34610088",
                "name": "Adson (sem i) \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "dsaobr87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779899",
                "name": "Rei Bechler",
                "username": "Reibechler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE ROCHA",
                "username": "HenriquevRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25369179",
                "name": "rivelle nunes",
                "username": "rivellenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735069654448672769",
                "name": "Gols Cl\u00e1ssicos",
                "username": "GolsClassicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412427745",
                "name": "eliana abramides",
                "username": "elicasab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163211223",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe",
                "username": "joalizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309124112267313154",
                "name": "S\u00e3o Paulo YIMBY",
                "username": "spyimby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552742788",
                "name": "aspirina",
                "username": "aspones07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466760083270942728",
                "name": "Alexandre \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "xandevermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309186028108951554",
                "name": "pacotebarato",
                "username": "pacotebarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716962687",
                "name": "Asergio",
                "username": "ASVGOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27168893",
                "name": "Daniela Mercury",
                "username": "danielamercury",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "583108053",
                "name": "Caetano Veloso",
                "username": "caetanoveloso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93437424",
                "name": "Setur",
                "username": "setur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320761470418853893",
                "name": "namorado da minha namorada",
                "username": "JulianoSackser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099043684102877184",
                "name": "Francisco Regino Abreu Barros",
                "username": "BarroaFrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049440074050490368",
                "name": "Rosa Sivolella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "RosaSivolella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758784501417779200",
                "name": "Mars ( +18 )",
                "username": "vida_e_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377034538803662849",
                "name": "@Kzalmusa40",
                "username": "kzalmusa40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452650836354637832",
                "name": "Amella Lima \ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "_AmyLima95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092309103228129280",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "newtchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452118505403338753",
                "name": "Leandro Ferreira",
                "username": "Leandro47136662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1370195978637164550",
                "name": "nu no",
                "username": "ovalvoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55042763",
                "name": "\uff4d\uff41\uff52\uff43\uff45\uff4c\uff4c\uff4f \uff46\uff41\uff52\uff49\uff41\uff53",
                "username": "MarcelloFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833335843",
                "name": "mt",
                "username": "mvtevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160397776062242816",
                "name": "Dennis F\u00e9lix",
                "username": "dennisf46782739",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Gazeta do Povo - Paran\u00e1",
                "username": "gazetadopovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10686192",
                "name": "Jessica Mancari",
                "username": "JessicaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181289811",
                "name": "Kit gay",
                "username": "vazatom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217947631487520768",
                "name": "GREICI J\u00c4GER \ud83c\udf3b",
                "username": "GreiciJager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156160583860985856",
                "name": "boiologo\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "4quamarin3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875769332",
                "name": "laruinha",
                "username": "taurinxsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236997582",
                "name": "Toque de Bola - JF",
                "username": "toquedebolajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409003492254048257",
                "name": "maria",
                "username": "mqrialice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374159796971114498",
                "name": "XurAnhA \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Xuranha6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224628959",
                "name": "Jamil Chade",
                "username": "JamilChade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2573251728",
                "name": "Elaine Vicente",
                "username": "Elainevs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468492887562334210",
                "name": "Sergio Carraro\ud83c\udf35\u2618\ud83c\udf35",
                "username": "SergioLuizCarr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176913672976965633",
                "name": "titia J\u00e9",
                "username": "jescasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818241882446852096",
                "name": "Valete",
                "username": "_Disphoric_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70785569",
                "name": "Marc Bullet",
                "username": "marcbullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186510893",
                "name": "Jeep",
                "username": "JeepdoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167195560",
                "name": "Flavio Moreira",
                "username": "flaviorsmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36376988",
                "name": "Rica Perrone",
                "username": "RicaPerrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28957262",
                "name": "kmohamad",
                "username": "ateltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020045",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd98 T\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd98 Fazuele \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "marcostostes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840535",
                "name": "Marcos Jr.",
                "username": "marcosaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352452647165579264",
                "name": "\ud83c\udf32Refugiados do Clima\ud83c\udf32",
                "username": "climaemergencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083859787975139334",
                "name": "Ana Paula Prates",
                "username": "GolfinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541994047",
                "name": "NeyMaria Menezes",
                "username": "NeyMariaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291675153",
                "name": "Pomp15",
                "username": "BPOMPEU15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349368607197822981",
                "name": "Elcio \ud83e\udeb6",
                "username": "meucaminhobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523656976",
                "name": "Gabriel Mikael de S\u00e1",
                "username": "GabrielMikaelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48002364",
                "name": "Guilherme Guesse",
                "username": "GuiDevJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110170199",
                "name": "Leeward Wang",
                "username": "leew_ng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3079283818",
                "name": "f\u00e3 do verd\u00e1stico \ud83c\uddf3\ud83c\uddeb",
                "username": "egallani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336349521157230593",
                "name": "maur",
                "username": "aHalfDeadSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016075722429956105",
                "name": "Paulo Carli",
                "username": "paacarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160711",
                "name": "AQUELE VIL\u00c3O DO BATMAN HYPADO",
                "username": "saralhocabine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383953545733414916",
                "name": "V",
                "username": "faceless_vvolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775738916",
                "name": "Doni Martins",
                "username": "doni0913",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715320985067479041",
                "name": "Cassiane",
                "username": "cxssiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449833466254839808",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DiegoDoPT - MG- \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdsonOl13Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631334582",
                "name": "Resistir \u00e9 Preciso\ud83d\udc60Democracia pra Sempre\ud83d\ude4f",
                "username": "OtiliaFdeMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206769561",
                "name": "Serafina\ud83c\udf3b",
                "username": "brunnaa_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589352518",
                "name": "Alana",
                "username": "InstitutoAlana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227374376",
                "name": "preto velho da Bahia\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fifiitaparicaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88021897",
                "name": "O Cafajeste",
                "username": "CafajesteFiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31414165",
                "name": "Raquel | twitch.tv/MedusinhaTV \ud83d\udc0d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf65",
                "username": "rakelzinha_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131988709497286657",
                "name": "Anauana",
                "username": "azilanomx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223457817",
                "name": "Patr\u00edcia \u2728\ud83c\udff9",
                "username": "patgandon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119284802086158337",
                "name": "\u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43 Des\u00e7a desse para-brisa, corno!",
                "username": "muysensato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460907904089927681",
                "name": "Raulzito",
                "username": "Raulzito84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220450110385115136",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flessandra.r.a",
                "username": "Alessandrara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28702713",
                "name": "capim",
                "username": "anacpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904974966",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente_uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241516084148219904",
                "name": "Arteris ViaPaulista",
                "username": "Arteris_VP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66708121",
                "name": "Dayane",
                "username": "princesadayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344956356961456128",
                "name": "Funga Capixaba \ud83c\udf44",
                "username": "fungacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239840268",
                "name": "Revista Fuente Due\u00f1a",
                "username": "Fuentedeladuena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789045542",
                "name": "Marina Vasconcelos",
                "username": "marinav08518039",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280633476",
                "name": "Vin\u00edcius Mesquita",
                "username": "V_VMesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332462828226273285",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizjcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823967148204847105",
                "name": "Terra do Mandu",
                "username": "terradomandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388834669",
                "name": "R\u00e1dio Vale FM",
                "username": "valefm102_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784751266",
                "name": "Costa Sul FM",
                "username": "costasulfm99_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192537154",
                "name": "Jair da Silva",
                "username": "Jairdasilva68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363223389",
                "name": "Bruno",
                "username": "bruno_kenobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317843666371809281",
                "name": "pedropizza",
                "username": "pedropizza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033455355135705088",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "brunaballesterx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286704298",
                "name": "Kaique Oliveira",
                "username": "kaiqueolive_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429869098",
                "name": "Allan Titonelli",
                "username": "AllanTitonelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904319873207160833",
                "name": "Edvaldo Bezerra de M",
                "username": "EdvaldoBezerr18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555134266",
                "name": "Xornal21",
                "username": "Xornal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285384167086272512",
                "name": "Michael CeraCore",
                "username": "Tofetoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349166932759601154",
                "name": "eve",
                "username": "bloodeunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946012497",
                "name": "mesti\u00e7ona vagabunda",
                "username": "dojainceI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925327442755178496",
                "name": "Jornal No Entanto",
                "username": "noentantojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243382858388918277",
                "name": "Ca\u00edque \ud83d\udd25",
                "username": "caiquefranklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003505756753350656",
                "name": "Tiago Nascimento",
                "username": "Vaykra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491873311537696773",
                "name": "Joa\u00e7aba Futsal",
                "username": "joacaba_futsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445122959325245440",
                "name": "Prefeitura de Joa\u00e7aba",
                "username": "PrefJBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257453734256414720",
                "name": "Tasogare Glac\u00ea x Amnesia",
                "username": "GlaceMtoFoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "Giz Brasil",
                "username": "giz_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382638055",
                "name": "Davi Rocha -P\u00e1tria amada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "davi_rock22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626680729",
                "name": "Pepe Begines",
                "username": "PepeBegines",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354288924",
                "name": "loli ortiz vega",
                "username": "loli_ortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51955036",
                "name": "Arthur Tayt-Sohn",
                "username": "arthurtaytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176302425290018817",
                "name": "Rafael\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddec\ud83d\udd2c\ud83d\udcdaAlvarenga",
                "username": "RafaelVieiraAl7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1318776823417810945",
                "name": "Thiago Barcelos",
                "username": "Thiago11708562",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901780055",
                "name": "Hyoranmania",
                "username": "ogalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099637235",
                "name": "Mateus Ba\u00fa",
                "username": "baudocectt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353890765072719873",
                "name": "Guilherme C. Pisno",
                "username": "guilhermepisno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749250048773517312",
                "name": "Nerd",
                "username": "NerdArquivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353333582220173312",
                "name": "aletorre_br 3\ufe0f\u20e3%\ud83c\udf39\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "AletorreB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078695",
                "name": "Andr\u00e9 Andrade",
                "username": "andreandraderj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14302949",
                "name": "Alfie",
                "username": "amplis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255863498460082176",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a",
                "username": "luizandre9x2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153466732130050058",
                "name": "\u263e on my puter \ud83d\udcbb",
                "username": "lalobinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312983237",
                "name": "kaito'",
                "username": "batkaito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376550991",
                "name": "Nerys Targeryan #KP6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2328\ufe0f",
                "username": "neysampaioX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352290555804459010",
                "name": "Helvecio Souza",
                "username": "hmarcus65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910188524300914689",
                "name": "Luiz Tenca",
                "username": "tenca_lou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938601877",
                "name": "Carolina Pantuzza",
                "username": "pantzcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444202311",
                "name": "suco de fruta",
                "username": "johnnystar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3678768736",
                "name": "Chrys \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "_Chrystian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2393133110",
                "name": "\u3044\u304a\u3089\u3093 \ud83e\ude78",
                "username": "Iorranho",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1504880321640161294",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpyqm31s0y8w2t8orrmz85l6jt5unx",
        "oldest_id": "1502275060022890503",
        "result_count": 494
    }
}