{
    "data": [
        {
            "author_id": "68677566",
            "created_at": "2022-03-04T10:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499691034376388611"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1499691034376388611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Tr\u00eas Picos. \nAcesso sub sede Salinas N Friburgo. https://t.co/orULP66iVq"
        },
        {
            "author_id": "865579187167531010",
            "created_at": "2022-03-04T09:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499682320013529089"
            ],
            "id": "1499682320013529089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USINA NUCLEAR LIBERADA - uma provoca\u00e7\u00e3o monstruosa em uma instala\u00e7\u00e3o nuclear.\n\n\u00c0 noite, no territ\u00f3rio adjacente \u00e0 central nuclear de Zaporozhye, o regime de Kiev tentou implementar uma provoca\u00e7\u00e3o monstruosa.\n\nPor volta das 2 da manh\u00e3, enquanto patrulhava a \u00e1rea protegida... https://t.co/ZZwOo7udUf"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-04T09:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499681353813659648"
            ],
            "id": "1499681353813659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baiano\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Gf3CTzwvRU"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2022-03-04T07:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499646354146091012"
            ],
            "id": "1499646354146091012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelo no Parque Nacional do Capara\u00f3 chama a aten\u00e7\u00e3o https://t.co/LiDrTI3hRU https://t.co/nqNbp5capg"
        },
        {
            "author_id": "764522454916169729",
            "created_at": "2022-03-04T03:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499588973697589266"
            ],
            "id": "1499588973697589266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/uqSHqLxj7R"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2022-03-04T03:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499587995606958082"
            ],
            "id": "1499587995606958082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/03/2022 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio cria reserva particular do patrim\u00f4nio natural em Jata\u00ed (GO)\nhttps://t.co/dn3lA47nSW"
        },
        {
            "author_id": "1318218978825768961",
            "created_at": "2022-03-04T03:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499585357142183966"
            ],
            "id": "1499585357142183966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eve sair vao jogar outra bomba na internet envolvendo o nome da yeji alegando que a mesma cuspiu no meio do parque nacional fazendo um mal danado ao planeta terra"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-04T02:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499578829462982663"
            ],
            "id": "1499578829462982663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/y7MCnko7zU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1482444978844483591",
            "created_at": "2022-03-04T02:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499572195395354632"
            ],
            "id": "1499572195395354632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/FJfIQLru6X"
        },
        {
            "author_id": "2866330120",
            "created_at": "2022-03-04T01:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499562975476305924"
            ],
            "id": "1499562975476305924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira, 7/3 - Portal Gazeta do Amazonas https://t.co/r44tFtJ5vR"
        },
        {
            "author_id": "281177802",
            "created_at": "2022-03-04T01:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499554061623910403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499554061623910403",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas. https://t.co/hTFrHAfr8v"
        },
        {
            "author_id": "350654790",
            "created_at": "2022-03-04T01:09:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499552651171840000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1135008380727242753",
                        "start": 0,
                        "username": "ClimaoCravo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499552651171840000",
            "in_reply_to_user_id": "1135008380727242753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClimaoCravo Legal, perto de Porto e do Parque Nacional Peneda, \u00f3tima regi\u00e3o para morar, tor\u00e7o para que d\u00ea tudo certo e consiga ficar por a\u00ed! Pelo menos at\u00e9 as coisas melhorarem por aqui, o que deve demorar um bocado."
        },
        {
            "author_id": "1208929399279685632",
            "created_at": "2022-03-04T00:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499547180528545793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "798553216170520576",
                        "start": 0,
                        "username": "Wands_Ferreira"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "33374761",
                        "start": 24,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499547180528545793",
            "in_reply_to_user_id": "798553216170520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wands_Ferreira MeoDeus @cirogomes pagando de protagonista, garoto propaganda eleitoral, no maior estilo backapacker ecoturista em algum Parque Nacional brasileiro, supostamente Chapada Diamantina/BA.\n\nRejuveneaceu 40 anos.\n\nHahahaha!\n\n#LulaNoPrimeiroTurno"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-03-04T00:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499546618990931995"
            ],
            "id": "1499546618990931995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC\nhttps://t.co/EKvgPKjOnb"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-03-04T00:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499545867614924807"
            ],
            "id": "1499545867614924807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional #Etosha est\u00e1 localizado na regi\u00e3o do #Kunene, no noroeste da #Nam\u00edbia, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 22.270 km\u00b2, a \u00e1rea abriga centenas de esp\u00e9cies de mam\u00edferos, aves e r\u00e9pteis, incluindo v\u00e1rias esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o rinoceronte-negro. #natureza #nice https://t.co/wUzfNZ6UnY"
        },
        {
            "author_id": "1128482626925469697",
            "created_at": "2022-03-03T23:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499534318363885571"
            ],
            "id": "1499534318363885571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querem dar um piao no parque municipal, e eu puta de pregui\u00e7a de andar em parque pra ver bicho e andar"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-03T23:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499525343539081216"
            ],
            "id": "1499525343539081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-03-03T22:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499518861028306944"
            ],
            "id": "1499518861028306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Diretor Executivo, David Galipienzo, conta detalhes sobre a cria\u00e7\u00e3o da 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de restinga do Estado do Rio de Janeiro. Com 440 hectares, a RPPN corresponder\u00e1 a mais da metade da \u00e1rea total de MARAEY. Assista! #vivamaraey https://t.co/ut5loPZ8iw"
        },
        {
            "author_id": "566814126",
            "created_at": "2022-03-03T22:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499513689828990979"
            ],
            "id": "1499513689828990979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal de Moc a noite parece filme de terror. Parad\u00e3o, escuro e s\u00f3 da gente esquisita"
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2022-03-03T22:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499512229435043840"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1499512229435043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Kpxo3E4WoJ"
        },
        {
            "author_id": "943219596278091776",
            "created_at": "2022-03-03T22:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499511093835751430"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1274143016823984129",
                        "start": 0,
                        "username": "SonoBurattino"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "790680",
                        "start": 15,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499511093835751430",
            "in_reply_to_user_id": "1274143016823984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SonoBurattino @bbcbrasil Merda de argumento \u00e9 querer desmatar \u00e1rea protegida para ter fertilizante"
        },
        {
            "author_id": "843580810934587395",
            "created_at": "2022-03-03T21:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499498057569914880"
            ],
            "id": "1499498057569914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f ALERTA LUCINIVER \ud83c\udf82\ud83c\udf89\npique niques s\u00e1bado no parque municipal a partir das 14h \nleve sua toalhinha e uma comidinha ou bebidinha (ou n\u00e3o leva nada) e vamos comemorar!!!! \n(o parque fecha as 17h ent\u00e3o depois disso estarei indo pra algum buteco) https://t.co/9OH3tSuScg"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-03-03T21:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499494940820348936"
            ],
            "id": "1499494940820348936",
            "in_reply_to_user_id": "801439438983270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumprindo os protocolos de seguran\u00e7a contra a Covid-19 e com 50% das vagas preenchidas, o nosso retorno vem com tudo! Al\u00e9m disso, o PMI contar\u00e1 com uma novidade: a Institui\u00e7\u00e3o de Longa Perman\u00eancia para Idosos.\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/pSpJXe0gtV"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-03-03T21:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499494938400206849"
            ],
            "id": "1499494938400206849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E vem a\u00ed: Parque Municipal do Idoso funcionando a todo vapor! \n\nIniciaremos as atividades do PMI na segunda-feira, 7/3, para os 570 idosos que participaram do primeiro processo de matr\u00edcula, no come\u00e7o de janeiro. Se liga nas novidades \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "43637322",
            "created_at": "2022-03-03T19:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499474119422795778"
            ],
            "id": "1499474119422795778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agenda DETONAUTAS 2022\n\n28/07 - BRASILIA DF\nPARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES DA GRANJA DO Horto AGOSTO\n\n20/08 - MORRINHOS GO\nREP\u00daBLICA GASTRO PUB\n\nNOVEMBRO\n\n6 e 13/11 - ITAIPAVA RJ\nROCK THE MOUNTAIN\nPARQUE MUNICIPAL PREFEITO PAULO RATTES"
        },
        {
            "author_id": "3439634369",
            "created_at": "2022-03-03T19:52:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499472827585646619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1146616242209468417",
                        "start": 0,
                        "username": "amoshenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499472827585646619",
            "in_reply_to_user_id": "1146616242209468417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amoshenrique aqui \"perto\" de casa, tava h\u00e1 anos querendo ir e decidi. Fica no Parque municipal de Nova Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "969999831199567872",
            "created_at": "2022-03-03T19:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499463272914894850"
            ],
            "id": "1499463272914894850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica: cria\u00e7\u00e3o do Parque Distrital Pedra dos Amigos e Monumento Natural da Encosta https://t.co/avX6yrsFXK"
        },
        {
            "author_id": "1213456755335630848",
            "created_at": "2022-03-03T18:17:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499448923060150279"
            ],
            "id": "1499448923060150279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia que entre Nova Igua\u00e7u e Mesquita tinha uma t\u00e3o lindo assim. Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. https://t.co/og6GeXWbKh"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-03-03T18:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499447935381254144"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1499447935381254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A soltura dos animais foi realizada na base Santa Roda, localizada em Oriximin\u00e1, PA. a atividade tem como objetivo colaborar para conserva\u00e7\u00e3o destas esp\u00e9cies na Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do rio Trombetas.\n+++ https://t.co/xboy41VLnG"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-03-03T18:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499447514138759174"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "153505589",
                        "start": 203,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "62891396",
                        "start": 216,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "246799701",
                        "start": 226,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499447514138759174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Monte Alegre \u00e9 o \u00fanico monumento brasileiro na lista de 2022 da WMF, al\u00e9m dele tamb\u00e9m foram escolhidos outros monumentos localizados em 24 pa\u00edses diferentes \ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/1I6qY16wbE\n\n@GovernoPara @MTurismo @IDEFLOR_PA"
        },
        {
            "author_id": "1494806191863701514",
            "created_at": "2022-03-03T17:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499439514066079746"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b2eff2518de8205a"
            },
            "id": "1499439514066079746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Santa Rita https://t.co/ZSMbXZcL56"
        },
        {
            "author_id": "544735824",
            "created_at": "2022-03-03T17:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499439106564239368"
            ],
            "id": "1499439106564239368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie...vamos apoiar o Bolsonaro \nPARQUES:\nParques inclu\u00eddos no Programa de Parcerias e Investimentos\nConcess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela\nConcess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\nConcess\u00e3o dos parques nacionais: Aparados da Serra e Serra Geral"
        },
        {
            "author_id": "1494806191863701514",
            "created_at": "2022-03-03T17:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499438693203034116"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b2eff2518de8205a"
            },
            "id": "1499438693203034116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Santa Rita https://t.co/cfNh466D35"
        },
        {
            "author_id": "252228069",
            "created_at": "2022-03-03T17:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499436042839117833"
            ],
            "id": "1499436042839117833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Monte Alegre, aqui no Par\u00e1, foi escolhido como um dos 25 patrim\u00f4nios mundiais a serem apoiados pelo 2022 World Monuments Watch. Ele possui pinturas rupestres e resqu\u00edcios hist\u00f3ricos inestim\u00e1veis, mas est\u00e1 prestes a sumir. https://t.co/bu0jcZUvzt"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2022-03-03T17:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499435600243535879"
            ],
            "id": "1499435600243535879",
            "in_reply_to_user_id": "632323844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc46PS: the pic is from this paper: \n\nARAUJO, C.O., CORR\u00caA, D.T. &amp; ALMEIDA-SANTOS, S.M. Anurans of the Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa\nB\u00e1rbara, a remnant of open Cerrado formations in the state of S\u00e3o Paulo. Biota Neotrop. 13(3)\n\nhttps://t.co/lswufSv5Ya"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2022-03-03T17:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499430268066746370"
            ],
            "id": "1499430268066746370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto do Meio Ambiente de SC lan\u00e7a edital para gest\u00e3o da Trilha do Rio Vermelho no Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/KpoBRoTrgw"
        },
        {
            "author_id": "19531129",
            "created_at": "2022-03-03T16:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499429048723849224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2962300767",
                        "start": 0,
                        "username": "staxmotown76"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499429048723849224",
            "in_reply_to_user_id": "2962300767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@staxmotown76 Dois lugares:\nS\u00e3o Miguel do Gostoso ou Parque Nacional Del Paine https://t.co/595yIL3NFM"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2022-03-03T16:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499427259370905602"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75063,
                        -15.17926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1499427259370905602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/9FreX2c3HP"
        },
        {
            "author_id": "1371672417806979073",
            "created_at": "2022-03-03T16:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499422429449498625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1460236596708577288",
                        "start": 0,
                        "username": "fabbims"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499422429449498625",
            "in_reply_to_user_id": "1460236596708577288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabbims \u00c9 a do Parque Municipal aqui de Nova Igua\u00e7u!!! Muito gostosaa"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-03-03T16:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499417897789239300"
            ],
            "id": "1499417897789239300",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano \nPossui 22,4 mil hectares de \u00e1rea. \u00c9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do estado, conta com \u00e1rea de lazer e de exposi\u00e7\u00f5es, est\u00e1 o Horto Florestal Central Santos Lima, no qual os visitantes podem adquirir mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/wXXOmeoVvK"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-03-03T16:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499417893540450310"
            ],
            "id": "1499417893540450310",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol\nCom sede em Cabo Frio, o parque \u00e9 dividido em setores e abrange tamb\u00e9m \u00e1reas de Araruama, B\u00fazios, Arraial do Cabo, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/IfpuOXmOtH"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-03-03T16:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499417888872091652"
            ],
            "id": "1499417888872091652",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca\nA maior floresta urbana do mundo, com 12,3 mil hectares, atrai visitantes pela grande variedade de trilhas, com graus variados de dificuldade e belas paisagens. https://t.co/wAB6NxPl3l"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-03-03T16:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499417883801264130"
            ],
            "id": "1499417883801264130",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nA dica \u00e9 o Centro de Visitantes, na cidade de Cachoeiras de Macacu, que conta com exposi\u00e7\u00e3o e um jequitib\u00e1 milenar; e o Vale da Revolta, em Teres\u00f3polis, com banho de rio e caminhadas. \n\nEntre Nova Friburgo e Teres\u00f3polis encontram-se os Tr\u00eas Picos. https://t.co/miLspOJzHs"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-03-03T16:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499417879611072522"
            ],
            "id": "1499417879611072522",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande \nAs \u00e1reas mais visitadas s\u00e3o praias de Lopes Mendes e Santo Antonio. H\u00e1 dezenas de mirantes com cen\u00e1rios deslumbrantes de floresta e mar e, ao longo do caminho, os visitantes passam por rios e c\u00f3rregos com leitos de pedra e \u00e1guas l\u00edmpidas. https://t.co/yk1bqZiVis"
        },
        {
            "author_id": "15430166",
            "created_at": "2022-03-03T15:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499411220788649984"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48973812,
                        -20.36452542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1499411220788649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal das Andorinhas in Ouro Preto, MG https://t.co/gNT2c06VDs https://t.co/5fkgYmZ0ww"
        },
        {
            "author_id": "1119735369438760962",
            "created_at": "2022-03-03T15:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499399925792006158"
            ],
            "id": "1499399925792006158",
            "in_reply_to_user_id": "1119735369438760962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1878\u00a0\u2014\u00a0Guerra russo-turca\u00a0termina com a\u00a0Bulg\u00e1ria\u00a0recuperando sua independ\u00eancia do\u00a0Imp\u00e9rio Otomano\u00a0de acordo com o\u00a0Tratado de Santo Est\u00eav\u00e3o.\n\n1891\u00a0\u2014 Criada a\u00a0Floresta Nacional de Shoshone\u00a0como a primeira floresta nacional dos Estados Unidos e do mundo."
        },
        {
            "author_id": "1349436420109299712",
            "created_at": "2022-03-03T14:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499398811080224769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 2,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1179402544285700098",
                        "start": 39,
                        "username": "amazonia_minada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499398811080224769",
            "in_reply_to_user_id": "1349436420109299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @InfoAmazoniaBR tamb\u00e9m tem um bot, o @amazonia_minada, que realiza publica\u00e7\u00f5es sempre que encontra um requerimento de minera\u00e7\u00e3o em terra \u00edndigena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral da Amaz\u00f4nia. https://t.co/GVFuItAxlB"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2022-03-03T14:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499397790723567630"
            ],
            "id": "1499397790723567630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira,\u00a07/3 https://t.co/3Q6nJaAHw7"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-03-03T14:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499397544996077571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "22914738",
                        "start": 114,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499397544996077571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio - https://t.co/xpfIi8Wd4s via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2022-03-03T14:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499395435307302915"
            ],
            "id": "1499395435307302915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies integradas ao seu habitat natural est\u00e3o filhotes de tracaj\u00e1s e piti\u00fas =&gt; https://t.co/2GxTOlluN3 #g1"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2022-03-03T14:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499395405636800512"
            ],
            "id": "1499395405636800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies integradas ao seu habitat natural est\u00e3o filhotes de tracaj\u00e1s e piti\u00fas =&gt; https://t.co/ITQkIqd8dL #g1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-03-03T14:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499393988310274055"
            ],
            "id": "1499393988310274055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro (ALERJ) aprovou a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Serra da Maria Comprida, no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis, com uma \u00e1rea de 7.800 hectares.  O projeto  segue agora para san\u00e7\u00e3o do governador Cl\u00e1udio Castro. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/FcJ7DBv67Q"
        },
        {
            "author_id": "526067123",
            "created_at": "2022-03-03T14:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499392895048060932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17752026",
                        "start": 15,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499392895048060932",
            "in_reply_to_user_id": "1390886242196369411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToBeeTooBless @roxmo A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA!\nFlorestas e matas nativas cobrem 66,3% do territ\u00f3rio brasileiro. Nenhum outro pa\u00eds preserva tanto"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-03-03T14:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499388671010779140"
            ],
            "id": "1499388671010779140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/K2ebJ0gm8t\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#on\u00e7as #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1246548901936709633",
            "created_at": "2022-03-03T14:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499387166136352770"
            ],
            "id": "1499387166136352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retorno acontece seguindo todas os protocolos de seguran\u00e7a contra a Covid-19, com apenas 50% das vagas. #Parque #Idoso #Manaus https://t.co/NxrT7Cwm5I"
        },
        {
            "author_id": "1323398866000093184",
            "created_at": "2022-03-03T14:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499386958371512321"
            ],
            "id": "1499386958371512321",
            "in_reply_to_user_id": "1323398866000093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda Buscar informa\u00e7\u00f5es, participar de palestras e cursos de educa\u00e7\u00e3o ambiental, na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do silvado. https://t.co/eGMJHRIq92"
        },
        {
            "author_id": "1323398866000093184",
            "created_at": "2022-03-03T14:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499386951371304965"
            ],
            "id": "1499386951371304965",
            "in_reply_to_user_id": "1323398866000093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb2Visitar o Ecomuseu Bertha Lutz, que fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do espraiado, e andar de Ecobike pela sede; https://t.co/YS5GPaEdy5"
        },
        {
            "author_id": "1405168288741695493",
            "created_at": "2022-03-03T14:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499386890696466435"
            ],
            "id": "1499386890696466435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no Parque Municipal do idoso ser\u00e3o iniciadas na pr\u00f3xima semana. \n\nhttps://t.co/t4ARvom0p0"
        },
        {
            "author_id": "127375922",
            "created_at": "2022-03-03T13:54:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499382818782302215"
            ],
            "id": "1499382818782302215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dias decidi o que vou fazer no meu anivers\u00e1rio. Bar com karaok\u00ea pra lembrar os velhos tempos + Parque Municipal pra brincar no bate-bate"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-03-03T13:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499379675138777089"
            ],
            "id": "1499379675138777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/zuBvNEDL4m"
        },
        {
            "author_id": "960985405574336514",
            "created_at": "2022-03-03T13:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499376522163064837"
            ],
            "id": "1499376522163064837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds como eu queria uma praia agora ou uma trilha no parque estadual da cantareira e dps cair na cachoeira das aguas claras"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2022-03-03T13:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499375856925523974"
            ],
            "id": "1499375856925523974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do\u00a0Rio https://t.co/SMCdq2vGAB"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-03-03T12:11:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499356706584858629"
            ],
            "id": "1499356706584858629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : RESERVA FLORESTAL KINGS HILL \u00c1REA PROTEGIDA DE S\u00c3O VICENTE E GRANADINAS\nhttps://t.co/ctawjufSaP https://t.co/u9YZsWAufy"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2022-03-03T12:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499356495074500610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 108,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499356495074500610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira, 7/3 https://t.co/ymtgww09xA via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "28249003",
            "created_at": "2022-03-03T11:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499349522811695105"
            ],
            "id": "1499349522811695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Serras ter\u00e1 1\u00aa etapa 2022 no Parque Estadual Juquery https://t.co/h3BwogwTui"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-03-03T11:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499347864350183424"
            ],
            "id": "1499347864350183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Todos os dias s\u00e3o Dia Mundial da Vida Selvagem no Parque Nacional da #Gorongosa! Globalmente, as estimativas da ONU colocam o n\u00famero de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o em mais de um milh\u00e3o. \nFoto / Photo - Lee Bennett\n#WWD2022 #WorldWildlifeDay #WildlifePeoplePlanet https://t.co/wLLOz3tErc"
        },
        {
            "author_id": "205809452",
            "created_at": "2022-03-03T11:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499347857433894914"
            ],
            "id": "1499347857433894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens\n\nhttps://t.co/d8psTQZ4LF https://t.co/BAY0j3Bynm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-03T11:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499339852768329736"
            ],
            "id": "1499339852768329736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gar\u00e7a -branca-grande sobrevoando a mata, atra\u00edda pelas barraginhas\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/k0KujLXeZG"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-03-03T10:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499323707440787458"
            ],
            "id": "1499323707440787458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/p4DRW8zS89\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#on\u00e7as #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-03-03T09:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499323115725328384"
            ],
            "id": "1499323115725328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem promo\u00e7\u00e3o na proto-hist\u00f3ria... depois do Carnaval,  sossego, natureza, cultura e ar puro...\nFrequente mais pra\u00e7as,  jardins, parques, praias... e o Parque Nacional Serra da Capivara, te esperamos. https://t.co/Pk6qAPWu0v"
        },
        {
            "author_id": "965635296544153600",
            "created_at": "2022-03-03T09:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499320073152090112"
            ],
            "id": "1499320073152090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Situado no #Par\u00e1, o Parque Estadual de #MonteAlegre possui pinturas rupestres e resqu\u00edcios hist\u00f3ricos inestim\u00e1veis, \ud83c\udf33 mas est\u00e1 prestes a sumir. Entenda a situa\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47\nhttps://t.co/iiACaiavHe"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2022-03-03T09:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499311126911324162"
            ],
            "id": "1499311126911324162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro de 2021, a #China anunciou o estabelecimento do primeiro lote de parques nacionais de pandas, tigres e leopardos. Hoje, nas vastas montanhas e florestas do Parque Nacional do Tigre e Leopardo do Nordeste, h\u00e1 mais veados, bandos de fais\u00f5es, etc. https://t.co/j35New6P3K https://t.co/vCTiwRXpz4"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-03T09:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499309236916039685"
            ],
            "id": "1499309236916039685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "177158624",
            "created_at": "2022-03-03T08:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499296722421534722"
            ],
            "id": "1499296722421534722",
            "in_reply_to_user_id": "177158624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Empresas nacionais ou estrangeiras, e tamb\u00e9m indiv\u00edduos, por meio dessa iniciativa, v\u00e3o contribuir concretamente com a prote\u00e7\u00e3o ambiental do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nAo adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), os interessados ser\u00e3o reconhecidos como parceiros do meio ambiente \u2b07\ufe0f https://t.co/6df7AMwACV"
        },
        {
            "author_id": "88434334",
            "created_at": "2022-03-03T05:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499254293920108544"
            ],
            "id": "1499254293920108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira,\u00a07/3 https://t.co/6ifsEEhshO"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-03T03:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499223353890123777"
            ],
            "id": "1499223353890123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/y7MCnko7zU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-03-03T02:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499203096848781314"
            ],
            "id": "1499203096848781314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema abre consulta p\u00fablica para tornar Horto do Padre C\u00edcero uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nhttps://t.co/xGsNoxtM0V"
        },
        {
            "author_id": "1457146182510198789",
            "created_at": "2022-03-03T01:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499199651316178944"
            ],
            "id": "1499199651316178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/5YxLD4423G"
        },
        {
            "author_id": "69921417",
            "created_at": "2022-03-03T01:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499199154073047041"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1499199154073047041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "just a trip in the caves.. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/U97IdsP993"
        },
        {
            "author_id": "69921417",
            "created_at": "2022-03-03T01:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499196758257250307"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1499196758257250307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "just a trip in the caves.. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/SXcTYa5c7Y"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-03-03T01:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499192320335437824"
            ],
            "id": "1499192320335437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/98CPtu8ABQ"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2022-03-03T01:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499188211545001986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499188211545001986",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Tem muito pot\u00e1ssio na regi\u00e3o de Autazes, sem degradar nenhuma \u00e1rea protegida ou terra ind\u00edgena."
        },
        {
            "author_id": "1103343839966830592",
            "created_at": "2022-03-03T00:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499186464944447490"
            ],
            "id": "1499186464944447490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora que ryan vai mudar de estado, com quem eu vou pro parque municipal fofocar e contar da minha vida??!! \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "73878312",
            "created_at": "2022-03-03T00:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499185387570348035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1434219372285992961",
                        "start": 0,
                        "username": "cracrateus"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "837766973694033920",
                        "start": 12,
                        "username": "AndreVecker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499185387570348035",
            "in_reply_to_user_id": "1434219372285992961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cracrateus @AndreVecker Vamos inclusive gravar um clipe na floresta nacional de caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1223002731075588097",
            "created_at": "2022-03-03T00:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499176118338965506"
            ],
            "id": "1499176118338965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Parque municipal Serapio Cruz. \n#MuniPalencia #SomosDesarrollo #Guatemala #paisajes #PalenciaEsAs\u00ed https://t.co/JhkpzYueMR"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-03-03T00:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499172995885150213"
            ],
            "id": "1499172995885150213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retorno acontece seguindo todas os protocolos de seguran\u00e7a contra a Covid-19 https://t.co/TrjyJSU3oQ"
        },
        {
            "author_id": "2159646294",
            "created_at": "2022-03-02T23:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499161852722532353"
            ],
            "id": "1499161852722532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 509,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "O cara n\u00e3o conseguiu privatizar nem Sabesp e parque estadual, mas vai conseguir vender banco estatal sim.\n\nConfia. Kkkkkkk https://t.co/Avz2Yx6hLs"
        },
        {
            "author_id": "1045152092049027072",
            "created_at": "2022-03-02T23:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499160280554741761"
            ],
            "id": "1499160280554741761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do catimbau \n\n#valedocatimbau #Pernambuco #Brasil #naestrada #boanoite em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/mTLBK5vtAH"
        },
        {
            "author_id": "1292822642815389697",
            "created_at": "2022-03-02T23:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499160272380043271"
            ],
            "id": "1499160272380043271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagabundo \u00e9 foda cara. Curso de agroecologia, 3 dias acampado, comendo sopa e com umas tem\u00e1ticas de aula bem okzinha utilizando Parque Nacional... Investimento m\u00ednimo R$700,00\nEssa galera natureba rica destoa total da filosofia do que \u00e9 Agroecologia, puta merda..."
        },
        {
            "author_id": "747963314580381701",
            "created_at": "2022-03-02T22:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499152500074729482"
            ],
            "id": "1499152500074729482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "A bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas, Brasil, com milhares de cupinzeiros abrigando larvas de uma esp\u00e9cie de vagalumes \ud83d\udc9a\u2728\n\n\ud83d\udcf8Phablo Araujo https://t.co/E6Z0hzoodA"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-03-02T22:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499148810408316935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "328588165",
                        "start": 108,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499148810408316935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira, 7/3 https://t.co/akgBG00qNL via @ChefaodaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2022-03-02T22:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499146585036496898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 141,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499146585036496898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 150 anos do Parque Nacional de Yellowstone, onde o olhar se cruza com arco-\u00edris, g\u00e9iseres e pegadas de ursos: https://t.co/9zmK32Weg8 via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-03-02T21:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499140297867071497"
            ],
            "id": "1499140297867071497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/HlWX7VJfxa"
        },
        {
            "author_id": "1427715130893258768",
            "created_at": "2022-03-02T21:44:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499138664915427333"
            ],
            "id": "1499138664915427333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso come\u00e7a atividades na segunda-feira em\u00a0Manaus https://t.co/b4JoqHtzer"
        },
        {
            "author_id": "1088537463608496129",
            "created_at": "2022-03-02T21:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499137084694704129"
            ],
            "id": "1499137084694704129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus iniciar\u00e1 as atividades no Parque Municipal do Idoso (PMI) na segunda-feira, 7/3, para os 570 idosos que participaram do primeiro processo de matr\u00edcula no come\u00e7o de janeiro deste ano.  #manaus #parquedoidoso #prefeiturademanaus\n\nhttps://t.co/pMijRkvBpT https://t.co/IEPtftd5MA"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-03-02T21:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499135669611937792"
            ],
            "id": "1499135669611937792",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 12 pontos de fogo (80% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/7vAb2N6h1X"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2022-03-02T21:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499135589718888459"
            ],
            "id": "1499135589718888459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso come\u00e7a atividades na segunda-feira em Manaus https://t.co/ola2zuajy0 https://t.co/EZt4ZBJ73n"
        },
        {
            "author_id": "1392176951532609537",
            "created_at": "2022-03-02T21:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499134262146211849"
            ],
            "id": "1499134262146211849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda (07)\n\nhttps://t.co/NFTvXi2MmH"
        },
        {
            "author_id": "806303132703723521",
            "created_at": "2022-03-02T21:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499129045010694146"
            ],
            "id": "1499129045010694146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/Sorv61rasl"
        },
        {
            "author_id": "2582831979",
            "created_at": "2022-03-02T20:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499123682349879299"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3148971941",
                        "start": 0,
                        "username": "HerlinLeticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499123682349879299",
            "in_reply_to_user_id": "3148971941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HerlinLeticia Parque municipal de nova Igua\u00e7u!!!"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2022-03-02T20:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499122407642218497"
            ],
            "id": "1499122407642218497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia atividades na segunda-feira\n\nhttps://t.co/0qZXeEmwG5\n\n#d24am #interagindocomanot\u00edcia #credibilidade #manaus #amazonas"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-03-02T20:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499121154195292162"
            ],
            "id": "1499121154195292162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira, 7/3 https://t.co/w8IoSVgxsz"
        },
        {
            "author_id": "246873272",
            "created_at": "2022-03-02T20:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499119839192965130"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1499119839192965130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Raiz!\n#jalapao em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/Sst98AFl9b"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-03-02T20:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499117459533709316"
            ],
            "id": "1499117459533709316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira,\u00a07/3 https://t.co/UxLb9THv8l"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2022-03-02T20:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499117124219985926"
            ],
            "id": "1499117124219985926",
            "in_reply_to_user_id": "87448133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A indica\u00e7\u00e3o de Monte Alegre foi resultado do relat\u00f3rio coordenado pelos arque\u00f3logos Edithe Pereira (MPEG) e Claide Morais (UFOPA) e a plataforma Cip\u00f3.\nSaiba mais sobre esse espa\u00e7o fundamental para a arqueologia amaz\u00f4nica na mat\u00e9ria: https://t.co/n0XtENWyEW"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2022-03-02T20:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499117118536699914"
            ],
            "id": "1499117118536699914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1, foi escolhido como um dos 25 patrim\u00f4nios mundiais a serem apoiados pelo 2022 World Monuments Watch. https://t.co/7hnQqWBWO6"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-03-02T20:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499117113151266821"
            ],
            "id": "1499117113151266821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia atividades no Parque Municipal do Idoso na segunda-feira,\u00a0(7) https://t.co/8jVu7N91z4"
        },
        {
            "author_id": "1025200639511605248",
            "created_at": "2022-03-02T20:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499112949377638408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3050904728",
                        "start": 0,
                        "username": "brit_bob"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "195364010",
                        "start": 10,
                        "username": "souzadivino"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "3347747457",
                        "start": 23,
                        "username": "MgkMariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499112949377638408",
            "in_reply_to_user_id": "3050904728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brit_bob @souzadivino @MgkMariana Alguns \u00e9 2 anos em diante, acho que 2 anos n\u00e3o serve para usucapi\u00e3o.\n\"Assentamento\" uma reserva biol\u00f3gica, n\u00e3o tem assentamento e pode ser roubada.\nVai ver \u00e9 pois isso fica uma base em abrolhos, para ingl\u00eas n\u00e3o pegar!"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-03-02T20:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499112921321848833"
            ],
            "id": "1499112921321848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa expectativa de carnaval e tem 23.613\u00a0visitantes https://t.co/tPM8BNa7Hu"
        },
        {
            "author_id": "1455508269334736899",
            "created_at": "2022-03-02T20:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499112629289336843"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1431720905491746821",
                        "start": 0,
                        "username": "gradiadorrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499112629289336843",
            "in_reply_to_user_id": "1431720905491746821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gradiadorrio Fica no parque municipal do mendanha depois do pres\u00eddio local maneiro"
        },
        {
            "author_id": "814071442081976321",
            "created_at": "2022-03-02T19:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499109911334170624"
            ],
            "id": "1499109911334170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy hour EaD com as amigas \ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas."
        },
        {
            "author_id": "1475332787448262660",
            "created_at": "2022-03-02T18:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499096056809807872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1241085393493266438",
                        "start": 0,
                        "username": "kcristina__"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1468678779912474633",
                        "start": 13,
                        "username": "weareafineline_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499096056809807872",
            "in_reply_to_user_id": "1241085393493266438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kcristina__ @weareafineline_ Outra ideia tamb\u00e9m \u00e9 ir no parque municipal de Mossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "94775612",
            "created_at": "2022-03-02T18:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499095907412893709"
            ],
            "id": "1499095907412893709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestra em bot\u00e2nica e doutoranda em antropologia, coordenadora geral dos Tupinamb\u00e1 da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns pesquisa disputa por territ\u00f3rio entre seu povo e madeireiras.\n\nhttps://t.co/fUSmFdhF0t"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2022-03-02T18:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499095608254156800"
            ],
            "id": "1499095608254156800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00e3es perseguiram um le\u00e3o da montanha do Parque Nacional de Yellowstone em uma \u00e1rvore. Ent\u00e3o o governador de Montana, Greg Gianforte, atirou.\nO le\u00e3o foi morto no final do ano passado em terras do Servi\u00e7o Florestal dos EUA. O escrit\u00f3rio de Gianforte disse que a ca\u00e7a era legal.\" https://t.co/YXZNIDACHz"
        },
        {
            "author_id": "730111711974412289",
            "created_at": "2022-03-02T18:51:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499095029549350912"
            ],
            "id": "1499095029549350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha plano de manejo \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica em Santa Catarina https://t.co/cIiDQdtLBj"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-03-02T18:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499092685537304581"
            ],
            "id": "1499092685537304581",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pirajuba\u00e9 foi a primeira reserva extrativista marinha criada no Brasil, em 20 de maio de 1992. A \u00e1rea total \u00e9 de 1.686 hectares, com manguezais e \u00e1rea mar\u00edtima. Ela abriga o maior fragmento cont\u00ednuo de mangue de Florian\u00f3polis e um dos mais significativos no sul do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-03-02T18:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499092681338892296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "67114802",
                        "start": 224,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499092681338892296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trinta anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha plano de manejo. Documento foi elaborado ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MPF e de acordo judicial com o Instituto Chico Mendes, homologado pela Justi\u00e7a Federal (via @MPF_SC)\n\nhttps://t.co/JFOHx79jf6 https://t.co/ElR5ZKopIS"
        },
        {
            "author_id": "764220737792143365",
            "created_at": "2022-03-02T18:20:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499087331843788809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "801180484541837313",
                        "start": 0,
                        "username": "beeamoreirs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499087331843788809",
            "in_reply_to_user_id": "801180484541837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beeamoreirs No parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u tem cachoeira e a trilha \u00e9 leve"
        },
        {
            "author_id": "1000551876948058112",
            "created_at": "2022-03-02T17:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499078015854301190"
            ],
            "id": "1499078015854301190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joshua Tree \u00e9 um\u00a0parque nacional\u00a0dos\u00a0Estados Unidos\u00a0localizado no estado da\u00a0Calif\u00f3rnia. \u00c9 uma zona\u00a0des\u00e9rtica\u00a0que inclui partes dos desertos Colorado e\u00a0Mojave. https://t.co/1rNbXpcdkw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-03-02T17:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499077159570259968"
            ],
            "id": "1499077159570259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval \nhttps://t.co/HeV3EUxfvE"
        },
        {
            "author_id": "1398020656239894535",
            "created_at": "2022-03-02T17:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499072415938355204"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875163968297414656",
                        "start": 0,
                        "username": "muitohumildee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499072415938355204",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumildee pra\u00e7a da liba, parque municipal nem sei se t\u00e1 aberto mas \u00e9 cheio de adolescente esquisito nesses lugares pode confiar"
        },
        {
            "author_id": "935496536238231552",
            "created_at": "2022-03-02T17:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499068317201539072"
            ],
            "id": "1499068317201539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A porta de Lamas de Mouro localiza-se em Melga\u00e7o e \u00e9 uma das 5 portas de entrada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em territ\u00f3rio nacional. \ud83c\udfd4\nVisite-nos! \n\n\ud83d\udcf8 valter.alves1 \n\n#discovermelgaco #destinodenaturezamaisradicaldePortugal #2horasdoPorto #visitportugal #travel #explore https://t.co/RjOk1QbTZH"
        },
        {
            "author_id": "1430674461108449280",
            "created_at": "2022-03-02T16:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499066321329393665"
            ],
            "id": "1499066321329393665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando seriamente em muda de academia, a pessoa anda at\u00e9 o parque municipal morando no Gercino \u00e9 lasquei demais"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-03-02T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499059460647501826"
            ],
            "id": "1499059460647501826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a nova \u00e1rea, no Icaupu\u00ed, o Cear\u00e1 atinge marca de 34 unidades de conserva\u00e7\u00e3o no estado.\n\nhttps://t.co/UogqX111QT"
        },
        {
            "author_id": "490846211",
            "created_at": "2022-03-02T16:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499055572800479233"
            ],
            "id": "1499055572800479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde queria estar: no parque nacional \nOnde estou: nessa fila infernal da caixa"
        },
        {
            "author_id": "982253291340886016",
            "created_at": "2022-03-02T16:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499054237426278400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "626725650",
                        "start": 0,
                        "username": "JFMargarida"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1052984598",
                        "start": 13,
                        "username": "prefeiturajf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1499054237426278400",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFMargarida @PrefeituraJF E a Cidade Alta???? S\u00e3o Pedro, Maril\u00e2ndia, Nova Calif\u00f3rnia est\u00e3o de dar d\u00f3!!! O acesso ao \" Parque Municipal\" est\u00e1 imposs\u00edvel de transitar... muito feio!!"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-03-02T16:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499054001790332932"
            ],
            "id": "1499054001790332932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval https://t.co/BE1F0uirc1 https://t.co/d7ik9J3i2G"
        },
        {
            "author_id": "856416984",
            "created_at": "2022-03-02T15:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499045654525579273"
            ],
            "id": "1499045654525579273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RadioJaruco #Mayabeque\n\u00c1rea Protegida Escaleras de #Jaruco celebrar\u00e1 #D\u00edaMundialdelaVidaSilvestre  \nhttps://t.co/8Qy6USIRoU https://t.co/eIfnY8J17v"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-03-02T15:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499037698887192583"
            ],
            "id": "1499037698887192583",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1293,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Esses mesmos homens seriam os que, na noite de 16 de dezembro de 2018, executariam o assassinato das jovens turistas, enquanto elas acampavam nas regi\u00f5es montanhosas do Parque Nacional Toubkal."
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-03-02T15:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499037682479116301"
            ],
            "id": "1499037682479116301",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1410,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "L\u00e1, pretendiam se aventurar nas \u00e1reas montanhosas, e, principalmente, escalar o monte Jbel Toubkal, considerado o pico mais alto de todo o Norte da \u00c1frica, localizado na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Toubkal. https://t.co/I2I7jqojE4"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-03-02T14:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499034309176565760"
            ],
            "id": "1499034309176565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cerca de 23,6 mil pessoas visitam o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado de Carnaval https://t.co/8gjqcSIGW6 #g1 #g1pr https://t.co/aqtXZgehFv"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2022-03-02T14:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499033354703880192"
            ],
            "id": "1499033354703880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPBA recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete\u00a0Passagens https://t.co/hGvbES0VJb"
        },
        {
            "author_id": "1191456816238092290",
            "created_at": "2022-03-02T14:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499032769435168770"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1499032769435168770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/CrsyMzG1an"
        },
        {
            "author_id": "1191456816238092290",
            "created_at": "2022-03-02T14:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499032433122897923"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1499032433122897923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/PUlOyOgw2C"
        },
        {
            "author_id": "1191456816238092290",
            "created_at": "2022-03-02T14:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499032147423813635"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1499032147423813635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/W4JT6IRJEp"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-03-02T14:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499031929621991431"
            ],
            "id": "1499031929621991431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval. O movimento foi 68% maior que no mesmo per\u00edodo do ano passado.\n\nLeia mais no site. https://t.co/QxMIklV1QO\n\n#turismo #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #feriado #carnaval #balan\u00e7o https://t.co/z0c9Abzf5b"
        },
        {
            "author_id": "1290026468802789378",
            "created_at": "2022-03-02T14:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499030922678657032"
            ],
            "id": "1499030922678657032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, de uso sustent\u00e1vel, \u00e9 a 34\u00aa estadual.\n\n#Rep\u00f3rterCear\u00e1 #APA #MeioAmbiente #Cear\u00e1\n\nhttps://t.co/Qz5jjAywC9"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-03-02T13:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499013877627072523"
            ],
            "id": "1499013877627072523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Amaz\u00f4nia responde: \u00c1rvores t\u00eam mem\u00f3ria? https://t.co/9qyuvS3pik\n\nPesquisas conduzidas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1, no Amazonas, acompanharam algumas esp\u00e9cies que adotam estrat\u00e9gias com base em experi\u00eancias vividas pela planta-m\u00e3e.\n\n#\u00e1rvores #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1016368645239435270",
            "created_at": "2022-03-02T13:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499013178377834502"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3467554,
                        -22.958252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1499013178377834502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/LeqSetsKYu"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-03-02T13:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499012771383549952"
            ],
            "id": "1499012771383549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 23 mil visitantes durante o carnaval\n\nhttps://t.co/aZZDswf8Rv https://t.co/gzajBcpLWJ"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-03-02T13:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499012036596015108"
            ],
            "id": "1499012036596015108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio do Peixe e Balne\u00e1rio Municipal de Panorama. 16 e 17/04/2016 https://t.co/p0aaQhlJPk"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-03-02T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499006617022439425"
            ],
            "id": "1499006617022439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Amaz\u00f4nia responde: \u00c1rvores t\u00eam mem\u00f3ria? https://t.co/EQwIpsjw3S\n\nPesquisas conduzidas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1, no Amazonas, acompanharam algumas esp\u00e9cies que adotam estrat\u00e9gias com base em experi\u00eancias vividas pela planta-m\u00e3e.\n\n#\u00e1rvores #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "326967150",
            "created_at": "2022-03-02T12:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499005522598830083"
            ],
            "id": "1499005522598830083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem praia nem piscina, fomos de grutas e cachoeiras.\n\n#riodejaneiro #Rio #sol #cachoeira #gruta #florestadatijuca #parquedatijuca #passeio #fam\u00edlia #turismo #ecoturismo em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/tmygZYAliJ"
        },
        {
            "author_id": "67769017",
            "created_at": "2022-03-02T12:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499004781599338501"
            ],
            "id": "1499004781599338501",
            "in_reply_to_user_id": "1183122838288584708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biofsphere N\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 legal fazer isso n\u00e3o, \u00e9 melhor enterrar em casa do que botar numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-03-02T12:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499004315834490882"
            ],
            "id": "1499004315834490882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#ForaGarimpo | A ANM deu parecer favor\u00e1vel a uma Permiss\u00e3o de Lavra Garimpeira em \u00e1rea protegida da Floresta Estadual do Trombetas (PA), vizinha \u00e0 TI Zo\u2019\u00e9 e uma amea\u00e7a os ind\u00edgenas de recente contato! Por isso o MPF pede suspens\u00e3o das permiss\u00f5es na regi\u00e3o:\nhttps://t.co/g6sK22CxcC"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2022-03-02T12:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499003687821316101"
            ],
            "id": "1499003687821316101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no\u00a0carnaval https://t.co/JRVRup8A6A"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-03-02T12:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1499000390121054209"
            ],
            "id": "1499000390121054209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 registrada pelas c\u00e2meras em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Iretama, V\u00eddeo https://t.co/2XwEMorQXA"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2022-03-02T12:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498996742691467272"
            ],
            "id": "1498996742691467272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\nGoverno cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 13 mil hectares no litoral de Icapu\u00ed                  \nLeia mais em: https://t.co/V72HxJUz1f https://t.co/BEw7ktJZef"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-02T11:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498988457695318016"
            ],
            "id": "1498988457695318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cigarra\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xFGnoQkpK7"
        },
        {
            "author_id": "1496912005634174979",
            "created_at": "2022-03-02T11:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498987119095672832"
            ],
            "id": "1498987119095672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Salto Sao Francisco https://t.co/TlIwH7VJNa"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-03-02T10:18:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498965871192121345"
            ],
            "id": "1498965871192121345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Petr\u00f3polis que pode ser importante aliada na preven\u00e7\u00e3o de desastres | Tribuna de Petr\u00f3polis https://t.co/wogloyX60Z"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-02T04:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498871031775301633"
            ],
            "id": "1498871031775301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/y7MCnko7zU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1445893299798036489",
            "created_at": "2022-03-02T02:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498848670183301123"
            ],
            "id": "1498848670183301123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque das ruinas\nsanta marta\nvista chinesa\nparque municipal leblon\nparque lage"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-03-02T02:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498844297440997377"
            ],
            "id": "1498844297440997377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo cria \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 13 mil hectares no litoral de Icapu\u00ed. \n\nhttps://t.co/AcSyYO2VIk"
        },
        {
            "author_id": "352830487",
            "created_at": "2022-03-02T01:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498840010065420289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1498840010065420289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/L1zqlNiSx9"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-03-02T01:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498836124084617223"
            ],
            "id": "1498836124084617223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional #Abisko est\u00e1 localizado na prov\u00edncia da #Lap\u00f4nia, no norte da #Su\u00e9cia, pr\u00f3ximo a divisa com a Noruega. Na imagem aparece o #AuroraSkyStation, uma plataforma de observa\u00e7\u00e3o localizada no topo do Monte #Njull\u00e1, um lugar excepcional para se observar a #auroraboreal. https://t.co/hu3AqrFJqp"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-02T00:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498815986685911044"
            ],
            "id": "1498815986685911044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "57047105",
            "created_at": "2022-03-01T23:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498802263195889670"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1498802263195889670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforme o mundo a partir de voc\u00ea.\n\n#pedalando\n#cuidese \n#bemestar \n#saude \n#boacompanhia em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8cReZ4I6zU"
        },
        {
            "author_id": "1232361146960707584",
            "created_at": "2022-03-01T23:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498800369547231239"
            ],
            "id": "1498800369547231239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Meio filme de terror no p\u00e2ntano. . . . . #paulocesarvinha #arvore #natureza #trilha #setiba #rio #paisagem #instaphoto #instagood #fotododia #photographyday #vilavelha #guarapari #nature #pantano #samsumg (em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar... https://t.co/4n23MskUXn"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2022-03-01T23:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498799285093154822"
            ],
            "id": "1498799285093154822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente morre ap\u00f3s cair de penhasco na Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/f8GBnE2VVj"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-03-01T23:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498795434826887171"
            ],
            "id": "1498795434826887171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o parque Nacional do Igua\u00e7u no\u00a0carnaval https://t.co/qBSO4gkzjQ"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-03-01T23:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498795428845735937"
            ],
            "id": "1498795428845735937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o parque Nacional do Igua\u00e7u no\u00a0carnaval https://t.co/R3YXhBYW4K"
        },
        {
            "author_id": "1393651310336040962",
            "created_at": "2022-03-01T22:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498794865236262912"
            ],
            "id": "1498794865236262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia bom, por mim eu passaria todos os meus dias no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2022-03-01T22:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498792022941044739"
            ],
            "id": "1498792022941044739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Monte Alegre (PA) \u00e9 um dos 25 patrim\u00f4nios mundiais escolhidos hoje pela 2022 Works Monuments Watch. Saiba mais em https://t.co/1EKCDjHMSm"
        },
        {
            "author_id": "324901715",
            "created_at": "2022-03-01T22:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498789502353084422"
            ],
            "id": "1498789502353084422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com companhia fica mais legal \ud83d\ude0e \u270cobrigada pela companhia no rolezim em Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/nloseqK7fT"
        },
        {
            "author_id": "221565584",
            "created_at": "2022-03-01T22:32:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498788209211457537"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5008,
                        -20.6639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1498788209211457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha em Guarapari https://t.co/gLzJMwUevb"
        },
        {
            "author_id": "324901715",
            "created_at": "2022-03-01T22:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498787791563415556"
            ],
            "id": "1498787791563415556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho nem legenda pra essa foto.  Lugar maravilhoso! em Reserva Biol\u00f3gica Da Taquara https://t.co/ct0PbUJMhH"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2022-03-01T22:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498780182492160005"
            ],
            "id": "1498780182492160005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ea19QrSYlS - Alcatrazes Revis, mais um erro grosseiro do ICMBio. Classificada como Ref\u00fagio de Vida Silvestre, a categoria dificulta e burocratiza o acesso do p\u00fablico \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/qqCuj1kCdh"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2022-03-01T21:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498777828891971584"
            ],
            "id": "1498777828891971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Icapu\u00ed \u00e9 criada para ajudar na preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha no Cear\u00e1\nhttps://t.co/pvDTLCgQLA #g1ce https://t.co/X3fOuR14Rh"
        },
        {
            "author_id": "89354997",
            "created_at": "2022-03-01T21:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498776317554270208"
            ],
            "id": "1498776317554270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com td tipo de luz \u00e9 sempre lindo! \ud83d\udc95\ud83d\udc9e em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/y4lbulvHS7"
        },
        {
            "author_id": "1452118505403338753",
            "created_at": "2022-03-01T21:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498774298332471308"
            ],
            "id": "1498774298332471308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - Estrada do Parque Nacional, Km 8,5, Itatiaia - RJ\nhttps://t.co/9vssu7Iy8L https://t.co/6MurJ3C63f"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-03-01T21:32:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498773268483952643"
            ],
            "id": "1498773268483952643",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 28 pontos de fogo (82% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/sw0svuZkU3"
        },
        {
            "author_id": "1452303242508050457",
            "created_at": "2022-03-01T21:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498771585632722953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 0,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 17,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498771585632722953",
            "in_reply_to_user_id": "1408538896154169348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaquimleitemma @govbr O que seria bom mesmo e para com mimimi e liberar o tr\u00e2nsito pelo parque nacional de Itaipu pra Santa Catarina. Isso sim seria o m\u00e1ximo. Uma economia de 300 km pra o litoral. Certo mano."
        },
        {
            "author_id": "159467990",
            "created_at": "2022-03-01T21:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498768110253449233"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1498768110253449233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a \u00e1rea do meu doutorado inteira que virou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1326590998911344643",
            "created_at": "2022-03-01T21:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498766370070315011"
            ],
            "id": "1498766370070315011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal t\u00e1 valendo milh\u00f5es, aproveitei demais com a fam\u00edlia e a melhor parte joguei mt bola"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-03-01T20:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498761859293405195"
            ],
            "id": "1498761859293405195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol entra para o Cat\u00e1logo de Plantas das UCs\nhttps://t.co/DLzUlPTpay"
        },
        {
            "author_id": "935203146363822080",
            "created_at": "2022-03-01T20:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498759233684140032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1279501806918344709",
                        "start": 0,
                        "username": "Sebasrst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498759233684140032",
            "in_reply_to_user_id": "1279501806918344709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sebasrst Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2022-03-01T20:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498759221713719301"
            ],
            "id": "1498759221713719301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeituras precisam encaminhar pedido de ades\u00e3o para ter direito \u00e0 parcela referente ao tributo destinado aos munic\u00edpios que possuem unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR  https://t.co/DycArjF0Sp"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-03-01T20:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498757280195657730"
            ],
            "id": "1498757280195657730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto do Padre C\u00edcero pode se tornar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Juazeiro do Norte - https://t.co/jT40zSvSUB https://t.co/7anSIQVVyT"
        },
        {
            "author_id": "146037618",
            "created_at": "2022-03-01T20:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498755678525136897"
            ],
            "id": "1498755678525136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no carnaval https://t.co/8QaS7WrbQ8"
        },
        {
            "author_id": "68677566",
            "created_at": "2022-03-01T20:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498755244087554054"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1498755244087554054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual tr\u00eas picos. https://t.co/5Y3he3dVn8"
        },
        {
            "author_id": "1127756662268469255",
            "created_at": "2022-03-01T20:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498754864586928131"
            ],
            "id": "1498754864586928131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 180 mil habitantes de Teresopolis est\u00e3o no Parque Nacional loucura"
        },
        {
            "author_id": "127240672",
            "created_at": "2022-03-01T20:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498754538697854979"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1498754538697854979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/0RmjBXE6DE"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-03-01T20:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498753584283930628"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1498753584283930628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Fend\u00e3o e Colorida - Parque Estadual Intervales. 07/02/2016 https://t.co/MRvmNHLP6M"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-03-01T20:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498751729155940353"
            ],
            "id": "1498751729155940353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 23 mil pessoas visitaram o parque no carnavalO Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 23.613 visitantes nos quatro dias de feriado prolongado de carnaval (26 de fevereiro a 1\u00ba de mar\u00e7o).\n\nhttps://t.co/vM44YxVux3 https://t.co/FXmI88WIK1"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2022-03-01T20:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498751461806817290"
            ],
            "id": "1498751461806817290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 294,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Assinei h\u00e1 pouco o decreto que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ber\u00e7\u00e1rios da Vida Marinha, em Icapu\u00ed. Com \u00e1rea total de 13,2 mil hectares, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica localizada entre a Praia de Ponta Grossa e o Manguezal da Barra Grande\u2026 https://t.co/hpTVeeeKEk"
        },
        {
            "author_id": "586074265",
            "created_at": "2022-03-01T19:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498749127781347328"
            ],
            "id": "1498749127781347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVALOS SORRAIAS V\u00c3O POVOAR PARQUE NACIONAL SINTRA CASCAIS https://t.co/as4BwUIXHL"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2022-03-01T19:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498746561647546372"
            ],
            "id": "1498746561647546372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3322,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 593
            },
            "text": "\"Mestra em bot\u00e2nica e doutoranda em antropologia, coordenadora geral dos Tupinamb\u00e1 da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns pesquisa disputa por territ\u00f3rio entre seu povo e madeireiras.\"\nhttps://t.co/QWIUpcoL90"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2022-03-01T19:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498746210211045378"
            ],
            "id": "1498746210211045378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto do Padre C\u00edcero pode virar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n\nLeia mat\u00e9ria completa: \u21e9\nhttps://t.co/SFJg2paElD"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2022-03-01T18:52:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498732905320828936"
            ],
            "id": "1498732905320828936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/wEcavagKts"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-03-01T18:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498728727194345473"
            ],
            "id": "1498728727194345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG/ES \n\ud83d\udcf8@kombimariaantonia https://t.co/HkAMlyTOvV"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2022-03-01T18:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498723765777223688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.97855,
                        -23.1892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "1498723765777223688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/s6X6zpPpM4"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2022-03-01T17:58:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498719447120597009"
            ],
            "id": "1498719447120597009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna de PH Rodrigues: Horto do Padre C\u00edcero pode virar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/JpDNmHrQ2f"
        },
        {
            "author_id": "1104158122397048832",
            "created_at": "2022-03-01T17:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498719354564890628"
            ],
            "id": "1498719354564890628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Op\u00e7\u00f5es de curtir a natureza em Nova Igua\u00e7u n\u00e3o faltam!\n\nFalam muito de Tingu\u00e1, de ir a praia ou subir a Serra do Vulc\u00e3o, mas al\u00e9m disso ainda temos este para\u00edso natural que faz divisa com Miguel Pereira, um bairro de Nova Igua\u00e7u dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. https://t.co/8saWHZ6VIl"
        },
        {
            "author_id": "252570025",
            "created_at": "2022-03-01T17:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498713172751970308"
            ],
            "id": "1498713172751970308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/TwUtqLHogf"
        },
        {
            "author_id": "3001763405",
            "created_at": "2022-03-01T17:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498706680732958726"
            ],
            "id": "1498706680732958726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanda me chamou p ir pro parque nacional \ud83d\ude0d\ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "47963396",
            "created_at": "2022-03-01T16:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498702277133094913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "9317502",
                        "start": 29,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498702277133094913",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @Estadao Quando voc\u00ea fez constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental em Angra estava pensando em sustentabilidade e conserva\u00e7\u00e3o do qu\u00ea???"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2022-03-01T16:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498698285711773696"
            ],
            "id": "1498698285711773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais 12 pessoas formadas em Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa - https://t.co/MSfUvYDWF5 https://t.co/3IHoHNsQW1"
        },
        {
            "author_id": "1148173415490170880",
            "created_at": "2022-03-01T16:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498695459627573257"
            ],
            "id": "1498695459627573257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis \u00e9 s\u00f3 fazer sol q vc encontra a cidade inteira ou no clube comary ou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "339764320",
            "created_at": "2022-03-01T16:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498691354032893957"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3396489437",
                        "start": 0,
                        "username": "changotucson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498691354032893957",
            "in_reply_to_user_id": "3396489437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@changotucson Ushuaia, Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1142881379325218817",
            "created_at": "2022-03-01T16:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498689870125887491"
            ],
            "id": "1498689870125887491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 https://t.co/NIHc6eWyZw"
        },
        {
            "author_id": "1323398866000093184",
            "created_at": "2022-03-01T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498689518676807682"
            ],
            "id": "1498689518676807682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Em comemora\u00e7\u00e3o ao dia do #ecoturismo,(01/03), trouxemos dicas para voc\u00ea se aventurar por Maric\u00e1, cidade que abriga extensa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 rica em belezas naturais. Segue o fio \ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "1037851548",
            "created_at": "2022-03-01T15:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498687287907004426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 0,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1052984598",
                        "start": 50,
                        "username": "prefeiturajf"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "626725650",
                        "start": 64,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498687287907004426",
            "in_reply_to_user_id": "1212059398899527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OcorrenciasJF E eu n\u00e3o posso entrar no cinema n\u00e9 @PrefeituraJF @JFMargarida e nem no parque municipal. Na boa, voc\u00eas enganam s\u00f3 os amantes de corruptos iguais vcs. Cambada de safado."
        },
        {
            "author_id": "1529547894",
            "created_at": "2022-03-01T15:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498678138599092241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1051603529515843590",
                        "start": 0,
                        "username": "Canceladou"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2990941101",
                        "start": 12,
                        "username": "PedrinhoDxD"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1318047367329927168",
                        "start": 39,
                        "username": "foganoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498678138599092241",
            "in_reply_to_user_id": "1529547894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Canceladou @PedrinhoDxD @femixdemerda @foganoli Existe o parque nacional do panda gigante"
        },
        {
            "author_id": "1326590998911344643",
            "created_at": "2022-03-01T14:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498670075850678276"
            ],
            "id": "1498670075850678276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal finalmente ver se t\u00e1 bonito msm"
        },
        {
            "author_id": "89011599",
            "created_at": "2022-03-01T13:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498655725425508352"
            ],
            "id": "1498655725425508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora quero ir no parque nacional do Itatiaia e comer nesse restaurante de comida mineira \ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2022-03-01T13:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498655435561345025"
            ],
            "id": "1498655435561345025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 tem nova consulta p\u00fablica - https://t.co/43Ug54Xfmk"
        },
        {
            "author_id": "788015852092268544",
            "created_at": "2022-03-01T13:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498654941992439808"
            ],
            "id": "1498654941992439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito ir pro parque municipal de Nova Igua\u00e7u hoje, caloor da porra \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2022-03-01T13:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498652426055954437"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 182,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498652426055954437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 411,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Ainda em Foz do Igua\u00e7u, tamb\u00e9m fiz uma visita guiada pela equipe do ICMBio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o integrar\u00e1 a nova rodada de concess\u00f5es de parques do @govbr. Prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente, fomento ao ecoturismo e gera\u00e7\u00e3o de empregos verdes. https://t.co/ippE0gwYnk"
        },
        {
            "author_id": "2808694011",
            "created_at": "2022-03-01T13:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498649731328843777"
            ],
            "id": "1498649731328843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque municipal n\u00e3o tem nada, mas vive cheio"
        },
        {
            "author_id": "13821652",
            "created_at": "2022-03-01T13:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498649636705341447"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1498649636705341447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada p\u00f4r-do-sol \u00e9 uma pintura no parque Klaus Peters. \\o/ em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/iTVUeBztNN"
        },
        {
            "author_id": "86359856",
            "created_at": "2022-03-01T13:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498647578270916609"
            ],
            "id": "1498647578270916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Aos \u201canalistas\u201d\ud83c\udf33, com \u2764\ufe0f:\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00c1rea protegida: 66.3%\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u00c1rea protegida: 19.9%\n\nObs.: \u00e1rea protegida pelo AGRO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffc33.2% https://t.co/nIV0cRaGuQ"
        },
        {
            "author_id": "1267491528433373184",
            "created_at": "2022-03-01T13:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498647365019971591"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1330613938724229120",
                        "start": 0,
                        "username": "Amalisedin1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498647365019971591",
            "in_reply_to_user_id": "1330613938724229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amalisedin1 \u00c9 uma trilha que d\u00e1 em um mirante em frente \u00e0 Prainha. A entrada \u00e9 pelo Parque Natural Municipal da Prainha. https://t.co/E3rSmGg4uW"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2022-03-01T13:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498646627606835206"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1498646627606835206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/K2yzSYU8dQ"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-03-01T13:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498646448711385090"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1498646448711385090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande e Restaurante O Velh\u00e3o. SESC-SJC. 01/02/2015 https://t.co/tx8VfT2Akn"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-03-01T13:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498645337044623360"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1498645337044623360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou como \u00e1guas da cachoeira, \nNunca paro de seguir em frente.\nPense! \ud83c\udf0a\ud83d\udca6\ud83c\udf1e\ud83d\udc9a\u2728 em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/imp7pdVEMF"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2022-03-01T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498644222676647936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "318945838",
                        "start": 203,
                        "username": "WeForest_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498644222676647936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Turismo Ecol\u00f3gico, ou Ecoturismo, apresenta muitas vantagens! Conhe\u00e7a a Cartilha: Os Benef\u00edcios da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) para a sua Propriedade, uma parceria entre o IP\u00ca e a @WeForest_org, acesse \ud83d\udc49https://t.co/9pUbFohONV https://t.co/XLB4fef9Lz"
        },
        {
            "author_id": "1461841412",
            "created_at": "2022-03-01T12:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498643189091217413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "169271543",
                        "start": 251,
                        "username": "blogmochileo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498643189091217413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau (PE) Ele abrange os munic\u00edpios de Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga. \nA porta de entrada principal fica no munic\u00edpio de Bu\u00edque, o Parque corresponde uma \u00e1rea de 62,3 mil hectares e possui 150 milh\u00f5es de anos \ud83d\ude0d\nFoto: @blogmochileo https://t.co/uH1nNZa5XI"
        },
        {
            "author_id": "842545802",
            "created_at": "2022-03-01T12:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498641713560264707"
            ],
            "id": "1498641713560264707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ultimamente s\u00f3 t\u00f4 saindo de casa para ir pro parque nacional toda vez que vou tenho vontade de trabalhar l\u00e1 mas eu n\u00e3o tenho certeza se quero ir por esse caminho no turismo"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2022-03-01T12:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498637848601403403"
            ],
            "id": "1498637848601403403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca vi uma fila T\u00c3O grande no parque nacional, pqp"
        },
        {
            "author_id": "2745670908",
            "created_at": "2022-03-01T12:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498634307358924800"
            ],
            "id": "1498634307358924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente depois de 2 anos conseguindo levar o Alexandre no parque nacional de Tere"
        },
        {
            "author_id": "1369313937745977347",
            "created_at": "2022-03-01T11:53:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498627576767647756"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2847410775",
                        "start": 0,
                        "username": "fallercrismoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498627576767647756",
            "in_reply_to_user_id": "2847410775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fallercrismoura Bom dia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 aqui \u00e9 um parque estadual de nome ind\u00edgena Uaimi. Significa Alto Rio das Velhas. Nessa trilha tem um riacho do lado ao longo dela."
        },
        {
            "author_id": "1369313937745977347",
            "created_at": "2022-03-01T11:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498624708555776004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1403329378327617540",
                        "start": 0,
                        "username": "HenadePerret"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498624708555776004",
            "in_reply_to_user_id": "1403329378327617540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenadePerret Aqui tem v\u00e1rias. Nessa trilha andamos do lado de um riacho ao longo dela. \u00c9 um parque estadual Uaimi."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-03-01T11:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498621712203669507"
            ],
            "id": "1498621712203669507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Besourinho-de-bico-vermelho\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QT1q0ypHpC"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-03-01T11:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498614249911951360"
            ],
            "id": "1498614249911951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasileiro est\u00e1 entre finalistas do #SonyWorldPhotographyAwards com ensaio sobre a luta \u2018Huka-huka\u2019 https://t.co/qThS3Vut8U #RicardoTeles acompanhou a celebra\u00e7\u00e3o do Kuarup, que homenageia os mortos. \u201cO Parque Nacional do Xingu \u00e9 um verdadeiro tesouro brasileiro\u201d, diz o fot\u00f3grafo https://t.co/1aTYEQ2JEp"
        },
        {
            "author_id": "268409242",
            "created_at": "2022-03-01T10:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498598965012537346"
            ],
            "id": "1498598965012537346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite na esplanada de manh\u00e3 no parque municipal,  \u00e9 isso!"
        },
        {
            "author_id": "1119735369438760962",
            "created_at": "2022-03-01T09:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498597432501968902"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1498597432501968902",
            "in_reply_to_user_id": "1119735369438760962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1870\u00a0\u2014 Marechal\u00a0Francisco Solano L\u00f3pez\u00a0morre durante a\u00a0Batalha de Cerro Cor\u00e1, marcando assim o fim da\u00a0Guerra do Paraguai.\n\n1872\u00a0\u2014\u00a0Parque Nacional de Yellowstone, localizado nos\u00a0estados norte-americanos\u00a0de\u00a0Wyoming,\u00a0Montana\u00a0e\u00a0Idaho, \u00e9 criado como sendo um dos primeiros\u00a0+"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2022-03-01T08:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498581427503435776"
            ],
            "id": "1498581427503435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #tikal E o nome de uma antiga cidade maia.  Atualmente pertence a Guatemala (Municipio de Las Flores, Departamento de Peten).  Nome de um sitio arqueologico na Guatemala e um Parque Nacional.  O nome significa em..https://t.co/6HucwUwrTw"
        },
        {
            "author_id": "1393389965292212228",
            "created_at": "2022-03-01T07:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498559207301386241"
            ],
            "id": "1498559207301386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha agora pela manh\u00e3 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "543448161",
            "created_at": "2022-03-01T02:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498479987615277063"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1498479987615277063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o visitantes do Parque do Caracol! \u2705 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/mcXGYlxt9E"
        },
        {
            "author_id": "1364728191890432000",
            "created_at": "2022-03-01T01:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498470618240589824"
            ],
            "id": "1498470618240589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc trabalha no parque municipal ou mora l\u00e1, os dois n da"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2022-03-01T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498470577874554887"
            ],
            "id": "1498470577874554887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente de 15 anos fica tr\u00eas dias perdido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s em Belterra. https://t.co/KjMUarfmdc"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2022-03-01T01:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498470568387035137"
            ],
            "id": "1498470568387035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente de 15 anos fica tr\u00eas dias perdido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s em Belterra. https://t.co/RqYDu3A4vB"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2022-03-01T01:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498470560032079876"
            ],
            "id": "1498470560032079876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente de 15 anos fica tr\u00eas dias perdido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s em Belterra. https://t.co/oOya1dV2oh"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2022-03-01T01:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498463031797420034"
            ],
            "id": "1498463031797420034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente de 15 anos fica tr\u00eas dias perdido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s em Belterra. https://t.co/dzfd7xbPpY"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2022-03-01T01:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498463031076048897"
            ],
            "id": "1498463031076048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente de 15 anos fica tr\u00eas dias perdido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s em Belterra. https://t.co/EveWsG92AT"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-03-01T00:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498453917138661382"
            ],
            "id": "1498453917138661382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/y7MCnko7zU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-03-01T00:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498453041619652615"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1498453041619652615",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o SNUC, unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 definida como um espa\u00e7o territorial com caracter\u00edsticas naturais relevantes e seus recursos ambientais, incluindo \u00e1guas jurisdicionais, estabelecido pelo poder p\u00fablico na forma da lei. \n+++"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2022-02-28T23:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498445421844340744"
            ],
            "id": "1498445421844340744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es Rupestres por todo lado, Toca pra todo lado, S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos em todo lugar e Moc\u00f3s (muitos) \ud83d\ude05 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/paOu7B4sHH"
        },
        {
            "author_id": "3581587097",
            "created_at": "2022-02-28T23:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498436794320314368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1252370782124232704",
                        "start": 0,
                        "username": "JANI_VALVERD"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1250962005143552001",
                        "start": 14,
                        "username": "LuisHum513"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498436794320314368",
            "in_reply_to_user_id": "1252370782124232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JANI_VALVERD @LuisHum513 Nos arredores do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, o \u00f3leo extra\u00eddo desse coquinho \u00e9 usado na culin\u00e1ria: azeite, na limpeza: sab\u00e3o, e como produto de beleza: perfume."
        },
        {
            "author_id": "953225035472392192",
            "created_at": "2022-02-28T23:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498434571817426955"
            ],
            "id": "1498434571817426955",
            "in_reply_to_user_id": "953225035472392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m comemoramos a nossa grande conquista numa luta muito antiga: a publica\u00e7\u00e3o do edital para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Azul!"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-28T23:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498433785754488836"
            ],
            "id": "1498433785754488836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "953225035472392192",
            "created_at": "2022-02-28T23:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498433096965922821"
            ],
            "id": "1498433096965922821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa semana temos muito para comemorar! Dps de muito trabalho, nessa quarta (23/02) foi publicado o edital de licita\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Azul. Estamos cada vez mais perto de realizar o sonho de recuperar a nossa Lagoa Azul!"
        },
        {
            "author_id": "263212284",
            "created_at": "2022-02-28T22:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498426120475136002"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50549503,
                        -18.58539703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1498426120475136002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena\ud83d\udc9a\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/CfQ4K7sP0K"
        },
        {
            "author_id": "404259032",
            "created_at": "2022-02-28T22:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498423848399773698"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48977306,
                        -20.36429995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1498423848399773698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/7UBS75xjYL"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-02-28T21:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498417090004500483"
            ],
            "id": "1498417090004500483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha plano de manejo | Combate Racismo Ambiental https://t.co/cRrC2FkJdL"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-02-28T21:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498411817827291142"
            ],
            "id": "1498411817827291142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha plano de manejo | Combate Racismo Ambiental https://t.co/SGvqwPlIox"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-02-28T21:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498410875719503872"
            ],
            "id": "1498410875719503872",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 20 pontos de fogo (77% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/v3POlTFMz1"
        },
        {
            "author_id": "1443044430127288322",
            "created_at": "2022-02-28T21:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498410737190023173"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49099871",
                        "start": 0,
                        "username": "shedinjx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498410737190023173",
            "in_reply_to_user_id": "49099871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shedinjx Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "66420112",
            "created_at": "2022-02-28T21:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498410219365412876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "445935128",
                        "start": 0,
                        "username": "renatomarques21"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498410219365412876",
            "in_reply_to_user_id": "445935128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatomarques21 Fica no parque nacional de sete cidades -PI."
        },
        {
            "author_id": "127240672",
            "created_at": "2022-02-28T21:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498403921739624448"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1498403921739624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/aUnF0C1TfU"
        },
        {
            "author_id": "48138996",
            "created_at": "2022-02-28T20:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498392003889053699"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1498392003889053699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repara, a natureza \u00e9 uma arte! \ud83c\udf43 em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/sN6OjMUBMS"
        },
        {
            "author_id": "163056605",
            "created_at": "2022-02-28T20:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498391171994841091"
            ],
            "id": "1498391171994841091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flonadf em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/VZgG3c6Zat"
        },
        {
            "author_id": "33053328",
            "created_at": "2022-02-28T19:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498382916698656768"
            ],
            "id": "1498382916698656768",
            "in_reply_to_user_id": "57779358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EraTacitamente Parque Nacional das Sequoias na California! https://t.co/lqWZOSAwLJ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-02-28T19:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498378513887514630"
            ],
            "id": "1498378513887514630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trinta anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha plano de manejo\n\nhttps://t.co/W7adg6Y1Li https://t.co/0WWU7u3MJP"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2022-02-28T18:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498369442765492231"
            ],
            "id": "1498369442765492231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc08\u00c3\ud835\udc0e \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc12\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc00 - Segundo a Secretaria Estadual de Seguran\u00e7a P\u00fablica, o boletim de ocorr\u00eancia foi registrado no plant\u00e3o da Delegacia de Votorantim como morte suspeita e o caso ser\u00e1 investigado. #flona #ocorr\u00eancia #cruzeirofm\nhttps://t.co/V9qFw8iPIy"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-02-28T18:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498363481283780609"
            ],
            "id": "1498363481283780609",
            "in_reply_to_user_id": "801439438983270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es presenciais ocorrer\u00e3o no Parque Municipal do Idoso, que fica na Rua Rio Mar, n\u00b0 1.324 - Nossa Senhora das Gra\u00e7as. O per\u00edodo \u00e9 de 3 a 9 de mar\u00e7o, das 08h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 16h.\n\nLeia mais em:\n\nhttps://t.co/KcdudbkdNJ"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2022-02-28T18:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498362671267254280"
            ],
            "id": "1498362671267254280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca do Alto do Caboclo da Serra Branca\n\n\ud83d\udccdPiau\u00ed em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/kyuABlnFZi"
        },
        {
            "author_id": "140098961",
            "created_at": "2022-02-28T18:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498359135015997441"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1498359135015997441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ \u26f0\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/aq7crQml33"
        },
        {
            "author_id": "1482350623194587137",
            "created_at": "2022-02-28T18:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498358158192001024"
            ],
            "id": "1498358158192001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa em homenagem aos 100 anos do Galo no Parque Municipal.Clube foi criado no coreto,do mesmo,em 25 de Mar\u00e7o de 1908.\n#Atletico \n#AtleticanoSegueAtleticano \n#ParqueMunicipal\n#Galo\n\ud83d\udcf8 Breno Pataro /reprodu\u00e7\u00e3o Flickr https://t.co/HRIikeMAsX"
        },
        {
            "author_id": "902748626",
            "created_at": "2022-02-28T17:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498356084855169034"
            ],
            "id": "1498356084855169034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"De todas as dire\u00e7\u00f5es certas na vida, seguir em frente \u00e9 a que nos leva mais longe.\"\n\nHoje foi dia de trilha! \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/TUbkzUtIpj"
        },
        {
            "author_id": "794267444",
            "created_at": "2022-02-28T17:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498345755567800327"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1498345755567800327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/c7nQ8zh2qk"
        },
        {
            "author_id": "948270686",
            "created_at": "2022-02-28T17:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498344679322099718"
            ],
            "id": "1498344679322099718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/ejaQguNr6y"
        },
        {
            "author_id": "963759647952863233",
            "created_at": "2022-02-28T16:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498339115997274114"
            ],
            "id": "1498339115997274114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alpinista Jim Bridger descreveu Yellowstone como o lugar onde as montanhas s\u00e3o de cristal e as lagoas fumegantes. Casa de g\u00e9iseres e bisontes h\u00e1 150 anos, os 9 mil km2 s\u00e3o dif\u00edceis de acreditar. https://t.co/LsF72QDQXr"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2022-02-28T16:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498339091770920968"
            ],
            "id": "1498339091770920968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 150 anos do Parque Nacional de Yellowstone, onde o olhar se cruza com arco-\u00edris ondulantes, g\u00e9iseres majestosos e pegadas de ursos https://t.co/20TQH3ss20"
        },
        {
            "author_id": "38300884",
            "created_at": "2022-02-28T16:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498338411064745989"
            ],
            "id": "1498338411064745989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u \ud83e\udd29 https://t.co/YkAFxgwtve"
        },
        {
            "author_id": "895688504",
            "created_at": "2022-02-28T16:11:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498330126244892687"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7a397de4e299f157"
            },
            "id": "1498330126244892687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita \u00e0 Reserva Extrativista Maringa da Lagoa do Jequi\u00e1\n\n#resex #resexmar https://t.co/34vznNbaKT"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2022-02-28T15:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498324718755135489"
            ],
            "id": "1498324718755135489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta ter\u00e7a-feira, dia 1\u00ba de mar\u00e7o, haver\u00e1 altera\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio de funcionamento do Centro de Atendimento e enfrentamento \u00e0 COVID-19 localizado no Parque Municipal Jorge Hardt, no Ribeir\u00e3o das Pedras em Indaial.\n\nhttps://t.co/oLuIfMn6pO https://t.co/pLYEy2Kmhw"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-02-28T15:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498323024084406272"
            ],
            "id": "1498323024084406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 15 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u nos dois primeiros dias do Carnaval https://t.co/NS1nBYMgMw"
        },
        {
            "author_id": "1235249142311661574",
            "created_at": "2022-02-28T15:12:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498315113710985220"
            ],
            "id": "1498315113710985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-02-28T15:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498312046718296067"
            ],
            "id": "1498312046718296067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF enviou um pedido \u00e0 Justi\u00e7a Federal para que sejam suspensas todas as novas Permiss\u00f5es de Lavra Garimpeira na regi\u00e3o de Santar\u00e9m. O pedido veio ap\u00f3s a Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o ter dado parecer favor\u00e1vel para \u00e1rea da Floresta Estadual do Trombetas. https://t.co/WNnJYlytIP"
        },
        {
            "author_id": "1308572386531446784",
            "created_at": "2022-02-28T14:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498308601437372420"
            ],
            "id": "1498308601437372420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Mirante da Anta, no Parque Estadual Intervales #olharpaulista https://t.co/xSOMTaiyU9"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2022-02-28T14:43:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498307919401598978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "2978801",
                        "start": 151,
                        "username": "Zero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498307919401598978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 Mulher de Pedra vista do Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis \ud83d\udccc Estrada de Santa Rita - Fazenda Alpina 9000. \ud83c\udf43 Visite e encante-se! Por @zero.vinte.1 #turismo #teresopolis #mtur #turismorj https://t.co/UQBF3ONaIe"
        },
        {
            "author_id": "718262959",
            "created_at": "2022-02-28T14:35:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498305839286956032"
            ],
            "id": "1498305839286956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se vc n\u00e3o escalar a montanha, vc nunca poder\u00e1 apreciar a vista\" \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/TiDhfzsnAO"
        },
        {
            "author_id": "1238224057012797440",
            "created_at": "2022-02-28T14:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498304560275890182"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "340725645",
                        "start": 0,
                        "username": "wellingtonzj"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "175617210",
                        "start": 14,
                        "username": "pepenoar"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1424480568356614149",
                        "start": 24,
                        "username": "constelattios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498304560275890182",
            "in_reply_to_user_id": "340725645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wellingtonzj @pepenoar @constelattios Em um tweet s\u00f3 n\u00e3o consigo te responder isso, mas tem os 89 mil do Queiroz x Michelle, a vacina covaxin, a fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Voc\u00ea sabe que a corrup\u00e7\u00e3o existe nesse governo."
        },
        {
            "author_id": "718262959",
            "created_at": "2022-02-28T14:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498303566947262469"
            ],
            "id": "1498303566947262469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventurar-se \u00e9 a maneira mais\ndivertida de se sentir livre. \ud83c\udfd4\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\ude96 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/aAO6P9j0Wo"
        },
        {
            "author_id": "1410184881343246336",
            "created_at": "2022-02-28T14:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498297987398836231"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1498297987398836231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio travessia Parque Nacional do Capara\u00f3. Rumo ao Acampamento do Terreir\u00e3o. 07/10/2014 https://t.co/fTOnMqSmAQ"
        },
        {
            "author_id": "173581320",
            "created_at": "2022-02-28T13:48:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498294060263436302"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1498294060263436302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/fMHtJaTWsq"
        },
        {
            "author_id": "1470405570649853962",
            "created_at": "2022-02-28T13:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498291114759143425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "1641300630",
                        "start": 196,
                        "username": "swissnexBrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498291114759143425",
            "in_reply_to_user_id": "1470405570649853962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Marapendi, Rio de Janeiro, Brazil\nNatalie Olifiers, Cec\u00edlia Bueno, Beatriz Elvas, Universidade Veiga de Almeida / Wild Vertebrate Study Center NEVS\nin cooperation with @swissnexBrazil https://t.co/40DGdn0ir0"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-28T13:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498288021967413250"
            ],
            "id": "1498288021967413250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu nestes dois primeiros dias de carnaval, entre s\u00e1bado e domingo (26 e 27 de fevereiro), 14.847 pessoas.\n\nDestes visitantes, 11.347 s\u00e3o brasileiros, 2743 de pa\u00edses do Mercosul e 757 estrangeiros de outros pa\u00edses.\n\nhttps://t.co/VfFRidpnr7 https://t.co/pikSQQlcMT"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-02-28T13:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498284798741291008"
            ],
            "id": "1498284798741291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 14 mil visitantes em dois dias de\u00a0carnaval https://t.co/m007181jLc"
        },
        {
            "author_id": "131643170",
            "created_at": "2022-02-28T13:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498284517697769473"
            ],
            "id": "1498284517697769473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Carnaval do jeito que eu gosto \ud83d\ude0d #Carnaval2022 #ChapadaImperial #CachoeiraDaRainha #InstaLike #Brazilian #Like4Like #BSB (em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia) https://t.co/C0aSzfrM5f https://t.co/eDkKuG9Utx"
        },
        {
            "author_id": "131643170",
            "created_at": "2022-02-28T13:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498284507652313091"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1498284507652313091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval do jeito que eu gosto \ud83d\ude0d #Carnaval2022 #ChapadaImperial #CachoeiraDaRainha #InstaLike #Brazilian #Like4Like #BSB em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/64YiCIb3cz"
        },
        {
            "author_id": "78163217",
            "created_at": "2022-02-28T13:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498283658586771459"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "31201557",
                        "start": 105,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498283658586771459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova PL para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida https://t.co/FvMkMmN6j8 via @bandjornalismo"
        },
        {
            "author_id": "85177256",
            "created_at": "2022-02-28T12:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498278382148239362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1498278382148239362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/yK7KGTP4NJ"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-02-28T12:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498273509742678024"
            ],
            "id": "1498273509742678024",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f0 O hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de 8h \u00e0s 17h, sendo que a entrada no local termina \u00e0s 16h. O Parque Municipal fica na rua do Contorno, sem n\u00famero, no bairro Nova Calif\u00f3rnia. A entrada \u00e9 gratuita! \n\n\ud83c\udfb6Boys Don't Cry - Anitta"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-02-28T12:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498273505066074121"
            ],
            "id": "1498273505066074121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 aberto! \ud83e\udd29\n\nNesta segunda e ter\u00e7a-feira, estamos funcionando normalmente!\n\n\ud83c\udfde O Parque \u00e9 mais uma op\u00e7\u00e3o de lazer para quem ficar na cidade e visitantes de outras regi\u00f5es.\u00a0\n+ https://t.co/QX8Lsag4KY"
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2022-02-28T12:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498271208684638214"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16683934",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldread"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498271208684638214",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldread Entendo\u2026 tbm aposto nisso estando entre o parque nacional da serra das lontras e a reserva biol\u00f3gica de Una, suficientemente longe do mar, numa regi\u00e3o onde as matas ainda prevalecem\u2026 mas at\u00e9 quando n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "396165426",
            "created_at": "2022-02-28T11:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498262533513302018"
            ],
            "id": "1498262533513302018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fomos no parque municipal \ud83e\udd7a chegamos em casa e ele fez um hamburgao pra mim, putz \ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "83720016",
            "created_at": "2022-02-28T11:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498257065877381126"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "229980836",
                        "start": 83,
                        "username": "fcterras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1498257065877381126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo w/ @fcterras https://t.co/WeZq4quYhL"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2022-02-28T10:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498246039542898698"
            ],
            "id": "1498246039542898698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/ATkJ8lBgpd"
        },
        {
            "author_id": "1267139075624099843",
            "created_at": "2022-02-28T10:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498242692425396229"
            ],
            "id": "1498242692425396229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golfinhos visitando a Costeira de Zimbros. Ops.. Humanos visitando. em Parque Municipal Da Costeira De Zimbros https://t.co/hBF52TSFDC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-28T09:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498236268978884608"
            ],
            "id": "1498236268978884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/a8BXQhIdOI"
        },
        {
            "author_id": "326792071",
            "created_at": "2022-02-28T06:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498187401797193730"
            ],
            "id": "1498187401797193730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Bi\u00f3logica Colonso Chalupas -Tena https://t.co/Cxtq96e8GF"
        },
        {
            "author_id": "703552066929737732",
            "created_at": "2022-02-28T05:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498174038669246465"
            ],
            "id": "1498174038669246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanh\u00e3 vou dar uma voltinha l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-02-28T02:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498129088602644483"
            ],
            "id": "1498129088602644483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro de poss\u00edvel \u201cnamoro\u201d entre duas on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u traz esperan\u00e7a para aumento da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/3VlzgHiYGq Indira e Peter foram flagrados caminhando juntos pelas armadilhas fotogr\u00e1ficas... \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e https://t.co/3LoBSjU257"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2022-02-28T01:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498107643021479936"
            ],
            "id": "1498107643021479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "31325322",
            "created_at": "2022-02-28T01:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498103951643840513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "373075616",
                        "start": 0,
                        "username": "ogaiateiro"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "17752026",
                        "start": 12,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498103951643840513",
            "in_reply_to_user_id": "373075616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ogaiateiro @roxmo Copiando os Liberais Americanos, Larry Summers, e seu  time Pedro Malan, Andrea Calabi (padrasto do Hulk), os irm\u00e3os Mendon\u00e7as, etc. tomaram medidas destruidoras do parque nacional. Eles diziam que eram empregos de baixo valor agregado. Vamos fazer na China. Olha \u00e9 isso q fez M."
        },
        {
            "author_id": "367530357",
            "created_at": "2022-02-28T00:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498098078099726338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "70714318",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianotomasoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498098078099726338",
            "in_reply_to_user_id": "70714318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianotomasoni Vc sabe que est\u00e1 na m\u00e3o do STF uma decis\u00e3o sobre terras ind\u00edgenas que pode aumentar ainda mais a \u00e1rea protegida n\u00e9?  O Itamaraty j\u00e1 ver posicionou, isso que a imprensa quer \u00e9 causar atritos econ\u00f4micos  Brasil x Russia para desgaste, infelizmente as pessoas compram o barulho"
        },
        {
            "author_id": "8847162",
            "created_at": "2022-02-28T00:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498095720015880193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "10478982",
                        "start": 0,
                        "username": "anemeira"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "95716960",
                        "start": 10,
                        "username": "araujojoice"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1498095720015880193",
            "in_reply_to_user_id": "10478982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anemeira @araujojoice Lind\u00edssimo, Ane. J\u00e1 conhecia o Parque Estadual, mas o passeio hoje permitiu conhecer a natureza, as praias, o Farol \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-28T00:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498093729483304966"
            ],
            "id": "1498093729483304966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/y7MCnko7zU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-02-28T00:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498085646379986949"
            ],
            "id": "1498085646379986949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga v\u00eddeos, fotografias e n\u00fameros dos dois primeiros dias de\u00a0carnaval https://t.co/CHvUafl0ez"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-02-28T00:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498085643972489217"
            ],
            "id": "1498085643972489217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga v\u00eddeos, fotografias e n\u00fameros dos dois primeiros dias de\u00a0carnaval https://t.co/yDRzlY52fi"
        },
        {
            "author_id": "127240672",
            "created_at": "2022-02-27T23:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498084523631857665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1498084523631857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/kaUYQ6ehiC"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2022-02-27T23:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498083137607376896"
            ],
            "id": "1498083137607376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/I2XwYWGZiQ"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-02-27T22:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498068089942032395"
            ],
            "id": "1498068089942032395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendemos o Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/CFqZNic69Y"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-02-27T21:32:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498048490722762754"
            ],
            "id": "1498048490722762754",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 4 pontos de fogo (50% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/R7zmV2mR5a"
        },
        {
            "author_id": "997982239286878209",
            "created_at": "2022-02-27T21:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498048102124691459"
            ],
            "id": "1498048102124691459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce https://t.co/7ui6MeYUCs"
        },
        {
            "author_id": "91228110",
            "created_at": "2022-02-27T21:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498046735637094400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1498046735637094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LoMoQTBUvx"
        },
        {
            "author_id": "57531053",
            "created_at": "2022-02-27T21:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498045841256370182"
            ],
            "id": "1498045841256370182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SVMA recebe im\u00f3veis para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva | Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente | Prefeitura da Cidade de S\u00e3o Paulo https://t.co/25jwQFDQ2m"
        },
        {
            "author_id": "68584276",
            "created_at": "2022-02-27T21:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498041415045111820"
            ],
            "id": "1498041415045111820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila do ch\u00e1 da Alice no parque municipal e eu achando que o evento iria flopar :))))"
        },
        {
            "author_id": "835942620",
            "created_at": "2022-02-27T21:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498040861866831881"
            ],
            "id": "1498040861866831881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/Lkv36uXAJn"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-02-27T20:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498036470572978178"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1498036470572978178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eDvYQA54ZH"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2022-02-27T20:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498034008256651264"
            ],
            "id": "1498034008256651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nTV3oPsCPi\nA prefeitura continua realizando a a\u00e7\u00e3o educativa durante o Carnaval. Neste domingo (27), os agentes atuam nas cachoeiras da serra macaense e no portal do distrito do Sana, que \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), e tamb\u00e9m nas praias da cidade. https://t.co/85AOrPS9km"
        },
        {
            "author_id": "835942620",
            "created_at": "2022-02-27T20:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498027273257205764"
            ],
            "id": "1498027273257205764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/Df7WkhCOKa"
        },
        {
            "author_id": "75155609",
            "created_at": "2022-02-27T19:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498022788858273807"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21,
                        -22.80185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1498022788858273807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da \"Tatatumba\" \ud83d\ude02 #LagoaRodrigoDeFreitas #MorroDoCorcovado #CristoRedentor em Parque Municipal da Catacumba https://t.co/tOblnX4Sac"
        },
        {
            "author_id": "1103110881871826944",
            "created_at": "2022-02-27T19:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498016932666224642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "876236566313799680",
                        "start": 0,
                        "username": "ruben_berta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1498016932666224642",
            "in_reply_to_user_id": "876236566313799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ruben_berta Al\u00e9m dos Beach Clubes da \u00e1rea das Lagoas, temos os Quiosques Beach Clubes da Orla que s\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSofremos com aterros ilegais, constru\u00e7\u00f5es no solo e subsolo da praia sem licen\u00e7a, fechamento de ampla \u00e1rea p\u00fablica para fins privados, al\u00e9m da polui\u00e7\u00e3o sonora."
        },
        {
            "author_id": "325668177",
            "created_at": "2022-02-27T18:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498005852975996934"
            ],
            "id": "1498005852975996934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo, dia de trilha pelo Parque Estadual da Cantareira - SP. Haja f\u00f4lego!!! https://t.co/ZrZH3Dr3nP"
        },
        {
            "author_id": "357952495",
            "created_at": "2022-02-27T18:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498003508305485833"
            ],
            "id": "1498003508305485833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do vulc\u00e3o nova Igua\u00e7u RJ, Mirante da trilha do parque municipal, abra\u00e7os a todos! 270222 https://t.co/RdVyIGGCby"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-02-27T18:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1498002926110924800"
            ],
            "id": "1498002926110924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 324,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "VIT\u00d3RIA AMBIENTAL DE PETR\u00d3POLIS! Aprovamos a Monumento Natural (Mona) da Serra da Maria Comprida, em Petr\u00f3polis. Com ela, evitaremos ocupa\u00e7\u00f5es ilegais e, consequentemente, poderemos prevenir trag\u00e9dias como a que acabou de acontecer na cidade. Vamos preservar a biodiversidade! https://t.co/Ahssnh1DYd"
        },
        {
            "author_id": "2269499968",
            "created_at": "2022-02-27T18:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497995922160168969"
            ],
            "id": "1497995922160168969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "em meados de 2020, hoje seria muito um dia de beber askov com refrigerante no parque municipal, pular na pisicna e f1 com desconhecidas"
        },
        {
            "author_id": "1123264564517380102",
            "created_at": "2022-02-27T17:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497991808571346955"
            ],
            "id": "1497991808571346955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*Den\u00fancia de ve\u00edculos estacionados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Praia da Reserva, entre as Ilhas 25 e 26. GM-Rio e SEOP se dirigindo ao local* https://t.co/gStRjoAzgs"
        },
        {
            "author_id": "1239716651236540424",
            "created_at": "2022-02-27T16:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497979024873857029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "338075189",
                        "start": 0,
                        "username": "tbreis"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "15676752",
                        "start": 8,
                        "username": "teknocorp"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "36687068",
                        "start": 19,
                        "username": "marivarella"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "123891446",
                        "start": 32,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497979024873857029",
            "in_reply_to_user_id": "338075189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tbreis @teknocorp @marivarella @EduardoLeite_ Vivo em um pequeno Vilarejo perto do Parque Nacional Pukaskwa no Lago Superior, aqui n\u00e3o tivemos nenhum caso de covid devido os cuidados dos habitantes. CTV fala um pouco de como ser\u00e1 daqui pra frente. \nFoi muito triste acompanhar a situa\u00e7\u00e3o do Brasil.\nhttps://t.co/fhKNrXZved"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2022-02-27T16:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497971982134136840"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1497971982134136840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pedal pra conta. Semana que vem tem mais em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/RRuIfmGJau"
        },
        {
            "author_id": "806303132703723521",
            "created_at": "2022-02-27T15:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497955003939524610"
            ],
            "id": "1497955003939524610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/BcednvN3Gm"
        },
        {
            "author_id": "1414581265525886982",
            "created_at": "2022-02-27T15:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497954444117516290"
            ],
            "id": "1497954444117516290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da https://t.co/LTUj8OGniy de janeiro \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b https://t.co/QtA8pJ6n9y"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2022-02-27T14:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497945269358444549"
            ],
            "id": "1497945269358444549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelas trilhas da \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" no entorno do Parque do Utinga.\nBel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/nQHw2BxtsK"
        },
        {
            "author_id": "1453037906537455620",
            "created_at": "2022-02-27T14:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497939070273523712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37432483",
                        "start": 0,
                        "username": "jasonptodd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497939070273523712",
            "in_reply_to_user_id": "37432483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jasonptodd Nem Bras\u00edlia. O Plano Piloto, que \u00e9 uma regi\u00e3o administrativa do Distrito Federal brasileiro, a Regi\u00e3o Administrativa I, j\u00e1 alternou para re chamar Bras\u00edlia e depois Plano Piloto e depois Bras\u00edlia de novo\u2026 \u00e9 uma confus\u00e3o. A RA-I \u00e9 basicamente o Plano Piloto e o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2022-02-27T14:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497938666584514561"
            ],
            "id": "1497938666584514561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a hist\u00f3ria da resist\u00eancia dos guineenses: Matu Malgos #Cantanhez! Classificado Parque Nacional, possui uma rica fauna e flora conservando manchas de florestas sub-h\u00famida tropical. A expans\u00e3o das religi\u00f5es monote\u00edstas, ind\u00fastria da madeira e monocultura do caju s\u00e3o as amea\u00e7as. https://t.co/8fqOKdqA3g"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2022-02-27T13:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497930291607846919"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1497930291607846919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de caminhada no @parquedoutingabelem com o amigo @marcel_n_botelho. Momento de exercitar o corpo e colocar os papos (muitos \u263a\ufe0f) em dia. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/P4EdeXlwLG"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-02-27T13:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497928293143699456"
            ],
            "id": "1497928293143699456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica est\u00e1 aberta at\u00e9 28 de mar\u00e7o https://t.co/GPrWUadrzx"
        },
        {
            "author_id": "991034512489541632",
            "created_at": "2022-02-27T13:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497921815087362059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160910872",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1378433904391098370",
                        "start": 14,
                        "username": "Geography"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497921815087362059",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult @Geography Nunca. Parque Flamboyant fica em Goi\u00e2nia e perde de mil a zero pra Chapada dos Veadeiros, as cachoeiras de Piren\u00f3polis, as cavernas do Parque Estadual de Terra Ronca. Se voc\u00ea quiser algo mais comercial tem as \u00e1guas quentes de Caldas Novas."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2022-02-27T12:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497918823579668483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1497289360244453380",
                        "start": 77,
                        "username": "maricci_11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497918823579668483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e Doming\u00e3o com esse visual de milh\u00f5es!\n\n\ud83d\udccdParque Municipal da Boca da Barra\n\ud83d\udcf8 @maricci_11 https://t.co/HfMHAqH4GV"
        },
        {
            "author_id": "1223305174103531526",
            "created_at": "2022-02-27T12:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497910284442386434"
            ],
            "id": "1497910284442386434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Los Arcos Parque Nacional Marino https://t.co/AtWVNFrBJJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-27T12:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497909897538813955"
            ],
            "id": "1497909897538813955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ip\u00ea-amarelo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/buJeCJE2Zm"
        },
        {
            "author_id": "755232337668009986",
            "created_at": "2022-02-27T11:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497902442155069441"
            ],
            "id": "1497902442155069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59764278",
            "created_at": "2022-02-27T11:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497898747107463169"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "78922684",
                        "start": 89,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497898747107463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de futebol lotado, festa com 5k pessoas, escolas com funcionamento regular... Mas a @prefeiturabh continua exigindo agendamento para entrar no Parque Municipal vazio...e ainda 6 servidores para cuidar disso. Era bacana se algu\u00e9m nos explicasse o racional dessa decis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "83720016",
            "created_at": "2022-02-27T11:21:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497894582729723908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "229980836",
                        "start": 83,
                        "username": "fcterras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1497894582729723908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo w/ @fcterras https://t.co/53gOlwrPrT"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-27T11:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497892719661928451"
            ],
            "id": "1497892719661928451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-02-27T07:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497829384555745282"
            ],
            "id": "1497829384555745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova PL para cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida. Com a medida, o local, que fica em Petr\u00f3polis, pode se tornar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/N3OW13ykeD"
        },
        {
            "author_id": "293187720",
            "created_at": "2022-02-27T03:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497778556352487428"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "104681139",
                        "start": 0,
                        "username": "dontplaycheap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497778556352487428",
            "in_reply_to_user_id": "104681139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dontplaycheap turismo aqu\u00e1tico em barco pqno \u00e9 bem complicado. inclusive poderia ser em \u00e1rea protegida/monitorada. L\u00e1 espera-se q as pessoas respeitem o espa\u00e7o dos animais. \n\nmelhor do q tanques tipo Seaworld ou sem regra nenhuma igual esse povo imbecil t\u00e1 fazendo"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2022-02-27T02:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497763904507813893"
            ],
            "id": "1497763904507813893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Serra da Maria Comprida ser\u00e1 criado no Rio. #Eurio https://t.co/D3YWka4YLu"
        },
        {
            "author_id": "1421492688571015171",
            "created_at": "2022-02-27T02:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497759097051099136"
            ],
            "id": "1497759097051099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FARCRY 6 PUERTA DEL \u00c9DEN - \u00datima opera\u00e7\u00e3o especial da Lola no Parque Nacional Valle del Para\u00edso. Opera\u00e7\u00e3o dispon\u00edvel ao completar a hist\u00f3ria do jogo. Resgate o PG-240X e leve at\u00e9 a Lola.\n\nhttps://t.co/v62o1w7hv9\n\n#farcry6 #playstation5 #farcry6gameplay #farcry6ps54k60fpsgameplay"
        },
        {
            "author_id": "1268352185626234887",
            "created_at": "2022-02-27T01:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497752791141527555"
            ],
            "id": "1497752791141527555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito ansioso pra ir amanh\u00e3 a noite na observa\u00e7\u00e3o de fauna noturna no parque estadual do rio doce. E ainda vou dormir acampado l\u00e1, t\u00f4 super alegre"
        },
        {
            "author_id": "19096512",
            "created_at": "2022-02-27T01:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497741509545934849"
            ],
            "id": "1497741509545934849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte do Estado de S\u00e3o Paulo, um pouco de Mata Atl\u00e2ntica. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus Pedregulho https://t.co/eonCM3buTe"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-27T00:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497731020627578885"
            ],
            "id": "1497731020627578885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 25/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/y7MCnko7zU\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1262158416681873412",
            "created_at": "2022-02-27T00:18:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497727857325490179"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1497727857325490179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvindo entupindo, dente rangindo perna tremendo de frio, a sensa\u00e7\u00e3o de descer o parque estadual da serra do mar de moto a noite \u00e9 surreal so quem ja desceu sabe!!! Grato de mais por esses momentos incr\u00edveis \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\ude80"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2022-02-27T00:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497724400858284034"
            ],
            "id": "1497724400858284034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 contei que agora sou colunista da Em Vis\u00e3o?!\n\nPois ent\u00e3o, agora minhas andan\u00e7as pela Amazonia podem ser lidas por l\u00e1. Compartilhei sobre o meu destino querido do ver\u00e3o.\n\nConhe\u00e7a o Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/Slu3yU6Gk8"
        },
        {
            "author_id": "1308498820498685958",
            "created_at": "2022-02-26T23:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497708385822724104"
            ],
            "id": "1497708385822724104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 tem nova consulta p\u00fablica https://t.co/cHZKD0UO1D"
        },
        {
            "author_id": "62112879",
            "created_at": "2022-02-26T22:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497703458752933889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497703458752933889",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Boa noite, Deputado!\nAcabei de ver, no RJTV 2, a aprova\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida.\nParab\u00e9ns!\nEspero que o governador aprove o projeto!"
        },
        {
            "author_id": "1119383655900692482",
            "created_at": "2022-02-26T22:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497703075750027270"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "43452704",
                        "start": 103,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497703075750027270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Serra da Maria Comprida pode ser criado em Petr\u00f3polis https://t.co/v9vd7f6OEP via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T22:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497700515156836354"
            ],
            "id": "1497700515156836354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NIQUI\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikolas Octavio Ayoub Godoy. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/MHRTEMTB7K"
        },
        {
            "author_id": "235532356",
            "created_at": "2022-02-26T22:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497697486332383235"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9043,
                        -6.0707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1497697486332383235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma chuva na capital do min\u00e9rio. Ao fundo, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. #parauabepas #capitaldominerio #flonacaraj\u00e1s #florestanacionaldecarajas #chuvas #fotografia #meupar\u00e1 #inverno https://t.co/CF2PxF3Ykh"
        },
        {
            "author_id": "89354997",
            "created_at": "2022-02-26T21:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497691163750502402"
            ],
            "id": "1497691163750502402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh... estava mesmo precisada  da natureza\ud83d\udc95\ud83d\udc9e Vale do Cap\u00e3o! em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/Z93ufzSL82"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-02-26T21:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497691119819399171"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1497691119819399171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IhShoZENi7"
        },
        {
            "author_id": "14784083",
            "created_at": "2022-02-26T21:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497689410724417539"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.45,
                        41.1333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ce2dfbbc2841d11"
            },
            "id": "1497689410724417539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar especial em Parque Nacional Da Senhora Do Salto https://t.co/l7oEjgSSOe"
        },
        {
            "author_id": "102732089",
            "created_at": "2022-02-26T21:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497686786516172811"
            ],
            "id": "1497686786516172811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que a invas\u00e3o da Ucr\u00e2nia tem de ilegal, tem de evit\u00e1vel, pois a rea\u00e7\u00e3o russa era previs\u00edvel. O Parque Nacional Desnyans'ko-Starohut\u00b7s'kyy est\u00e1 a 450,29km do Kremlin.\n\nA menor dist\u00e2ncia entre o Planalto e o Paraguai \u00e9 1105,32km; em rela\u00e7\u00e3o ao Pal\u00e1cio dos Bandeirantes \u00e9 772,57km."
        },
        {
            "author_id": "70544372",
            "created_at": "2022-02-26T21:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497686769155944452"
            ],
            "id": "1497686769155944452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando do eu com 15 anos fazendo a coreografia no balan\u00e7o do parque municipal quando tava meio vazio https://t.co/0qss9EblyX"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T21:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497685416291586054"
            ],
            "id": "1497685416291586054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 36,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARIMPEIRA MINERADORA NACIONAL. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/U9H4G2c9lU"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2022-02-26T21:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497682586126143488"
            ],
            "id": "1497682586126143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o e Parque da Gorongosa apoiam educa\u00e7\u00e3o para consolidar paz em Mo\u00e7ambique | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/pGfsbWK7T3  #NoticiasdeCoimbra O Jap\u00e3o e o projeto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, centro de Mo\u00e7ambique, v\u00e3o reabilitar salas de aula para 640 alu... https://t.co/EnoUAhE5lf"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2022-02-26T21:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497677904444108803"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1497677904444108803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #sunset #sunsetlovers #sunsetphotography #parklife #fun #rideabike #bikersofinstagram #bikerlove \ud83d\ude0e em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/S5nnndE5WB"
        },
        {
            "author_id": "1293158809997914112",
            "created_at": "2022-02-26T20:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497671689680818176"
            ],
            "id": "1497671689680818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias e parque nacional https://t.co/W6Ey7gBWKV"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T20:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497670316583174159"
            ],
            "id": "1497670316583174159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADOR.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/akMxRdAOsi"
        },
        {
            "author_id": "3441212535",
            "created_at": "2022-02-26T20:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497667283497406469"
            ],
            "id": "1497667283497406469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mo\u00e7o fui no parque municipal ontem e quase fui comida viva hj t\u00f4 s\u00f3 os vergao das picadas de bicho"
        },
        {
            "author_id": "156381391",
            "created_at": "2022-02-26T20:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497665491023839232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1497665491023839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/R2rPjr8MiG"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-26T19:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497660392604114951"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1093495267876372480",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_martacosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497660392604114951",
            "in_reply_to_user_id": "1093495267876372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_martacosta Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-26T19:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497660324501233666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497660324501233666",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-26T19:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497659661696253954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1232760711144726528",
                        "start": 16,
                        "username": "EliabeRangel"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "64706049",
                        "start": 30,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "14370937",
                        "start": 40,
                        "username": "rodrigogarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497659661696253954",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @EliabeRangel @jdoriajr @rodrigogarcia Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-26T19:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497659529915514882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1093495267876372480",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_martacosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497659529915514882",
            "in_reply_to_user_id": "1093495267876372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_martacosta Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-26T19:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497659491072065541"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 16,
                        "username": "77_frota"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "24746057",
                        "start": 26,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "988909723",
                        "start": 37,
                        "username": "_dersp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497659491072065541",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @77_frota @governosp @_dersp Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-26T19:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497659455101616133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "39931528",
                        "start": 16,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497659455101616133",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @PSDBoficial Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1065273985301180416",
            "created_at": "2022-02-26T19:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497657534328549380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "56896365",
                        "start": 0,
                        "username": "DZamith"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42228966",
                        "start": 9,
                        "username": "marceloramosam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497657534328549380",
            "in_reply_to_user_id": "1065273985301180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DZamith @marceloramosam Como dizia um colega meu... a Amaz\u00f4nia deveria ser cercada, viraria um parque nacional, e mudaria as pessoas pro resto do pa\u00eds.."
        },
        {
            "author_id": "1263755738087915521",
            "created_at": "2022-02-26T19:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497655596270731264"
            ],
            "id": "1497655596270731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta retoma \u2018Descubrindo o Parque Nacional\u2019 con roteiros guiados \u00e1s Illas C\u00edes, Ons, S\u00e1lvora e Cortegada https://t.co/bS6822gerj"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T19:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497655210600189966"
            ],
            "id": "1497655210600189966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 97,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/VPc5OBVeBz"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-02-26T19:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497647717572497411"
            ],
            "id": "1497647717572497411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/buutISvRLK"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T18:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497640109365239815"
            ],
            "id": "1497640109365239815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/fTEmipjeDt"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2022-02-26T18:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497639620359692297"
            ],
            "id": "1497639620359692297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/IPK0Kt1bYI"
        },
        {
            "author_id": "2219609406",
            "created_at": "2022-02-26T18:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497634553300590597"
            ],
            "id": "1497634553300590597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens\n\n https://t.co/6Xu7jvXyqr https://t.co/K7ZiGEdwN3"
        },
        {
            "author_id": "79847552",
            "created_at": "2022-02-26T18:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497634082079088643"
            ],
            "id": "1497634082079088643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ot\u00e1vio Mesquita visita o Macuco Safari, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, neste s\u00e1bado (26), \u00e0s 00h15 no SBT https://t.co/lPfropfAsq"
        },
        {
            "author_id": "108300061",
            "created_at": "2022-02-26T18:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497633904563474436"
            ],
            "id": "1497633904563474436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens\n\n https://t.co/Hh5SsBfwms https://t.co/FeBDVpY4uF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497625011292708872"
            ],
            "id": "1497625011292708872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/eqSUkD7zAd"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T16:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497609919750717444"
            ],
            "id": "1497609919750717444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/5BKPbYPN4j"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-26T15:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497600795801530368"
            ],
            "id": "1497600795801530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1393651310336040962",
            "created_at": "2022-02-26T15:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497599571286974469"
            ],
            "id": "1497599571286974469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o t\u00e1 marcando chuva no feriado eu vou me acabar naquele parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "110529883",
            "created_at": "2022-02-26T15:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497596555544694789"
            ],
            "id": "1497596555544694789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui pro parque municipal , corri 7km depois tomei 4 breja , nusss , muito melhor que ir pra resenha e beber at\u00e9 desidratar kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3093247427",
            "created_at": "2022-02-26T15:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497595524865789953"
            ],
            "id": "1497595524865789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60km/h\n\nDe carro \u00e9 lento, de moto \u00e9 tranquilo... agora de bicicleta pqp\n\nDescendo a serra do Parque Nacional daqui da cidade, cheguei a 60km/h de bike segurando no freio e segurando o cu! \n\n\u00c9 MUITO R\u00c1PIDO. \n\nO pneu da bike era fino, ent\u00e3o qualquer pedrinha ou branquinho... \ud83d\udca9"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497594810739441671"
            ],
            "id": "1497594810739441671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 95,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Parceiros Garimpeiros de Ariqu.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Pba8yDeu9v"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-02-26T15:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497588306162470914"
            ],
            "id": "1497588306162470914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece o novo Parque Municipal Augusta \"Prefeito Bruno Covas\", o que acha de aproveitar o s\u00e1bado para isso? O local est\u00e1 localizado em um quarteir\u00e3o entre as ruas Augusta, Consola\u00e7\u00e3o, Caio Prado e Marqu\u00eas de Paranagu\u00e1. https://t.co/LBGDktEMgD"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2022-02-26T14:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497587138925412355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "280748468",
                        "start": 27,
                        "username": "alinemghilardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497587138925412355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inspirado pela maravilhosa @alinemghilardi, olha eu em 2004. Antes do blog, antes dos podcasts, em plena atividade de extens\u00e3o no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (Maca\u00e9, RJ). Era ainda graduando. \n\nDivulga\u00e7\u00e3o t\u00e1 no sangue, mesmo antes de eu saber o que era isso. https://t.co/9fBjObxuxX"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-26T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497579718614433799"
            ],
            "id": "1497579718614433799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 22,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Parceiros Garimpeiros de Ariqu.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/zZr623QcJ6"
        },
        {
            "author_id": "1119310685933121536",
            "created_at": "2022-02-26T14:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497575506660806663"
            ],
            "id": "1497575506660806663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso coloca o norte do territ\u00f3rio brasileiro no centro da querela geopol\u00edtica do s\u00e9culo XXII. \nmaior bacia hidrogr\u00e1fica do planeta e, se os governos de extrema direita deixarem, maior reserva biol\u00f3gica do globo."
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-02-26T14:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497572365244551169"
            ],
            "id": "1497572365244551169",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdG\u00e1lia: abriga o Museu Municipal que conta a hist\u00f3ria do munic\u00edpio, a Igreja Matriz de S\u00e3o Jos\u00e9, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, o Centro Cultural, al\u00e9m da Fazenda Dona Irani \u2014 refer\u00eancia na produ\u00e7\u00e3o de caf\u00e9 no Centro Oeste Paulista.\n+\n\n#saopaulo #sp #Turismo #dicas #cafezinho"
        },
        {
            "author_id": "13821652",
            "created_at": "2022-02-26T13:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497568982546599936"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1497568982546599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol nesse parque paradis\u00edaco. \u2600\ufe0f \u2665\ufe0fBahia em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/lC7nHQzobY"
        },
        {
            "author_id": "1360627418596261897",
            "created_at": "2022-02-26T13:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497564657225289730"
            ],
            "id": "1497564657225289730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOMEM \u00c9 MULTADO POR DESMATAR PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR EM\u00a0CARAGUATATUBA. https://t.co/7UvcK19WID"
        },
        {
            "author_id": "1119735369438760962",
            "created_at": "2022-02-26T13:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497559844156489739"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1497559844156489739",
            "in_reply_to_user_id": "1119735369438760962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1919\u00a0\u2014 Cria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Nacional do Grand Canyon\u00a0no noroeste do\u00a0Arizona.\n\n1929\u00a0\u2014 Cria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Nacional de Grand Teton\u00a0no oeste do\u00a0Wyoming."
        },
        {
            "author_id": "1523656976",
            "created_at": "2022-02-26T13:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497558879097344000"
            ],
            "id": "1497558879097344000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/fhhq63Hw5x"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-02-26T13:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497558704698232842"
            ],
            "id": "1497558704698232842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 tem nova consulta p\u00fablica https://t.co/cyiyTzjv5g https://t.co/iMJjiFKxso"
        },
        {
            "author_id": "1135671066779688960",
            "created_at": "2022-02-26T13:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497557432964460547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2421933175",
                        "start": 0,
                        "username": "River_boy01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497557432964460547",
            "in_reply_to_user_id": "2421933175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@River_boy01 Folgo em saber que vc est\u00e1 bem. At\u00e9 os poetas passam por isso e contigo n\u00e3o seria diferente. Aproveite esse feriad\u00e3o e v\u00e1 ao Parque Nacional da Tijuca. Vai lhe fazer bem. Abra\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-02-26T12:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497554577062825990"
            ],
            "id": "1497554577062825990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 tem nova consulta p\u00fablica https://t.co/HjRYAaBqQR"
        },
        {
            "author_id": "1476847921",
            "created_at": "2022-02-26T12:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497548275179794435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1497548275179794435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ss2BkHm1cj"
        },
        {
            "author_id": "1407750146243321861",
            "created_at": "2022-02-26T11:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497541105335812101"
            ],
            "id": "1497541105335812101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida foi aprovada durante 10\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Parcerias do Paran\u00e1 (CPAR), nesta semana. Interessados t\u00eam at\u00e9 o dia 28 de mar\u00e7o para enviar sugest\u00f5es.\n\n https://t.co/7dzek20bDu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-26T11:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497532063322411010"
            ],
            "id": "1497532063322411010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-da-teia-de-funil\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OJu58vYyy3"
        },
        {
            "author_id": "3248800013",
            "created_at": "2022-02-26T11:13:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497530200409706499"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1497530200409706499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3 um aceleradinho de desenho ai geeente \ud83d\ude80\nEsse ai foi pro meu TCC e \u00e9 um dos sal\u00f5es das grutas do Parque Municipal das Grutas e Cavernas de Botuver\u00e1 https://t.co/SA5bYjXgJv"
        },
        {
            "author_id": "37516240",
            "created_at": "2022-02-26T09:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497506773745479681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497506773745479681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 de Fevereiro \u2013 Parque Nacional do Grand Canyon https://t.co/gTwJxN744T via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1171366787449069569",
            "created_at": "2022-02-26T08:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497492175831056388"
            ],
            "id": "1497492175831056388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biodiversidade da \u00e1rea de Chernobyl. Um ref\u00fagio da vida silvestre amea\u00e7ado pelos conflitos na regi\u00e3o. https://t.co/DxBEpIkf8t"
        },
        {
            "author_id": "1314822576917680128",
            "created_at": "2022-02-26T07:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497480699158269952"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d84e30087001"
            },
            "id": "1497480699158269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SAFARI INESQUEC\u00cdVEL PARA AMBOSELI, MASAI MARA E PARQUE NACIONAL DE SERENGETI.\n Somos uma empresa de saf\u00e1ri com sede na \u00c1frica Oriental.\n Somos especializados na organiza\u00e7\u00e3o de saf\u00e1ris no Qu\u00eania, Tanz\u00e2nia, Ruanda e Uganda.\n\n WhatsApp +255 (0) 767848463 https://t.co/VGbi0uVq5L"
        },
        {
            "author_id": "2778529819",
            "created_at": "2022-02-26T02:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497400728570138624"
            ],
            "id": "1497400728570138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folia com a Natureza! Confira o funcionamento do Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis neste Carnaval. https://t.co/DgLPrV6B3w"
        },
        {
            "author_id": "141651671",
            "created_at": "2022-02-26T01:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497388579919704067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1497388579919704067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/LfpOHXLEra"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-02-26T01:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497376570935283712"
            ],
            "id": "1497376570935283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 | Combate Racismo Ambiental https://t.co/jrfT1oFC4w"
        },
        {
            "author_id": "1175516301210673153",
            "created_at": "2022-02-26T00:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497370691150049284"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1534290856437592064",
                        "start": 0,
                        "username": "ttjoaov"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1021572419377618944",
                        "start": 9,
                        "username": "nivekall"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "918197046871502849",
                        "start": 19,
                        "username": "siteptbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497370691150049284",
            "in_reply_to_user_id": "1449456767025487876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TtJoaoV @nivekall @siteptbr P\u00e3o de a\u00e7\u00facar, lagoa Rodrigo de Freitas, parque Lage, parque da cidade, Cristo redentor, parque nacional da Tijuca, museu do amanh\u00e3, jardim bot\u00e2nico, bondinho,  quinta da Boa Vista, Vista chinesa e etc. Nenhum desses envolve praia e s\u00e3o \u00f3timos lugares para visitar."
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2022-02-26T00:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497360767523475456"
            ],
            "id": "1497360767523475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje (25), os programas de extens\u00e3o Nag\u00f4 e CRDH de UFJF-GV divulgaram uma nota em rep\u00fadio ao plano de manejo do Parque Estadual de Sete Sal\u00f5es em Rio Doce.\n\nVeja: https://t.co/joCAAFGaZS"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2022-02-26T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497360763605848064"
            ],
            "id": "1497360763605848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quedas d'\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca e do Parque Estadual da Pedra Branca s\u00e3o boas pedidas para se refrescar no feriado \nhttps://t.co/5wttetGIIv"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2022-02-25T23:36:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497354937688334339"
            ],
            "id": "1497354937688334339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 tem nova consulta p\u00fablica https://t.co/NKx9ZTeRfJ"
        },
        {
            "author_id": "1169633385792397312",
            "created_at": "2022-02-25T23:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497351349029191682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1591738061267820544",
                        "start": 0,
                        "username": "AlecMinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497351349029191682",
            "in_reply_to_user_id": "1340464350495186949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alecminho meu deus at\u00e9 isso existe??? aqui quem fuma vai pra dentro do parque municipal ou algum canto escondido da cidade KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-02-25T23:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497349014911475714"
            ],
            "id": "1497349014911475714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/5WAgshUVMt"
        },
        {
            "author_id": "1405961672485900291",
            "created_at": "2022-02-25T23:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497348063098068993"
            ],
            "id": "1497348063098068993",
            "in_reply_to_user_id": "1405961672485900291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Nascimento do Clube Atl\u00e9tico Mineiro em 25 de Mar\u00e7o 1908 dentro do parque Municipal em Belo Horizonte. https://t.co/h6Gr7xx9p7"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-02-25T23:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497347825964773378"
            ],
            "id": "1497347825964773378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/Hqh6faULaI"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-02-25T23:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497347811435859969"
            ],
            "id": "1497347811435859969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/5WAgshDkUV"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2022-02-25T23:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497347496795906053"
            ],
            "id": "1497347496795906053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/Hqh6faDaja"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2022-02-25T23:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497347477157994498"
            ],
            "id": "1497347477157994498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: MP recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/5WAgshUVMt"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-02-25T22:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497343415238995973"
            ],
            "id": "1497343415238995973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 | Combate Racismo Ambiental https://t.co/XXPYsqt5j1"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2022-02-25T22:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497333084844269568"
            ],
            "id": "1497333084844269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-BA recomenda que Inema suspenda concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens https://t.co/VNbMi75VYz"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-02-25T21:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497330524683223044"
            ],
            "id": "1497330524683223044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinta anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha plano de\u00a0manejo https://t.co/YlN0nv6sxv"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2022-02-25T21:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497326921516032004"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1497326921516032004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE\n\"Mossor\u00f3 Verde\": Distribui\u00e7\u00e3o de mudas acontece no Parque Municipal \nhttps://t.co/fibfyms9WH"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2022-02-25T21:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497325672452300803"
            ],
            "id": "1497325672452300803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30 anos ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o, primeira reserva extrativista marinha do pa\u00eds ganha Plano de Manejo. https://t.co/j7PSX5rs10"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2022-02-25T21:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497315582382858241"
            ],
            "id": "1497315582382858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP-BA recomenda suspens\u00e3o de concess\u00e3o de Parque Estadual das Sete Passagens - https://t.co/FU6mjouhBB https://t.co/7K32JEMr8B"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-02-25T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497315467551297536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497315467551297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00eaUmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/OPlHp4TaSu"
        },
        {
            "author_id": "1127194706692247558",
            "created_at": "2022-02-25T20:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497314572914638852"
            ],
            "id": "1497314572914638852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s os EUA fechar seu mercado de chips para a R\u00fassia, Taiwan faz o mesmo. Isso implica que as duas maiores fontes globais de chips de alta tecnologia n\u00e3o vender\u00e3o mais \u00e0 R\u00fassia.\n\nNo meio disso, a China cria seu parque nacional de chips e mant\u00e9m com\u00e9rcio com a R\u00fassia https://t.co/2KN9W7tJXY"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-02-25T20:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497306252443111429"
            ],
            "id": "1497306252443111429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tiktoker Heather West, de 42 anos, foi atacada por um tubar\u00e3o-lim\u00e3o enquanto nadava no Parque Nacional Dry Tortugas, grupo de pequenas ilhas na costa da Fl\u00f3rida (EUA). Ela relatou que conseguiu se salvar ap\u00f3s dar socos e chutes no focinho do animal. https://t.co/aC2jS0o9rL"
        },
        {
            "author_id": "1029164169780776960",
            "created_at": "2022-02-25T20:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497303436219531264"
            ],
            "id": "1497303436219531264",
            "in_reply_to_user_id": "1427034768378585090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gttzgns N\u00e3o n\u00e3o. O centro mesmo \u00e9 ali onde tem a pra\u00e7a sete, pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, parque municipal, etc\n\nA pra\u00e7a da liberdade j\u00e1 \u00e9 savassi e o Minas \u00e9 lourdes"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2022-02-25T18:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497285179068588038"
            ],
            "id": "1497285179068588038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orienta\u00e7\u00e3o \u00e9 que sejam suspensos o apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o de atrativos e atividades de turismo https://t.co/9P7pdF6zhk"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2022-02-25T18:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497281613482311690"
            ],
            "id": "1497281613482311690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no\u00a0carnaval https://t.co/HirztYKd1l"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-02-25T18:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497279485338701828"
            ],
            "id": "1497279485338701828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o serrana do Rio. Monumento Natural Serra da Maria Comprida proteger\u00e1 cerca de 8 mil hectares de montanhas. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/FcJ7DBv67Q"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2022-02-25T18:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497278219422031877"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "17871562",
                        "start": 206,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497278219422031877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Reserva Extrativista Rio Xingu, no Par\u00e1, tem tanta fartura e diversidade, aproveitada para alimentar a popula\u00e7\u00e3o de Altamira, maior munic\u00edpio em \u00e1rea territorial do Brasil:\n\nhttps://t.co/PCWagM1WyI\n\nvia @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "35092296",
            "created_at": "2022-02-25T17:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497267383462817795"
            ],
            "id": "1497267383462817795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00f4 no parque municipal, ouvindo um barulhinho de \u00e1gua e olhando pra fonte. Chegam duas senhoras, acham a fonte linda, me pedem pra tirar uma foto delas e eu tiro. Da\u00ed uma, antes de ir embora, me pergunta: \"posso tirar uma foto sua? Rapaz t\u00e3o educadinho, vou te levar pra Bahia\""
        },
        {
            "author_id": "1486729595273433102",
            "created_at": "2022-02-25T17:47:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497267080491638784"
            ],
            "id": "1497267080491638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 https://t.co/W8MyQHbKK4"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2022-02-25T17:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497264389619007496"
            ],
            "id": "1497264389619007496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Fruto de uma parceria entre Brasil, Portugal e Mo\u00e7ambique, o projeto Gorongosa beneficia cerca de 500 fam\u00edlias de agricultores africanos. A meta \u00e9 a produ\u00e7\u00e3o de um caf\u00e9 de qualidade, org\u00e2nico, cultivado no Parque Nacional de Gorongosa, em Mo\u00e7ambique.\n\nhttps://t.co/q2SPpipMjk https://t.co/9xCilyNgNG"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-25T17:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497263714751422470"
            ],
            "id": "1497263714751422470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela esteve na Terra das Cataratas no m\u00eas passado e gravou uma apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u, e utilizar\u00e1 essas imagens in\u00e9ditas em uma live solid\u00e1ria para as v\u00edtimas da guerra na Ucr\u00e2nia.\n\nhttps://t.co/k7krBNo6Vo https://t.co/hcX0FQCzAq"
        },
        {
            "author_id": "1480969016197976069",
            "created_at": "2022-02-25T17:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497259804246659076"
            ],
            "id": "1497259804246659076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Quissama https://t.co/yPyGgar3c5"
        },
        {
            "author_id": "1416047803797757960",
            "created_at": "2022-02-25T16:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497252687024254979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "900348469",
                        "start": 267,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497252687024254979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Povoado do Moinho-GO, das comunidade Terra Booma e Magic land.: N\u00e3o ao uso de agrot\u00f3xicos pr\u00f3ximo a mananciais de \u00e1gua na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pouso Alto-GO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KtVEHID4Hn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "735576806",
            "created_at": "2022-02-25T16:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497251278602309638"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497251278602309638",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Governo atual do palha\u00e7o \ud83e\udd21 acabou com o parque nacional de produ\u00e7\u00e3o de fertilizantes. Inclusive vendeu para a R\u00fassia . Pa\u00eds sem plano na \u00e1rea! Volta LULA 13"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2022-02-25T16:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497245526093438994"
            ],
            "id": "1497245526093438994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga vai receber neste s\u00e1bado (26), das 7h \u00e0s 13h, a 1\u00aa Feira da Biodiversidade de 2022 com a venda de diversos produtos oriundos da agricultura  familiar.\n\nFoto: Ascom/Ideflor-Bio https://t.co/rSuJZ3GgXA"
        },
        {
            "author_id": "40804081",
            "created_at": "2022-02-25T16:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497244462971555840"
            ],
            "id": "1497244462971555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 https://t.co/89YZ229Yg8"
        },
        {
            "author_id": "40804081",
            "created_at": "2022-02-25T15:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497239550128705536"
            ],
            "id": "1497239550128705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos ap\u00f3s parecer da ANM para lavra em \u00e1rea protegida no PA | Santar\u00e9m e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/jsC69GjqZK"
        },
        {
            "author_id": "1482350737095114752",
            "created_at": "2022-02-25T15:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497229683007668232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1280463050726871041",
                        "start": 0,
                        "username": "DrMarcosFalcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497229683007668232",
            "in_reply_to_user_id": "1280463050726871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrMarcosFalcao Esse Luciano Huck \u00e9 um dos maiores enganadores de bobos. Tradicional na sua fam\u00edlia,  capitalista selvagem , anti - natureza ( construiu  uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida pelo IBAMA) , corrupto em tudo , oportunista malandro !!"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-02-25T15:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497224948808572932"
            ],
            "id": "1497224948808572932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 19 mil turistas no \u2018feriad\u00e3o\u2019 de\u00a0carnaval https://t.co/OVBPTmGcZN"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-02-25T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497224946338119707"
            ],
            "id": "1497224946338119707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 19 mil turistas no \u2018feriad\u00e3o\u2019 de\u00a0carnaval https://t.co/cRWvu2hcJH"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-02-25T14:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497217993222275077"
            ],
            "id": "1497217993222275077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udce2O ICAS abriu o edital de contrata\u00e7\u00e3o de profissional para trabalho de campo no Programa de Conserva\u00e7\u00e3o do Tatu-canastra na Mata Atl\u00e2ntica, que tenha gradua\u00e7\u00e3o em biologia ou \u00e1reas afins para apoiar as atividades de campo que s\u00e3o realizadas no Parque Estadual do Rio Doce (MG)!\u2935\ufe0f https://t.co/QERvCPsueX"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-25T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497217331055009792"
            ],
            "id": "1497217331055009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NIQUI\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Nikolas Octavio Ayoub Godoy. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/r8FmITs9bg"
        },
        {
            "author_id": "767168863322664960",
            "created_at": "2022-02-25T14:27:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497216736713744384"
            ],
            "id": "1497216736713744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem TAF pro cargo de Especialista em Seguran\u00e7a de \u00c1rea Protegida de Nuclear.\n\n\u00c9 pra correr se o reator explodir? https://t.co/xO790MRRBM"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2022-02-25T14:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497212563393634306"
            ],
            "id": "1497212563393634306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da tarde da \u00faltima quarta-feira, 23, o 16\u00ba Grupamento de Bombeiros Militares foi acionado para salvar a vida de um rapaz nas proximidades da portaria do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, no Soberbo. \nhttps://t.co/0haAnG47Na"
        },
        {
            "author_id": "1321765526868209664",
            "created_at": "2022-02-25T13:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497207211403194370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275541030272720901",
                        "start": 0,
                        "username": "margiwara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497207211403194370",
            "in_reply_to_user_id": "1275541030272720901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@margiwara amg imagina vc ser o guia do Parque Nacional de Johto? Guiaria os treinadores, falaria como funciona a competi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a aos pok\u00e9mon insetos, iria conscientizar sobre a preserva\u00e7\u00e3o do lar dos pokemon.."
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2022-02-25T13:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497204258709688321"
            ],
            "id": "1497204258709688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF: ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/xqyuWZu6xE"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2022-02-25T13:38:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497204253529722884"
            ],
            "id": "1497204253529722884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/ORhWqG8nZI"
        },
        {
            "author_id": "69838014",
            "created_at": "2022-02-25T12:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497191074103762960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497191074103762960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio suspeito de atuar no desmate da Floresta Nacional de Altamira,  sofre a\u00e7\u00e3o da PF em condom\u2026 https://t.co/kvdVqRbb08 via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1174651327496036355",
            "created_at": "2022-02-25T12:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497189571200749571"
            ],
            "id": "1497189571200749571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vem no parque municipal hoje?"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2022-02-25T12:22:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497185194650091525"
            ],
            "id": "1497185194650091525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Bom dia p/ vc q come\u00e7a a 6a de carnaval c/ a abertura da Consulta P\u00fablica da privatiza\u00e7\u00e3o dos Correios (docs dispon\u00edveis p/ sugest\u00f5es at\u00e9 10 abril!) + Audi\u00eancia P\u00fablica da desestatiza\u00e7\u00e3o CBTU-MG \ud83d\ude8a agora \u00e0s 10h + Audi\u00eancia P\u00fablica da concess\u00e3o da Floresta Nacional de Chapec\u00f3!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80 https://t.co/1FznO2jKQh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-25T12:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497184577722351619"
            ],
            "id": "1497184577722351619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Areia-da-teia-de-funil\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kWeGQFcoJv"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-02-25T10:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497162476554760204"
            ],
            "id": "1497162476554760204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/OEHqZvWHGI https://t.co/WZ1lQhNK6t"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2022-02-25T09:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497144997002555403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20371802",
                        "start": 0,
                        "username": "bhaabreu"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1283723671",
                        "start": 10,
                        "username": "VHMalz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1497144997002555403",
            "in_reply_to_user_id": "20371802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhaabreu @VHMalz Temos aqui no Piaui PII e regi\u00e3o, ao lado o Cear\u00e1 ambos com in\u00fameras serras, visual, praias perto, parque Nacional 7 cidades, seria um desafio surpreendente pra todos, prazeroso e nossa hospitalidade \u00e9 sem par\u00eaa!"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-25T09:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497137421527441410"
            ],
            "id": "1497137421527441410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-02-25T07:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497117092847534082"
            ],
            "id": "1497117092847534082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trunk Bay Beach, Parque Nacional de las Islas V\u00edrgenes (St. John) https://t.co/bJjFlm4WCH"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-02-25T07:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497112026962878482"
            ],
            "id": "1497112026962878482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canoas da Vermelha, Parque Nacional Serra da Capivara, Estado do Piau\u00ed, Brasil   Foto: Andr\u00e9 Pessoa \nhttps://t.co/PtAk2HtbZx https://t.co/SCabkScshQ"
        },
        {
            "author_id": "1311147013837381635",
            "created_at": "2022-02-25T05:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497088181904326666"
            ],
            "id": "1497088181904326666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zn me trouxe pro parque nacional da Tijuca cr \ud83e\udd21\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-25T04:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497059731218870272"
            ],
            "id": "1497059731218870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "45746028",
            "created_at": "2022-02-25T03:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497044089522458626"
            ],
            "id": "1497044089522458626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os \"neonazistas\" ucranianos s\u00e3o mais nazistas e menos neo. A Ucr\u00e2nia \u00e9 uma esp\u00e9cie de reserva biol\u00f3gica do nazismo raiz."
        },
        {
            "author_id": "270574311",
            "created_at": "2022-02-25T00:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497009166929612801"
            ],
            "id": "1497009166929612801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira SP - Data 20/02/22 https://t.co/u0Os9ItGJO"
        },
        {
            "author_id": "148910393",
            "created_at": "2022-02-25T00:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497004486413500428"
            ],
            "id": "1497004486413500428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo, pedalar, ver o mato, sem olhar pro rel\u00f3gio \ud83c\udf43\n\n@parquedoutingabelem\n\n#belem #parquedoutinga #instaphoto #inspira\u00e7\u00e3o #belemdopara #tbt em Parque Estadual do Utinga https://t.co/0l1V01Slu4"
        },
        {
            "author_id": "1044442247499001856",
            "created_at": "2022-02-25T00:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1497002227495538694"
            ],
            "id": "1497002227495538694",
            "in_reply_to_user_id": "1365663882480599042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@favelacaiunofa1 Ucr\u00e2nia se rendeu? Os caras j\u00e1 pegaram at\u00e9 soldados russos em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se \u00e9 pra lutar, que lutem at\u00e9 o final."
        },
        {
            "author_id": "1455684207313924096",
            "created_at": "2022-02-25T00:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496999308918468609"
            ],
            "id": "1496999308918468609",
            "in_reply_to_user_id": "1455684207313924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero sil\u00eancio tudo que fa\u00e7a m\u00ednimo de barulho me irrita vou pro parque municipal todo dia depois da aula agora ficar l\u00e1 at\u00e9 fechar fazer carinho nos gatos que vivem l\u00e1 e dar p\u00e3o dormido pros peixes \u262e\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1493707152355176458",
            "created_at": "2022-02-24T22:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496980488564707334"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "583108053",
                        "start": 0,
                        "username": "caetanoveloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496980488564707334",
            "in_reply_to_user_id": "583108053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caetanoveloso Est\u00e3o atacando os limites do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais relevantes do Cerrado e do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496979109427257352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496979109427257352",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496979058663567368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496979058663567368",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496978627757498369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496978627757498369",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1496632868595982339",
            "created_at": "2022-02-24T22:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496977810774425600"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1496977810774425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquiteto astr\u00f4nomo ao vivo com J Cruzeiro direto do parque nacional do Pantanal para Campo Grande e S\u00e3o Paulo.   M\u00fasicas como Country man never give up, Wild Swamps, Far from home Town,. tamb\u00e9m show em portugu\u00eas m\u00fasica, Circo do palha\u00e7o sonhador e arca de No\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496977694017343492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "102469911",
                        "start": 0,
                        "username": "campos_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496977694017343492",
            "in_reply_to_user_id": "102469911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@campos_machado Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496977666829963264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496977666829963264",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496977635183841280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496977635183841280",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496977341976875010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496977341976875010",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-24T22:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496977179141414914"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496977179141414914",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-02-24T21:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496953754402365444"
            ],
            "id": "1496953754402365444",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local conta com mais de 250 hectares, equivalente a duas vezes o Parque Ibirapuera. Para proteger a \u00e1rea, quatro postos de vigilantes ficar\u00e3o 24 horas no local, mantendo rondas constantes. Saiba mais https://t.co/VgrkjPu5VI"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2022-02-24T21:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496953645656588301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 26,
                        "username": "svmasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496953645656588301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura, por meio da @svmasp, recebeu a documenta\u00e7\u00e3o de transfer\u00eancia de posse, em favor da Municipalidade, de mais dois im\u00f3veis que comp\u00f5em o Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva, na Zona Leste da Capital."
        },
        {
            "author_id": "58231899",
            "created_at": "2022-02-24T20:52:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496951271605080065"
            ],
            "id": "1496951271605080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ag\u00eancia p\u00f5e em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em\u00a0Santar\u00e9m https://t.co/xwZZlwlvh3"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-02-24T20:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496950433797099526"
            ],
            "id": "1496950433797099526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural da Serra da Maria Comprida ser\u00e1 criado no\u00a0Rio https://t.co/JcN77mTN8w"
        },
        {
            "author_id": "1073549840611713026",
            "created_at": "2022-02-24T20:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496947290476806146"
            ],
            "id": "1496947290476806146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998).\nREsp 1.925.717-SC, Quinta Turma - Info 798 do STJ"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-02-24T20:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496945735945891850"
            ],
            "id": "1496945735945891850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ProjetoAprovado determina que Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, localizado integralmente no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis e com mais de sete mil hectares, seja institu\u00eddo no Estado do Rio \ud83d\udcf2 https://t.co/kKd7Fhfftx https://t.co/Fjkyx91e4Y"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2022-02-24T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496945528810225669"
            ],
            "id": "1496945528810225669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF1 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de acusados de extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Os dois r\u00e9us foram flagrados pela Pol\u00edcia Militar em uma balsa, retirando ouro no Rio Madeira (RO)."
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2022-02-24T20:09:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496940260743434244"
            ],
            "id": "1496940260743434244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/gqTVvqg7sv"
        },
        {
            "author_id": "778268374287679488",
            "created_at": "2022-02-24T19:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496932120769478666"
            ],
            "id": "1496932120769478666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/VeymoJeM90"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-02-24T19:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496925731703635969"
            ],
            "id": "1496925731703635969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema surpreende homens pescando na Piracema https://t.co/hlxdgZ8Cbt"
        },
        {
            "author_id": "904319873207160833",
            "created_at": "2022-02-24T19:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496925252630507524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496925252630507524",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sum, somos n\u00f3s, queremos o presente no comando de novo. Porem, coloque outro diretor do IBAMA em pernambuco, t\u00e1 construindo os pobres moradores do parque nacional vale do Caimbau..."
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-02-24T19:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496924699896524805"
            ],
            "id": "1496924699896524805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia APROVADO projeto 3209/2020 https://t.co/7nonoIUJ0Y que prop\u00f5e que a Serra da Maria Comprida, que ocupa mais de dez mil hectares no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis, seja institu\u00edda como Monumento Natural do Estado do Rio. A norma segue para san\u00e7\u00e3o ou veto"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-02-24T19:06:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496924542970871808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "38732884",
                        "start": 110,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496924542970871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 (via @MPF_PA)\n\nhttps://t.co/pGNHS44XtF https://t.co/BxCVvw7z4B"
        },
        {
            "author_id": "493367418",
            "created_at": "2022-02-24T19:05:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496924226640658438"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1256310621764833285",
                        "start": 14,
                        "username": "mota_muryllo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "3076997062",
                        "start": 28,
                        "username": "normacastro2005"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496924226640658438",
            "in_reply_to_user_id": "962466268589838336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanuntaeyong @mota_muryllo @normacastro2005 Voc\u00ea se perde no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-02-24T18:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496921661119279107"
            ],
            "id": "1496921661119279107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro est\u00e1 entre finalistas do Sony World Photography Awards com ensaio sobre a luta \u2018Huka-huka\u2019 no Parque Nacional do Xingu https://t.co/FVnjeEhIBH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [staxmotown76].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "staxmotown76",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "staxmotown76"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MgkMariana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MgkMariana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MgkMariana"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Geography].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Geography",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Geography"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nivekall].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nivekall",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nivekall"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DrMarcosFalcao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DrMarcosFalcao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DrMarcosFalcao"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "b2eff2518de8205a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequi\u00e1 da Praia, Brasil",
                "id": "7a397de4e299f157",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Paredes, Portugal",
                "id": "0ce2dfbbc2841d11",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Tanz\u00e2nia",
                "country_code": "TZ",
                "full_name": "Airport Dodoma",
                "id": "07d9d84e30087001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "68677566",
                "name": "Marcelo Wendling",
                "username": "MarceloWVargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865579187167531010",
                "name": "A Outra Narrativa...",
                "username": "AOutraNarrativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764522454916169729",
                "name": "Wander Alves",
                "username": "WanderAnun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318218978825768961",
                "name": "kim sana",
                "username": "spanpakapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482444978844483591",
                "name": "Andrea",
                "username": "valdescanepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866330120",
                "name": "Portal Gazeta do Amazonas",
                "username": "PORTALGAZETAAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281177802",
                "name": "Zenon Stasevskas",
                "username": "stasevskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350654790",
                "name": "Cogita Tuti \ud83d\udc0a",
                "username": "CogitaTuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135008380727242753",
                "name": "Lim\u00e3o Cravo",
                "username": "ClimaoCravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208929399279685632",
                "name": "bertolino2020",
                "username": "bertolino2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798553216170520576",
                "name": "Wandeson Ferreira",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128482626925469697",
                "name": "pothos",
                "username": "GUINHOISCAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566814126",
                "name": "Andy",
                "username": "Renxn13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943219596278091776",
                "name": "Sad Sabedoria\ud83c\udf34\ud83c\udfb8\ud83e\udda9\u26f5\ud83d\udc3a",
                "username": "Nyn_Green",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274143016823984129",
                "name": "Burattino",
                "username": "SonoBurattino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843580810934587395",
                "name": "luci na praia",
                "username": "lucistresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43637322",
                "name": "Detonautas",
                "username": "detonautas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3439634369",
                "name": "Matheus Costa \u2728",
                "username": "matewscostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146616242209468417",
                "name": "futuro main Alhaitam",
                "username": "amoshenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969999831199567872",
                "name": "Lero lero",
                "username": "_Anderson_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213456755335630848",
                "name": "3xlari",
                "username": "3xlari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB \uf8ff Comunica\u00e7\u00e3o | Cultura | Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494806191863701514",
                "name": "Jonathan Mariano",
                "username": "Jonathancaraiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544735824",
                "name": "Carlos Arouck",
                "username": "carlosarouck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252228069",
                "name": "VH",
                "username": "victorhrugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19531129",
                "name": "Sol42\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SolDYVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371672417806979073",
                "name": "Maril\u00fa",
                "username": "Sandalo29652498",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460236596708577288",
                "name": "Fabbi",
                "username": "fabbims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15430166",
                "name": "rodrigo albuquerque \u270c\ufe0f",
                "username": "TalkToRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119735369438760962",
                "name": "Anderson Moreira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "anderson_2819",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349436420109299712",
                "name": "Ajor",
                "username": "ajor_digital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "g1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526067123",
                "name": "JhonJhon \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c",
                "username": "jjprofissional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246548901936709633",
                "name": "Portal O Antenado",
                "username": "oantenado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323398866000093184",
                "name": "Prefeitura de Maric\u00e1",
                "username": "MaricaPref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405168288741695493",
                "name": "Portal Web Manaus",
                "username": "PortalWebManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127375922",
                "name": "Carlitos Guilherme",
                "username": "cgui96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960985405574336514",
                "name": "dash!",
                "username": "dashliny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "portaldesacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28249003",
                "name": "Adventuremag",
                "username": "adventuremag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205809452",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Bahia",
                "username": "MPdaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965635296544153600",
                "name": "Meteored | Tempo.com",
                "username": "MeteoredBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177158624",
                "name": "Luiz Paulo (LP) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mendesluizpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88434334",
                "name": "nailson castro",
                "username": "nailsoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1457146182510198789",
                "name": "vanessa Cunha",
                "username": "CunhaVannessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69921417",
                "name": "just an anxious boy",
                "username": "faelsan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103343839966830592",
                "name": "ShyGuy118",
                "username": "languinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73878312",
                "name": "LAERTE - SE",
                "username": "laerte_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434219372285992961",
                "name": "oPressor de Hist\u00f3ria",
                "username": "cracrateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837766973694033920",
                "name": "filho da Fleabag com o Padre",
                "username": "AndreVecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223002731075588097",
                "name": "Municipalidad de Palencia (Oficial)",
                "username": "MuniPalenciaGT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159646294",
                "name": "Rafael Gloves \ud83e\udd4a",
                "username": "rafaelgloves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045152092049027072",
                "name": "Ten\u00f3rio Mundo Afora",
                "username": "afora_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292822642815389697",
                "name": "Lucas Christ",
                "username": "sacullucas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747963314580381701",
                "name": "Viviane Fernandes",
                "username": "Viviifernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427715130893258768",
                "name": "manuel menezes",
                "username": "manuelmenezes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088537463608496129",
                "name": "NewsAm",
                "username": "newsam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392176951532609537",
                "name": "Portal Amazonas 24 horas",
                "username": "portalamamazona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806303132703723521",
                "name": "N\u00edcolas Pandolfi Barreto",
                "username": "barretonickx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582831979",
                "name": "S\u00f3queroviajar \ud83c\udf0f",
                "username": "marcosjn654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148971941",
                "name": "lel\u00ea",
                "username": "HerlinLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246873272",
                "name": "Heliomar Ven\u00e2ncio",
                "username": "arqheliomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025200639511605248",
                "name": "capinando um lote \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaelF038",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050904728",
                "name": "Steve Potts",
                "username": "brit_bob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195364010",
                "name": "Vanderson de Souza D",
                "username": "souzadivino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455508269334736899",
                "name": "JogadorATV23",
                "username": "jogadorATV23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431720905491746821",
                "name": "parrudo sem frescuras",
                "username": "gradiadorrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814071442081976321",
                "name": "f.r.i.e.n.d.s",
                "username": "brietiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475332787448262660",
                "name": "Aifos",
                "username": "P_sofiaml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241085393493266438",
                "name": "karla",
                "username": "kcristina__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468678779912474633",
                "name": "ceci",
                "username": "weareafineline_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94775612",
                "name": "Bianca Taranti",
                "username": "bianca_taranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "730111711974412289",
                "name": "Luiza Frischeisen",
                "username": "LuizaFrischeis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "764220737792143365",
                "name": "Yas\ud83c\udf80",
                "username": "CYasmims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801180484541837313",
                "name": "Beatriz",
                "username": "beeamoreirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000551876948058112",
                "name": "Amelia Warner Brasil \u2022 \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc04",
                "username": "ameliawarnerbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398020656239894535",
                "name": "nini",
                "username": "voleijapones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875163968297414656",
                "name": "MuitoHumilde George Clooney \u2600\ufe0f\ud83c\udf1e",
                "username": "muitohumildee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935496536238231552",
                "name": "Discover Melga\u00e7o",
                "username": "DiscoverMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430674461108449280",
                "name": "Lari",
                "username": "jackblblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490846211",
                "name": "Hurac\u00e1n \ud83c\udf2a",
                "username": "realkandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982253291340886016",
                "name": "Paloma Ferreira Vidigal",
                "username": "vidigal_paloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856416984",
                "name": "Radio Jaruco",
                "username": "RJaruco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191456816238092290",
                "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc86",
                "username": "eufelipeacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290026468802789378",
                "name": "Rep\u00f3rter Cear\u00e1",
                "username": "CearaReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016368645239435270",
                "name": "Naya Nader",
                "username": "NayaNaderr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410184881343246336",
                "name": "Marcelo OR",
                "username": "Marcelo0R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326967150",
                "name": "F\u00e1bio Domingos",
                "username": "FabioDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769017",
                "name": "Janja rolezeira",
                "username": "PurplePuzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496912005634174979",
                "name": "Felipe Castelari",
                "username": "Castelari_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445893299798036489",
                "name": "petala",
                "username": "petalalui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352830487",
                "name": "Fred Personal \ud83d\udcaa",
                "username": "FredsonRandey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57047105",
                "name": "Janio Leal",
                "username": "Janioleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232361146960707584",
                "name": "Andr\u00e9 Felipe Lima",
                "username": "AndreFelipeLap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393651310336040962",
                "name": "Isabela",
                "username": "isxxliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324901715",
                "name": "Yasmin Barradas",
                "username": "Mi5n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221565584",
                "name": "Leonardo Frizzera",
                "username": "lfrizzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89354997",
                "name": "nyka veras",
                "username": "nyaraveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452118505403338753",
                "name": "Leandro Ferreira",
                "username": "Leandro47136662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452303242508050457",
                "name": "Urtig\u00e3o Ten\u00f3rio.",
                "username": "TUrtigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159467990",
                "name": "Eduardo Lacerda",
                "username": "eduardolacerdab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326590998911344643",
                "name": "LoIa\u2666\ufe0f",
                "username": "Its_IoIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935203146363822080",
                "name": "Por mis venas libertad \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "PorMisVenasSoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279501806918344709",
                "name": "Sebasti\u00e1n",
                "username": "Sebasrst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146037618",
                "name": "Maycon Ross",
                "username": "MayconRoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127756662268469255",
                "name": "Tri da Am\u00e9rica\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "FelipeSvLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127240672",
                "name": "@michelcosta32 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2708\ufe0f \ud83c\udf0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "djornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586074265",
                "name": "olharesdelisboa",
                "username": "olharesdelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "Karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283679712",
                "name": "Emmanuel Couto Silva",
                "username": "EmmanuelCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252570025",
                "name": "Geovanini",
                "username": "jgeovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001763405",
                "name": "Lory \ud83c\udf3c",
                "username": "eaekarolinaorsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47963396",
                "name": "Kareen Priscilla\ud83d\ude37\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "kareenpriscilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148173415490170880",
                "name": "Breno Dumard",
                "username": "BDumard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339764320",
                "name": "\ud83d\udc9aClau\ud83d\udc9a",
                "username": "SoloClaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396489437",
                "name": "\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd76\ud83c\udd7e",
                "username": "changotucson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142881379325218817",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe Mamu",
                "username": "nort_mamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037851548",
                "name": "Rodrigo \u2605\u5f61",
                "username": "RodrigoCaetan27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529547894",
                "name": "\ud83d\udc30",
                "username": "poisi0nbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051603529515843590",
                "name": "Feminista de merda",
                "username": "Canceladou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990941101",
                "name": "Pedro",
                "username": "PedrinhoDxD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318047367329927168",
                "name": "Foganoli \uea00",
                "username": "foganoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89011599",
                "name": "J\u00falia Joaquina \ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "juzinhapacotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788015852092268544",
                "name": "Lucas Gomes",
                "username": "lucazzgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808694011",
                "name": "jurega \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "cmpontess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13821652",
                "name": "Escafandrista no Fim do Mundo \u24cb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcda\ud83c\udfa5",
                "username": "_daguito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86359856",
                "name": "Claret Jr",
                "username": "aclareto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267491528433373184",
                "name": "Encanador",
                "username": "Encanador2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330613938724229120",
                "name": "Amalisedin",
                "username": "Amalisedin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318945838",
                "name": "WeForest",
                "username": "WeForest_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461841412",
                "name": "EDUARDO AGUIAR",
                "username": "epaserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169271543",
                "name": "Blog Mochileo",
                "username": "blogmochileo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842545802",
                "name": "minaist \ud83c\udf19\ud83c\udf05",
                "username": "twsouls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745670908",
                "name": "tainah",
                "username": "taiigl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369313937745977347",
                "name": "\u00c2ngelo Ferreira",
                "username": "ngeloFerreirad3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847410775",
                "name": "Cris",
                "username": "fallercrismoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403329378327617540",
                "name": "Prof. & Ped.Henade Perret \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\u2764\ufe0f",
                "username": "HenadePerret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268409242",
                "name": "L\u00eddia Rodrigues",
                "username": "LiidiaRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393389965292212228",
                "name": "curtir no sig",
                "username": "rabudosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543448161",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_digofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364728191890432000",
                "name": "mila",
                "username": "milene_pavoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581587097",
                "name": "Fel\u00edcio Phoenix",
                "username": "FelicioPhoenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252370782124232704",
                "name": "Jani valverde\ud83e\udd29\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50Petista \u00e9 lulapetista\ud83e\udd29,.",
                "username": "JANI_VALVERD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250962005143552001",
                "name": "Luis Humberto",
                "username": "LuisHum513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953225035472392192",
                "name": "Vinicius Parracho",
                "username": "viniparracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263212284",
                "name": "Gabriel Moreira",
                "username": "moreira2309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404259032",
                "name": "tyto",
                "username": "Webertsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443044430127288322",
                "name": "marco",
                "username": "leprexaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49099871",
                "name": "Lincoln Aloisio",
                "username": "shedinjx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66420112",
                "name": "giltonny1895\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "giltonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445935128",
                "name": "Renatinho Fla\u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "renatomarques21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48138996",
                "name": "Alessandro Carvalho",
                "username": "alejcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163056605",
                "name": "Gilson Rocha",
                "username": "gilson0512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33053328",
                "name": "lady killer \ud83d\udd2a",
                "username": "thatha_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140098961",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "Siqueira2G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482350623194587137",
                "name": "Galo Em Imagens\u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "galo_imagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902748626",
                "name": "Caroline Guimar\u00e3es",
                "username": "CarolineGuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794267444",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "PauloHenriquehb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948270686",
                "name": "\u00c2ngelo Santos",
                "username": "RGAAngelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963759647952863233",
                "name": "MuitoCurto",
                "username": "Muitocurtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38300884",
                "name": "Joseane \u2605\u5f61",
                "username": "joseanemiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895688504",
                "name": "\u00c9 isto um homem?",
                "username": "mvs_madiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235249142311661574",
                "name": "azevedo",
                "username": "cogulandiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308572386531446784",
                "name": "Lor \ud83d\udc27",
                "username": "LorSaberTooth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2978801",
                "name": "Zero",
                "username": "Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718262959",
                "name": "Vit\u00f3ria Kandley",
                "username": "VictoriaKandley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238224057012797440",
                "name": "samantha \ud83c\udf35",
                "username": "brasilonaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340725645",
                "name": "Wellington Zuconelli Junior",
                "username": "wellingtonzj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175617210",
                "name": "\u1d56\u1d49\u1d56\u1d49",
                "username": "pepenoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424480568356614149",
                "name": "Jojo \u2694\ufe0f",
                "username": "constelattios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173581320",
                "name": "Toni Belota \u2605\u5f61\u2069",
                "username": "ToniBelota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470405570649853962",
                "name": "Triggered by Motion",
                "username": "MotionTriggered",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641300630",
                "name": "Swissnex in Brazil",
                "username": "swissnexBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131643170",
                "name": "Cayo C\u00e9zar Oliveira",
                "username": "CayoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163217",
                "name": "Julian kronenberger",
                "username": "tchassajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85177256",
                "name": "\u2605|Raquel| \u2606 . \u0631\u0627\u0643\u064a\u0644",
                "username": "_raquelmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396165426",
                "name": "xoxo, Gab's \u2728\ud83e\udd84",
                "username": "gabsabitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83720016",
                "name": "\ud835\ude12\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude36\ud835\ude35\ud835\ude30",
                "username": "KarenCCanuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229980836",
                "name": "Felipe Terrasan",
                "username": "fcterras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267139075624099843",
                "name": "Cristiane Ottes Vargas",
                "username": "OttesVargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326792071",
                "name": "diana alvear",
                "username": "diana_alvear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703552066929737732",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "zevitu20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31325322",
                "name": "Orlando Silva",
                "username": "Orlanzkitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373075616",
                "name": "Gaiato",
                "username": "ogaiateiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367530357",
                "name": "STORMWATCHER",
                "username": "Storm_Watcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70714318",
                "name": "Adriano Tomasoni",
                "username": "adrianotomasoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8847162",
                "name": "Gustavo Timm",
                "username": "gustavotimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10478982",
                "name": "Ane Meira",
                "username": "anemeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95716960",
                "name": "J\u00f3ice Ara\u00fajo",
                "username": "araujojoice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997982239286878209",
                "name": "Breno",
                "username": "Breno_Akim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91228110",
                "name": "Nelson Ramos",
                "username": "Noslensomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57531053",
                "name": "Neli Faria",
                "username": "Nelifaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68584276",
                "name": "Larossa",
                "username": "llarissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835942620",
                "name": "Professora Barbara Fran\u00e7a",
                "username": "barbarafrancamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75155609",
                "name": "Claudio, sem acento no a",
                "username": "Niinju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103110881871826944",
                "name": "paulo renato oighenstein",
                "username": "oighenstein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876236566313799680",
                "name": "Ruben Berta",
                "username": "ruben_berta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325668177",
                "name": "Muniz Correa",
                "username": "MunizCorrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357952495",
                "name": "AMS Arquiteto e Urbanista",
                "username": "AMSARQURB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269499968",
                "name": "pedro",
                "username": "ppotter_75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123264564517380102",
                "name": "INFORME NA PISTA",
                "username": "Informenapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239716651236540424",
                "name": "Maple",
                "username": "JohannaLadybug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338075189",
                "name": "Talita B Reis",
                "username": "tbreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15676752",
                "name": "Marlyo Andrzej \u015awi\u0105tek \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "teknocorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36687068",
                "name": "Mariana Varella",
                "username": "marivarella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414581265525886982",
                "name": "Dr. Delano santiago pacheco",
                "username": "DelanoPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453037906537455620",
                "name": "Ana Cristina Barros",
                "username": "AnaCrisBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37432483",
                "name": "Julio Ponce",
                "username": "jasonptodd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991034512489541632",
                "name": "Luciana Miyahara",
                "username": "MiyaharaLuciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497289360244453380",
                "name": "Mariana Ricci",
                "username": "maricci_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223305174103531526",
                "name": "Fly Drone Filmes",
                "username": "FlyDroneFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755232337668009986",
                "name": "Mano helbas",
                "username": "pedroca2099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59764278",
                "name": "Rafael M. Claro",
                "username": "ClaroRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293187720",
                "name": "esperando a gingerlicia p tomar caf\u00e9",
                "username": "cinthya0593",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104681139",
                "name": "k r i s h n a",
                "username": "dontplaycheap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421492688571015171",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "glimafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268352185626234887",
                "name": "BH, um autista qualquer :P\ud83d\udc13\ud83d\udc14\ud83c\udf40\u2618",
                "username": "eaebenhur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19096512",
                "name": "Karin Gobitta F\u00f6ldes",
                "username": "kaflordelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262158416681873412",
                "name": "Ptjao",
                "username": "Ptjaaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308498820498685958",
                "name": "Cabn Brasil",
                "username": "cabnbrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62112879",
                "name": "Reginaldo Ribeiro Adestrador Rio",
                "username": "Regis_AdestraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119383655900692482",
                "name": "Jose Luiz Dias Siqueira",
                "username": "JoseLuizDiasSi3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235532356",
                "name": "Eli Moura",
                "username": "23moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14784083",
                "name": "Luis Afonso",
                "username": "Lafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102732089",
                "name": "Renato Arquino",
                "username": "arquinorenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70544372",
                "name": "carlos",
                "username": "strangecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293158809997914112",
                "name": "\u1d0f\u1d1c\u1d1b \u1d0f\u0493 \u1d0d\u026a\u029f\u029f\u1d00's s\u028fs\u1d1b\u1d07\u1d0d |\u1da0\u1d43\u207f \u1d43\u1d9c\u1d52\u1d58\u207f\u1d57",
                "username": "moralofzouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3441212535",
                "name": "gabizinha gameplays",
                "username": "gi_taffarel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156381391",
                "name": "Gustavo Fernandes \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "gustavoanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093495267876372480",
                "name": "Marta Costa - Deputada Estadual",
                "username": "dep_martacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232760711144726528",
                "name": "Eliabe Rangel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "EliabeRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14370937",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330082400299339776",
                "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99",
                "username": "77_frota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988909723",
                "name": "DER-SP",
                "username": "_dersp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065273985301180416",
                "name": "Rafael Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "raffaelima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56896365",
                "name": "Daniel Zamith",
                "username": "DZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42228966",
                "name": "Marcelo Ramos",
                "username": "marceloramosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263755738087915521",
                "name": "O Barbanza",
                "username": "obarbanzagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219609406",
                "name": "Bahia na Pol\u00edtica",
                "username": "BahiaNaPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79847552",
                "name": "Didigo Santini",
                "username": "DidigoSantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108300061",
                "name": "Jair Onofre",
                "username": "jaironofre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "Lucas Sossa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | SL Comple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093247427",
                "name": "Ruan \ud83c\udf77\ud83d\uddff",
                "username": "Rrrruann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho divulgador raiz",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119310685933121536",
                "name": "L\u00eanin Anti ciranda",
                "username": "BoladaoLenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360627418596261897",
                "name": "A Guardi\u00e3 da Not\u00edcia",
                "username": "guardia_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523656976",
                "name": "Gabriel Mikael de S\u00e1",
                "username": "GabrielMikaelde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135671066779688960",
                "name": "joao da silva",
                "username": "Joao_Silva_38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421933175",
                "name": "F\u00c1BIO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "River_boy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476847921",
                "name": "Nutricionista - Shasman Carneiro",
                "username": "scjunior23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407750146243321861",
                "name": "Radar Paran\u00e1",
                "username": "RadarParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248800013",
                "name": "\ud83c\udf08Carolin - RADICALIZA",
                "username": "carolpedecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37516240",
                "name": "VicenTeatro",
                "username": "VicenTeatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171366787449069569",
                "name": "Vivian Leinz",
                "username": "LeinzVivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314822576917680128",
                "name": "Mangalo Expeditions Tanzania",
                "username": "SallaThoby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778529819",
                "name": "Radio Teres\u00f3polis Am",
                "username": "AmTere1510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141651671",
                "name": "rosana",
                "username": "rosana106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175516301210673153",
                "name": "V\u00eanus",
                "username": "giujds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534290856437592064",
                "name": "jv",
                "username": "ttjoaov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918197046871502849",
                "name": "POPTime",
                "username": "siteptbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169633385792397312",
                "name": "nono",
                "username": "smilixie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591738061267820544",
                "name": "Alec Minho",
                "username": "AlecMinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405961672485900291",
                "name": "Patrick Calazans",
                "username": "patrickcalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127194706692247558",
                "name": "Vito Villar",
                "username": "vitovillar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029164169780776960",
                "name": "eternamente",
                "username": "adnaloiivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35092296",
                "name": "Xuduluna",
                "username": "ArianaGramsci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486729595273433102",
                "name": "Maria de Lourdes Beldi de Alcantara",
                "username": "DeBeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480969016197976069",
                "name": "Cocktails da Gaudium",
                "username": "DaGaudium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416047803797757960",
                "name": "andremung",
                "username": "andremung1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735576806",
                "name": "Daniel",
                "username": "spindaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804081",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 amazoniainforma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "amazoniainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482350737095114752",
                "name": "Maria De Lourdes Cardoso Coutinho\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f",
                "username": "MariaDe86356793",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767168863322664960",
                "name": "\ud83e\udd88 te amo, \ud83e\udd85te amo",
                "username": "candycaramelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321765526868209664",
                "name": "Nomi Fan Account \ud83e\udd84 \u2728",
                "username": "_nomimoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275541030272720901",
                "name": "Marg",
                "username": "margiwara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69838014",
                "name": "Adecio Piran",
                "username": "AdecioPiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174651327496036355",
                "name": "nah \u2664 #CIAA",
                "username": "asexnaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20371802",
                "name": "Bruno Henrique",
                "username": "bhaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283723671",
                "name": "Valter Malta",
                "username": "VHMalz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311147013837381635",
                "name": "Morena\u2651",
                "username": "Glauciinha_24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45746028",
                "name": "Fernando Grassi",
                "username": "GrassiFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270574311",
                "name": "Herm\u00ednio Miranda",
                "username": "EQUIPESANTISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148910393",
                "name": "Welliton Marks",
                "username": "wellitonmarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044442247499001856",
                "name": "Darlan",
                "username": "_Bragacrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455684207313924096",
                "name": "\u00edtalo",
                "username": "implicudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493707152355176458",
                "name": "RABrand",
                "username": "RABrand2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583108053",
                "name": "Caetano Veloso",
                "username": "caetanoveloso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1496632868595982339",
                "name": "Juli\u00e3o Cruls",
                "username": "JCruls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102469911",
                "name": "Campos Machado",
                "username": "campos_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58231899",
                "name": "gerson nogueira",
                "username": "gersonnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073549840611713026",
                "name": "confiss\u00f5esjur\u00eddicas",
                "username": "docerevolucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778268374287679488",
                "name": "Portal RDN.com.br",
                "username": "RonnieDantas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904319873207160833",
                "name": "Edvaldo Bezerra de M",
                "username": "EdvaldoBezerr18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493367418",
                "name": "Genuino",
                "username": "GenuinoTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256310621764833285",
                "name": "Muryllo Mota",
                "username": "mota_muryllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3076997062",
                "name": "Norminha",
                "username": "normacastro2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1499691034376388611",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe77favxbvkts5kbqemyx247210n1",
        "oldest_id": "1496921661119279107",
        "result_count": 495
    }
}