{
    "data": [
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2022-02-24T18:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496910820625821706"
            ],
            "id": "1496910820625821706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no Par\u00e1 https://t.co/MiftePzTEP"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-02-24T17:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496907049308930054"
            ],
            "id": "1496907049308930054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANM coloca em risco \u00e1rea protegida e MPF pede \u00e0 Justi\u00e7a proibi\u00e7\u00e3o de novos garimpos em Santar\u00e9m, no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/JMDzUwif8W"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2022-02-24T17:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496905660595904512"
            ],
            "id": "1496905660595904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o visa realizar cadastro e regulariza\u00e7\u00e3o ambiental para moradores e usu\u00e1rios da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)\nA Secretaria deEstado do Meio Ambiente (Sema) promove, nesta quinta e sexta-feira (24 e 25/02), um mutir\u00e3o para cadastro e  #SecretariadeEstado\n\nhttps://t.co/8La3yHUb3O https://t.co/XkH9FaqKOi"
        },
        {
            "author_id": "33902765",
            "created_at": "2022-02-24T17:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496899377981542401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "983849504410685440",
                        "start": 0,
                        "username": "ErikaOlliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496899377981542401",
            "in_reply_to_user_id": "983849504410685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikaOlliveira Caiu um aqui que acredito ser no Parque Municipal em frente a firma"
        },
        {
            "author_id": "1434659663841222657",
            "created_at": "2022-02-24T17:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496899065552031746"
            ],
            "id": "1496899065552031746",
            "in_reply_to_user_id": "1434659663841222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Infelizmente, as duas est\u00e3o amea\u00e7adas e se encontram em decl\u00ednio populacional por conflitos com humanos. Em 2018, 11 le\u00f5es foram encontrados mortos por envenenamento no Parque Nacional Rainha Elizabeth em Ishasha, Uganda."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-02-24T17:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496898909997785088"
            ],
            "id": "1496898909997785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Brasileiro est\u00e1 entre finalistas do #SonyWorldPhotographyAwards com ensaio sobre a luta \u2018Huka-huka\u2019 https://t.co/qThS3Vut8U #RicardoTeles acompanhou a celebra\u00e7\u00e3o do Kuarup, que homenageia os mortos. \u201cO Parque Nacional do Xingu \u00e9 um verdadeiro tesouro brasileiro\u201d, diz o fot\u00f3grafo https://t.co/QeKW8JkS1D"
        },
        {
            "author_id": "308973850",
            "created_at": "2022-02-24T17:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496892889422520320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1018109354",
                        "start": 0,
                        "username": "MargemSultejano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496892889422520320",
            "in_reply_to_user_id": "1018109354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MargemSultejano H\u00e1 uma concentra\u00e7\u00e3o grande de tropas l\u00e1 para \"proteger\" as instala\u00e7\u00f5es, \u00e9 por isso que h\u00e1 confrontos. (proteger entre aspas porque n\u00e3o protegem nada, como se pode constatar pelas dezenas de videos no Youtube de malta a passar dias a fio a passear pela \u00e1rea protegida)"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2022-02-24T16:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496891440504487939"
            ],
            "id": "1496891440504487939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Assentados que possu\u00edam terras adjacentes ao Parque Estadual Morro do Diabo, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico Le\u00e3o Preto ou aos fragmentos remanescentes foram encorajados a estabelecer agroflorestas nas bordas dessas florestas\". https://t.co/HuYFN5Sst7"
        },
        {
            "author_id": "1275092382929862662",
            "created_at": "2022-02-24T16:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496889601486688257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "785833176",
                        "start": 0,
                        "username": "CBNoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496889601486688257",
            "in_reply_to_user_id": "785833176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CBNoficial Se fosse na terrinha....em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental estariam livres..aqui pode tudo....se preservar vai preso..."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2022-02-24T16:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496888415245291534"
            ],
            "id": "1496888415245291534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicatursp Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares, parque abrange SP e Rio e reserva uma diversidade de paisagens e atrativos naturais gra\u00e7as a Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/TaeeWFf9Tp #Serradabocaina #saojosedobarreiro #bananal #Cunha https://t.co/qSUKF73PyF"
        },
        {
            "author_id": "195511322",
            "created_at": "2022-02-24T16:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496887707775160326"
            ],
            "id": "1496887707775160326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada \u00e0 imprensa do pa\u00eds pelas for\u00e7as terrestres do ex\u00e9rcito da Ucr\u00e2nia. Os soldados estariam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Ucr\u00e2nia #R\u00fassia #Internacional #NoArNaCBN #TuneinBrasil https://t.co/w0YB7oSiU8"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2022-02-24T16:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496886639141949441"
            ],
            "id": "1496886639141949441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o foi confirmada \u00e0 imprensa do pa\u00eds pelas for\u00e7as terrestres do ex\u00e9rcito da Ucr\u00e2nia. Os soldados estariam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Ucr\u00e2nia #R\u00fassia #Internacional #NoArNaCBN \n\nhttps://t.co/6dkTbJAvaj"
        },
        {
            "author_id": "1142152111725142018",
            "created_at": "2022-02-24T16:03:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496878544030519310"
            ],
            "id": "1496878544030519310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 muito bom pra correr \ud83c\udfc3\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1335894823270805504",
            "created_at": "2022-02-24T15:51:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496875321349578756"
            ],
            "id": "1496875321349578756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para de tira gato de \u00e1rvore no parque municipal s\u00f3 pode kkkkkkkkk https://t.co/RO5t9PuBSU"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-02-24T15:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496875070375006216"
            ],
            "id": "1496875070375006216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a Encanto dos Len\u00e7\u00f3is Viagens e Turismo. Agora com novos hor\u00e1rios para Barreirinhas. \nPara maiores informa\u00e7\u00f5es entre em contato com nossa Central de reservas 98 97022-6363. https://t.co/xWJjfUpsE9"
        },
        {
            "author_id": "1485968182447910914",
            "created_at": "2022-02-24T15:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496873509234130944"
            ],
            "id": "1496873509234130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e1 no Espinilho, em Corrientes e em todas as \u00e1reas que hoje ardem em chamas. Que venha a chuva!\n\nParque Estadual do Espinilho - Barra do Quara\u00ed/RS\nDezembro/2020 https://t.co/6f8gl0cgQY"
        },
        {
            "author_id": "1477039436697419780",
            "created_at": "2022-02-24T15:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496873194438942722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496873194438942722",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews a globo \u00e9 uma piada mesmo. o \u00e2ncora disse q os soldados capturados estavam numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. ser\u00e1 q tavam derrubando \u00e1rvores?"
        },
        {
            "author_id": "385628328",
            "created_at": "2022-02-24T15:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496870279158861826"
            ],
            "id": "1496870279158861826",
            "in_reply_to_user_id": "385628328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Parque municipal de Elche. https://t.co/o2CaattMzK"
        },
        {
            "author_id": "827275493703503884",
            "created_at": "2022-02-24T15:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496867268881436673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "296581590",
                        "start": 0,
                        "username": "Ajxandy"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "953378142198161409",
                        "start": 9,
                        "username": "choquei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496867268881436673",
            "in_reply_to_user_id": "296581590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ajxandy @choquei Pela entrevista do embaixador, Chernobyl n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida por militares e est\u00e3o usando essa \u00e1rea pra entrar"
        },
        {
            "author_id": "245519562",
            "created_at": "2022-02-24T14:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496862417485193221"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1120633726478823425",
                        "start": 134,
                        "username": "ZelenskyyUa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496862417485193221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ucr\u00e2nia captura os primeiros soldados russos. Eles estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foram presos pelo ex\u00e9rcito da Ucr\u00e2nia. @ZelenskyyUa"
        },
        {
            "author_id": "1671732780",
            "created_at": "2022-02-24T14:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496860802573348872"
            ],
            "id": "1496860802573348872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque nacional de Ordesa y Monte Perdido https://t.co/AFUatxP7DZ"
        },
        {
            "author_id": "4698336493",
            "created_at": "2022-02-24T14:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496859904413425667"
            ],
            "id": "1496859904413425667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\ud83d\udd34Ap\u00f3s protesto de Igrejas, Israel desiste de confiscar parte do Monte das Oliveiras. O plano era transformar os lugares sagrados crist\u00e3os no Monte das Oliveiras, em Jerusal\u00e9m, em um parque nacional israelense. https://t.co/ptXG9VRU7G"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-02-24T14:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496858138376560642"
            ],
            "id": "1496858138376560642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no Morro da Babil\u00f4nia. Para erguerem os im\u00f3veis, parte da Mata Atl\u00e2ntica foi desmatada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/hJr3hiaAbm"
        },
        {
            "author_id": "46672198",
            "created_at": "2022-02-24T14:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496855510041214991"
            ],
            "id": "1496855510041214991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++ \u26a0\ufe0f Ucr\u00e2nia captura os primeiros soldados russos\n\n++ Eles estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e foram presos pelo ex\u00e9rcito da Ucr\u00e2nia"
        },
        {
            "author_id": "29972789",
            "created_at": "2022-02-24T14:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496849904240500737"
            ],
            "id": "1496849904240500737",
            "in_reply_to_user_id": "29972789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o pior, esse avan\u00e7o se d\u00e1 dentro da terra indigena Munduruku e dentro das \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jamanxim e Floresta Nacional do Crepori Areas criadas na tentativa de conter o avan\u00e7o desenfreado... + https://t.co/no21Xy2w9y"
        },
        {
            "author_id": "1189899137543790593",
            "created_at": "2022-02-24T14:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496849350231789569"
            ],
            "id": "1496849350231789569",
            "in_reply_to_user_id": "1189899137543790593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Metropolitano do Abaet\u00e9 est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental composta por dunas de areias brancas, vegeta\u00e7\u00e3o nativa e diversas lagoas. Entre elas, a mais famosa, a lagoa do Abaet\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "256653188",
            "created_at": "2022-02-24T13:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496842518578794497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "900348469",
                        "start": 267,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496842518578794497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Povoado do Moinho-GO, das comunidade Terra Booma e Magic land.: N\u00e3o ao uso de agrot\u00f3xicos pr\u00f3ximo a mananciais de \u00e1gua na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pouso Alto-GO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/aeIvf3tqcX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2022-02-24T13:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496841533508702218"
            ],
            "id": "1496841533508702218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Lagoa das Bateias | atleta convida prefeita para mostrar abandonos na Zona Oeste https://t.co/fipquFTCGl"
        },
        {
            "author_id": "342343292",
            "created_at": "2022-02-24T12:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496830085059563521"
            ],
            "id": "1496830085059563521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neoenergia elektro instala sistema de energia solar em comunidade quilombola do parque estadual Alto do Ribeira https://t.co/LcC5IxVdF1"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2022-02-24T12:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496827965098893312"
            ],
            "id": "1496827965098893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neoenergia elektro instala sistema de energia solar em comunidade quilombola do parque estadual Alto do Ribeira https://t.co/9Y6rsteskn"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2022-02-24T12:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496827568875454465"
            ],
            "id": "1496827568875454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o\u00a0Carnaval https://t.co/JFjwzbQW4D"
        },
        {
            "author_id": "1249922624945258496",
            "created_at": "2022-02-24T12:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496825936464990209"
            ],
            "id": "1496825936464990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es operacionais, a defesa a\u00e9rea ucraniana derrubou um avi\u00e3o russo na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Anteriormente, era um Su-24 Fique calmo. A situa\u00e7\u00e3o continua sobcontrole.CCC e JV est\u00e3o prontos para aceitar todos aqueles que querem se juntar \u00e0 defesa da Ucr\u00e2nia. https://t.co/DIBhbThNTj"
        },
        {
            "author_id": "1496632868595982339",
            "created_at": "2022-02-24T12:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496824905719029762"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1496824905719029762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 na rodovi\u00e1ria            Ao visitar os atrativos tur\u00edsticos, dia de celebridade com Jcruzeiro, tour e atra\u00e7\u00f5es.   Parque nacional do Igua\u00e7u saida 9 h\u00e1s  17h ou 9 \u00e0s 18 https://t.co/NPUcdf6SjJ"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2022-02-24T11:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496815285231308807"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "275296800",
                        "start": 0,
                        "username": "raulclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496815285231308807",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raulclima Ol\u00e1 Raul!\nPara j\u00e1 conseguimos disponibilizar este PDF\nhttps://t.co/LCObY1pKWl.\nQuando tivermos mais informa\u00e7\u00e3o disponibilizaremos.\n+ informa\u00e7\u00e3o  https://t.co/ap2V43PWVa"
        },
        {
            "author_id": "1496632868595982339",
            "created_at": "2022-02-24T11:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496808473891323909"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1496808473891323909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia celebridade com J Cruzeiro em Foz do Igua\u00e7u, saudade do parque nacional do Pantanal.... https://t.co/H5vzVJhZxi"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2022-02-24T11:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496802906472960000"
            ],
            "id": "1496802906472960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Vila Velha ...PR\nCoisas da Natureza \ud83e\udd14 https://t.co/cTOH5zJZrs"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2022-02-24T10:09:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496789365816950788"
            ],
            "id": "1496789365816950788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o Carnaval https://t.co/tRQrt0f5Cj"
        },
        {
            "author_id": "197488336",
            "created_at": "2022-02-24T09:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496780568884875264"
            ],
            "id": "1496780568884875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa 6 avi\u00f5es da For\u00e7a A\u00e9rea Russa e 2 helic\u00f3pteros foram abatidos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  O ataque a Happiness foi repelido,durante o qual 2 tanques foram alinhados e cerca de 50 ocupantes russos foram mortos.\nMantenha a calma e acredite nos defensores ucranianos. #Kyiv"
        },
        {
            "author_id": "132767994",
            "created_at": "2022-02-24T09:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496773167183908868"
            ],
            "id": "1496773167183908868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABE\u00c7A D'\u00c1GUA EM TERES\u00d3POLIS: HOMEM FICOU ILHADO AP\u00d3S GRANDE VOLUME D'\u00c1GUA DESCER DA PARTE ALTA DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\nUm homem ficou preso na tarde desta quarta-feira, 23, embaixo da ponto na AV. Rotariana, na entrada do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em #Teres\u00f3polis https://t.co/yWn0PLuKP8"
        },
        {
            "author_id": "1263457732360900608",
            "created_at": "2022-02-24T08:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496759615975202816"
            ],
            "id": "1496759615975202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA AMBIENTAL MAR\u00cdTIMA FLAGRA PESCA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LITORAL SUL DE S\u00c3O PAULO https://t.co/L2gF1tzYby\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2022-02-24T08:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496757561445711873"
            ],
            "id": "1496757561445711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA AMBIENTAL MAR\u00cdTIMA FLAGRA PESCA EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO LITORAL SUL DE S\u00c3O PAULO https://t.co/swdIOMNlge\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1903493448",
            "created_at": "2022-02-24T08:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496756800699650053"
            ],
            "id": "1496756800699650053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costo o precio de ingreso al Parque Nacional de #Huascar\u00e1n \u2013 2022 https://t.co/TBJxkDh93h #parquenacional #per\u00fa #precios"
        },
        {
            "author_id": "1145027058231328768",
            "created_at": "2022-02-24T06:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496729348036075520"
            ],
            "id": "1496729348036075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 | UCR\u00c2NIA SOB ATAQUE: Novas informa\u00e7\u00f5es sobre o avi\u00e3o russo derrubado pela Ucr\u00e2nia.\n\nO Minist\u00e9rio da Defesa ucraniano afirmou que \u00e9 um ca\u00e7a supers\u00f4nico Sukhoi Su-24 que caiu em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nA R\u00fassia negou a alega\u00e7\u00e3o. https://t.co/0Vt1lZyFJO"
        },
        {
            "author_id": "240711197",
            "created_at": "2022-02-24T06:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496727487077888002"
            ],
            "id": "1496727487077888002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente avi\u00e3o russo foi abatido \nEm \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ucr\u00e2nia est\u00e1 aumentando as tens\u00f5es!!!"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2022-02-24T04:11:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496699379389923329"
            ],
            "id": "1496699379389923329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, olha essa vista linda do topo da montanha Sulphur no Parque Nacional de Banff pra se distrair \u2661 https://t.co/eiX2RBBnLf"
        },
        {
            "author_id": "1908295674",
            "created_at": "2022-02-24T01:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496664410118623239"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "869612706839580672",
                        "start": 0,
                        "username": "PlenoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496664410118623239",
            "in_reply_to_user_id": "869612706839580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PlenoNews N\u00e3o foi essa a\u00ed que teve o carnaval plano B cancelado l\u00e1 na Bahia porque l\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-02-24T01:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496660449189847042"
            ],
            "id": "1496660449189847042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Estado do Piau\u00ed, Brasil   Foto: Cassandra Cury \nhttps://t.co/NJ0BKOWuoo https://t.co/Mr6eQboITS"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-02-24T01:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496659488132276226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "33612275",
                        "start": 113,
                        "username": "vocativo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496659488132276226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Negro sob amea\u00e7a do lixo e da expans\u00e3o imobili\u00e1ria https://t.co/6rDh60ngeu via @vocativo"
        },
        {
            "author_id": "1402400222857371655",
            "created_at": "2022-02-24T01:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496655413995094016"
            ],
            "id": "1496655413995094016",
            "in_reply_to_user_id": "1402400222857371655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o suposto desvio de conduta de servidores p\u00fablicos brasileiros no processo de exporta\u00e7\u00e3o de madeira??  Lembra ? \n\nLembra que em 2016 voc\u00ea foi denunciado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico, acusado de fraude no processo de plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da v\u00e1rzea do"
        },
        {
            "author_id": "398244108",
            "created_at": "2022-02-24T01:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496654400290537475"
            ],
            "id": "1496654400290537475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Espinilho pega fogo\n\nPara saber mais acesse \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/M7GLAQxvVI https://t.co/yxMGVFzLrU"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-24T00:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496649462286069760"
            ],
            "id": "1496649462286069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Serengeti \u00e9 um grande parque localizado no norte da #Tanz\u00e2nia, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 14.763 km\u00b2, o parque \u00e9 conhecido pela maior migra\u00e7\u00e3o de animais do mundo, que acontece anualmente de maio a junho, e pela maior popula\u00e7\u00e3o de le\u00f5es da #\u00c1frica. #nice #savana https://t.co/RmwAGzPIX7"
        },
        {
            "author_id": "798940880929427456",
            "created_at": "2022-02-24T00:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496648166514561024"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87103,
                        -14.98777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4b4410d614d17ff0"
            },
            "id": "1496648166514561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia do close e o dia do corre em Parque Estadual Lagoa do Cajueiro - IEF https://t.co/ntKFBcFyie"
        },
        {
            "author_id": "853071685364461568",
            "created_at": "2022-02-24T00:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496646969506283520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496646969506283520",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Tudo isso \u00e9 ansiedade de quem sabe que acabar\u00e1 preso? Sei que tens dificuldade cognitiva, mas vamos l\u00e1: capta\u00e7\u00e3o de recursos por meio da Lei Rouanet \u00e9 legal. Contrabando de madeira e garimpo em \u00e1rea protegida, n\u00e3o. Entendeu?"
        },
        {
            "author_id": "148846190",
            "created_at": "2022-02-24T00:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496638877699870720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1496638877699870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais de hj, mais cedo... passeio no #parqueestadualdocaracol\n\nUma leve caminhada para conhecer https://t.co/GkFiWgbwIP pouquinho dos cantinhos do Brasil... em Parque Estadual do Caracol https://t.co/laX6RHDIIC"
        },
        {
            "author_id": "1394817399283650561",
            "created_at": "2022-02-24T00:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496636054656491524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "141817380",
                        "start": 12,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496636054656491524",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @Anitta ela s\u00f3 fala contigo se voc\u00ea passar um dia sem desmatar uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1451730993803636740",
            "created_at": "2022-02-23T23:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496631106602479619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1463284446140895237",
                        "start": 0,
                        "username": "namjoczn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496631106602479619",
            "in_reply_to_user_id": "1463284446140895237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@namjoczn O nome \u00e9 feio, a cidade \u00e9 sem gra\u00e7a, oq a gnt tem de bom aqui \u00e9 s\u00f3 o parque nacional que vale a pena PRA CARALHO pra visitar, as cachoeiras, e o dedo de Deus. T\u00f4 pensando se tem mais alguma coisa interessante https://t.co/VaUJBGiETd"
        },
        {
            "author_id": "3376550991",
            "created_at": "2022-02-23T23:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496627484095303680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.52257,
                        -12.54981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1496627484095303680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 12 Livros em 2022\n\n4/12 - Saga Bridgerton Livro 9 - E Viveram Felizes Para Sempre\n\nIn\u00edcio: 22/02/2022\nT\u00e9rmino: 23/02/2022 em Parque Natural Municipal Riachinho-Vale do Cap\u00e3o https://t.co/czVKfBRU7n"
        },
        {
            "author_id": "219276426",
            "created_at": "2022-02-23T23:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496624902845124610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 8,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496624902845124610",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta @rsallesmma Este ser Idiota \u00datil, iria fazer um evento no Carnaval em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Bahia. \nFoi denunciado, o Governo Bahiano Proibiu.\nVai falir o qu\u00ea de meio ambiente?\nEm plena Pandemia faz Shows com aglomera\u00e7\u00e3o em SP.\n\n#BolsonaroPresidenteAte2026"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-02-23T23:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496621048770723841"
            ],
            "id": "1496621048770723841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro de poss\u00edvel \u201cnamoro\u201d entre duas on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u traz esperan\u00e7a para aumento da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/3VlzgHjwvY Indira e Peter foram flagrados caminhando juntos pelas armadilhas fotogr\u00e1ficas... \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e https://t.co/ad6Fotr2qR"
        },
        {
            "author_id": "798940880929427456",
            "created_at": "2022-02-23T22:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496619292401405952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87103,
                        -14.98777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4b4410d614d17ff0"
            },
            "id": "1496619292401405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto trabalho e fotos boas! \ud83c\udf3f em Parque Estadual Lagoa do Cajueiro - IEF https://t.co/hDc9WgWqqc"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2022-02-23T22:44:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496617051246501892"
            ],
            "id": "1496617051246501892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ano de Associa\u00e7\u00e3o! Obrigado a todos que defendem nosso Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/UdGUWfQyhl"
        },
        {
            "author_id": "465651375",
            "created_at": "2022-02-23T22:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496614406070972416"
            ],
            "id": "1496614406070972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Equador formalizou a amplia\u00e7\u00e3o de 60.000 km2 na Reserva Marinha de #Gal\u00e1pagos, que se somar\u00e3o aos 138.000 km2 das #zonasprotegidas existentes. A nova \u00e1rea protegida foi denominada Reserva Marinha #Irmandade.\n\nSaiba mais aqui: https://t.co/yCUwqVRU07\n\n#Dialogo #PescaIUU https://t.co/lPi6gLIsWA"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-02-23T22:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496610676197969932"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1496610676197969932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fila no mato.\n#fila #carros #chuva #estacionamento #fotografiaderua #fotografiapretoebranco #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s #bwphotography #streetphotography em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/aOFXisk62C"
        },
        {
            "author_id": "1252621010635042817",
            "created_at": "2022-02-23T22:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496608980109508608"
            ],
            "id": "1496608980109508608",
            "in_reply_to_user_id": "1252621010635042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive, existe muita desinforma\u00e7\u00e3o sobre o papel dos zool\u00f3gicos. O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, aqui de Pernambuco, \u00e9 fundamental para a preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies origin\u00e1rias, fazem um trabalho lindo e com muito amor"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-02-23T22:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496606313035403267"
            ],
            "id": "1496606313035403267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo desafia fiscaliza\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Aparecida https://t.co/ShVMsNKlHB"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-02-23T21:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496600089397239808"
            ],
            "id": "1496600089397239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/K2ebJ0gm8t\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#on\u00e7as #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "895805870591881216",
            "created_at": "2022-02-23T21:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496598168783527936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "141817380",
                        "start": 8,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496598168783527936",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta @Anitta comenta o evento q vc e a Skol Beats fizeram numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde ocorre a desova de tartarugas marinhas."
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2022-02-23T21:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496596005407576071"
            ],
            "id": "1496596005407576071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Iber\u00e1, na Argentina. Ainda n\u00e3o acabou. Trag\u00e9dia! https://t.co/g0yyGbT4n5"
        },
        {
            "author_id": "1399414274515214342",
            "created_at": "2022-02-23T20:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496587650068717575"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.5558,
                        -30.21054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e93d5db6f5eda17"
            },
            "id": "1496587650068717575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AHORA Incendio en parque estadual do espinilho en Barra do Quareim #Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n#triplefrontera \n#RadioM\u00e1sMonteCaseros en Barra do Quara\u00ed, Rio Grande do Sul, Brazil https://t.co/YlA31yzDrA"
        },
        {
            "author_id": "1287995640115494913",
            "created_at": "2022-02-23T20:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496586878966980613"
            ],
            "id": "1496586878966980613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal t\u00e1 falando de RICARDO SALLES para GOV de SP! \u00e9 brincadeira , n\u00e9????O homem vai desmatar desde PARQUE ESTADUAL at\u00e9 PRA\u00c7A P\u00daBLICA, credo!"
        },
        {
            "author_id": "70386357",
            "created_at": "2022-02-23T20:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496575669245034499"
            ],
            "id": "1496575669245034499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da reinaugura\u00e7\u00e3o do bondinho de Ubajara com a vice-governadora do Cear\u00e1 Professora Isolda Cela e o gestor do Parque Nacional, Gilson Mota. Mais turismo para o Cear\u00e1! #MaisUbajara https://t.co/9BuzJFxKOH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-02-23T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496575593529311234"
            ],
            "id": "1496575593529311234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/p4DRW8zS89\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#on\u00e7as #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-02-23T19:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496574009126838277"
            ],
            "id": "1496574009126838277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o Carnaval https://t.co/VTF90UOBwp"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-02-23T19:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496573991439544330"
            ],
            "id": "1496573991439544330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o Carnaval https://t.co/R1RaKFfiU0"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-02-23T19:41:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496570962539696129"
            ],
            "id": "1496570962539696129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra casal de on\u00e7as-pintadas caminhando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nAs on\u00e7as costumam ser animais solit\u00e1rios e os casais s\u00f3 permanecem juntos apenas durante o ciclo reprodutivo das f\u00eameas, o que pode durar at\u00e9 16 dias.\n\nhttps://t.co/0JomDVG34O"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-02-23T19:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496569565098225670"
            ],
            "id": "1496569565098225670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de on\u00e7as \u00e9 flagrado no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/SrOgSmdzQO"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2022-02-23T18:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496552041530994698"
            ],
            "id": "1496552041530994698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental Mar\u00edtima flagra pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no litoral sul de S\u00e3o Paulo. Confira: https://t.co/WUcBYkUO78 https://t.co/nmUrkuNHqv"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2022-02-23T18:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496551828795834374"
            ],
            "id": "1496551828795834374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal de on\u00e7as-pintadas foi gravado por uma das c\u00e2meras espalhadas pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os pesquisadores explicam que elas s\u00e3o animais solit\u00e1rios e que os casais ficam juntos apenas durante o cio das f\u00eameas: https://t.co/YPGmjoEusi #JH https://t.co/RRMQuluVrI"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-23T18:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496551062966345733"
            ],
            "id": "1496551062966345733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-02-23T17:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496544840812802056"
            ],
            "id": "1496544840812802056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o Carnaval https://t.co/VRTW4vikQS"
        },
        {
            "author_id": "17350467",
            "created_at": "2022-02-23T17:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496542657736290309"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47788392",
                        "start": 0,
                        "username": "ReversoJuliano"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "88360996",
                        "start": 16,
                        "username": "carolfinardi"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1798238012",
                        "start": 30,
                        "username": "BuzzFeedBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496542657736290309",
            "in_reply_to_user_id": "47788392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReversoJuliano @carolfinardi @BuzzFeedBrasil Hummmm... Na verdade n\u00e3o vi nada demais na situa\u00e7\u00e3o. Imagino que n\u00e3o seja terra da reserva l\u00e1 do parque nacional, n\u00e9? Talvez ela queira fazer uma pousada pra turistas no futuro, sei l\u00e1. N\u00e3o sendo terra ilegal at\u00e9 gosto da iniciativa"
        },
        {
            "author_id": "907408651907891201",
            "created_at": "2022-02-23T17:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496537950368276489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 114,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1496537950368276489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso outro peda\u00e7o do para\u00edso: Parque Nacional Serra da Capivara, no sert\u00e3o do Piau\u00ed, onde nasci e cresci !E onde @LulaOficial vence de lavada !!\n#LulaPresidente13 #temluiznofimdotunel https://t.co/nRe1bbIPBf"
        },
        {
            "author_id": "1473044483805749251",
            "created_at": "2022-02-23T17:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496533527785000964"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "126397246",
                        "start": 0,
                        "username": "govbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496533527785000964",
            "in_reply_to_user_id": "126397246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbrazil Os s\u00edtios Ramsar no Brasil incluem o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e v\u00e1rios s\u00edtios na Amaz\u00f4nia, como o Parque Nacional do Viru\u00e1, o Parque Nacional das Anavilhanas e"
        },
        {
            "author_id": "835963868",
            "created_at": "2022-02-23T17:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496533186394095622"
            ],
            "id": "1496533186394095622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se quema Parque nacional Conguillio !!!! #CONAF #IncendioForestal"
        },
        {
            "author_id": "64574893",
            "created_at": "2022-02-23T15:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496512558915887109"
            ],
            "id": "1496512558915887109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu perdi a conta dos realities mano, agora o bbb tem metade famoso, outra metade \u00e9 ex de algu\u00e9m, e todo mundo fica pelado numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com agrot\u00f3xico??! T\u00f4 ficando interessado kkkk"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-02-23T15:18:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496504749385990148"
            ],
            "id": "1496504749385990148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na \u00faltima postagem tratamos da atividade de restaura\u00e7\u00e3o nas ilhas costeiras Irm\u00e3 Pequena e Irm\u00e3 do Meio, que fazem parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina (sul do Brasil). https://t.co/GiMXLUkmMZ"
        },
        {
            "author_id": "18869830",
            "created_at": "2022-02-23T15:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496504508154843146"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 28,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496504508154843146",
            "in_reply_to_user_id": "18869830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo uma investiga\u00e7\u00e3o do @TheInterceptBr, em 2019, a Pol\u00edcia Federal encontrou armas e quase 600 kg de coca\u00edna em uma fazenda de sua propriedade. https://t.co/ZfsIZr8I4a"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2022-02-23T15:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496500104642973697"
            ],
            "id": "1496500104642973697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Municipal dos Esportes abre calend\u00e1rio de 2022 com treinamento funcional seguido por corrida de cinco quil\u00f4metros no Parque Municipal Odilon Soares, Regi\u00e3o Sudoeste de Goi\u00e2nia. Inscri\u00e7\u00f5es se esgotam menos de 24 horas depois de abertas.\n#Goiania\nhttps://t.co/0nCbPJcqx6"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-02-23T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496500097495961611"
            ],
            "id": "1496500097495961611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No atual governo - com o aumento do desmatamento em unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) - dados do Imazon apontam para 4.514 km\u00b2 de terras destru\u00eddas na Amaz\u00f4nia. Desse territ\u00f3rio, o mais devastado foi a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tiunfo do Xingu. https://t.co/rgrhcaSL6g"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-02-23T14:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496497677877530631"
            ],
            "id": "1496497677877530631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o Carnaval. Veja mais em:  - https://t.co/yJeYSrw0Gl https://t.co/UYxbM6QsyQ"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-02-23T14:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496493841641353217"
            ],
            "id": "1496493841641353217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seca para j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 afetar \u201cde forma relevante\u201d o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jzIvCZo4qb #EmDestaque #Ger\u00eas #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2022-02-23T14:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496489979702353925"
            ],
            "id": "1496489979702353925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central de Videomonitoramento flagra descarte irregular de res\u00edduos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/ivS0zDIHiw"
        },
        {
            "author_id": "701311261",
            "created_at": "2022-02-23T14:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496489944436641800"
            ],
            "id": "1496489944436641800",
            "in_reply_to_user_id": "1448773278827417608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sayurimell69 Fica no parque Nacional da Tijuca. A galera costuma ir pedalar l\u00e1. E no final, ainda vale a vista do mirante, no final da subida. Recomendo \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2022-02-23T14:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496489735539281921"
            ],
            "id": "1496489735539281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial sediar\u00e1 neste s\u00e1bado, 26, e domingo, 27 de fevereiro, a Etapa da Copa Serra Litoral de Velocross 2022. O evento ocorrer\u00e1 na pista de motocross do Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras, onde \u00e9 esperada a participa\u00e7\u00e3o de 220 pilotos\n\nhttps://t.co/3VGKmV5gPx https://t.co/HszoGZQViW"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-02-23T14:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496488918337961989"
            ],
            "id": "1496488918337961989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 no mundo da lua mesmo para descobrir s\u00f3 agora que tem comunidade ind\u00edgena morando nas localidades do parque estadual do mirador"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-02-23T14:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496488637516730370"
            ],
            "id": "1496488637516730370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras flagram passeio de casal de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/zd4sv8W6Mf\n\n#on\u00e7as #on\u00e7asdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #pesquisa #preserva\u00e7\u00e3o #meioambiente #natureza #fozdoigua\u00e7u https://t.co/mHvPHyDJAC"
        },
        {
            "author_id": "1218033393616719872",
            "created_at": "2022-02-23T14:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496488507241828355"
            ],
            "id": "1496488507241828355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Z\u00e9 do Lago morto com a mulher e filha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e Investiga\u00e7\u00e3o paralisou\nContra a impunidade \u00e0queles que vitimam ambientalistas \nhttps://t.co/nM1rV0S4a3 https://t.co/6zl3ZnEhHp"
        },
        {
            "author_id": "322312910",
            "created_at": "2022-02-23T14:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496488460248666115"
            ],
            "id": "1496488460248666115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"tudo recende a um lugar onde est\u00e1 correndo dinheiro. Dinheiro de garimpo clandestino, de venda de terra grilada, de gado criado dentro de uma \u00e1rea protegida vizinha \u00e0 cidade, de soja colhida onde antes era o gado e antes do gado era o grilo e antes do grilo era a mata.\" https://t.co/IPQotDAjKT"
        },
        {
            "author_id": "83396476",
            "created_at": "2022-02-23T14:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496488358326976518"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496488358326976518",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Parque Municipal Pinto Teles, conta com o apoio da Prefeitura, para ter energia el\u00e9trica!!! Um ano!!! Sem energia!"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2022-02-23T14:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496486535943925764"
            ],
            "id": "1496486535943925764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ter\u00e1 funcionamento especial durante o Carnaval https://t.co/NGjo1YGENP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-02-23T13:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496481463931478021"
            ],
            "id": "1496481463931478021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Casal de on\u00e7as-pintadas \u00e9 flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lhJm3lyMSP #g1 #g1pr https://t.co/sJaldPCqFn"
        },
        {
            "author_id": "2385298446",
            "created_at": "2022-02-23T13:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496476102356869120"
            ],
            "id": "1496476102356869120",
            "in_reply_to_user_id": "1479038978414288899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charchemspring A visita na Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o vale muito a pena, viu? D\u00e1 uma pressionada nos professores pra eles liberarem essa aula de campo! hehehe"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2022-02-23T12:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496457464547627010"
            ],
            "id": "1496457464547627010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Negro sob amea\u00e7a do lixo e da expans\u00e3o imobili\u00e1ria\n https://t.co/WFTGWplV4X"
        },
        {
            "author_id": "33612275",
            "created_at": "2022-02-23T12:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496454854159523840"
            ],
            "id": "1496454854159523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Margem Direita do Rio Negro encontra-se sob graves amea\u00e7as ambientais provocadas pela grande expans\u00e3o populacional na regi\u00e3o, principalmente ap\u00f3s a inaugura\u00e7\u00e3o da ponte em 2011 https://t.co/rDxmBJT2cL"
        },
        {
            "author_id": "1219763311",
            "created_at": "2022-02-23T11:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496454571434123275"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1496454571434123275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca desista do seu sonho! E qual seria o meu? \u00c9 n\u00e3o engordar muito... Kkk em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yszcPSjWeE"
        },
        {
            "author_id": "1330652801882525696",
            "created_at": "2022-02-23T11:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496453725329793028"
            ],
            "id": "1496453725329793028",
            "in_reply_to_user_id": "1330652801882525696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passar em frente ao parque municipal quando t\u00f4 indo pra aula e ver os gatinhos tomando sol"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-02-23T11:41:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496450090227150852"
            ],
            "id": "1496450090227150852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha reabre para visitas escolares guiadas; veja como agendar https://t.co/CGziJMiGrR #g1 #g1pr https://t.co/4fs8WQmb4B"
        },
        {
            "author_id": "783348230654402560",
            "created_at": "2022-02-23T11:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496446994369462276"
            ],
            "id": "1496446994369462276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo de Lindoso\n(Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Distrito de Viana de Castelo - Portugal) https://t.co/2QgqS1iP6S"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-02-23T11:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496445613206089732"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "183799689",
                        "start": 11,
                        "username": "toninhocastro2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496445613206089732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto de @toninhocastro2 , a Cachoeira de \u00c1guas Claras, na Rota das \u00c1guas, Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas(PA), que abrange tamb\u00e9m Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s e \u00c1gua Azul do Norte. Na Flona h\u00e1 pesquisas sobre gavi\u00e3o-real e arara-azul. Ali \u00e9 a maior prov\u00edncia mineral do mundo https://t.co/Df0wIhMSvJ"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2022-02-23T11:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496439956339929089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 158,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496439956339929089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto estoira centenas de milhares de euros do er\u00e1rio p\u00fablico (do Or\u00e7amento nacional e comunit\u00e1rio) na constru\u00e7\u00e3o de passadi\u00e7os, o ICNF n\u00e3o atua onde deve @ambiente_pt \nhttps://t.co/GdelbX0qDG"
        },
        {
            "author_id": "1342602225374400512",
            "created_at": "2022-02-23T10:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496439637123948547"
            ],
            "id": "1496439637123948547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AMAZONAS | \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Negro sob amea\u00e7a do lixo e da expans\u00e3o imobili\u00e1ria em Iranduba\n\nLeia mais detalhes no Portal Santel News:\nhttps://t.co/92hkXoGMnv\n\n#portalsantelnews #Iranduba #flora #fauna #lixo #bomdia"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-23T10:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496426622466940928"
            ],
            "id": "1496426622466940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero-quero\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SQXQCJJyDJ"
        },
        {
            "author_id": "783348230654402560",
            "created_at": "2022-02-23T09:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496417764499677189"
            ],
            "id": "1496417764499677189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruceiro, Espigueiros e Castelo de Lindoso\n(Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas - Distrito de Viana de Castelo - Portugal) https://t.co/5XdPXLTE76"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2022-02-23T07:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496392985881321472"
            ],
            "id": "1496392985881321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJU: Aten\u00e7\u00e3o Promotoria Meio Ambiente: Sema n\u00e3o fiscaliza cercamento ambiental. Obra importante do cercamento da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Coroa do Meio, feita pela PMA, n\u00e3o est\u00e1 sendo fiscalizada pela Secretaria Municipal do Meio Ambiente.\n\nEm: https://t.co/TUFocoCNcO https://t.co/Xj4KdmGNxG"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2022-02-23T02:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496313324832755720"
            ],
            "id": "1496313324832755720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cadastra fam\u00edlias de reserva extrativista para gerar emprego e renda e reduzir desmatamento no AC | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/98NrmTb1br"
        },
        {
            "author_id": "764522454916169729",
            "created_at": "2022-02-23T02:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496312319890145280"
            ],
            "id": "1496312319890145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/Z3Gcpu2JcK"
        },
        {
            "author_id": "764522454916169729",
            "created_at": "2022-02-23T02:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496311777147166726"
            ],
            "id": "1496311777147166726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/4GXKIBRuFc"
        },
        {
            "author_id": "1494680920594468871",
            "created_at": "2022-02-23T02:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496311619323891717"
            ],
            "id": "1496311619323891717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infraestrutura: Novo Bondinho de Ubajara impulsiona turismo na Serra da Ibiapaba. O equipamento fica dentro do Parque Nacional de Ubajara e recebeu investimento de quase R$ 12,7 milh\u00f5es | Foto: Tiago Stille/GovCE \u2023 Portal Terra da Luz. https://t.co/NvWtsobfxu"
        },
        {
            "author_id": "1265080426827337729",
            "created_at": "2022-02-23T02:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496309160316751874"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1496309160316751874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 22022022 \u2728 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/mIRiWJX9Gg"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-02-23T02:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496306017122107394"
            ],
            "id": "1496306017122107394",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 597,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Para o funcionamento do porto, ser\u00e1 necess\u00e1rio a retifica\u00e7\u00e3o das margens do Rio Paraguai (abrir uma linha reta) e dragar o leito. Isso poder\u00e1 afetar a Reserva Ecol\u00f3gica Taim\u00e3 e o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. (2/5)"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2022-02-23T02:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496305750334967809"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1496305750334967809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/18Kz8IZ6MG"
        },
        {
            "author_id": "989692442",
            "created_at": "2022-02-23T01:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496289970209927173"
            ],
            "id": "1496289970209927173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lifestyle #fitness #running \ud83e\udd18\ud83d\udd3a\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/fs3nh7ZyTJ"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2022-02-23T00:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496284177431502852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57665732",
                        "start": 0,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496284177431502852",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciminacional Fora a destrui\u00e7\u00e3o de toda a restinga que interligava a Aldeia de Barra Velha com o Parque Nacional do Monte Pascoal e a Reserva Extrativista Marinha de Corumbau...\n...\nFogo, destrui\u00e7\u00e3o e um crescimento desordenado e aglomerado, sem saneamento ou urbaniza\u00e7\u00e3o...\n...\nO caos...\n..."
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2022-02-23T00:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496277367454674946"
            ],
            "id": "1496277367454674946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cadastra fam\u00edlias de reserva extrativista para gerar emprego e renda e reduzir desmatamento no AC\n\n#projeto #cadastro #familias #resex https://t.co/ylawxyA8Mn"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2022-02-23T00:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496275641230049280"
            ],
            "id": "1496275641230049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cadastra fam\u00edlias de reserva extrativista para gerar emprego e renda e reduzir desmatamento no AC https://t.co/8dYJCUGIRZ"
        },
        {
            "author_id": "1244882256864391176",
            "created_at": "2022-02-23T00:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496274815077990402"
            ],
            "id": "1496274815077990402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu no parque municipal com todos os gatinhos https://t.co/sObTQO6JBj"
        },
        {
            "author_id": "1449169605637939205",
            "created_at": "2022-02-22T23:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496271092440313857"
            ],
            "id": "1496271092440313857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica: cria\u00e7\u00e3o do Parque Distrital Pedra dos Amigos e Monumento Natural da Encosta https://t.co/hED6qBy4Fb"
        },
        {
            "author_id": "219346387",
            "created_at": "2022-02-22T23:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496270588389777410"
            ],
            "id": "1496270588389777410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda de Rancho Alegre \u00e9 transformada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Paran\u00e1\n\n#RANCHOALEGRE #PARAN\u00c1 #PROTE\u00c7\u00c3OAMBIENTAL #RPPN #NORTEDOESTADOPARANA #CORNELIOPROCOPIO #PAULOBUENO\n\nhttps://t.co/1sNiLUKCd0"
        },
        {
            "author_id": "93873015",
            "created_at": "2022-02-22T23:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496268513178173442"
            ],
            "id": "1496268513178173442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1gico! \ud83d\ude14 https://t.co/vIXPJZHNse"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2022-02-22T23:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496267062729224194"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1496267062729224194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns felicidades e muitas ben\u00e7\u00e3os do Senhor.\n\nSeja sempre feliz em Parque Municipal do Cristo https://t.co/AdjuqQCTZ5"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2022-02-22T23:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496265464762220553"
            ],
            "id": "1496265464762220553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo atua para facilitar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, avalia Jean Paul Prates - Blogosfera da RedePT - https://t.co/si816lvORu\n\nParticipe do https://t.co/509yn1ErSZ @AAMachadoRP\n#FicaDuda #Lula13 #Haddad13"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2022-02-22T23:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496265289499037697"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2cb2b3b5bcab409c"
            },
            "id": "1496265289499037697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Mais desenvolvimento para o turismo na Serra da Ibiapaba. Inauguramos hoje o bondinho do Parque Nacional de Ubajara. O telef\u00e9rico percorre um trajeto de 550 metros entre a esta\u00e7\u00e3o superior e a inferior. (cont) https://t.co/6IcoVH3fky"
        },
        {
            "author_id": "24511789",
            "created_at": "2022-02-22T23:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496264654854803458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "131286287",
                        "start": 3,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1496264654854803458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @minc_rj\nPETR\u00d3POLIS: PRESERVA\u00c7\u00c3O DA MARIA COMPRIDA\n\ud83c\udfd4 Nesta quinta-feira vamos votar nosso projeto de lei que cria o monumento natural Mona Maria Comprida. O projeto foi proposto coletivamente por moradores de Petr\u00f3polis, montanhistas e ecologistas. \n\nSegue o fio https://t.co/DY9cNw4l6m"
        },
        {
            "author_id": "1240609273488363520",
            "created_at": "2022-02-22T23:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496263547893997574"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "21814425",
                        "start": 0,
                        "username": "Gu_rebel"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "47792341",
                        "start": 10,
                        "username": "marcelosica"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "31602534",
                        "start": 23,
                        "username": "hsramos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496263547893997574",
            "in_reply_to_user_id": "21814425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gu_rebel @marcelosica @hsramos Marte. Se eles pousarem uma sonda la, vao requisitar 1000Km de raio, numa de area protegida, de solo chines. Vai vendo."
        },
        {
            "author_id": "1492633035442954242",
            "created_at": "2022-02-22T23:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496261958642851852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1221883012259942402",
                        "start": 0,
                        "username": "LuisFDias72"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496261958642851852",
            "in_reply_to_user_id": "1221883012259942402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuisFDias72 Este \u00e9 um belo vale, uma grande paisagem. Est\u00e1 perto de voc\u00ea?\n\u00c9 parte de um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2022-02-22T22:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496251931064508421"
            ],
            "id": "1496251931064508421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "ESC\u00c2NDALO - Um militar reformado, que estudou com o vice-presidente da Rep\u00fablica na escola de oficiais, intitula-se consultor de projetos e abre v\u00e1rias portas do Planalto para empresa de minera\u00e7\u00e3o canadense interessada em explorar grandes \u00e1reas na Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/AOCjDjgqKp"
        },
        {
            "author_id": "334211372",
            "created_at": "2022-02-22T22:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496251770884038658"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27885,
                        -25.446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1496251770884038658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728a rayanne da 6\u00aa s\u00e9rie que viu o parque no livre de geografia t\u00e1 realizada nesse momento \u2728 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/7DhEbCLnDU"
        },
        {
            "author_id": "195567500",
            "created_at": "2022-02-22T22:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496250968740093952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49089646",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorcidgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496250968740093952",
            "in_reply_to_user_id": "49089646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senadorcidgomes Estive no Parque Nacional no final de 2020, simplesmente espetacular e a estrutura \u00e9 excelente! Fico muito feliz que finalmente o bondinho tenha sido inaugurado! \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "49089646",
            "created_at": "2022-02-22T22:21:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496248868811517957"
            ],
            "id": "1496248868811517957",
            "in_reply_to_user_id": "49089646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Governo do Cear\u00e1 investiu quase R$ 13 milh\u00f5es nas novas cabines, esta\u00e7\u00f5es e em toda a infraestrutura de banheiros, ilumina\u00e7\u00e3o e acessos. O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 um lugar lind\u00edssimo, um patrim\u00f4nio natural e tur\u00edstico do Cear\u00e1 e do Brasil. https://t.co/hibndvX7HU"
        },
        {
            "author_id": "49089646",
            "created_at": "2022-02-22T22:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496248860242554881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1242846683962245127",
                        "start": 39,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496248860242554881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 164,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Participei hoje, ao lado do governador @CamiloSantanaCE e de v\u00e1rios prefeitos e ex-prefeitos da Serra da Ibiapaba, da inaugura\u00e7\u00e3o do bondinho do Parque Nacional de Ubajara, que vai contribuir muito para o turismo e a economia de toda a Regi\u00e3o. https://t.co/FDWCWwF2D3"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2022-02-22T22:18:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496247996073353220"
            ],
            "id": "1496247996073353220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Est\u00e1tua em homenagem a Santos Dumont, em seu tamanho original, 1,52 metros.\nParque Nacional do Igua\u00e7u \nBy Luiz Ros\u00e1rio https://t.co/LhHEvgRRU8"
        },
        {
            "author_id": "2385377676",
            "created_at": "2022-02-22T22:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496243409274605571"
            ],
            "id": "1496243409274605571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTE - MPF vence a\u00e7\u00e3o contra moradores, (ICMBio) e munic\u00edpio de Tavares por constru\u00e7\u00e3o de casas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente\n\nhttps://t.co/O4FVdDg9MC"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-02-22T21:46:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496240014036021249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "176788318",
                        "start": 154,
                        "username": "DefensoriaMA"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "53085255",
                        "start": 205,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496240014036021249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1gua contaminada que est\u00e1 abastecendo centenas de fam\u00edlias no Parque Estadual do Mirador, sul do Maranh\u00e3o. Por conta desta grave situa\u00e7\u00e3o, a #Fetaema e @DefensoriaMA solicitaram provid\u00eancias urgentes do @GovernoMA, ainda n\u00e3o atendidas. https://t.co/6TcOMZg6eX"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-02-22T21:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496239340971864067"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "108693793",
                        "start": 246,
                        "username": "tvalerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496239340971864067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Vamos PRESERVAR, PREVINIR e evitar trag\u00e9dias! Nesta quinta-feira (24/02) vamos votar nosso projeto de lei que cria o monumento natural Mona Maria Comprida, em Petr\u00f3polis, que tem objetivo de impedir agress\u00f5es ambientais na regi\u00e3o. Acompanhe pela @tvalerj https://t.co/OzdoAW7GL0"
        },
        {
            "author_id": "46649576",
            "created_at": "2022-02-22T21:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496236204282548227"
            ],
            "id": "1496236204282548227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste momento - 18h30 - temporal com granizo em Api\u00fana. Aten\u00e7\u00e3o para as regi\u00f5es de Blumenau e Brusque. Instabilidade forte avan\u00e7ando pelo Parque Nacional da Serra do Itaj\u00e1i"
        },
        {
            "author_id": "1428427211028287489",
            "created_at": "2022-02-22T21:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496234485473492993"
            ],
            "id": "1496234485473492993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto alerta: polui\u00e7\u00e3o est\u00e1 colocando sob amea\u00e7a real \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rio Negro.\n\nLeia mais: https://t.co/sEsjWyTZjI\n\n#APA #\u00e1readeprote\u00e7\u00e3o #rioNegro"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-22T21:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496231134178557957"
            ],
            "id": "1496231134178557957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2022-02-22T20:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496227821710151682"
            ],
            "id": "1496227821710151682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/szmsU6SMQo"
        },
        {
            "author_id": "1400052930",
            "created_at": "2022-02-22T20:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496226548231421954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496226548231421954",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon Gozado que em Fernando de Noronha , o que salvou o ecossistema da ilha foi a gest\u00e3o privada do parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-02-22T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496220753162768384"
            ],
            "id": "1496220753162768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Avi\u00e3o da Gol foi orientado a arremeter ap\u00f3s jatinho se aproximar da pista do aeroporto de Guarulhos na \u00faltima ter\u00e7a-feira https://t.co/Xno9I4WJvU #g1"
        },
        {
            "author_id": "149722384",
            "created_at": "2022-02-22T20:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496218869953925120"
            ],
            "id": "1496218869953925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A AMAERJ e a M\u00fatua dos Magistrados promover\u00e3o mais uma edi\u00e7\u00e3o do trekking, em 19 de mar\u00e7o. O encontro voltado a associados, parentes e amigos acontecer\u00e1 na trilha do Pico da Tijuca, no Parque Nacional da Tijuca, Zona Norte do Rio. https://t.co/C4DQnEXwC3"
        },
        {
            "author_id": "3097325157",
            "created_at": "2022-02-22T20:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496218209069981702"
            ],
            "id": "1496218209069981702",
            "in_reply_to_user_id": "1441089630233710599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pwperbag kkkkk nem sabia que ele tinha um nome pra mim era s\u00f3 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2022-02-22T20:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496216462507266055"
            ],
            "id": "1496216462507266055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cadastra fam\u00edlias de reserva extrativista para gerar emprego e renda e reduzir desmatamento no AC ==&gt; https://t.co/simQ5PNOkG #g1AC https://t.co/gDsL0xf5Zo"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2022-02-22T19:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496209873775869955"
            ],
            "id": "1496209873775869955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o registro de mais uma RPPN no Norte do Estado https://t.co/9mTj9jXc55"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2022-02-22T19:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496208045587767302"
            ],
            "id": "1496208045587767302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Flagrante de vazamento de esgoto que escorre para a regi\u00e3o de dolina, em Matozinhos\ufffc \n\nNesta ter\u00e7a-feira (22), um morador fez uma den\u00fancia de vazamento de esgoto com escoamento para uma regi\u00e3o de dolina, na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ...\nhttps://t.co/JnHF4tGLeW"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-02-22T19:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496207674307842053"
            ],
            "id": "1496207674307842053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no\u00a0carnaval https://t.co/qjmHc5Iunq"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-02-22T19:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496207668448403459"
            ],
            "id": "1496207668448403459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no\u00a0carnaval https://t.co/sG2J14ISeR"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-02-22T19:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496206910349058049"
            ],
            "id": "1496206910349058049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o registro de mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) no Norte do Estado.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/deWqhouGNZ https://t.co/327bPkXJAO"
        },
        {
            "author_id": "1110631703486308352",
            "created_at": "2022-02-22T19:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496206577744945157"
            ],
            "id": "1496206577744945157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o registro de mais uma RPPN no Norte do Estado https://t.co/b7gDqpEWml"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-02-22T19:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496204937080061960"
            ],
            "id": "1496204937080061960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal funcionar\u00e1 normalmente durante o carnaval https://t.co/zEyO4R5HbF"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-02-22T19:09:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496200410746474496"
            ],
            "id": "1496200410746474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1219,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "Um mergulho nas \u00e1guas do Parque Nacional Karijini era o que eu queria hoje https://t.co/6QDvflQHka"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-02-22T19:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496199569385865217"
            ],
            "id": "1496199569385865217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 soma agora 316 RPPNs, em 110 munic\u00edpios, que garantem a preserva\u00e7\u00e3o de mais de 55 mil hectares. A nova RPPN estadual tem mais de 100 hectares, fica em Rancho Alegre e abriga \u00e1rvores como a Peroba e outras esp\u00e9cies nativas https://t.co/u1abt8LRcY"
        },
        {
            "author_id": "734144240",
            "created_at": "2022-02-22T18:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496196926580088838"
            ],
            "id": "1496196926580088838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Castro https://t.co/ihTC27XmBA"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2022-02-22T18:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496196843935612935"
            ],
            "id": "1496196843935612935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Controle a\u00e9reo diz que jatinho que motivou arremetida de voo da Gol em SP 'feriu \u00e1rea protegida' e que incidente ser\u00e1 apurado ==&gt; https://t.co/Fy6uqD76MP #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "145314296",
            "created_at": "2022-02-22T18:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496191751077388298"
            ],
            "id": "1496191751077388298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conhe\u00e7a os C\u00e2nions Verdes! 30 mil hectares no Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral, com algumas das paisagens mais extraordin\u00e1rias do mundo! \u26f0\ud83c\udf43 Para otimizar a gest\u00e3o e proporcionar experi\u00eancias incr\u00edveis, o Parque conta com a Tecnologia Imply\u00ae. https://t.co/REU16dNFhO"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2022-02-22T18:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496191660765683717"
            ],
            "id": "1496191660765683717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BcfrS6h1bt\nAs visitas \u00e0 \u00e1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o reduziram 51,8% em 2021, durante a \u00e9poca baixa, comparativamente aos valores de 2019."
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-02-22T18:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496187161074413568"
            ],
            "id": "1496187161074413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de funcionamento durante o\u00a0carnaval https://t.co/va4IgdDs2R"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2022-02-22T18:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496186861873778689"
            ],
            "id": "1496186861873778689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controle a\u00e9reo diz que jatinho que motivou arremetida de voo da Gol em SP \u2018feriu \u00e1rea protegida\u2019 e incidente ser\u00e1\u00a0apurado https://t.co/OhhXRxr2i8"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-02-22T17:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496182267697324033"
            ],
            "id": "1496182267697324033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no carnaval \nhttps://t.co/ImNKuAMW82"
        },
        {
            "author_id": "972150603148333056",
            "created_at": "2022-02-22T17:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496182136159801348"
            ],
            "id": "1496182136159801348",
            "in_reply_to_user_id": "972150603148333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o projeto, a Reserva de Mamirau\u00e1 passa a ser a 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do mundo com 100% da biodiversidade monitorada em tempo real. Saiba mais em https://t.co/0r4txjcLA4 ."
        },
        {
            "author_id": "57166849",
            "created_at": "2022-02-22T17:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496180554194165760"
            ],
            "id": "1496180554194165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mercado decidiu que a \u00fanica forma de pagar a boa vida aos linces \u00e9 fazer do PNPG uma f\u00e1brica de lenha decorada com mimosas. https://t.co/Wzffi0PlFm"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-02-22T17:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496179267612426241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 214,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "15526235",
                        "start": 226,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496179267612426241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos, ter\u00e7a-feira de justi\u00e7a e paz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Nas fotos de Odenildo Ferreira Brito, o Lago do Jamaraqu\u00e1, lugar deslumbrante dentro da  Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/9Jr7hulNca"
        },
        {
            "author_id": "91311762",
            "created_at": "2022-02-22T17:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496177057058992133"
            ],
            "id": "1496177057058992133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o registro de mais uma RPPN no Norte do Estado\nhttps://t.co/FRrmcIMmE0"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-02-22T17:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496175508534358016"
            ],
            "id": "1496175508534358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no\u00a0carnaval https://t.co/pfFiemXO3M"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-02-22T17:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496175191008948231"
            ],
            "id": "1496175191008948231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia o atendimento durante feriado de Carnaval.\n\nA amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento busca garantir mais qualidade, prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a para todos os visitantes.\n\nhttps://t.co/ezHYLUpguZ"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-02-22T17:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496174908862349313"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f15acc887001"
            },
            "id": "1496174908862349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Tem novidade no Zoo! Esse nen\u00e9m \u00e9 um filhote de guariba-de-m\u00e3os-ruivas, que nasceu no \u00faltimo s\u00e1bado. Nosso Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os cumpre uma miss\u00e3o important\u00edssima na pesquisa cient\u00edfica e conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, que \u00e9 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. Depois conto mais pra voc\u00eas! https://t.co/63MXV0RWmL"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-22T17:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496174142479077383"
            ],
            "id": "1496174142479077383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, de s\u00e1bado a ter\u00e7a-feira (26 de fevereiro a 1\u00ba de mar\u00e7o de 2022), das 8h \u00e0s 16h, no feriad\u00e3o de carnaval. A amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento busca garantir mais qualidade, prote\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a para todos\n\nhttps://t.co/kg8OyYxEFr https://t.co/vxK7wQmg4o"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-02-22T17:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496172858074181632"
            ],
            "id": "1496172858074181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no carnaval\n\nhttps://t.co/XnZEOyCZaS https://t.co/RYHbMvH9QZ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-02-22T16:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496166239537881093"
            ],
            "id": "1496166239537881093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no carnaval https://t.co/3ODGt3tVMo https://t.co/Sa4JmPD9at"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-02-22T16:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496163297795743752"
            ],
            "id": "1496163297795743752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do Estado https://t.co/0zRfzMXZOm"
        },
        {
            "author_id": "173583979",
            "created_at": "2022-02-22T16:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496160815925317641"
            ],
            "id": "1496160815925317641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja ouvi uma historia de anos atras que foram assaltar um rapaz no parque municipal, ele tinha um telefone velho. o bandido ofereceu roubar um celular novo p ele se esperasse kkkkkk https://t.co/2B7YSMLWEp"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-02-22T16:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496160152805953540"
            ],
            "id": "1496160152805953540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o registro de mais uma RPPN no Norte do Estado https://t.co/DZ9JRuubCU"
        },
        {
            "author_id": "55346677",
            "created_at": "2022-02-22T16:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496158170582077446"
            ],
            "id": "1496158170582077446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vejo a hora de um rol\u00ea no novo telef\u00e9rico do Parque Nacional de Ubajara"
        },
        {
            "author_id": "51497321",
            "created_at": "2022-02-22T16:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496156174894440463"
            ],
            "id": "1496156174894440463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENAMACOR: DETIDOS POR CA\u00c7A EM \u00c1REA PROTEGIDA, R\u00e1dio Cova da Beira https://t.co/toVeUumfL2"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-02-22T16:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496154592668577797"
            ],
            "id": "1496154592668577797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paran\u00e1 amplia \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com o registro de mais uma RPPN no Norte do Estado https://t.co/4L4bSlJ9jq https://t.co/Xe3L7uwgkp"
        },
        {
            "author_id": "1095027652992339968",
            "created_at": "2022-02-22T15:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496147401723236357"
            ],
            "id": "1496147401723236357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Tapajoara \u00e9 detentora da CDRU da Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de mais de 640 mil hectares no bioma amaz\u00f4nico, onde vivem mais de 20 mil pessoas em comunidades e aldeias ind\u00edgenas. Portanto, sua gest\u00e3o territorial \u00e9 altamente estrat\u00e9gica https://t.co/1MF2HavbPS"
        },
        {
            "author_id": "1406363712429174787",
            "created_at": "2022-02-22T15:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496144273175158790"
            ],
            "id": "1496144273175158790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma bela \"queda de fogo\" criada pelo sol poente que ilumina a Cachoeira Cavalinha no Parque Nacional de Yosemite.\n https://t.co/AuASUGuRNd"
        },
        {
            "author_id": "41605865",
            "created_at": "2022-02-22T15:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496142450980761603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "900348469",
                        "start": 267,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496142450980761603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Povoado do Moinho-GO, das comunidade Terra Booma e Magic land.: N\u00e3o ao uso de agrot\u00f3xicos pr\u00f3ximo a mananciais de \u00e1gua na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Pouso Alto-GO. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/WvPGTthiAX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "248828594",
            "created_at": "2022-02-22T15:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496141661369421827"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1496141661369421827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m ai afim de ter uma experi\u00eancia jalapoeira, imers\u00e3o total ao parque estadual do jalap\u00e3o, interessados favir entrar em contato"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2022-02-22T15:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496141598924619786"
            ],
            "id": "1496141598924619786",
            "in_reply_to_user_id": "80548664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o Parque Nacional Serra de Itabaiana. Com ele, asseguramos a prote\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de mais de sete mil hectares, composta por biomas de Mata Atl\u00e2ntica, Caatinga e outros recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2022-02-22T15:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496138412478369805"
            ],
            "id": "1496138412478369805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A propriedade de 100 hectares foi reconhecida na categoria reserva particular do patrim\u00f4nio natural e abriga uma grande \u00e1rea com perobas https://t.co/RDuXBRHk7q"
        },
        {
            "author_id": "1242785354",
            "created_at": "2022-02-22T14:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496135999570825216"
            ],
            "id": "1496135999570825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei off pro parque municipal no Carnaval. N\u00e3o vai ter nenhum evento l\u00e1 n\u00e3o, s\u00f3 acho um ambiente muito agrad\u00e1vel"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2022-02-22T14:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496129055829245956"
            ],
            "id": "1496129055829245956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Santar\u00e9m | Com a defini\u00e7\u00e3o de nova data e comiss\u00e3o eleitoral, comunit\u00e1rios mostram-se esperan\u00e7osos e confiantes para nova elei\u00e7\u00e3o da diretoria da Tapajoara (Organiza\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es Comunit\u00e1rias da RESEX Tapaj\u00f3s-Arapiuns).   \nhttps://t.co/moz1ZmaLqV"
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2022-02-22T14:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496124460923072514"
            ],
            "id": "1496124460923072514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo jogado em parque estadual incomoda moradores de Diadema - Di\u00e1rio do Grande ABC https://t.co/4zMhfukKeQ"
        },
        {
            "author_id": "1481745377300733957",
            "created_at": "2022-02-22T14:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496122678721323011"
            ],
            "id": "1496122678721323011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naufr\u00e1gio Moreia no parque Estadual Marinho da Laje de Santos.\nVisibilidade incr\u00edvel e uma explos\u00e3o de vida marinha.\n#scubadiving #scuba #buceo #underwater #underwaterphotography #subaquatic #mergulhoNoBrasil #DivingInBrazil #wreck #NFTartist https://t.co/kyGfdIbedM"
        },
        {
            "author_id": "17820083",
            "created_at": "2022-02-22T13:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496117193930641415"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1496117193930641415",
            "in_reply_to_user_id": "17820083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi ao longo do Rio Arara, onde a TI faz divisa com a Reserva Extrativista Alto Rio Juru\u00e1, em Marechal Thaumaturgo, com participa\u00e7\u00e3o de 14 membros da Aldeia Apiwtxa.\n\nhttps://t.co/8jWdH1uj3j"
        },
        {
            "author_id": "1106476739180589057",
            "created_at": "2022-02-22T13:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496111793940439047"
            ],
            "id": "1496111793940439047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 organiza\u00e7\u00f5es e 50 personalidades reclamam, numa carta aberta, o urgente cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es concretas no terreno para controlar e erradicar as esp\u00e9cies invasoras no #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas (PNPG).\n#noticia\nhttps://t.co/wFTcRIigY4"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2022-02-22T13:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496107794361163781"
            ],
            "id": "1496107794361163781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Secretaria Municipal de Esportes abre calend\u00e1rio de 2022 com treinamento funcional seguido por corrida de cinco quil\u00f4metros no Parque Municipal Odilon Soares, Regi\u00e3o Sudoeste de Goi\u00e2nia. Inscri\u00e7\u00f5es se esgotam menos de 24 horas depois de abertas. \nhttps://t.co/Ax3JbgJrSq"
        },
        {
            "author_id": "125984563",
            "created_at": "2022-02-22T12:50:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496105236821389316"
            ],
            "id": "1496105236821389316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aconteceu no Mangal, um treinamento para aperfei\u00e7oar o trabalho de efici\u00eancia no Parque em  parceria com o Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, de Recife-PE, que consistiu em capacitar o que diz respeito ao condicionamento, bem-estar e manejo dos esp\u00e9cimes.\nSaiba+https://t.co/5PJrxArrYW https://t.co/ms12TZUcbv"
        },
        {
            "author_id": "989028567148367874",
            "created_at": "2022-02-22T12:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496104879466717186"
            ],
            "id": "1496104879466717186",
            "in_reply_to_user_id": "989028567148367874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es exigem controlo de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/UfPeUgnHto  #eei_iberian #otras_eei #stakeholdersEEI https://t.co/e5hEPrUY4A"
        },
        {
            "author_id": "1420078462405074945",
            "created_at": "2022-02-22T12:49:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496104855932268544"
            ],
            "id": "1496104855932268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/r5iH6Hf1Rd"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-02-22T12:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496103894421807105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "61752537",
                        "start": 73,
                        "username": "folhape"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f15acc887001"
            },
            "id": "1496103894421807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou com entrevista para a jornalista Maria Priscila Martins da @folhape. Conversamos sobre o papel estrat\u00e9gico do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os na preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies nativas dos biomas pernambucanos https://t.co/mf6Oi3xRk9"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-02-22T12:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496093515482341379"
            ],
            "id": "1496093515482341379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2dleVBsRkn"
        },
        {
            "author_id": "990227225738989573",
            "created_at": "2022-02-22T12:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496093011201118213"
            ],
            "id": "1496093011201118213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matheus Clemente e Zuzarte ir\u00e3o com o Felgueiras at\u00e9 o Parque Municipal dos Desportos para enfrentar o Fafe, pela 15\u00aa jornada do Grupo A da Liga 3, nesta ter\u00e7a-feira (22).\n\n#D20Sports #MatheusClemente #Zuzarte #Felgueiras #Liga3 https://t.co/QKA96IYXVn"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2022-02-22T11:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496087509293539335"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62074994",
                        "start": 0,
                        "username": "rvilelaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496087509293539335",
            "in_reply_to_user_id": "62074994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rvilelaf @LuaAzul87481852 Obrigado. Foram tiradas no Parque Nacional Serra da Capivara-PI."
        },
        {
            "author_id": "1324365164297228289",
            "created_at": "2022-02-22T11:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496084973052432387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1324365164297228289",
                        "start": 109,
                        "username": "mundoatualpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496084973052432387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es exigem controlo de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/QDiBfJwtrr @mundoatualpt"
        },
        {
            "author_id": "324620878",
            "created_at": "2022-02-22T11:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496082402409693185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1194447193756839942",
                        "start": 0,
                        "username": "liderdeninguem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496082402409693185",
            "in_reply_to_user_id": "1194447193756839942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liderdeninguem Os museus s\u00e3o sempre minhas primeiras op\u00e7\u00f5es. Mas bem lembrado do parque municipal. Obrigada!!!"
        },
        {
            "author_id": "904319873207160833",
            "created_at": "2022-02-22T11:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496079171214262272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496079171214262272",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro https://t.co/TMwTkHbURf\n\nVeja a\u00ed presidente, arbitrariedade da policia federal a mando do IBAMA no parque nacional vale do Catimbau em Pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2022-02-22T10:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496072863387987971"
            ],
            "id": "1496072863387987971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mais de 30 organiza\u00e7\u00f5es e 50 personalidades reclamam, numa carta aberta, o urgente cumprimento da legisla\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es concretas no terreno para controlar e erradicar as esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG).\"\nhttps://t.co/tgeIzZV7Td"
        },
        {
            "author_id": "952728370806128640",
            "created_at": "2022-02-22T10:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496066627074412544"
            ],
            "id": "1496066627074412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal bh https://t.co/Yvyht1RQEK"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-02-22T09:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496056863292538880"
            ],
            "id": "1496056863292538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es exigem controlo de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Pe https://t.co/aaRd1F6p5C #Ambiente #ArcosDeValdevez #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2022-02-22T09:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496054657613021185"
            ],
            "id": "1496054657613021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 a nascer um equipamento vocacionado para o voleibol no Parque Municipal do Serrado, em Amora.\nO pavilh\u00e3o ter\u00e1 uma \u00e1rea de 2500 metros quadrados e 500 lugares. Ser\u00e1 ainda um espa\u00e7o multiusos para receber atividades desportivas, culturais e recreativas.\n\n#Seixal https://t.co/IkRvLXFfpR"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2022-02-22T09:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496053692264554496"
            ],
            "id": "1496053692264554496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carta aberta ao Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza e das Florestas e \u00e0 Comiss\u00e3o de Cogest\u00e3o do Parque. https://t.co/bBeXzTKe4G"
        },
        {
            "author_id": "904319873207160833",
            "created_at": "2022-02-22T09:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496053578858909696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1496053578858909696",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro pedido de ajuda sobre moradores do parque Nacional Vale do Catimbau pernambuco, arbteriedde do IBAMA, manda derrubar contru\u00e7\u00e3o de chal\u00e9, um quartozinho de uma cama para hospedar turista, depois mando v\u00eddeo..."
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2022-02-22T09:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496051335074140167"
            ],
            "id": "1496051335074140167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es exigem controlo de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - https://t.co/ss42hWsOae https://t.co/nR218QqIHo"
        },
        {
            "author_id": "963759647952863233",
            "created_at": "2022-02-22T09:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496047433423405057"
            ],
            "id": "1496047433423405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de organiza\u00e7\u00f5es alertam para a \u201cgrave situa\u00e7\u00e3o\u201c de descontrolo das esp\u00e9cies invasoras, que constituem atualmente uma grave amea\u00e7a \u00e0 biodiversidade, plantas e animais, no Parque Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/JKBFxmIvXq"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-02-22T09:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496047173624115206"
            ],
            "id": "1496047173624115206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zPk1qEY2Mx"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2022-02-22T08:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496043958778183683"
            ],
            "id": "1496043958778183683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es exigem controlo de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gU4B9zRKHG"
        },
        {
            "author_id": "1426713898120531974",
            "created_at": "2022-02-22T08:23:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496037902337429504"
            ],
            "id": "1496037902337429504",
            "in_reply_to_user_id": "1465092850497036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deadeyesdragon vou desmatar o parque municipal s\u00f3 pra come\u00e7ar a brincadeira kjjjjjjjj"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2022-02-22T07:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496029091417493504"
            ],
            "id": "1496029091417493504",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entorno desse conjunto de montanhas, situa-se o Parque Estadual Pico Paran\u00e1, criado em 2002, que preserva trecho muito rico em biodiversidade da Floresta Atl\u00e2ntica brasileira. (4/4) https://t.co/YjqhNM15mx"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-02-22T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1496001810175303681"
            ],
            "id": "1496001810175303681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marisa Rodrigues fala sobre como a cria\u00e7\u00e3o de cadeias de valor inclusivas para os agricultores locais e o apoio aos meios de subsist\u00eancia locais est\u00e1 a ajudar a restaurar e proteger a biodiversidade do Parque Nacional da #Gorongosa - https://t.co/bfTXTos3eh https://t.co/qW1HIVVtdE"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-22T04:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495972568666451976"
            ],
            "id": "1495972568666451976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1194447193756839942",
            "created_at": "2022-02-22T03:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495966105340416002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "324620878",
                        "start": 0,
                        "username": "ilda_Lourenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495966105340416002",
            "in_reply_to_user_id": "324620878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilda_Lourenco V\u00e1 ao Parque Municipal, passe nos museus, ande de trem. Sugest\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1084884007",
            "created_at": "2022-02-22T02:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495950812643790855"
            ],
            "id": "1495950812643790855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite desta segunda-feira (21), participei de uma audi\u00eancia p\u00fablica remota para debater a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Distrital Pedra dos Amigos e do Monumento Natural Distrital da Encosta, no Lago Norte.\n\n\u27a1\ufe0f Saiba mais! https://t.co/fhceguTDDW https://t.co/Lthl7AgTeh"
        },
        {
            "author_id": "49820028",
            "created_at": "2022-02-22T02:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495948190109032451"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1495948190109032451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo fala da Brunna ser planta, mas esse elenco TODO \u00e9 um jardim bot\u00e2nico, um kew gardens, um parque nacional da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "462170326",
            "created_at": "2022-02-22T02:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495944343189966856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "347407531",
                        "start": 165,
                        "username": "urbiafurniture"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "861558539587907584",
                        "start": 181,
                        "username": "sercantareiraSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495944343189966856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&lt;&lt; OPORTUNIDADE / EMPREGOS NA ZONA NORTE&gt;&gt; == VEM A\u00cd O NOVO HORTO FLORESTAL E O PARQUE ESTADUAL DA  CANTAREIRA\nClique&amp;Leia:  https://t.co/qTwyYZJxc8\n@urbiafurniture @sercantareiraSP https://t.co/xDj6E4Lvwo"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2022-02-22T02:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495942873522524165"
            ],
            "id": "1495942873522524165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#timelapse da vista das Duas Irm\u00e3s.\n\n2400m, Parque Nacional do Capara\u00f3, Fevereiro de 2022. https://t.co/jjMCwqLlGh"
        },
        {
            "author_id": "1191456816238092290",
            "created_at": "2022-02-22T01:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495940937251532802"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1495940937251532802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/a0cH0FwRCz"
        },
        {
            "author_id": "1191456816238092290",
            "created_at": "2022-02-22T01:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495940025950818306"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1495940025950818306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XQimpPY8jz"
        },
        {
            "author_id": "1191456816238092290",
            "created_at": "2022-02-22T01:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495939693195767808"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1495939693195767808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/HNu76Mrmfx"
        },
        {
            "author_id": "54927763",
            "created_at": "2022-02-22T01:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495933020385251329"
            ],
            "id": "1495933020385251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brisa de um parque bonito pode ser o cen\u00e1rio perfeito para um brinde. Como voc\u00ea prefere viver esse momento? #VidaArtois #AprecieComModera\u00e7\u00e3o\n#piqueniquecomstellas no Parque Municipal Pinto teles."
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-02-22T00:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495922135218503681"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1495922135218503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancias de irregularidades, tumulto, a\u00e7\u00f5es judiciais e a paralisa\u00e7\u00e3o do processo eleitoral na \u00faltima assembleia, o processo eleitoral da entidade foi retomado.\n\nConfira==&gt; https://t.co/DWpVRBjO8H\n\n#Tapaj\u00f3sDeFato"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2022-02-22T00:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495919283284627459"
            ],
            "id": "1495919283284627459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcoba\u00e7a realiza demarca\u00e7\u00e3o do plano de zoneamento do Parque Municipal Marinho de Recife de Areia https://t.co/O9pFlvzTUw"
        },
        {
            "author_id": "2691794724",
            "created_at": "2022-02-22T00:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495917693962174469"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3016276605",
                        "start": 0,
                        "username": "owbells"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1731698046",
                        "start": 9,
                        "username": "mandellivaleria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495917693962174469",
            "in_reply_to_user_id": "3016276605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@owbells @mandellivaleria N\u00e3o amg. A Bella se jogou do penhasco de La Push, acredito que esse seja um dos lagos do parque nacional de Olympic."
        },
        {
            "author_id": "122784463",
            "created_at": "2022-02-21T23:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495907071702683651"
            ],
            "id": "1495907071702683651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CDL participa das comemora\u00e7\u00f5es da primeira d\u00e9cada do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/n9bvu7Re5Y https://t.co/UFhLFdLEeA"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-02-21T23:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495905384535527425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1495905384535527425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/O0YPu051Wz"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-02-21T23:03:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495897078622568457"
            ],
            "id": "1495897078622568457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 348,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 84
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do JMTV revela grave situa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias que vivem no Parque Estadual do Mirador-Ma, que ap\u00f3s terem consumido \u00e1gua de rio com forte cheiro e cor de gasolina, passaram a ter coceira e queimaduras na pele, v\u00f4mito, diarreia. O estado deve investigar as causas dessa trag\u00e9dia https://t.co/j88aNh53ck"
        },
        {
            "author_id": "2573251728",
            "created_at": "2022-02-21T22:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495885844720361477"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3155734695",
                        "start": 0,
                        "username": "loreforabozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495885844720361477",
            "in_reply_to_user_id": "3155734695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loreforabozo Nossa fica em SC? Tenho saudades do p\u00f4r do sol em Grumari no RJ, aqui em Teres\u00f3polis a galera costuma acampar no parque nacional.\ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "1110622498062774273",
            "created_at": "2022-02-21T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495881018145787905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1432409424233181184",
                        "start": 210,
                        "username": "DistritalTv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495881018145787905",
            "in_reply_to_user_id": "1110622498062774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ AO VIVO ] Audi\u00eancia P\u00fablica \u2013 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Distrital Pedra dos Amigos e cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Distrital da Encosta. Sintonize a televis\u00e3o no canal 9.3 ou assista pelo link https://t.co/dEOh9eBTki\n@DistritalTv"
        },
        {
            "author_id": "1110622498062774273",
            "created_at": "2022-02-21T21:21:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495871284030455808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "77096757",
                        "start": 166,
                        "username": "arletesampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495871284030455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CLDF debate hoje a cria\u00e7\u00e3o do Parque Distrital Pedra dos Amigos e a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Distrital da Encosta. A audi\u00eancia p\u00fablica \u00e9 iniciativa da deputada @arletesampaio e acontece a partir das 19h."
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-02-21T21:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495866081851805701"
            ],
            "id": "1495866081851805701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/Jy0SEgutmb"
        },
        {
            "author_id": "1432869782395760642",
            "created_at": "2022-02-21T20:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495861179440377869"
            ],
            "id": "1495861179440377869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afonso pena t\u00e1 igualzinho fogo cruzado\nRaio caiu no djuntor na minha frente \nParque municipal parece que t\u00e1 passando furac\u00e3o \nInunda\u00e7\u00e3o na R. Da Bahia"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2022-02-21T20:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495853915421777929"
            ],
            "id": "1495853915421777929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto #planta 5 mil #mudas nativas na Reserva Natural Serra das Almas - Localizada entre #Cear\u00e1 e #Piau\u00ed a unidade de #conserva\u00e7\u00e3o ganha 10 diferentes esp\u00e9cies de plantas #nativas\n\nhttps://t.co/g2WQYCbzKD https://t.co/DdlMsLDN61"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-02-21T19:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495846652845907970"
            ],
            "id": "1495846652845907970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senhor \u00e9 o meu Pastor e Nada me Faltar\u00e1... em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/QEYsWkaKiC"
        },
        {
            "author_id": "124438713",
            "created_at": "2022-02-21T19:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495844019133239298"
            ],
            "id": "1495844019133239298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional das Muralhas de Jerusal\u00e9m foi inaugurado na d\u00e9cada de 70 do s\u00e9culo passado. No projeto ent\u00e3o realizado, evitou-se incluir grande parte da \u00e1rea ao redor do Monte das Oliveiras, local onde teve in\u00edcio a paix\u00e3o de Cristo #TerraSanta\n\nhttps://t.co/g9AWcVloIY"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2022-02-21T19:25:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495842147425210369"
            ],
            "id": "1495842147425210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, Cruzeiro do Sul, RR  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Embaixador Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional https://t.co/6KG9YY3oIJ"
        },
        {
            "author_id": "1442958058670510081",
            "created_at": "2022-02-21T18:42:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495831213038264321"
            ],
            "id": "1495831213038264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade que abriga a sede do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro (PESB) e atrai visitantes e pesquisadores de v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds vai passar a contar com um caixa eletr\u00f4nico do Banco 24Horas.\n\nhttps://t.co/uNedB9zakx"
        },
        {
            "author_id": "1088537463608496129",
            "created_at": "2022-02-21T18:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495824683765309441"
            ],
            "id": "1495824683765309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus publicou, na edi\u00e7\u00e3o\u00a05.289  #idosos #manaus #vagas\n\nhttps://t.co/49cuzqYKP0 https://t.co/7UXZheerGY"
        },
        {
            "author_id": "1332655925870653440",
            "created_at": "2022-02-21T18:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495822695350644742"
            ],
            "id": "1495822695350644742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/KxhklOzYPn"
        },
        {
            "author_id": "86280415",
            "created_at": "2022-02-21T17:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495806888155533317"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8960d74054404ddd"
            },
            "id": "1495806888155533317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monumento Natural C\u00e2nions do Suba\u00e9, unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental integral, na zona rural de Santo Amaro - BA \u00e9 um local muito bonito por\u00e9m sofre com a falta de estrutura dos \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Estado e com o turismo predat\u00f3rio https://t.co/8UFOjfntjn"
        },
        {
            "author_id": "1139512978708008961",
            "created_at": "2022-02-21T16:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495801728045916160"
            ],
            "id": "1495801728045916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\u00c9 uma batalha herc\u00falea, complexa\", explica o servidor p\u00fablico Ricardo Ara\u00fajo sobre a captura do exuberante peixe-le\u00e3o, que desde 2020 habita a regi\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE). \n\nhttps://t.co/tTt3zK7MXw"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-02-21T15:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495787131582795776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495787131582795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Reserva Biologica de Duas Bocas 0001 https://t.co/8DWITF1OD9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2022-02-21T15:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495786781974925313"
            ],
            "id": "1495786781974925313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 oportunidades para analistas das \u00e1reas orienta\u00e7\u00e3o desportiva, cultural e musical, al\u00e9m de T\u00e9cnico-Enfermagem e Analista-Enfermagem https://t.co/tm0D4rlPP1 #g1am"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-02-21T15:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495786151696871434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495786151696871434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas - TRAILER OFICIAL https://t.co/nAndPjYmWn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2022-02-21T15:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495782367444746242"
            ],
            "id": "1495782367444746242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/sfiCBdgJIJ"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2022-02-21T15:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495778388929400836"
            ],
            "id": "1495778388929400836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para processos seletivos da Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso come\u00e7am nesta segunda-feira (21)\n\nLeia mais\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/vGdRWm9btS"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2022-02-21T14:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495774518014533635"
            ],
            "id": "1495774518014533635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis os resultados de monitoriza\u00e7\u00e3o 2021 do Cabo Gir\u00e3o em \u00e9poca baixa, decorrentes da implementa\u00e7\u00e3o do GIRO \u2013 Projeto de Valoriza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o, promovido pela Associa\u00e7\u00e3o Insular de Geografia (AIG).\nhttps://t.co/2mmesX3kWL"
        },
        {
            "author_id": "1440029069425446915",
            "created_at": "2022-02-21T14:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495770786514284546"
            ],
            "id": "1495770786514284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Minas Gerais tem a maior estalactite do mundo. Conhecida como Perna de Bailarina, a forma\u00e7\u00e3o rochosa tem 28 m de comprimento. Ela fica na Gruta do Janel\u00e3o, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, entre Janu\u00e1ria e Itacarambi. #NorteDeMinas  #Natureza  #Ecoturismo https://t.co/Igoc2GcuWi"
        },
        {
            "author_id": "1206235987346706432",
            "created_at": "2022-02-21T14:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495769340301516802"
            ],
            "id": "1495769340301516802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os profissionais ir\u00e3o atuar na Funda\u00e7\u00e3o de Apoio ao Idoso Dr. Thomas e no Parque Municipal do Idoso https://t.co/B8Qb3Z3uKf"
        },
        {
            "author_id": "1095121359741562881",
            "created_at": "2022-02-21T14:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495767042217197578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "5480072",
                        "start": 148,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495767042217197578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus \u2013 Processos seletivos com vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso s\u00e3o abertos pela prefeitura https://t.co/tVUQxfPb7L via @Portal Mana\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-02-21T14:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495764893160677383"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1596319231527817223",
                        "start": 0,
                        "username": "bossito"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "4897643458",
                        "start": 9,
                        "username": "SergioSSoeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495764893160677383",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bossito @SergioSSoeiro Sem d\u00favida, porque nenhum IP foi feito por parques naturais c\u00e1 em Portugal. Tamb\u00e9m est\u00e1 a ser projectada o prolongamento do IC28 entre Ponte da Barca e a fronteira da Madalena, que implica passar pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Mas, sinceramente, n\u00e3o sei como se faria. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "131936185",
            "created_at": "2022-02-21T14:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495763891250413571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1356948685704359939",
                        "start": 15,
                        "username": "laurissima6"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.83909163,
                        -7.22707438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2be227836062491"
            },
            "id": "1495763891250413571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laur\u00edssima.\ud83d\udc02\n\u2606\n@laurissima6 em Parque Estadual Do Poeta https://t.co/bDyOsoxp2j"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-02-21T14:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495762716379725825"
            ],
            "id": "1495762716379725825",
            "in_reply_to_user_id": "801439438983270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es ser\u00e3o feitas entre os dias 3 e 9 de mar\u00e7o, no audit\u00f3rio do PMI, que fica na rua Rio Mar, n\u00ba 1.324 - Nossa Senhora das Gra\u00e7as, das 8h \u00e0s 11h e das 14h \u00e0s 16h, e n\u00e3o ser\u00e1 cobrada taxa de inscri\u00e7\u00e3o!\n\nSaiba mais em: \n\nhttps://t.co/XNFH3OMOBq"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-02-21T14:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495762714223915023"
            ],
            "id": "1495762714223915023",
            "in_reply_to_user_id": "801439438983270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fun\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis s\u00e3o: T\u00e9cnico-Enfermagem (4) e Analista-Enfermagem (2); J\u00e1  para o Parque Municipal do Idoso, os cargos dispon\u00edveis s\u00e3o para analistas das \u00e1reas orienta\u00e7\u00e3o desportiva (6), cultural (1) e musical (1)."
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2022-02-21T14:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495762709891239939"
            ],
            "id": "1495762709891239939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ei! J\u00e1 est\u00e1 sabendo que a Prefeitura abriu processos seletivos com 14 vagas para a Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e para o Parque Municipal do Idoso? Ent\u00e3o, se liga na thread para n\u00e3o perder a oportunidade. \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1277287971364974592",
            "created_at": "2022-02-21T14:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495762472237780993"
            ],
            "id": "1495762472237780993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite tamb\u00e9m nosso canal no Telegram: https://t.co/Tv2whGIUXx - \n                    Igrejas contestam projeto israelense para incorporar Monte das Oliveiras em Parque\n                 - https://t.co/PcLjJxIKV3 - https://t.co/PcLjJxIKV3"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-02-21T14:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495760255728369669"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1596319231527817223",
                        "start": 0,
                        "username": "bossito"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "4897643458",
                        "start": 9,
                        "username": "SergioSSoeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495760255728369669",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bossito @SergioSSoeiro \u00c9 verdade. No entanto, sem ser esperto em engenharia de infra-estruturas, j\u00e1 tenho lido a respeito solu\u00e7\u00f5es para isso. De qualquer forma, o Parque Natural de Montesinho tem um grau de protec\u00e7\u00e3o menor do que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e a Sierra de la Culebra, do lado...\n1/"
        },
        {
            "author_id": "1214886681159057408",
            "created_at": "2022-02-21T13:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495757175863627781"
            ],
            "id": "1495757175863627781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3 Um esp\u00e9cime de 'Homo sapiens' na Era do Gelo. A mistura temporal \u00e9 diferente no MuNat! \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udccd\ud83c\udfdb Museu da Natureza (S\u00edtio do Moc\u00f3, Parque Nacional Serra da Capivara). Coronel Jos\u00e9 Dias, Piau\u00ed. https://t.co/1j93KYsWyC"
        },
        {
            "author_id": "2595893260",
            "created_at": "2022-02-21T13:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495753879316799489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15878236",
                        "start": 0,
                        "username": "dezugin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495753879316799489",
            "in_reply_to_user_id": "15878236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dezugin liberdade, pra\u00e7a JK, andradas, parque municipal, Pampulha... depende do dia e do tempo que tenho"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-02-21T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495752823665045509"
            ],
            "id": "1495752823665045509",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Costa Marques, RO. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. Serra dos Reis. https://t.co/f8qtmc7RiU"
        },
        {
            "author_id": "257439808",
            "created_at": "2022-02-21T12:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495740467593502721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "636868375",
                        "start": 119,
                        "username": "CulturaSantJoan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495740467593502721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00a11er aviso! \ud83c\udfa4\nAGENDA: s\u00e1bado 5/3 12:30hrs - Parque Municipal de Sant Joan d'Alacant. #gratis\nCiclo \"M\u00fasica a la pla\u00e7a\" @CulturaSantJoan   \n\n#conciertos #alicante #santjoan #santjoandalacant #felizlunes #felizsemana #inessaavedra #cantautora #compositora https://t.co/5ZprZDvVZO"
        },
        {
            "author_id": "1310239348462411776",
            "created_at": "2022-02-21T12:28:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495737109201760257"
            ],
            "id": "1495737109201760257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu preciso de um rol\u00ea no parque nacional vcs n\u00e3o est\u00e3o entendendo"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2022-02-21T11:10:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495717537006424071"
            ],
            "id": "1495717537006424071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Parque Estadual de Itapu\u00e3, um o\u00e1sis de preserva\u00e7\u00e3o pertinho de Porto\u00a0Alegre https://t.co/pphQbPVk1f"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2022-02-21T11:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495717525270712321"
            ],
            "id": "1495717525270712321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Parque Estadual de Itapu\u00e3, um o\u00e1sis de preserva\u00e7\u00e3o pertinho de Porto Alegre RS Not\u00edcias: Parque Estadual de Itapu\u00e3, um o\u00e1sis de preserva\u00e7\u00e3o pertinho de Porto\u00a0Alegre \u00a0Local \u00e9 muito utilizado para trilhas e descanso por parte de... https://t.co/AFHD4atykF"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-02-21T10:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495714246834929666"
            ],
            "id": "1495714246834929666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma segunda-feira com muita motiva\u00e7\u00e3o.\n\nC\u00e2nions e Cachoeira das Cariocas (Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros).  Cavalcante - Goi\u00e1s.\n\nFoto: Melhores Destinos.\n\n#BomDia #Natureza #ChapadadosViadeiros https://t.co/mmrAQKmMcq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-21T09:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495694142659301376"
            ],
            "id": "1495694142659301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Balan\u00e7a-rabo-de-mascara\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/R0uva7rIcw"
        },
        {
            "author_id": "1247435121315233793",
            "created_at": "2022-02-21T09:16:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495688804232880139"
            ],
            "id": "1495688804232880139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha um dia lindo e aben\u00e7oado por Deus! E n\u00e3o se esque\u00e7a de agradecer pela d\u00e1diva de mais um dia de vida.\nB\ud83c\udf1dm dia \ud83c\udf43\ud83c\udf43\u2618\u2618\ud83c\udf37\ud83c\udf3a\ud83c\udf40\nParque Nacional Lar_Plour (Estrada Haraz)\nhttps://t.co/Wuq8jUkkwy https://t.co/V4ZJy21vFI"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2022-02-21T07:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495668446004142082"
            ],
            "id": "1495668446004142082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vrBYYQC27X"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2022-02-21T06:46:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495651224812670979"
            ],
            "id": "1495651224812670979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso\nhttps://t.co/rrnuVpIIyh"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-21T04:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495617407116795906"
            ],
            "id": "1495617407116795906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "155571373",
            "created_at": "2022-02-21T04:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495611446465597443"
            ],
            "id": "1495611446465597443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa de Brunna: Al\u00f4 jardim bot\u00e2nico, floresta da Tijuca, parque estadual da pedra branca\u2026 conto com vcs. Me ajudem a ficar  #BBB22 https://t.co/VKPf5RSEB4"
        },
        {
            "author_id": "985920424864346112",
            "created_at": "2022-02-21T02:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495580811017531396"
            ],
            "id": "1495580811017531396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/cbXqabSbY4"
        },
        {
            "author_id": "1044652115703009281",
            "created_at": "2022-02-21T01:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495574798105292801"
            ],
            "id": "1495574798105292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma imagem de rastreamento por GPS de v\u00e1rios lobos em seis matilhas diferentes ao redor do Parque Nacional Voyageurs mostra o quanto as matilhas de lobos evitam o alcance umas das outras. https://t.co/MSRHFVh6H6"
        },
        {
            "author_id": "736208789226033154",
            "created_at": "2022-02-21T01:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495570266075938818"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10952,
                        -24.73128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "1495570266075938818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/PRRbV8tyJ4"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-02-21T00:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495559460428865539"
            ],
            "id": "1495559460428865539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num sossego. Pensou?\nAgora olhe para a imagem!\nA natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o.\u2665\ufe0f\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcccParque Nacional do Itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 Guilherme P. https://t.co/YdmMZAfTdy"
        },
        {
            "author_id": "1450620562418634754",
            "created_at": "2022-02-21T00:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495551172912066569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495551172912066569",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Habita\u00e7\u00e3o \u00e9 direito b\u00e1sico do brasileiro. \nO setor imobili\u00e1rio e da constru\u00e7\u00e3o civil tamb\u00e9m tem sua parcela de culpa. H\u00e1 muito favorecimento de empresas desse setor que loteam \u00e1reas de mananciais, pr\u00f3xima aos mangues ou ocupam parte de \u00e1rea protegida. E tudo legalizado!"
        },
        {
            "author_id": "1403656895991267328",
            "created_at": "2022-02-21T00:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495550692114714632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1408562887623381000",
                        "start": 0,
                        "username": "Darcirene6"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14594698",
                        "start": 12,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495550692114714632",
            "in_reply_to_user_id": "1408562887623381000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Darcirene6 @UOLNoticias O prefeito culpa o DESgoverno federal por que havia resid\u00eancias em \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental. Est\u00e3o fazendo jogo de empurra com a popula\u00e7\u00e3o que procura por conta pr\u00f3pria por desaparecidos. Petr\u00f3polis parece realmente abandona pelo DESgoverno federal."
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-02-21T00:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495548834256150529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1495548834256150529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/POQhYQdlL4"
        },
        {
            "author_id": "3018888117",
            "created_at": "2022-02-20T23:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495547899983417344"
            ],
            "id": "1495547899983417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone: o inferno do nosso contentamento https://t.co/YyNv8QVdWL"
        },
        {
            "author_id": "1095786941382119425",
            "created_at": "2022-02-20T23:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495546596372660225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "151222208",
                        "start": 0,
                        "username": "SouSagaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495546596372660225",
            "in_reply_to_user_id": "151222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouSagaz Complicado demais... Eu tive que projetar um evento em algum lugar. Fizemos no coreto do parque municipal. Tive que reproduzir o evento na maquete. Reproduzimos a cobertura s\u00f3 de um lado pra conseguir tirar foto do resultado final. https://t.co/yxPwn72N9i"
        },
        {
            "author_id": "1465728048892989454",
            "created_at": "2022-02-20T23:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495543493569220609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1472170724341256192",
                        "start": 0,
                        "username": "Iisabags"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495543493569220609",
            "in_reply_to_user_id": "1242568358199021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iisabags simm! moro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2022-02-20T23:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495542532717096962"
            ],
            "id": "1495542532717096962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, um o\u00e1sis de preserva\u00e7\u00e3o pertinho de Porto Alegre\n\nhttps://t.co/rX7pH6BYmG https://t.co/ps4pNN0kzv"
        },
        {
            "author_id": "765903357143838720",
            "created_at": "2022-02-20T23:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495540447392849920"
            ],
            "id": "1495540447392849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotografia #photo #photography\n#photooftheday #photographyeveryday\n#fineart #decor #decoracao #arte em Parque Municipal Colinas Da Anhanguera Jayme Bezerra Da Silva https://t.co/yTRZLFBUBj"
        },
        {
            "author_id": "1372530623492018176",
            "created_at": "2022-02-20T23:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495538160339722241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "21823273",
                        "start": 0,
                        "username": "alertatotal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495538160339722241",
            "in_reply_to_user_id": "21823273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alertatotal Quando caiu um bal\u00e3o no Parque Estadual Juquery e queimou tudo, inclusive os bichos, nada foi feito. Agora que caiu no aeroporto, em cima dos avi\u00f5es, quem sabe algu\u00e9m toma alguma provid\u00eancia, n\u00e9? Improv\u00e1vel, mas..."
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2022-02-20T23:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495536100655382530"
            ],
            "id": "1495536100655382530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno https://t.co/7WXvWJlIHn"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495532935482679299"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495532935482679299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/MCmCmfZCEl"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2022-02-20T22:56:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495532891639533584"
            ],
            "id": "1495532891639533584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ponte de jun\u00e7\u00e3o do Canyon | Parque Nacional de Zion | Ut\u00e1, EUA https://t.co/pEJRYKWKzs"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2022-02-20T22:56:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495532884026925058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495532884026925058",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Olhe pelo Parque Estadual do Mirador.. Olhe pelo genocidio em terra protegida... Ate hj...espera se sua atitude.em defesa do direito do meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495532654690721797"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495532654690721797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/uNoRx4hm8s"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495532207846350850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495532207846350850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/TwBdeuZj8I"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:50:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495531367995691011"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495531367995691011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\u270c\ud83c\udffb em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/7NMz5WUFf6"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495530586953240579"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495530586953240579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o passeio na caverna,  nada melhor do q refrescar na cachoeira (mesmo com a \u00e1gua congelante) em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/mbNluizrhF"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495529545927053312"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495529545927053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de pegar a estrada com o meu amor p ele conhecer a t\u00e3o SONHADA Caverna de Botuver\u00e1.\nEu j\u00e1 havia ido com o Desbravadores, mas a emo\u00e7\u00e3o foi a mesma \ud83e\udd70 em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/bIwwVZD6Yu"
        },
        {
            "author_id": "299848432",
            "created_at": "2022-02-20T22:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495528950621220874"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1495528950621220874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo costume \ud83d\ude0e em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/X8oW7pPH0P"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495528849865682944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15725231,
                        -27.22513503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1495528849865682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em F.C  Parque Municipal das Grutas de Botuver\u00e1 https://t.co/vEGei9qvDu"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2022-02-20T22:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495528271676592132"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.06495983,
                        -26.92105103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1495528271676592132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo pela estrada \ud83e\udd70 em Parque Municipal Das Grutas Botuvera https://t.co/p9dOKbp2qh"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2022-02-20T21:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495515416608841728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 130,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495515416608841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso https://t.co/uQxvFrRSR7 via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "2562564538",
            "created_at": "2022-02-20T21:24:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495509806299467782"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1495509806299467782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie vamos?\nBora!\nVamo bora, vamos bora enfim \nE bora ver o nascer do sol \ud83c\udf05\n\nQuem tem 1 amigo tem tudo \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\n#amizade #parquedoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uwSMdmY7xA"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-20T21:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495503845463666690"
            ],
            "id": "1495503845463666690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2022-02-20T21:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495503761527255055"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "328588165",
                        "start": 130,
                        "username": "ChefaodaNoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495503761527255055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso https://t.co/5vUzbdT4bP via @ChefaodaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2022-02-20T20:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495500843558129665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1495500843558129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/d4CpSVGoJp"
        },
        {
            "author_id": "1483277312355442691",
            "created_at": "2022-02-20T20:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495496654975389700"
            ],
            "id": "1495496654975389700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq eu sou quemga kkkkk sla deu mt vontade, qualqier lugar da minha cidade serve. O nome da city \u00e9 Luiz Antonio, Sp \u2014 Vai no Parque Estadual Vassununga ent\u00e3o https://t.co/NU4NYhG21d"
        },
        {
            "author_id": "636344468",
            "created_at": "2022-02-20T20:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495491849166987265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "19288160",
                        "start": 0,
                        "username": "ikari_leo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495491849166987265",
            "in_reply_to_user_id": "636344468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ikari_leo Se no MT a natureza \u00e9 62% preservada, quero saber quanto o gov do estado de MS acredita que preserva!!\nO que eu mais vi foram fazendas que criaram RPPNs, por livre vontade. E a area protegida \u00e9 um pouco maior que a reserva legal"
        },
        {
            "author_id": "1424923491506212865",
            "created_at": "2022-02-20T20:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495490865455902723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1424923491506212865",
                        "start": 231,
                        "username": "MulherAmazonica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495490865455902723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA NO 'PORTAL MULHER AMAZ\u00d4NICA'\n\nPrefeitura abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso\n\nhttps://t.co/XDCLkdfRZC\n\nSIGA-NOS NAS REDES SOCIAIS\n\n@portalmulheramazonica_am (Instagram) e @MulherAmazonica (Twitter) https://t.co/SqMGN9638X"
        },
        {
            "author_id": "144385128",
            "created_at": "2022-02-20T19:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495485879317680132"
            ],
            "id": "1495485879317680132",
            "in_reply_to_user_id": "144385128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vagas s\u00e3o para as fun\u00e7\u00f5es T\u00e9cnico-Enfermagem (4) e Analista-Enfermagem (2) para atuarem na Funda\u00e7\u00e3o e analistas das \u00e1reas orienta\u00e7\u00e3o desportiva (6), cultural (1) e musical (1), para o Parque Municipal do Idoso."
        },
        {
            "author_id": "144385128",
            "created_at": "2022-02-20T19:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495484958693068807"
            ],
            "id": "1495484958693068807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 VAGAS PARA FUNDA\u00c7\u00c3O DR. THOMAS E PARQUE MUNICIPAL DO IDOSO\n\nOs candidatos dever\u00e3o preencher os formul\u00e1rios de inscri\u00e7\u00e3o dispon\u00edveis no site https://t.co/ZFNFLved5k a partir desta segunda-feira, 21/02, \u00e0s 7h."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2022-02-20T19:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495483994233872392"
            ],
            "id": "1495483994233872392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE \u2705\nS\u00e3o 14 vagas nas fun\u00e7\u00f5es de t\u00e9cnico-enfermagem, analista-enfermagem, analistas das \u00e1reas desportiva, cultural e musical. Saiba mais \ud83d\udc47\n\n#CompartilheACr\u00edtica #Funda\u00e7\u00e3oDoutorThomas #ParquedoIdoso #ProcessoSeletivo\nhttps://t.co/p2Nnwf4P2g"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2022-02-20T19:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495478437959516164"
            ],
            "id": "1495478437959516164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/ChhLZKRJCT"
        },
        {
            "author_id": "42336928",
            "created_at": "2022-02-20T19:12:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495476538732654594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "176533084",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiomuriloum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495476538732654594",
            "in_reply_to_user_id": "176533084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiomuriloum Eu fui de Cuiab\u00e1 a Bom Jardim e j\u00e1 fiquei impactada, sendo q parte do trecho ainda vislumbra a parte protegida do Parque Nacional de Chapada, imagino onde o agro mete o p\u00e9 sem barreiras"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2022-02-20T19:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495473584508125188"
            ],
            "id": "1495473584508125188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Estado do Piau\u00ed, Brasil   Foto: Ot\u00e1vio Nogueira \nhttps://t.co/ps7VLEnWjr https://t.co/0QPa16eo8C"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-02-20T18:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495472481758588928"
            ],
            "id": "1495472481758588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus abre processos seletivos para a Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/XZDXfwA20p"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2022-02-20T18:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495468412214067200"
            ],
            "id": "1495468412214067200",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de metade de todos os g\u00eaiseres conhecidos est\u00e3o no Parque Nacional de Yellowstone. Embora a tempestade geomagn\u00e9tica que causou as auroras tenha diminu\u00eddo em um dia, as erup\u00e7\u00f5es do g\u00eaiser White Dome continuam a cada 30 minutos."
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2022-02-20T18:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495468408707682307"
            ],
            "id": "1495468408707682307",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Lua brilhante iluminou o primeiro plano desta cena pitoresca, enquanto estrelas familiares podiam ser vistas ao longe. Com planejamento, o cuidadoso astrofot\u00f3grafo fotografou este mosaico de imagens no g\u00eaiser White Dome no Parque Nacional de Yellowstone, no oeste dos EUA. [+]"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2022-02-20T18:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495466468921782273"
            ],
            "id": "1495466468921782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed state, Brazil #SouthAmerica   Photo: Ot\u00e1vio Nogueira \nhttps://t.co/2NznU4fxYP https://t.co/aWFfk9IP1s"
        },
        {
            "author_id": "1435662572703920128",
            "created_at": "2022-02-20T17:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495451028724109315"
            ],
            "id": "1495451028724109315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura abre processos seletivos com 14 vagas para Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas e Parque Municipal do Idoso https://t.co/ktVfgu620q"
        },
        {
            "author_id": "1448491488434872322",
            "created_at": "2022-02-20T17:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495448823589711876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1581843907826286592",
                        "start": 0,
                        "username": "Minibaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495448823589711876",
            "in_reply_to_user_id": "1484165794745356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minibaio onde o parque municipal tem uma quadra daquela??"
        },
        {
            "author_id": "626632436",
            "created_at": "2022-02-20T17:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495445877795737608"
            ],
            "id": "1495445877795737608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa sama\u00fama beb\u00ea tem 250 anos. A sama\u00fama vov\u00f3, que fica na floresta nacional do tapaj\u00f3s (FLONA), tem entre 900 e 1000 anos!  \u00c9 nessas \u00e1rvores majestosas que mora o curupira \ud83d\ude31 https://t.co/OytTj8TASt"
        },
        {
            "author_id": "1241516084148219904",
            "created_at": "2022-02-20T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495443135610167307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1241516084148219904",
                        "start": 3,
                        "username": "Arteris_VP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495443135610167307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33A @Arteris_VP \u00e9 rota para conhecer o parque Vassununga, que abriga uma das \u00e1rvores mais antigas do Brasil, localizado na altura do km 245 na Rodovia Anhanguera (SP-330). \n\n\u25b6Veja mais: https://t.co/MONE2ZgaaZ \n\n#ViagempelaArteris \n\n\ud83d\udcf8Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/yZr4cZCTpW"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2022-02-20T16:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495438981760229379"
            ],
            "id": "1495438981760229379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/elM638ggvy"
        },
        {
            "author_id": "1279180374",
            "created_at": "2022-02-20T16:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495437499556147203"
            ],
            "id": "1495437499556147203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Estadual do deserto de Anza Borrego https://t.co/9KlAl5D5hI"
        },
        {
            "author_id": "932763788746612736",
            "created_at": "2022-02-20T16:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495436649328750592"
            ],
            "id": "1495436649328750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal s\u00f3 entra com agendamento, ser\u00e1 que est\u00e3o cobrando passaporte do experimento?"
        },
        {
            "author_id": "1283440916",
            "created_at": "2022-02-20T16:09:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495430503759028229"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1495430503759028229",
            "in_reply_to_user_id": "1283440916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\ufe0f\u20e3 Prefeitura de Caxias quer aterrar o Campo do Bomba: a popula\u00e7\u00e3o de Caxias luta para que uma regi\u00e3o considerada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) seja de fato preservada +\nhttps://t.co/xjj6rfF8zH"
        },
        {
            "author_id": "477802725",
            "created_at": "2022-02-20T16:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495429723442319365"
            ],
            "id": "1495429723442319365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODCAST \u2013 EZIO VESTINA | Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Ipanema (Flona) para a iniciativa privada dever\u00e1 passar por consultas p\u00fablicas https://t.co/NPh9rOIDFw"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2022-02-20T15:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495426296683368450"
            ],
            "id": "1495426296683368450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da Semana: as paisagens do Parque Nacional da Chapada das Mesas\u00a0(MA) https://t.co/akPvFOp40Y"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-02-20T15:44:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495424124948299780"
            ],
            "id": "1495424124948299780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Buique (PE)\nTrilha do Santu\u00e1rio! \n\u00d4 lugar de paisagens lindas \ud83d\ude0d\nFoto: @valedocatimbau_oficial https://t.co/6NlMnxxyFH"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-20T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495405391382933505"
            ],
            "id": "1495405391382933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADOR.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/dCTUPrhZWZ"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2022-02-20T14:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495399411043553283"
            ],
            "id": "1495399411043553283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana no parque \n.\n.\n.\n#pocosdecaldas #minasgerais #natureza #drone #fotoa\u00e9rea em Parque Municipal Ant\u00f4nio Miniolarie https://t.co/KwhcxBKTXF"
        },
        {
            "author_id": "1290513495541284864",
            "created_at": "2022-02-20T13:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495395414878703622"
            ],
            "id": "1495395414878703622",
            "in_reply_to_user_id": "1290513495541284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar em parque municipal \u00e9 passar cada raiva, tem a placa que n\u00e3o pode bebida o inferno tenta entrar com a bebida, dependendo do cachorro s\u00f3 com focinheira e o maldito dono quer entrar sem QUE DIFICULDADE DE RESPEITAR REGRA QUE O BRASILEIRO TEM"
        },
        {
            "author_id": "52825272",
            "created_at": "2022-02-20T13:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495383590380744709"
            ],
            "id": "1495383590380744709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino na momtanha....\nDoming\u00e3o de sol ...um luxo\n#avida\u00e9umluxo1111 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/wrBXIJ4Ppt"
        },
        {
            "author_id": "1125917480369651712",
            "created_at": "2022-02-20T12:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495382651875864578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "932721702064328706",
                        "start": 0,
                        "username": "patriotas_da"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1061586124072738816",
                        "start": 14,
                        "username": "Valentim_67"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "738897925468782592",
                        "start": 27,
                        "username": "CLAUDETEAPIVA"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "954342462641844224",
                        "start": 42,
                        "username": "Jane_duBOPE"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "184762182",
                        "start": 55,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "236354374",
                        "start": 72,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "123339012",
                        "start": 82,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495382651875864578",
            "in_reply_to_user_id": "932721702064328706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@patriotas_da @Valentim_67 @CLAUDETEAPIVA @Jane_duBOPE @exercitooficial @marmilbr @fab_oficial BEL\u00cdSSIMO PARQUE NACIONAL MARINHO BRASILEIRO! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\u2728\u2728"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2022-02-20T12:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495381957802397703"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "68270062",
                        "start": 150,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "144719114",
                        "start": 165,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1051248957291159552",
                        "start": 182,
                        "username": "projetomantis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495381957802397703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem em campo eu encontrei esse jovem gigante. Apesar de ainda imaturo e n\u00e3o ter suas asas completamente formadas, j\u00e1 era enorme, e super tranquilo.\n@CesarFavacho, @SavCavalcante e @projetomantis vcs conseguem me ajudar na ID ??\nA foto foi tirada no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/Qm0luRdnLw"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-02-20T12:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495370489367339009"
            ],
            "id": "1495370489367339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Chico Mendes: um excelente passeio para se conectar com a natureza do Rio!\n\nCurtiu? Conhe\u00e7a com a Riotur aqui no link:\nhttps://t.co/BsH51PERmF\n\n#parquechicomendes #naturezaperfeita #riodejaneiro #rio #riodejaneiro #veraonorio #meioambiente #recreio https://t.co/JmMf2kMcOM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-20T12:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495368991698731013"
            ],
            "id": "1495368991698731013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nacAl7wjGH"
        },
        {
            "author_id": "1424144679621341186",
            "created_at": "2022-02-20T12:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495368052153720836"
            ],
            "id": "1495368052153720836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Exclui o Twitter sobre a festa ( orgia) de tr\u00eas dias com a GKay na Bahia,em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de desova de tartarugas. A rainha do meio ambiente que falava tanto da Amaz\u00f4nia. N\u00e3o est\u00e1 respeitando uma praia de tartarugas. \u00c9 MT hip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "72404258",
            "created_at": "2022-02-20T11:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495367335208697860"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1357666113656619012",
                        "start": 146,
                        "username": "smesporte_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495367335208697860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trein\u00e3o no Parque Municipal Odilon Soares. Desta vez eu s\u00f3 acompanhei. Nas pr\u00f3ximas, quero correr com a rapaziada! Parab\u00e9ns a equipe esportiva da @smesporte_ pela organiza\u00e7\u00e3o! https://t.co/od9uRXyWBl"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2022-02-20T11:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495366666724818948"
            ],
            "id": "1495366666724818948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O domingo come\u00e7ou com Trein\u00e3o no Parque Municipal Odilon Soares \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3 https://t.co/oasKqNz0oc"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2022-02-20T11:50:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495365275956350980"
            ],
            "id": "1495365275956350980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul, Domingos Martins ES\nFoto: @luanimodolo https://t.co/Lpo6IshvE0 https://t.co/316DZ2d8f7"
        },
        {
            "author_id": "24511789",
            "created_at": "2022-02-20T10:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495348658035900423"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1230131756361232385",
                        "start": 263,
                        "username": "XepaAtivismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1495348658035900423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Estadual do Mirador, sul do MA, denunciam  contamina\u00e7\u00e3o por agrot\u00f3xico lan\u00e7ados nos rios da regi\u00e3o. Em raz\u00e3o do consumo de \u00e1gua, muitas pessoas est\u00e3o relatando coceira e queimaduras na pele.  250 fam\u00edlias est\u00e3o sem \u00e1gua e acolhimento m\u00e9dico. \n@xepaativismo https://t.co/KmktcWJUoa"
        },
        {
            "author_id": "124828487",
            "created_at": "2022-02-20T10:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495338011420241924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "159656143",
                        "start": 0,
                        "username": "Vanudistel"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "25992212",
                        "start": 12,
                        "username": "todonoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495338011420241924",
            "in_reply_to_user_id": "124828487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Vanudistel @todonoticias A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA!\n\nFlorestas e matas nativas cobrem 66,3% do territ\u00f3rio brasileiro.\nNenhum outro pa\u00eds preserva tanto.\nSe o jogo \u00e9 sobre a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e9 o campe\u00e3o supremo.\nNenhum pa\u00eds no mundo preserva mais florestas.\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f https://t.co/qiHf7v3MOW"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2022-02-20T04:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495260368083591176"
            ],
            "id": "1495260368083591176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 apaixonante, quem tiver a o portunidade de visitar, v\u00e1!\n\nSeja pelo lado de MG ou ES. https://t.co/eemCMNJS0i"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-20T04:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495255347421921280"
            ],
            "id": "1495255347421921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "140532744",
            "created_at": "2022-02-20T01:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495209479494844431"
            ],
            "id": "1495209479494844431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resist\u00eancia | POPULA\u00c7\u00c3O DE MIGUEL CALMON VAI \u00c0S RUAS EM DEFESA DO PARQUE ESTADUAL DAS SETE PASSAGENS \ud83d\udce2\n\ud83d\udcf2 Leia a mat\u00e9ria na \u00edntegra: https://t.co/b1YqvJZv1g https://t.co/23w8YBYq0Y"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-02-20T01:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495204250485497860"
            ],
            "id": "1495204250485497860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Huay Mae Khamin - Tail\u00e2ndia.\n\u00c9 uma cachoeira que fica no Parque Nacional Khuean Srinagarindra, Tail\u00e2ndia.\nPossui sete n\u00edveis que eventualmente flui para o rio Khwae Yai.\nA fonte da cachoeira est\u00e1 nas montanhas a leste do parque.\n#geografia #geografiageral https://t.co/13R3S9DL3g"
        },
        {
            "author_id": "1274585858256130048",
            "created_at": "2022-02-20T01:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495202043157532675"
            ],
            "id": "1495202043157532675",
            "in_reply_to_user_id": "1274585858256130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...por \u2018DESMATAR FLORESTAS\u2019\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 \u2013 essas mesmas pessoas organizam uma mega-aglomera\u00e7\u00e3o contrariando a medida mais b\u00e1sica de controle da pandemia e ainda o fazem numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nO curioso \u00e9 que esses novos-ricos topam tudo por dinheiro pulam de  ..."
        },
        {
            "author_id": "1274585858256130048",
            "created_at": "2022-02-20T01:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495201649467576324"
            ],
            "id": "1495201649467576324",
            "in_reply_to_user_id": "1274585858256130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...porque o local fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA). De acordo com o residencial, este \u00e9 justo o per\u00edodo de desova das tartarugas marinhas nas praias do condom\u00ednio. Neste caso, a estrutura do evento, acrescenta o comunicado, ..."
        },
        {
            "author_id": "83462418",
            "created_at": "2022-02-20T00:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495199425966141440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1495199425966141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83e\uddcd\ud83c\udf33\u2600\ufe0f #jaraguadosul #santacatarinaemfotos #parque #linearviaverde\n.\n.\n.\n.\n.\n#fotografo #fotograf\u00eda #selfieboys #sel\ufb01e em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/fHebVtQp9C"
        },
        {
            "author_id": "89920996",
            "created_at": "2022-02-20T00:25:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495192922064568325"
            ],
            "id": "1495192922064568325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia desses vi um v\u00eddeo dos moradores do quilombo bananeiras, em ilha de mar\u00e9/BA, protesto contra um padre que quer construir par\u00f3quia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dentro do territ\u00f3rio do quilombo"
        },
        {
            "author_id": "2828685112",
            "created_at": "2022-02-19T23:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495178610700918784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1495178610700918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cart\u00e3o postal p vcs \ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kd67EizlH5"
        },
        {
            "author_id": "1464360708393603076",
            "created_at": "2022-02-19T23:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495176290835615751"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1041080994814668800",
                        "start": 0,
                        "username": "drmarcosguarino"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "53456282",
                        "start": 17,
                        "username": "afonsoborges"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "58921943",
                        "start": 31,
                        "username": "fredmelopaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495176290835615751",
            "in_reply_to_user_id": "1041080994814668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drmarcosguarino @afonsoborges @fredmelopaiva Infeliz e seu coment\u00e1rio n sabe nem oq t\u00e1 falando Time do Galo foi fundado por moleques no parque municipal por a\u00ed j\u00e1 d\u00e1 pra ver a merda q vc t\u00e1 falando passa vergonha n faz esse favor pra n\u00f3s sab nem a hr q t\u00e1 com fome e vem falar merda sobre o Galo ."
        },
        {
            "author_id": "1323210707056381955",
            "created_at": "2022-02-19T22:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495167521875533827"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1489341807628591108",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelInRio1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "335141638",
                        "start": 14,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "335141638",
                        "start": 78,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495167521875533827",
            "in_reply_to_user_id": "1489341807628591108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelInRio1 @BTS_twt Parque nacional da Tijuca \n\nRIO MISSION\n#ArmyInMission @BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "1170341592743469056",
            "created_at": "2022-02-19T22:34:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495164821595119623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1489341807628591108",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelInRio1"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "335141638",
                        "start": 14,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "335141638",
                        "start": 76,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495164821595119623",
            "in_reply_to_user_id": "1489341807628591108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelInRio1 @BTS_twt Parque nacional da Tijuca\nRIO MISSION\n#ARMYINMISSION @BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "1324415328336646147",
            "created_at": "2022-02-19T22:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495162551688220673"
            ],
            "id": "1495162551688220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Parque Estadual do Mirador, no Maranh\u00e3o, denunciam que est\u00e3o sendo contaminados por agrot\u00f3xico lan\u00e7ados nos rios e riachos da regi\u00e3o. Em raz\u00e3o do consumo de \u00e1gua, muitas pessoas est\u00e3o relatando coceira e queimaduras na pele. As imagens me lembraram um caso argentino."
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-02-19T22:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495157772782125058"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1495157772782125058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/qdSp2vF5H5"
        },
        {
            "author_id": "1452650836354637832",
            "created_at": "2022-02-19T22:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495156470513606665"
            ],
            "id": "1495156470513606665",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Playa El Combate\nFaz parte da Floresta Nacional do Estado de Boquer\u00f3n, \u00e9 uma das praias preferidas do p\u00fablico jovem e tamb\u00e9m dos pr\u00f3prios boricuas(como o povo de Puerto Rico se chama).\nL\u00e1 tamb\u00e9m tem um p\u00f4r-do-sol incr\u00edvel\n\ud83d\udcf7esquerda: dia; direita: por-do-sol https://t.co/871odIxT4Y"
        },
        {
            "author_id": "1284964122531188743",
            "created_at": "2022-02-19T21:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495153629250076674"
            ],
            "id": "1495153629250076674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Gruta da Lapinha e outros atrativos do Parque Estadual do Sumidouro\nhttps://t.co/9yRKCyTfQZ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T20:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495133603973455880"
            ],
            "id": "1495133603973455880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 36,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARIMPEIRA MINERADORA NACIONAL. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ucjHxoaeNF"
        },
        {
            "author_id": "1376319276857094146",
            "created_at": "2022-02-19T20:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495133572587479053"
            ],
            "id": "1495133572587479053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SIbvT1Hwyx"
        },
        {
            "author_id": "2583513352",
            "created_at": "2022-02-19T20:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495132939046293515"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1495132939046293515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/BcdgytrVBx"
        },
        {
            "author_id": "2336182967",
            "created_at": "2022-02-19T20:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495126793321394179"
            ],
            "id": "1495126793321394179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente parque nacional da serra do divisor \ud83d\udc9a https://t.co/tTJoqzu8zJ"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T19:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495118494597324811"
            ],
            "id": "1495118494597324811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 97,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/JYnTI8v4R3"
        },
        {
            "author_id": "2171053886",
            "created_at": "2022-02-19T18:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495110852441264145"
            ],
            "id": "1495110852441264145",
            "in_reply_to_user_id": "2171053886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PF realiza desde o in\u00edcio da semana uma opera\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s entre o rio Crepori e a terra indigena Mundukuru. A minera\u00e7\u00e3o ilegal em TI na Amaz\u00f4nia foi tema do 5\u00ba epis\u00f3dio do nosso podcast."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T18:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495103394754801666"
            ],
            "id": "1495103394754801666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/VORdW9UgSK"
        },
        {
            "author_id": "4705703669",
            "created_at": "2022-02-19T17:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495092429191532550"
            ],
            "id": "1495092429191532550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao inv\u00e9s de cortar o cabelo vim dan\u00e7ar igual uma maluca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495088295595884545"
            ],
            "id": "1495088295595884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/SlC9GC72sY"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2022-02-19T16:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495079945097424900"
            ],
            "id": "1495079945097424900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vontde que eu to eh so de largar tudo e ir para o parque estadual com 5 m\u00e9dicos e medica\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2022-02-19T16:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495077278065299462"
            ],
            "id": "1495077278065299462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata da albergaria: um dos locais mais bonitos do Ger\u00eas https://t.co/k35btUm23M"
        },
        {
            "author_id": "1087337095327350784",
            "created_at": "2022-02-19T16:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495076236862922753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "84664378",
                        "start": 0,
                        "username": "marcyrgon"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1016779669260197890",
                        "start": 11,
                        "username": "ClementinoIlnah"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "881633573580754945",
                        "start": 28,
                        "username": "sergio_tuthill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495076236862922753",
            "in_reply_to_user_id": "84664378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcyrgon @ClementinoIlnah @sergio_tuthill Inclusive, no Parque Nacional da Tijuca h\u00e1 um conflito entre a concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o (turismo) e a igreja. Pq a igreja \"det\u00e9m\" a posse de v\u00e1rios estabelecimentos, estes que pelo contrato de concess\u00e3o, passariam para a empresa concession\u00e1ria gerir."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T16:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495073201830993924"
            ],
            "id": "1495073201830993924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS E MINERADORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/wM4U0KVEeS"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-02-19T15:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495062369722064899"
            ],
            "id": "1495062369722064899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o encerra inscri\u00e7\u00f5es para a Meia Maratona das Cataratas 2022.\n\nA prova ser\u00e1 realizada no domingo, dia 20 de mar\u00e7o, integralmente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/GNbhUsd0HL"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-02-19T15:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495062205863243780"
            ],
            "id": "1495062205863243780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como ser\u00e1 o funcionamento do Parque Nacional neste domingo (20) com a Meia Maratona das Cataratas. \n\nLeia mais no site. https://t.co/yyzVY34for\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #meiamaratonadascataratas #esporte #natureza #fozdoigua\u00e7u #horarios #visita\u00e7\u00e3o https://t.co/bNAgasz9Ee"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-19T15:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495059417133322243"
            ],
            "id": "1495059417133322243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 10 de fevereiro de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,06 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495058097160732673"
            ],
            "id": "1495058097160732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Parceiros Garimpeiros de Ariqu.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/vnHnwF718w"
        },
        {
            "author_id": "105885692",
            "created_at": "2022-02-19T15:17:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495054970772590598"
            ],
            "id": "1495054970772590598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 reuni\u00e3o presencial 2022 - @liganeuronorte em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/ah9AwsQXOl"
        },
        {
            "author_id": "800725924685565953",
            "created_at": "2022-02-19T15:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495050608948219906"
            ],
            "id": "1495050608948219906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O passado \u00e9 li\u00e7\u00e3o para se meditar, n\u00e3o para se reproduzir.\"\n\nM\u00e1rio de Andrade.\n\nParque Nacional Serra da Capivara - PI. https://t.co/FPNRwWiw95"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-02-19T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495050550475436034"
            ],
            "id": "1495050550475436034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (19) \u00e9 anivers\u00e1rio de #Tapira\u00ed! \ud83e\udd73\n\nLocalizada a 135 km de SP e pr\u00f3xima a Reserva da Jur\u00e9ia e o Parque Estadual Carlos Botelho, Tapira\u00ed \u00e9 passagem obrigat\u00f3ria para muitos turistas atra\u00eddos por suas in\u00fameras cachoeiras e rios de \u00e1guas cristalinas.\n\nhttps://t.co/VApT89lEPH https://t.co/Vnq8AjUWLt"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2022-02-19T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495043003408429057"
            ],
            "id": "1495043003408429057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 88,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Parceiros Garimpeiros de Ariqu.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/5XX0J3ZVTg"
        },
        {
            "author_id": "1152195866",
            "created_at": "2022-02-19T14:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495038459119083523"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1495038459119083523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "br de trilha no parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "4825079757",
            "created_at": "2022-02-19T13:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495029447266906114"
            ],
            "id": "1495029447266906114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana com webinar da #idadarkskybrasil \n\nDia 22/02/2022 as 19:30hs com o Carlos Dario de Castro Moreira, gestor do Parque Estadual do Desengano, o Primeiro Dark Sky Parque do Brasil e da Am\u00e9rica Latina.\nLink da Palestra: \nhttps://t.co/jCcHdGWdMo https://t.co/R1iT7FEk3p"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-02-19T13:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495025398081634311"
            ],
            "id": "1495025398081634311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei agora, na acolhedora S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, de importante a\u00e7\u00e3o ambiental: o Programa Rio+Limpo promoveu a limpeza na Praia do Paraca\u00ed, principal entrada do Parque Nacional de Ilha Grande \u2013 importante unidade de preserva\u00e7\u00e3o e importante santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do estado! https://t.co/HRyiGSe0Tp"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-19T12:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495019659027836929"
            ],
            "id": "1495019659027836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AD21vQggxt"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-02-19T12:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495017926423891972"
            ],
            "id": "1495017926423891972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias do Parque Estadual do Mirador-Ma por conta da lama t\u00f3xica \u00e9 desesperadora.Os relatos s\u00e3o de ard\u00eancia na pele e queimaduras, v\u00f4mitos, diarreia.Uma m\u00e3e me passou \u00e1udio informando que est\u00e1 levando a filha para um hospital e que h\u00e1 poucas equipes no local. https://t.co/S3BEUE2uit"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2022-02-19T12:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495016638592307210"
            ],
            "id": "1495016638592307210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia (Visit the Tayrona Natural Park in Colombia) https://t.co/VxcWt3WhNT https://t.co/GI3fKWP3F2"
        },
        {
            "author_id": "899533063499251712",
            "created_at": "2022-02-19T12:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495008742433521664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "164214180",
                        "start": 36,
                        "username": "sal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1495008742433521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Qi3wv94MUM a trav\u00e9s de @Sal"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2022-02-19T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1495005251937570820"
            ],
            "id": "1495005251937570820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado nos munic\u00edpios de S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s, o Parque Estadual de Terra Ronca destina-se a preservar a flora, a fauna, os mananciais e, em particular, as \u00e1reas de ocorr\u00eancia de cavidades naturais subterr\u00e2neas e seu entorno. #AlegoFazHistoria #Alego https://t.co/BjcBhuOcvL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-19T11:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494998567513067522"
            ],
            "id": "1494998567513067522",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA MOCAPAJUBA foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-19T11:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494998567051673603"
            ],
            "id": "1494998567051673603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de fevereiro de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA MOCAPAJUBA / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1062362274319515649",
            "created_at": "2022-02-19T10:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494983260530688001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "771383605",
                        "start": 16,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494983260530688001",
            "in_reply_to_user_id": "1335203970411884546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Todaaverdadept @AnaMartinsGomes Sim, j\u00e1 li que tem uma resid\u00eancia de milh\u00f5es numa \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "91250468",
            "created_at": "2022-02-19T10:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494982108468682757"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1494982108468682757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia, tira o p\u00e9 do ch\u00e3oooo\nhoje vai dar trilha, sol, praia e biqu\u00edni enfiado no \ud83c\udf51 \nhttps://t.co/LrVD1VayqC"
        },
        {
            "author_id": "1366143398915227652",
            "created_at": "2022-02-19T10:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494979006332080135"
            ],
            "id": "1494979006332080135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia. Parque Nacional Serengeti. Povo Massai e suas lan\u00e7as. https://t.co/UyFSk5fvzo"
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2022-02-19T10:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494975347414249472"
            ],
            "id": "1494975347414249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Eco Salvador no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas com Piscina\u00a0Exterior https://t.co/j537PWO2fY"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-19T09:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494965611885215747"
            ],
            "id": "1494965611885215747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1365611362928496641",
            "created_at": "2022-02-19T08:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494947589174796293"
            ],
            "id": "1494947589174796293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador de Telemarketing - Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal #Empregos #Vagas #BeloHorizonte #BH #Empregos  https://t.co/BuDSvZW6jK"
        },
        {
            "author_id": "9459622",
            "created_at": "2022-02-19T07:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494938858227703808"
            ],
            "id": "1494938858227703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem: Parque Nacional de Yellowstone: o inferno do nosso contentamento https://t.co/X4Gp8uoWDx"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2022-02-19T07:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494938856856109057"
            ],
            "id": "1494938856856109057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem: Parque Nacional de Yellowstone: o inferno do nosso contentamento https://t.co/95HhI0Ge3X"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2022-02-19T02:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494864496527036424"
            ],
            "id": "1494864496527036424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 534,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Nosso destino foi o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado na divisa de MG e ES.\n\nNele est\u00e1 o Pico da Bandeira, o terceiro ponto mais alto do Brasil (2892m de altitude) e \u00e9 o ponto mais alto da Mata Atl\u00e2ntica.\n\n1/24 https://t.co/ghva3HqJJT"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2022-02-19T01:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494849214123106304"
            ],
            "id": "1494849214123106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/sEZ9vglavj"
        },
        {
            "author_id": "1491390396227805193",
            "created_at": "2022-02-19T01:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494846891409952774"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "629834316",
                        "start": 0,
                        "username": "manuoliveira14"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "20923479",
                        "start": 16,
                        "username": "babi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494846891409952774",
            "in_reply_to_user_id": "629834316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuoliveira14 @babi Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Edif\u00edcio Maleta, Pra\u00e7a do Papa, Viaduto Santa Tereza, Parque das Mangabeiras, Parque Municipal, Igreja S\u00e3o Jos\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "855277258235301888",
            "created_at": "2022-02-19T00:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494837409401475078"
            ],
            "id": "1494837409401475078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Lagoa do Peixe.\n Decis\u00e3o exige que pescadores que usam as edifica\u00e7\u00f5es no Balne\u00e1rio de Talha-mar sejam realocados para \u00e1rea apropriada,\nhttps://t.co/0dC6aDKcON"
        },
        {
            "author_id": "1482231250161221637",
            "created_at": "2022-02-19T00:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494834559401275397"
            ],
            "id": "1494834559401275397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1985-o ano em que nevou em minas \nparque nacional do itatiaia-itamonte ,sul de minas https://t.co/WHM7MnOjZL"
        },
        {
            "author_id": "460187084",
            "created_at": "2022-02-18T23:29:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494816375306698753"
            ],
            "id": "1494816375306698753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA \u2620\ufe0f\nMais uma vez, fam\u00edlias do Maranh\u00e3o s\u00e3o v\u00edtimas de intoxica\u00e7\u00e3o por agrot\u00f3xicos vindo do monocultivo de soja e milho.\n\nMoradores do Parque Estadual do Mirador, Sul do Maranh\u00e3o, denunciam que est\u00e3o sendo contaminados por agrot\u00f3xico lan\u00e7ados nos rios e riachos da regi\u00e3o. https://t.co/XjXBGtwL41"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-18T22:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494806923224440832"
            ],
            "id": "1494806923224440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Jottgsnhle\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/elTrZGIMt7"
        },
        {
            "author_id": "2378800290",
            "created_at": "2022-02-18T22:49:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494806379089084416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4076816176",
                        "start": 0,
                        "username": "Salvado96043056"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494806379089084416",
            "in_reply_to_user_id": "4076816176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Salvado96043056 Parque Nacional Peneda- G\u00eares."
        },
        {
            "author_id": "1168735341513252864",
            "created_at": "2022-02-18T22:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494805104213561347"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1409606246022451201",
                        "start": 0,
                        "username": "inguili"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494805104213561347",
            "in_reply_to_user_id": "1409606246022451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inguili piquenique no parque municipal, tour pelo mercado novo, pra\u00e7a do papa a noite (agasalhados, claro), degusta\u00e7\u00e3o de queijos e doces no mercado central, descanso no sesc palladium, feira hippie no domingo de manh\u00e3, n\u00e3o fazer nada em algum canto da cidade kkkkkk e por a\u00ed vaii"
        },
        {
            "author_id": "1330116023660531715",
            "created_at": "2022-02-18T22:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494797296357318665"
            ],
            "id": "1494797296357318665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que feio, carnaval em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. nem sub a pessoa \u00e9. pra que essas coisas? nem precisa."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-02-18T22:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494794476182769666"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9ce1a2a487001"
            },
            "id": "1494794476182769666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebramos hoje, com a equipe da Ag\u00eancia CPRH, os 30 anos de cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s! \n\nA linda \u00e1rea remanescente de Mata Atl\u00e2ntica fica na zona rural de Paulista, bem na fronteira com Abreu e Lima, e recebe atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental e pesquisa cient\u00edfica. https://t.co/VAfdWibNtC"
        },
        {
            "author_id": "771511383502577664",
            "created_at": "2022-02-18T22:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494794126466121728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494794126466121728",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SigaGazetaBR Caso, n\u00e3o lhe d\u00e1 chances algumas.\nCom n\u00famero p\u00edfios e nem Paulista \u00e9, n\u00e3o vai decolar, nem para s\u00edndico de parque estadual.\nS\u00e3o Paulo n\u00e3o eleger\u00e1 Tarciso nunca."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-18T21:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494789197068005378"
            ],
            "id": "1494789197068005378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de fevereiro de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,22 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-02-18T21:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494778758275862530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "1578127458758496256",
                        "start": 261,
                        "username": "Seturmaranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494778758275862530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#FotoDaSemana \ud83d\udcf8\nAqui vai um pequeno \"tira gosto\" da beleza e exuber\u00e2ncia das paisagens do #ParqueNacionalDaChapadaDasMesas (MA) com sua rica biodiversidade, relevo de chapadas vermelhas e florestas de buritizais. Vale um clique, n\u00e9? \u27a1\ufe0f https://t.co/C6eShxySVi\n\n@seturmaranhao https://t.co/trFkrHhDEQ"
        },
        {
            "author_id": "1437855864220684297",
            "created_at": "2022-02-18T20:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494771796356255751"
            ],
            "id": "1494771796356255751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude da 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas, corrida que \u00e9 realizada integralmente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no domingo, 20 de mar\u00e7o de 2022, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado de atendimento, das 12h \u00e0s 16h.\n https://t.co/nIv8bzLDLY"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-02-18T20:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494771282306551811"
            ],
            "id": "1494771282306551811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u informa hor\u00e1rio de funcionamento no dia 20 de mar\u00e7o,\u00a0domingo https://t.co/ThyivGguN4"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-02-18T20:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494771279559340037"
            ],
            "id": "1494771279559340037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u informa hor\u00e1rio de funcionamento no dia 20 de mar\u00e7o,\u00a0domingo https://t.co/WsYenj4RjN"
        },
        {
            "author_id": "1264748359694331918",
            "created_at": "2022-02-18T20:19:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494768444537028616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "119902188",
                        "start": 0,
                        "username": "RickBuzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494768444537028616",
            "in_reply_to_user_id": "119902188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RickBuzz Isso \u00e9 parque municipal em BH? Se for tenho uma foto andando nesse tro\u00e7o \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-02-18T20:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494764176283217925"
            ],
            "id": "1494764176283217925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picol\u00e9s levam empresa do Paran\u00e1 \u00e0 final do Pr\u00eamio Nacional de Inova\u00e7\u00e3o #RICMais\nhttps://t.co/rzBgTZMDtc https://t.co/jtcooEUsON"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-18T20:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494763821252104193"
            ],
            "id": "1494763821252104193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em virtude da 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas, corrida que \u00e9 realizada integralmente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no domingo, 20 de mar\u00e7o de 2022, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado de atendimento, das 12h \u00e0s 16h.\n\nhttps://t.co/TWg94XWiJf https://t.co/AOF5w0pH8C"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-02-18T19:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494763552632156167"
            ],
            "id": "1494763552632156167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional no dia 20 de mar\u00e7o,\u00a0domingo https://t.co/oW8WLWb20w"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-02-18T19:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494763441743036419"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1494763441743036419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha-canc\u00e3.\n#canc\u00e3 #comedorademarimbondo #cyanocoraxcyanopogon #corvidae #aves #faunadocerrado #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s #observacaodeaves #birdwatching em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/EXmaxkrQKo"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-02-18T19:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494762287076462607"
            ],
            "id": "1494762287076462607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional no dia 20 de mar\u00e7o, domingo \nhttps://t.co/mA7we6po88"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-02-18T19:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494761932196352005"
            ],
            "id": "1494761932196352005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Nacional no dia 20 de mar\u00e7o, domingo\n\nhttps://t.co/qmeJZMpFnq https://t.co/fBhu2CzdB7"
        },
        {
            "author_id": "1131199767546126336",
            "created_at": "2022-02-18T19:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494756143977091075"
            ],
            "id": "1494756143977091075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luta entre garranos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OOGAjnXW65"
        },
        {
            "author_id": "1176913672976965633",
            "created_at": "2022-02-18T19:22:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494754189053997056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "179139485",
                        "start": 0,
                        "username": "Errado73"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1434659663841222657",
                        "start": 10,
                        "username": "ruzzibarbara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1494754189053997056",
            "in_reply_to_user_id": "179139485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Errado73 @ruzzibarbara Registrada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Atrav\u00e9s de C\u00e2mera Trap no Monitoramento de Mam\u00edferos que \u00e9 realizado l\u00e1. Eu desenvolvo projeto no Parque tbm. Inclusive citei esse artigo no meu TCC. Vou procurar ele aqui e colocar aqui pra vcs"
        },
        {
            "author_id": "4302991457",
            "created_at": "2022-02-18T19:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494749566150795267"
            ],
            "id": "1494749566150795267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As infraestruturas aeroportu\u00e1rias que rodeiam a \u00e1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo s\u00e3o j\u00e1 um problema, construir mais uma em Alcochete, igualmente junto da RNET, com a agravante de dar cabo de v\u00e1rios hectares de floresta, em parte aut\u00f3ctone, seria mais uma facada. https://t.co/oIswxcXKUS"
        },
        {
            "author_id": "3903011235",
            "created_at": "2022-02-18T18:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494748017261436930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56550490",
                        "start": 0,
                        "username": "0xC16C616E"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "67150902",
                        "start": 12,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494748017261436930",
            "in_reply_to_user_id": "56550490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0xC16C616E @correio Independente de quem for a porra da praia, \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2022-02-18T18:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494741790469066752"
            ],
            "id": "1494741790469066752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Nesta semana, a equipe da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado (APASL) realizou o plantio de 200 mudas de \u00e1rvores de esp\u00e9cies nativas frut\u00edferas, floreiras e ornamentais que v\u00e3o promover o sombreamento da \u00e1rea de acesso e estacionamento da Praia do Segredo. https://t.co/GcQQfG2FEx"
        },
        {
            "author_id": "435346896",
            "created_at": "2022-02-18T18:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494737539869163520"
            ],
            "id": "1494737539869163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Placas, adesivos, guias informando que a visita\u00e7\u00e3o \u00e9 com uso de  m\u00e1scara obrigat\u00f3rio. Chega um \" vivente\" e diz. Tira isso.  Isso \u00e9 coisa do dem\u00f4nio.  S\u00f3 falei.  Acho que o Sr \u00e9 quem est\u00e1 errado. E vazei.  Onde chegamos ?"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-18T18:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494735019130204162"
            ],
            "id": "1494735019130204162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio de Infraestrutura e Log\u00edstica do Paran\u00e1, Sandro Alex, anunciou, nesta sexta-feira (18), a publica\u00e7\u00e3o do edital de licita\u00e7\u00e3o para a duplica\u00e7\u00e3o da BR-469, mais conhecida como Rodovia das Cataratas, que liga Foz do Igua\u00e7u ao Parque Nacional do\n\nhttps://t.co/FpJqZbSHeC https://t.co/AvtpmYXUmB"
        },
        {
            "author_id": "1228028679860768768",
            "created_at": "2022-02-18T18:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494734851592769536"
            ],
            "id": "1494734851592769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro 4k 24.01.2022. em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/HN60QGcg7H"
        },
        {
            "author_id": "85116113",
            "created_at": "2022-02-18T17:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494721892552429573"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4746009460",
                        "start": 0,
                        "username": "andrelrcs"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "104547688",
                        "start": 11,
                        "username": "Diogotapuio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "60643432",
                        "start": 24,
                        "username": "dr_caveirinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494721892552429573",
            "in_reply_to_user_id": "4746009460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrelrcs @Diogotapuio @dr_caveirinha Deplor\u00e1vel essa situa\u00e7\u00e3o. O Parque Estadual de Mirador pede socorro!! \ud83d\udea8"
        },
        {
            "author_id": "32137235",
            "created_at": "2022-02-18T17:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494718762804731908"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1494718762804731908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 mais errado: um condom\u00ednio erguido em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde desovam tartarugas ou uma festa nesse local."
        },
        {
            "author_id": "15189693",
            "created_at": "2022-02-18T17:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494718662380507139"
            ],
            "id": "1494718662380507139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de etiqueta pra usar no Parque Municipal https://t.co/S5yemjvzzW"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-02-18T17:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494718410592329737"
            ],
            "id": "1494718410592329737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Paran\u00e1 vai relan\u00e7ar o edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, depois que empresas n\u00e3o tiveram interesse na licita\u00e7\u00e3o https://t.co/2LHEMJMpNS"
        },
        {
            "author_id": "1349680274431483906",
            "created_at": "2022-02-18T16:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494716634883366921"
            ],
            "id": "1494716634883366921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza do Parque Estadual do deserto de Anza Borrego - https://t.co/NF91Kl1HVj https://t.co/OjuAax3Edj"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2022-02-18T16:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494714545893486598"
            ],
            "id": "1494714545893486598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFSC integra projeto de preven\u00e7\u00e3o e controle de coral invasor em reserva biol\u00f3gica https://t.co/ZaGAFprkn2"
        },
        {
            "author_id": "974061807567589377",
            "created_at": "2022-02-18T16:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494712398615580675"
            ],
            "id": "1494712398615580675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte\nParte da Av. Afonso Pena e do Parque Municipal, em 1975. https://t.co/68e5oH9WBN"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-18T16:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494708606595383306"
            ],
            "id": "1494708606595383306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-02-18T16:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494708592045346824"
            ],
            "id": "1494708592045346824",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 256,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "Um v\u00eddeo feito por uma moradora da comunidade Papagaio dimensiona a trag\u00e9dia ambiental no Parque Estadual do Mirador. Urgente que as autoridades estaduais investiguem essa grav\u00edssima situa\u00e7\u00e3o! https://t.co/FYiR2nslFg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-18T15:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494698099654098946"
            ],
            "id": "1494698099654098946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 10 de fevereiro de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,54 km\u00b2) na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1471689908553195528",
            "created_at": "2022-02-18T15:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494697825363443716"
            ],
            "id": "1494697825363443716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A anitta n\u00e3o vai recorrer a liminar e nem a beats pq \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  !\nSimplesmente eles est\u00e3o certos e a anitta e Skol beats est\u00e3o errados \nFim"
        },
        {
            "author_id": "1115380931471212545",
            "created_at": "2022-02-18T15:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494697169311440898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "18088810",
                        "start": 51,
                        "username": "edu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494697169311440898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O menino do It antes de cair na m\u00e3o do palha\u00e7o\n\n\ud83d\udcf7: @edu._.oc em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jDUaRuBH9S"
        },
        {
            "author_id": "2593934804",
            "created_at": "2022-02-18T15:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494696171750793218"
            ],
            "id": "1494696171750793218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Somos Montanhistas, Defendemos o Meio Ambiente, Somos muitos.\" \u2014  Trilha Transcarioca \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nDia de reflorestamento e manejo de trilha no trecho 3 - Grota Funda x Morgado, no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#WorldTrailsNetwork #hiking #RiodeJaneiro #volunteer #environnement https://t.co/PfVAIxEW18"
        },
        {
            "author_id": "2385298446",
            "created_at": "2022-02-18T15:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494694118890819591"
            ],
            "id": "1494694118890819591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2007,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 309
            },
            "text": "Olha que lindeza esse grupo de micos explorando e aproveitando a passagem de fauna instalada na Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o! Esta estrutura foi instalada sobre o oleoduto que atravessa toda a paisagem de conserva\u00e7\u00e3o do mico-le\u00e3o-dourado. Segue o fio pra saber mais! https://t.co/OWxb837Fi4"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-18T15:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494692698091044866"
            ],
            "id": "1494692698091044866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2075,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 506
            },
            "text": "O AGRO jogando veneno em parque estadual... https://t.co/ujbEoQaEo0"
        },
        {
            "author_id": "86098459",
            "created_at": "2022-02-18T15:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494688474993152005"
            ],
            "id": "1494688474993152005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26 Pesquisadores do Laborat\u00f3rio de Conserva\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o Costeira, da Univali, apresentaram ao Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Morro do Gavi\u00e3o, proposta de zoneamento, normas e programas para a unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#SomosProp\u00f3sito\nhttps://t.co/1INtrfDGc1"
        },
        {
            "author_id": "1485991149097652227",
            "created_at": "2022-02-18T14:49:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494685461532585991"
            ],
            "id": "1494685461532585991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00f4 dizendo q sou contra mantenedouros, s\u00f3 t\u00f4 dizendo que o impacto deles na conserva\u00e7\u00e3o e baix\u00edssimo! O que conserva fauna msm \u00e9 gest\u00e3o ambiental e cria\u00e7\u00e3o de UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, impedimento de fragmenta\u00e7\u00e3o de habitat, controle de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas, proibi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a, etc"
        },
        {
            "author_id": "1466732538676797440",
            "created_at": "2022-02-18T14:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494681234177503237"
            ],
            "id": "1494681234177503237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#40emais #maranhao #len\u00e7oismaranhenses #turismo #viajandopelobrasil\nA areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho percorrido pelos viajantes em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses...\n\nContinua no Site. https://t.co/8b20rTI4yM"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2022-02-18T14:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494680867419176963"
            ],
            "id": "1494680867419176963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores do Parque Estadual do Mirador, sul do Maranh\u00e3o, denunciam que est\u00e3o sendo contaminados por agrot\u00f3xico lan\u00e7ados nos rios e riachos da regi\u00e3o.Em raz\u00e3o do consumo de \u00e1gua, muitas pessoas est\u00e3o com coceira e queimaduras na pele. Grav\u00edssimo! https://t.co/8uQo6lgTge https://t.co/OLi89eUer2"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2022-02-18T14:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494679309486804995"
            ],
            "id": "1494679309486804995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3528,
                "quote_count": 112,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 1352
            },
            "text": "Moradores do Parque Estadual do Mirador, sul do Maranh\u00e3o, denunciam que est\u00e3o sendo contaminados por agrot\u00f3xico lan\u00e7ados nos rios e riachos da regi\u00e3o.Em raz\u00e3o do consumo de \u00e1gua, muitas pessoas est\u00e3o com coceira e queimaduras na pele. Grav\u00edssimo! #GuerraEcologica https://t.co/bvSlIiieyJ"
        },
        {
            "author_id": "904319873207160833",
            "created_at": "2022-02-18T14:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494673623650648065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494673623650648065",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro moro no parque nacional vale do Catimbau,  a vila meu rei, a pol\u00edcia federal sobre pretesto de uma denuncia, esteva na  comunidade, vistoriando o quintal da minha casa onde eu tinha feito uma limpeza no quintal tirando o lixo e o mato, o IBAMA tirar os pol\u00edcias."
        },
        {
            "author_id": "470212048",
            "created_at": "2022-02-18T14:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494673106438344709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "56079927",
                        "start": 18,
                        "username": "gessicakayane"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "141817380",
                        "start": 38,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494673106438344709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero ver se a @gessicakayane ou a @Anitta n\u00e3o v\u00e3o se posicionar. Ideia de jeric\u00f3 de fazer uma festa de artista em uma Apa( \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ) e quando \u00e9 prudente sair como defensor do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2022-02-18T13:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494670060459282445"
            ],
            "id": "1494670060459282445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 importante para preservar o ambiente diante da agress\u00e3o da ind\u00fastria imobili\u00e1ria.\n\nhttps://t.co/cSeb2l75hF"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2022-02-18T13:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494669452646002694"
            ],
            "id": "1494669452646002694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma \u00e1rea nativa com mais de 50 nascentes na regi\u00e3o do Lago Norte na Chapada da Contagem\n\nhttps://t.co/ZAVE9M53T6"
        },
        {
            "author_id": "213382232",
            "created_at": "2022-02-18T13:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494667520862789636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "22176833",
                        "start": 88,
                        "username": "tribunademinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494667520862789636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Companheirada, nossa luta em defesa do Parque Estadual de Ibitipoca est\u00e1 nas p\u00e1ginas da @tribunademinas. Confere l\u00e1!\n\nhttps://t.co/u6JfV8We7U"
        },
        {
            "author_id": "142099412",
            "created_at": "2022-02-18T12:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494653678892077061"
            ],
            "id": "1494653678892077061",
            "in_reply_to_user_id": "142099412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia seria a cidade das on\u00e7as?! rsrs\nOlha essa que foi fotografada no Parque Nacional:\nhttps://t.co/WtIcimOfiH"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2022-02-18T12:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494653260736651269"
            ],
            "id": "1494653260736651269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es encerradas! \ud83d\udca5\n\nAs vagas para a 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas, corrida da Maravilha Mundial da Natureza, foram esgotadas. Garantiu a sua? \ud83c\udf0e\n\nA prova ser\u00e1 realizada no domingo, dia 20 de mar\u00e7o, integralmente dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a https://t.co/O0gwlOclS4"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-02-18T12:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494642906866585625"
            ],
            "id": "1494642906866585625",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O documento faz parte do acordo firmado com a comunidade ind\u00edgena que ocupa as depend\u00eancias da floresta atualmente. O acordo previsto na Lei Federal n\u00ba 9985/2000 tem o objetivo de promover a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2022-02-18T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494642864252497920"
            ],
            "id": "1494642864252497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura finaliza plantio de 500 \u00e1rvores no Parque Municipal Renato Azeredo.\n\nhttps://t.co/SklKzEuKpE"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-02-18T11:58:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494642575646547971"
            ],
            "id": "1494642575646547971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em iniciativa in\u00e9dita, comunidade ind\u00edgena far\u00e1 cogest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no PR! \n\nOlha que legal! O IAT e a Sedest entregam hoje ao Instituto Angelo Kret\u00e3 uma Minuta de Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica para a gest\u00e3o compartilhada na Floresta Est. Metropolitana (Piraquara). https://t.co/ncVKJuVKXj"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-02-18T11:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494641315820277781"
            ],
            "id": "1494641315820277781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o encerradas as inscri\u00e7\u00f5es para a Meia Maratona das Cataratas. A prova ser\u00e1 realizada no domingo, dia 20 de mar\u00e7o, dentro do Parque Nacional. \n\nLeia mais no site. https://t.co/zk3LIHfqiK\n\n#meiamaratona #meiamaratonadascataratas #fozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratas https://t.co/G3JjFkB9FK"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2022-02-18T11:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494638727641145344"
            ],
            "id": "1494638727641145344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agentes da Pol\u00edcia federal (PF) foram recebidos a pedradas, jogadas por garimpeiros ilegais, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tapaj\u00f3s, nesta quinta-feira (17), composta por munic\u00edpios do oeste do Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/1mbTj5NCTz https://t.co/6jJdhTscXc"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-18T11:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494637250356805635"
            ],
            "id": "1494637250356805635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,06 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 10 de fevereiro de 2022 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 1,23 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-18T11:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494631538645823492"
            ],
            "id": "1494631538645823492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baiano\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AlUYlGdw2c"
        },
        {
            "author_id": "902193349033111552",
            "created_at": "2022-02-18T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494627758026240005"
            ],
            "id": "1494627758026240005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu cisne negro rec\u00e9m-nascido?\nNo Parque Nacional de Mangues do Lago de Poyang #China\ud83c\udde8\ud83c\uddf3, h\u00e1 4 beb\u00ea de cisne, cobertos pela penugem cizenta. Eles ficam t\u00e3o fofinhos\u263a\ufe0f quando est\u00e3o comendo. https://t.co/gtqUiBKSb9"
        },
        {
            "author_id": "209754001",
            "created_at": "2022-02-18T10:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494623261782642688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61191055",
                        "start": 0,
                        "username": "josmar_freitas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "808827182571286528",
                        "start": 16,
                        "username": "linndaquebrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494623261782642688",
            "in_reply_to_user_id": "61191055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josmar_freitas @linndaquebrada Exatamente\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Principalmente aqui no nosso estado Piau\u00ed no Munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato onde se situa o Parque Nacional da Serra da Capivara onde foram encontrados vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos que a ajudam a d\u00e1 \u00eanfase a essa hip\u00f3tese!!!"
        },
        {
            "author_id": "1190763915833155585",
            "created_at": "2022-02-18T10:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494621739447463939"
            ],
            "id": "1494621739447463939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Amboseli - Qu\u00eania https://t.co/yyTPeryLBn"
        },
        {
            "author_id": "1223001246887555073",
            "created_at": "2022-02-18T10:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494616926559129603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144372753",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadorRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494616926559129603",
            "in_reply_to_user_id": "144372753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadorRogerio Lun\u00e1tico! N\u00e3o \u00e9 a toa que exonerou um analista ambiental que o multou por destruir a \u00e1rea de desova de tartaruga, numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal em Alagoas."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-02-18T10:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494614109421248513"
            ],
            "id": "1494614109421248513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tapaj\u00f3s\nGarimpeiros ilegais atiram pedras em agentes da PF no sul do Par\u00e1 (G1)"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2022-02-18T09:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494606792587943944"
            ],
            "id": "1494606792587943944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o foi realizada no Parque Estadual da Pedra da Risca do Meio, que fica distante cerca de 18 quil\u00f4metros da orla de Fortaleza.\n\nhttps://t.co/INLqU0f7oV"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-02-18T09:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494602879700770833"
            ],
            "id": "1494602879700770833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 02 1974 - Foram criados o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, com 1 milh\u00e3o de hectares, e a Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s, com 600 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2022-02-18T09:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494602839284408320"
            ],
            "id": "1494602839284408320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CWHzHLbcqP"
        },
        {
            "author_id": "80869721",
            "created_at": "2022-02-18T03:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494514620991688712"
            ],
            "id": "1494514620991688712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O s\u00edndico do condom\u00ednio barrou a festa da Gkay com a Beats, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tava previsto Anitta, \u00c9 O Tchan, baile funk, escola de samba e os escambau. https://t.co/lPGPw27Z8Z"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2022-02-18T02:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494503945695338496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1164731505157054464",
                        "start": 0,
                        "username": "moxxhin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494503945695338496",
            "in_reply_to_user_id": "1164731505157054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moxxhin quando tudo passar te levarei no lago do parque nacional aqui"
        },
        {
            "author_id": "26426132",
            "created_at": "2022-02-18T02:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494496758344429568"
            ],
            "id": "1494496758344429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Liminar barra evento de GKay e Anitta em condom\u00ednio pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:\n\nhttps://t.co/agukAZ6L1H"
        },
        {
            "author_id": "717242096",
            "created_at": "2022-02-18T01:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494488141360738306"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1494488141360738306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/G4vTYDRjEi"
        },
        {
            "author_id": "1359335271628763139",
            "created_at": "2022-02-18T01:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494479195094892546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1222639693952704526",
                        "start": 0,
                        "username": "Guylerme_Jesus1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494479195094892546",
            "in_reply_to_user_id": "1222639693952704526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guylerme_Jesus1 vc estar\u00e1 presente no parque estadual Villa lobos nem que eu te leve pelos cabelo at\u00e9 l\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-18T01:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494477141999857668"
            ],
            "id": "1494477141999857668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/uXbrl5IoGc"
        },
        {
            "author_id": "26328146",
            "created_at": "2022-02-18T00:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494473534780936194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1123284885584666625",
                        "start": 0,
                        "username": "Tdetravesti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494473534780936194",
            "in_reply_to_user_id": "1123284885584666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tdetravesti Parque Nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "91246481",
            "created_at": "2022-02-18T00:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494465627905527812"
            ],
            "id": "1494465627905527812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa maravilha de lugar \u00e9 o Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna, PB. Vai ficar mais f\u00e1cil chegar l\u00e1, pois o Governo do Estado est\u00e1 asfaltando a estrada que liga Araruna ao parque, para desenvolver o turismo cada vez mais e gerar empregos. https://t.co/2U6HpOj9wD"
        },
        {
            "author_id": "30243560",
            "created_at": "2022-02-18T00:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494463291246227457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1123284885584666625",
                        "start": 0,
                        "username": "Tdetravesti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494463291246227457",
            "in_reply_to_user_id": "1123284885584666625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tdetravesti Parque nacional do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1387511823600062471",
            "created_at": "2022-02-17T23:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494458162266714112"
            ],
            "id": "1494458162266714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a Cascatinha Taunay?  Fica no Parque Nacional da Tijuca e \u00e9 bem f\u00e1cil chegar tanto pela Tijuca quanto pela Barra.  As linhas de \u00f4nibus indicadas s\u00e3o 301, 302 e 345 e a entrada do setor Floresta fica na Pra\u00e7a Afonso Viseu, Alto da Boa Vista.\n\n\ud83d\udcf7luiz.desbravandorio (ig) https://t.co/13FkA6TnK6"
        },
        {
            "author_id": "1073283784236240897",
            "created_at": "2022-02-17T23:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494453648218365953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45473463",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosZarattini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494453648218365953",
            "in_reply_to_user_id": "45473463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosZarattini https://t.co/D1XIWcvx1L essa \u00e9  a verdade que o Brasil  est\u00e1  passando e Bolsonaro apoia as pessoas que destroem a natureza de nosso pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "47603635",
            "created_at": "2022-02-17T23:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494448478277156865"
            ],
            "id": "1494448478277156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3is \u00e9 aventureiro #tbt em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/2krkDE8GKW"
        },
        {
            "author_id": "34907813",
            "created_at": "2022-02-17T22:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494445061135867905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2217271",
                        "start": 0,
                        "username": "souljacker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494445061135867905",
            "in_reply_to_user_id": "34907813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@souljacker Aqui no parque municipal de BH tem um monte nas \u00e1rvores. Volta e meia aparece um correndo de um lado pro outro. \nE teve um dia descendo uma avenida aqui q tive que frear pra um que atravessava correndo."
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-02-17T22:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494445002382090246"
            ],
            "id": "1494445002382090246",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - PI\n\nUma verdadeira viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o. Vem ganhando admiradores. \u00c9 Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco e o s\u00edtio arqueol\u00f3gico mais importante do pa\u00eds. Com uma rica vegeta\u00e7\u00e3o da caatinga e cen\u00e1rios \u00fanicos com c\u00e2nions, baix\u00f5es e serras. https://t.co/1UGZYi4Esp"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2022-02-17T22:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494444936514748424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76253245",
                        "start": 14,
                        "username": "FCostaReal"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 53,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494444936514748424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem de @FCostaReal, desde Porto Velho, para a @amazonia_real, mostra como, uma vez mais, fiscais ambientais e policiais do BPA foram atacados a tiros em unidade de conserva\u00e7\u00e3o alvo da ind\u00fastria da grilagem em Rond\u00f4nia. https://t.co/YZHiCOxkhw"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-02-17T22:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494443466746695681"
            ],
            "id": "1494443466746695681",
            "in_reply_to_user_id": "1367876670414274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aparados da Serra, Rio Grande do Sul\n\nO Parque Nacional \u00e9 conhecido por paisagens monumentais de c\u00e2nions, florestas de arauc\u00e1rias, mata, pampas ga\u00fachos e as cl\u00e1ssicas: trilha do mirante e da pedra do sossego. Com rios, queda d\u2019\u00e1gua e a vista do topo da serra. https://t.co/UQmuoG6VaQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Errado73].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Errado73",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Errado73"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [0xC16C616E].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "0xC16C616E",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "0xC16C616E"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gessicakayane].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gessicakayane",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gessicakayane"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Cardoso, Brasil",
                "id": "4b4410d614d17ff0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Quara\u00ed, Brasil",
                "id": "2e93d5db6f5eda17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibiapina, Brasil",
                "id": "2cb2b3b5bcab409c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os",
                "id": "07d9f15acc887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acre, Brasil",
                "id": "3c42576594e748ff",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feira de Santana, Brasil",
                "id": "8960d74054404ddd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Massaranduba, Brasil",
                "id": "a2be227836062491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajati, Brasil",
                "id": "0682939bd51382b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s",
                "id": "07d9ce1a2a487001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983849504410685440",
                "name": "Esperando o carnaval chegar\ud83d\udc83",
                "username": "ErikaOlliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434659663841222657",
                "name": "Barbara Ruzzi \ud83d\udc31",
                "username": "ruzzibarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308973850",
                "name": "Pedro R. Nunes",
                "username": "PedroRNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018109354",
                "name": "Camarada Jo\u00e3o",
                "username": "MargemSultejano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275092382929862662",
                "name": "Ryu",
                "username": "Ryu09350815",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195511322",
                "name": "TuneIn Brasil",
                "username": "tuneinbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142152111725142018",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "Alexsandr082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335894823270805504",
                "name": "Jober Hernane",
                "username": "HernaneJober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485968182447910914",
                "name": "Thuani L. S. Wagener",
                "username": "thuani_wagener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477039436697419780",
                "name": "Neytan Augrin\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AugrinNeytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385628328",
                "name": "Santos Almarcha",
                "username": "SantosAlmarcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827275493703503884",
                "name": "Jo\u00e3o \u2074\u2074 \u2708\ufe0f",
                "username": "tsjoao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296581590",
                "name": "Alexandre",
                "username": "Ajxandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953378142198161409",
                "name": "CHOQUEI",
                "username": "choquei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245519562",
                "name": "Alessandra Giseli",
                "username": "ale_giseli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120633726478823425",
                "name": "\u0412\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440 \u0417\u0435\u043b\u0435\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u0439",
                "username": "ZelenskyyUa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671732780",
                "name": "Filipe Gon\u00e7alves",
                "username": "fxg1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698336493",
                "name": "Observat\u00f3rio Cat\u00f3lico",
                "username": "obscat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46672198",
                "name": "Gloves News \ud83e\udd4a",
                "username": "GlovesNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29972789",
                "name": "Luis Sadeck",
                "username": "sadeckgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189899137543790593",
                "name": "Amanda da Grana Preta \ud83c\udf40\u2728",
                "username": "granapretaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256653188",
                "name": "Amanda Alvarenga",
                "username": "amandaa_alv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342343292",
                "name": "O Vale do Ribeira",
                "username": "OValedoRibeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Aparecido",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249922624945258496",
                "name": "Lizi Oliveira Siqueira#ForaLuLa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "LiziOliveiraofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496632868595982339",
                "name": "Juli\u00e3o Cruls",
                "username": "JCruls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima raulclima@mastodon.green",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "Luiz_Francisco \u264e \ud83d\udcf8 \ud83d\udc0a",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197488336",
                "name": "+72",
                "username": "sbancelll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132767994",
                "name": "Rep\u00f3rter \u00canio Nascimento",
                "username": "Enio34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263457732360900608",
                "name": "Policiamento Inteligente",
                "username": "PoliciamentoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903493448",
                "name": "\ud83c\udf92ConlaMochila.com",
                "username": "ConlaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145027058231328768",
                "name": "De Olho no Front",
                "username": "deolhonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240711197",
                "name": "cleverson o fio",
                "username": "cleverson48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1908295674",
                "name": "izildo porto dos anjos",
                "username": "izildodosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33612275",
                "name": "Vocativo",
                "username": "vocativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402400222857371655",
                "name": "cadelinho da Urias",
                "username": "talvezbrunofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398244108",
                "name": "R\u00e1dio Charrua Ltda.",
                "username": "rdcharrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798940880929427456",
                "name": "Peu",
                "username": "p_vermont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853071685364461568",
                "name": "Igor Freiberger",
                "username": "Igor_Freiberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148846190",
                "name": "Junior L. P. Nascimento",
                "username": "jrluiznasciment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394817399283650561",
                "name": "indi 9+2x2",
                "username": "eratedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1451730993803636740",
                "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc1e\ud835\udc2e\u2077\ud83c\udf19",
                "username": "_bangtanfilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463284446140895237",
                "name": "lari \u2077 \ud83c\udf31",
                "username": "namjoczn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376550991",
                "name": "Nerys Targeryan #KP6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2328\ufe0f",
                "username": "neysampaioX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219276426",
                "name": "Pep\u00e9",
                "username": "jlplasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465651375",
                "name": "Di\u00e1logo Portuguese",
                "username": "Dialogo_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252621010635042817",
                "name": "Katarina Moraes",
                "username": "katarinagmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895805870591881216",
                "name": "Jhaquelhyne \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "jhaquelhyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "Ludovico Lucca",
                "username": "LuccaLudovica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399414274515214342",
                "name": "RadioM\u00e1sMonteCaseros",
                "username": "mas_monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287995640115494913",
                "name": "Fernando Maran",
                "username": "fernando_maran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70386357",
                "name": "S\u00e9rgio Aguiar",
                "username": "DepSergioAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17350467",
                "name": "Penny L\u00e1",
                "username": "pennyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47788392",
                "name": "Juliano Reverso",
                "username": "ReversoJuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88360996",
                "name": "Carolina Finardi",
                "username": "carolfinardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1798238012",
                "name": "BuzzFeed Brasil",
                "username": "BuzzFeedBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907408651907891201",
                "name": "India Pimenteira",
                "username": "ClaudeteDiasPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1473044483805749251",
                "name": "Julio Cesar de Sa Saviolo",
                "username": "cesar_saviolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126397246",
                "name": "Government of Brazil",
                "username": "govbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "835963868",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0frrebolada 38%",
                "username": "lettybu2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64574893",
                "name": "vitor verde z\u00f6ld",
                "username": "vetorvetor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18869830",
                "name": "Thiago Domenici",
                "username": "thiago_domenici",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701311261",
                "name": "Th!!!!!",
                "username": "bombomrj32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853013715775606785",
                "name": "paula honey",
                "username": "mglhssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218033393616719872",
                "name": "Adauto Ribeiro Rep\u00f3rter",
                "username": "ItabunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322312910",
                "name": "El Justiciero Cha Cha Cha",
                "username": "tapauersemtampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83396476",
                "name": "Ana e William Bloomf",
                "username": "Ana_William",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385298446",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado",
                "username": "amld_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219763311",
                "name": "Falc\u00e3o Jr",
                "username": "FalcoJr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330652801882525696",
                "name": "mari \u17f9",
                "username": "wtflisaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783348230654402560",
                "name": "Serea \ud83d\udc1a",
                "username": "Cantaresdeserea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183799689",
                "name": "ART TON",
                "username": "toninhocastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342602225374400512",
                "name": "Site A\u00e7a\u00ed Tv",
                "username": "NewsSantel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764522454916169729",
                "name": "Wander Alves",
                "username": "WanderAnun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494680920594468871",
                "name": "Portal Terra da Luz | Hermann Hesse",
                "username": "PortalTerra_Luz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265080426827337729",
                "name": "Mas\u010d",
                "username": "masc_lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989692442",
                "name": "Daniel Santana",
                "username": "DanielS92748227",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244882256864391176",
                "name": "chevette turbinado",
                "username": "yasblunt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449169605637939205",
                "name": "Alda Brasil",
                "username": "alda_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219346387",
                "name": "Paulo Bueno",
                "username": "jornalistabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93873015",
                "name": "SilviaSt",
                "username": "Silviaese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24511789",
                "name": "VIRG\u00cdNIA",
                "username": "vimeirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240609273488363520",
                "name": "Hemeterio1971",
                "username": "hemeterio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo Rebello",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47792341",
                "name": "M.",
                "username": "marcelosica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31602534",
                "name": "Snatcher",
                "username": "hsramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492633035442954242",
                "name": "Matschie",
                "username": "Matschie22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221883012259942402",
                "name": "Luis Dias",
                "username": "LuisFDias72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334211372",
                "name": "ray \u2605\u5f61",
                "username": "renzelmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195567500",
                "name": "Mazita",
                "username": "MazitaChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49089646",
                "name": "Cid Gomes",
                "username": "senadorcidgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385377676",
                "name": "Jornal Extra Classe, 26 anos",
                "username": "extraclassejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176788318",
                "name": "DEFENSORIA P\u00daBLICA DO MARANH\u00c3O",
                "username": "DefensoriaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108693793",
                "name": "TV Alerj",
                "username": "tvalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649576",
                "name": "Leandro Puchalski",
                "username": "LeandroPuchalsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428427211028287489",
                "name": "Blog do Hiel Levy",
                "username": "blogdohiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400052930",
                "name": "Oswaldo Colombini Ne",
                "username": "ne_colombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149722384",
                "name": "AMAERJ",
                "username": "amaerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097325157",
                "name": "workshop de boquete parafuso",
                "username": "callmebabylon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110631703486308352",
                "name": "www.ofatomaringa.com.br",
                "username": "ofatomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734144240",
                "name": "darwin\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33",
                "username": "darwinUC82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145314296",
                "name": "Imply Tecnologia",
                "username": "Implygroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972150603148333056",
                "name": "Consulat G\u00e9n\u00e9ral du Br\u00e9sil \u00e0 Montr\u00e9al \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "ConsBrMTL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "Artista Formalmente Conhecido como L\u00edtio",
                "username": "homembolata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91311762",
                "name": "PortalJNN.com",
                "username": "portaljnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173583979",
                "name": "bruna",
                "username": "oibrunaags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55346677",
                "name": "Jeff Paix\u00e3o",
                "username": "fjap28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51497321",
                "name": "R\u00e1dio Cova da Beira",
                "username": "radiocovabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095027652992339968",
                "name": "Pedro Martins",
                "username": "Pedro_mar_tins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406363712429174787",
                "name": "azael pompeu",
                "username": "PompeuAzael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41605865",
                "name": "regina festa",
                "username": "reginafesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248828594",
                "name": "Lari\u00e7a \ud83c\udf35",
                "username": "porralarika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242785354",
                "name": "Novato Marley.",
                "username": "gabryuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481745377300733957",
                "name": "Andreia Piccini",
                "username": "piccinibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17820083",
                "name": "Ashaninka Apiwtxa",
                "username": "apiwtxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106476739180589057",
                "name": "Canal S+",
                "username": "canalsmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125984563",
                "name": "Mangal das Gar\u00e7as",
                "username": "MANGAL_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989028567148367874",
                "name": "LifeInvasaqua",
                "username": "LifeInvasaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420078462405074945",
                "name": "Viajantes a Mil",
                "username": "viajantesamil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990227225738989573",
                "name": "D20Sports",
                "username": "D20_Sports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258667486",
                "name": "A terceira margem do rio Piau\u00ed",
                "username": "caititudomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324365164297228289",
                "name": "MundoAtual",
                "username": "mundoatualpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324620878",
                "name": "Ilda Louren\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ilda_Lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194447193756839942",
                "name": "Indign\u00edssimo",
                "username": "liderdeninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904319873207160833",
                "name": "Edvaldo Bezerra de M",
                "username": "EdvaldoBezerr18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952728370806128640",
                "name": "V\u00ea Ka \ud83e\udd8a",
                "username": "vkfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963759647952863233",
                "name": "MuitoCurto",
                "username": "Muitocurtoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1426713898120531974",
                "name": "davishazay \u262d",
                "username": "thedavishazay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084884007",
                "name": "Deputado Roosevelt Vilela",
                "username": "deproosevelt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820028",
                "name": "B\u1273\u121b\u129d",
                "username": "joeltoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462170326",
                "name": "DiarioZonaNorte",
                "username": "diariozonanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347407531",
                "name": "Urbia",
                "username": "urbiafurniture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861558539587907584",
                "name": "Serra da Cantareira",
                "username": "sercantareiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191456816238092290",
                "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc86",
                "username": "eufelipeacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54927763",
                "name": "fabrizio Cerqueira",
                "username": "fabriziocerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691794724",
                "name": "letty",
                "username": "humaanqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016276605",
                "name": "lua",
                "username": "owbells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731698046",
                "name": "vale",
                "username": "mandellivaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122784463",
                "name": "CDL Campos",
                "username": "cdlcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573251728",
                "name": "Elaine Vicente",
                "username": "Elainevs14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155734695",
                "name": "Lore \ud83d\udea9\u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ufe0f\ud83c\udf0d",
                "username": "loreforabozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110622498062774273",
                "name": "C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal",
                "username": "cldfnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1432409424233181184",
                "name": "TV C\u00e2mara Distrital",
                "username": "DistritalTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77096757",
                "name": "Arlete Sampaio",
                "username": "arletesampaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432869782395760642",
                "name": "Lua",
                "username": "nalua_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124438713",
                "name": "Vatican News",
                "username": "vaticannews_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442958058670510081",
                "name": "Folha da Mata",
                "username": "folhadamatamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088537463608496129",
                "name": "NewsAm",
                "username": "newsam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332655925870653440",
                "name": "Portal Fatos Amazonas",
                "username": "portalfatosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86280415",
                "name": "Neydson Eloy",
                "username": "NeydsonEloy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139512978708008961",
                "name": "Rep\u00fablica.org",
                "username": "republica_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "g1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440029069425446915",
                "name": "Almanaque Mineiridades",
                "username": "MineiridadesMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206235987346706432",
                "name": "Portal Amazonas Digital",
                "username": "portalamdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095121359741562881",
                "name": "Portal Mana\u00f3s",
                "username": "portalmanaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596319231527817223",
                "name": "Bossito@mastodon.green",
                "username": "bossito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4897643458",
                "name": "S\u00e9rgio Soeiro",
                "username": "SergioSSoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131936185",
                "name": "vico",
                "username": "wwwponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356948685704359939",
                "name": "laurissima",
                "username": "laurissima6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277287971364974592",
                "name": "Not\u00edcias Cat\u00f3licas",
                "username": "CatolicasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214886681159057408",
                "name": "Edenilson de Sousa \ud83d\udc1f\u26cf",
                "username": "paleoeddye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595893260",
                "name": "luiz in\u00e1cio thi\u00ea rock da silva",
                "username": "fantasmadepulga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15878236",
                "name": "Hugo",
                "username": "dezugin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257439808",
                "name": "Ines Saavedra",
                "username": "inessaavedra_tw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636868375",
                "name": "Cultura Sant Joan",
                "username": "CulturaSantJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310239348462411776",
                "name": "\u2605 \u22c6 Carol \u22c6 \u2605",
                "username": "eee_macarena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247435121315233793",
                "name": "Fateme\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "F_gholamzade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazonas Pix",
                "username": "AmazonasPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155571373",
                "name": "Guto",
                "username": "carafroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985920424864346112",
                "name": "D'Alexandre \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "DiegoAl07489764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044652115703009281",
                "name": "Ercio Santos",
                "username": "Ercio_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736208789226033154",
                "name": "Willians F. de Souza",
                "username": "wfsouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450620562418634754",
                "name": "Ala\u00edde Em\u00eddio de Sousa",
                "username": "alaide_emidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403656895991267328",
                "name": "Vinicius Nogueira",
                "username": "Viniciu98406031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408562887623381000",
                "name": "Darcirene",
                "username": "Darcirene6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3018888117",
                "name": "lucilia narciso",
                "username": "NarcisoLucilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095786941382119425",
                "name": "Nicolas Cage Cruzeirense / Fire Greg Roman",
                "username": "HamperGallejano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151222208",
                "name": "Jauzin",
                "username": "SouSagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465728048892989454",
                "name": "\u2728",
                "username": "deborahduraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472170724341256192",
                "name": "\u0618",
                "username": "Iisabags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765903357143838720",
                "name": "edivandro fot\u00f3grafo",
                "username": "edivandro_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372530623492018176",
                "name": "Rodrigues_Marcy",
                "username": "RodriguesMarcy4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21823273",
                "name": "Jorge Serr\u00e3o",
                "username": "alertatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823971111843008512",
                "name": "Ingrid Thamiris Fritzen Kjellin",
                "username": "IngridTFKjellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Futuro eh VEGANO \ud83c\udf33",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299848432",
                "name": "Andy Pacheco",
                "username": "andypaxeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562564538",
                "name": "Darito",
                "username": "_darito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483277312355442691",
                "name": "Pan(dora)'s Box",
                "username": "KittenKittenSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636344468",
                "name": "Fonoaudiologia pro Bolsonaro \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0fPel\u00e9 Eterno\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f",
                "username": "SeuPessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19288160",
                "name": "L\u00e9o Mendes *Ikari L\u00e9o*",
                "username": "ikari_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424923491506212865",
                "name": "Portal Mulher Amaz\u00f4nica",
                "username": "MulherAmazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144385128",
                "name": "Thaysa Lippy",
                "username": "thaysalippy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42336928",
                "name": "vacalo chirudo\ud83e\udd84",
                "username": "liv_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176533084",
                "name": "Sergio Murilo",
                "username": "sergiomuriloum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435662572703920128",
                "name": "BLOG DO WILL OLIVEIRA",
                "username": "BLOGDOWILL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448491488434872322",
                "name": "tuin das trevas",
                "username": "melindaperfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581843907826286592",
                "name": "Minibai",
                "username": "Minibaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626632436",
                "name": "lia bobato",
                "username": "suamotomami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241516084148219904",
                "name": "Arteris ViaPaulista",
                "username": "Arteris_VP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279180374",
                "name": "Lucas",
                "username": "Oibge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932763788746612736",
                "name": "Triplete 9x2 FORATURCO",
                "username": "0u_ew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283440916",
                "name": "Casa Fluminense",
                "username": "CasaFluminense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477802725",
                "name": "RMS NEWS",
                "username": "rmsnewssorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290513495541284864",
                "name": "belle",
                "username": "atlasgukk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825272",
                "name": "Pirata Home's",
                "username": "Piratahomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125917480369651712",
                "name": "L\u00cdDIA M G\u00d3ES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\u2728\u2728\u2728\ud83d\udcab",
                "username": "LDIAMARIAGES2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932721702064328706",
                "name": "Patriotas da Cidade de JUNDIA\u00cd",
                "username": "patriotas_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061586124072738816",
                "name": "\ud83d\udd30Simple Man\ud83d\udd30",
                "username": "Valentim_67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738897925468782592",
                "name": "C.A.P",
                "username": "CLAUDETEAPIVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954342462641844224",
                "name": "JANE duBOPE\uea00 \ud83d\udc80",
                "username": "Jane_duBOPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1424144679621341186",
                "name": "Raquel \ud83d\udc44",
                "username": "Amoresvidafeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72404258",
                "name": "\u00c1lvaro Alexandre",
                "username": "alvaro_universo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230131756361232385",
                "name": "Xepa Ativismo",
                "username": "XepaAtivismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124828487",
                "name": "Elenara Lobato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Elenara_Lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159656143",
                "name": "Vanu",
                "username": "Vanudistel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25992212",
                "name": "TN - Todo Noticias",
                "username": "todonoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140532744",
                "name": "CPT Bahia",
                "username": "cptbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274585858256130048",
                "name": "Jefferson R.Ferreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jefferson161081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83462418",
                "name": "Orlando Satler Junior",
                "username": "orlandosatlerjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89920996",
                "name": "Rodrigo Garcia \ud83d\udcf7",
                "username": "Garcia_Leon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828685112",
                "name": "Soy Ami",
                "username": "MndCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464360708393603076",
                "name": "Itachy",
                "username": "Itachy69882296",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041080994814668800",
                "name": "Dr. Marcos  Guarino",
                "username": "drmarcosguarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58921943",
                "name": "Fred Melo Paiva",
                "username": "fredmelopaiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323210707056381955",
                "name": "WHALIEN 52 Brasil\u2077 \ud83d\udc0b FANBASE EM RECRUTAMENTO",
                "username": "whalien52br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489341807628591108",
                "name": "Rafael In Rio",
                "username": "RafaelInRio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170341592743469056",
                "name": "\u0273\u03b1\u0266\u2077 | \ud83d\udcd6",
                "username": "byvmina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324415328336646147",
                "name": "@tonsdemim",
                "username": "tonsdemim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452650836354637832",
                "name": "Amella Lima \ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "_AmyLima95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284964122531188743",
                "name": "Parrot seabra52",
                "username": "PSeabra52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376319276857094146",
                "name": "Pangas Bikers",
                "username": "Pangasbikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583513352",
                "name": "Jean Farias",
                "username": "eujeanfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336182967",
                "name": "bianca",
                "username": "angelflags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171053886",
                "name": "Carta Amaz\u00f4nia",
                "username": "cartaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4705703669",
                "name": "luara \u22ac",
                "username": "haizfroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087337095327350784",
                "name": "Igor Carneiro",
                "username": "almeidacigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84664378",
                "name": "Vamos falar de economia digital",
                "username": "marcyrgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016779669260197890",
                "name": "Ilnah Clementino\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ClementinoIlnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881633573580754945",
                "name": "Sergio Tuthill Stanicia",
                "username": "sergio_tuthill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105885692",
                "name": "Max Alencar",
                "username": "HeyMaxJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800725924685565953",
                "name": "Pagan",
                "username": "fernandofpagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152195866",
                "name": "Vitor Miranda",
                "username": "vitr0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825079757",
                "name": "Silvia Carneiro",
                "username": "silvimcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899533063499251712",
                "name": "jcruzmartinez",
                "username": "geo_jcruzmart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164214180",
                "name": "Salvador Madayag",
                "username": "sal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062362274319515649",
                "name": "Manoel de oliveira",
                "username": "manoelo90609803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91250468",
                "name": "caru le\u00e3o",
                "username": "caru_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366143398915227652",
                "name": "Apolo Ogum do Jazz",
                "username": "MariwoOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365611362928496641",
                "name": "BH Empregos",
                "username": "BHempregosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9459622",
                "name": "FUGAS",
                "username": "fugaspublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491390396227805193",
                "name": "Alienada/Giza",
                "username": "alienadashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629834316",
                "name": "Ema, Emanu ou Manu",
                "username": "manuoliveira14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20923479",
                "name": "Babi",
                "username": "babi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "855277258235301888",
                "name": "CL\u00c1UDIO M.B.",
                "username": "cmbortowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482231250161221637",
                "name": "gkarloss89",
                "username": "gkarloss89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460187084",
                "name": "Campanha Contra os Agrot\u00f3xicos e Pela Vida",
                "username": "semagrotoxico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378800290",
                "name": "Goretti Rey Manso",
                "username": "gorettiabogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076816176",
                "name": "Salvador Jorge",
                "username": "Salvado96043056",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168735341513252864",
                "name": "n5",
                "username": "th8wh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409606246022451201",
                "name": "ing \uc789\ub9ac",
                "username": "inguili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330116023660531715",
                "name": "t\u00e2mara",
                "username": "tamaratuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771511383502577664",
                "name": "O Brasil Volto...\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262e\ufe0f\ud83d\udc9f",
                "username": "Brasil_acaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578127458758496256",
                "name": "ASCOM SETUR",
                "username": "Seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437855864220684297",
                "name": "Almanaque Futuro",
                "username": "FuturoAlmanaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264748359694331918",
                "name": "Guaxinim Opressor",
                "username": "GuaxinimOpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119902188",
                "name": "RICK",
                "username": "RickBuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131199767546126336",
                "name": "Jo\u00e3o Soares",
                "username": "j0a0_s0ares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176913672976965633",
                "name": "titia J\u00e9",
                "username": "jescasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4302991457",
                "name": "BestWeather",
                "username": "bestweather_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903011235",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd5a",
                "username": "p_Sychorax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435346896",
                "name": "Gilberto",
                "username": "Gilegremista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228028679860768768",
                "name": "Val\u00e9ria Daniel Padueli",
                "username": "daniel_padueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85116113",
                "name": "Jolberth Barbosa",
                "username": "JolberthLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4746009460",
                "name": "andre",
                "username": "andrelrcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60643432",
                "name": "\ud83d\udc80 C V R N H \ud83d\udc80",
                "username": "dr_caveirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32137235",
                "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\u00e3\ud835\ude98 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude98",
                "username": "jpbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15189693",
                "name": "SurtaDin",
                "username": "SurtaDinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349680274431483906",
                "name": "C\u00edrculo Unebrasil",
                "username": "circuloedl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974061807567589377",
                "name": "M. Stumpf",
                "username": "stumpf_marcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471689908553195528",
                "name": "Brooke",
                "username": "Brooke25519793",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115380931471212545",
                "name": "xarlibrau",
                "username": "JoJocaII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18088810",
                "name": "Eduardo Sterblitch",
                "username": "edu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2593934804",
                "name": "World Trails Network",
                "username": "WorldTrailsNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098459",
                "name": "Univali Online",
                "username": "UnivaliOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485991149097652227",
                "name": "Let",
                "username": "verdinhodolab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466732538676797440",
                "name": "40EMAIS",
                "username": "40_emais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470212048",
                "name": "\ud83d\udc79Od\u00e9 de Salvador \ud83c\udff9",
                "username": "Lucasimasofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213382232",
                "name": "Bet\u00e3o",
                "username": "betaopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902193349033111552",
                "name": "NmqbChinaNews",
                "username": "NmqbNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209754001",
                "name": "Francisco Michael",
                "username": "michaelvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61191055",
                "name": "J\u00f4 V\ud83c\udd70\ufe0fmo\ud83d\udc14\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "josmar_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808827182571286528",
                "name": "Linn da Quebrada \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "linndaquebrada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190763915833155585",
                "name": "Rapidinhas do Jan",
                "username": "rapidinhasdojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223001246887555073",
                "name": "Professor Clemente CPX \ud83c\udf31\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "coelho_clemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144372753",
                "name": "Rog\u00e9rio Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "SenadorRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80869721",
                "name": "Andr\u00e9 Sedicioso Santana \ud83c\udf0b",
                "username": "andreluisantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164731505157054464",
                "name": "cadelle",
                "username": "moxxhin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26426132",
                "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch",
                "username": "jnflesch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717242096",
                "name": "lucas",
                "username": "visseluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359335271628763139",
                "name": "madu vet mkt",
                "username": "maduualv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222639693952704526",
                "name": "guy",
                "username": "Guylerme_Jesus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26328146",
                "name": "Caco \u00ac\u00ac",
                "username": "cacocardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123284885584666625",
                "name": "Ana Flor \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Tdetravesti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91246481",
                "name": "C\u00e9lio Alves",
                "username": "celioalvespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30243560",
                "name": "Randy Fusieger \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "randyfusieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387511823600062471",
                "name": "Trem do Corcovado \ud83d\ude87",
                "username": "trem_corcovado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073283784236240897",
                "name": "larondareddamnxssd",
                "username": "larondareddamn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45473463",
                "name": "Zarattini",
                "username": "CarlosZarattini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47603635",
                "name": "F\u00e1bio Franco",
                "username": "biocoiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34907813",
                "name": "Tim\u00f3teo Brasil",
                "username": "Timmybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217271",
                "name": "Ingratitreva",
                "username": "souljacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1496910820625821706",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe76kp10ezccujy0ro9bl8vewcvb1",
        "oldest_id": "1494443466746695681",
        "result_count": 494
    }
}