{
    "data": [
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2022-02-17T22:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494437496813412354"
            ],
            "id": "1494437496813412354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Dois fiscais ambientais da Sedam e oito policiais militares foram alvos de disparos de armas de fogo. Mudan\u00e7as em leis estaduais, promovidas pelo governador bolsonarista Marcos Rocha, favorecem conflitos em torno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim\nhttps://t.co/SbXwlMgYMJ"
        },
        {
            "author_id": "1251206968682954752",
            "created_at": "2022-02-17T22:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494435798237786120"
            ],
            "id": "1494435798237786120",
            "in_reply_to_user_id": "1251206968682954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos de seus clientes renderam importantes estudos sobre a loucura. Dessa forma, Dr. Nise foi pioneira no Brasil em estudos do inconsciente. Hoje, no local, est\u00e1 sendo constru\u00eddo o Parque Municipal Nise da Silveira."
        },
        {
            "author_id": "1351535881853792257",
            "created_at": "2022-02-17T22:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494432848664829959"
            ],
            "id": "1494432848664829959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (18), realizaremos uma a\u00e7\u00e3o social para atender cerca de 300 fam\u00edlias que vivem no Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio. \n\nUm processo movido pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e Prefeitura do Rio visa retirar as pessoas de suas moradias. #DPRJ https://t.co/JfboYnnv5k"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2022-02-17T22:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494431539584806913"
            ],
            "id": "1494431539584806913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ofoZSqHNFr - Ilha Comprida, prefeitura cancela pr\u00e9dios de 7 andares. Empreendimento previa a constru\u00e7\u00e3o de 11 pr\u00e9dios em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Jaf8WVPRRF"
        },
        {
            "author_id": "73098639",
            "created_at": "2022-02-17T21:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494426945005703168"
            ],
            "id": "1494426945005703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRADOS GERAES: Cachoeira do Mato Grande, Parque Nacional Grande S... https://t.co/aULWNpw1li"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2022-02-17T21:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494425736253427716"
            ],
            "id": "1494425736253427716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serrinha do Parano\u00e1: participe de consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/dCeZJUeYIo #mpdft #meioambienteepatrimonioculturalmpdft https://t.co/Eane7G1FRQ"
        },
        {
            "author_id": "1271393840461725700",
            "created_at": "2022-02-17T21:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494423938348183568"
            ],
            "id": "1494423938348183568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, vamos conhecer esse fen\u00f4meno incr\u00edvel que acontece no Parque Nacional das Emas: os cupinzeiros iluminados do cerrado!\nSegue o fio \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf7: Ary Bassous https://t.co/U96NPlPG3m"
        },
        {
            "author_id": "62080673",
            "created_at": "2022-02-17T21:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494418088455983105"
            ],
            "id": "1494418088455983105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tema \u00e9... PEDALINHO\npenso: lagoa do parque municipal, algas, branco, azul, brilho"
        },
        {
            "author_id": "1458481332716281859",
            "created_at": "2022-02-17T20:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494412688499302410"
            ],
            "id": "1494412688499302410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem transformar o parque todo, inclusive a mais preservada \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em propriedade particular. S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer. https://t.co/7twGVENrTC https://t.co/zJk7ckn0bp"
        },
        {
            "author_id": "339286033",
            "created_at": "2022-02-17T20:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494409919667310598"
            ],
            "id": "1494409919667310598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu reclamando das muri\u00e7ocas daqui do meu setor... as l\u00e1 do parque municipal d\u00e3o 3x o tamanho das daqui de casa."
        },
        {
            "author_id": "48774631",
            "created_at": "2022-02-17T20:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494408371272888320"
            ],
            "id": "1494408371272888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT prop\u00f5e gest\u00e3o compartilhada de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com comunidade\u00a0ind\u00edgena https://t.co/rgj4LwaAMD"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-17T20:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494406163844243463"
            ],
            "id": "1494406163844243463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1017,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 218
            },
            "text": "Rond\u00f4nia, terra sem lei!\nPoliciais militares foram recebidos a tiros no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim durante patrulhamento para fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental nesta quarta-feira .\n\nEsse \u00e9 o TERCEIRO ataque contra servidores! \nGRILEIROS tentando ROUBAR terras!\nhttps://t.co/GUCJ4Rv3We"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2022-02-17T20:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494404569727647752"
            ],
            "id": "1494404569727647752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 270,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "GARIMPO ILEGAL | A PF realiza desde o in\u00edcio da semana uma opera\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s entre o rio Crepori e a terra ind\u00cdgena Mundukuru. \n\n(1/2) https://t.co/eJxuUEY1Ew"
        },
        {
            "author_id": "1015991671912390656",
            "created_at": "2022-02-17T20:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494401774320504832"
            ],
            "id": "1494401774320504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Situada entre rios, \u00e9 a Mesopot\u00e2mia Brasileira!\nCapital do estado que oferecer\u00e1 uma \u00f3tima vis\u00e3o do eclipse solar de 14 de outubro de 2023 e que possui o maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico brasileiro, na Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/yb8OdDvoKC"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2022-02-17T19:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494398287943716870"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "324992821",
                        "start": 0,
                        "username": "badgalkemy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494398287943716870",
            "in_reply_to_user_id": "324992821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badgalkemy Eu fui uma vez l\u00e1, vi alguns \ud83e\udd70\nVc tem que ir no parque municipal se estiver aberto, l\u00e1 \u00e9 lotado\n\nSe n\u00e3o estiver,  no Pal\u00e1cio das Artes (que \u00e9 anexo) sempre tem uns no p\u00e1tio"
        },
        {
            "author_id": "1186955693410213893",
            "created_at": "2022-02-17T19:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494392637859708928"
            ],
            "id": "1494392637859708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai: compra uma van e mora no parque nacional de italia kk\u0137kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "299416807",
            "created_at": "2022-02-17T19:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494387742658248710"
            ],
            "id": "1494387742658248710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As dunas e a lagoa do Abaet\u00e9 s\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que visa garantir a conserva\u00e7\u00e3o da restinga e culturas associadas, dando \u00eanfase ao desenvolvimento voltado para o ecoturismo, mas tem sido atacado pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e pela politicagem. https://t.co/ipO4XfS3sy"
        },
        {
            "author_id": "214934825",
            "created_at": "2022-02-17T19:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494387385932652547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "773576885347487745",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioMonteirone"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1919749069",
                        "start": 17,
                        "username": "thiagorisantos"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "801410622902693888",
                        "start": 33,
                        "username": "BrunoBarroca81"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "243728703",
                        "start": 49,
                        "username": "AmericaMG"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1021446194197925888",
                        "start": 60,
                        "username": "LibertadoresBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494387385932652547",
            "in_reply_to_user_id": "773576885347487745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioMonteirone @thiagorisantos @BrunoBarroca81 @AmericaMG @LibertadoresBR Fiquei sabendo que no intervalo teremos Almir Rog\u00e9rio, Ovelha e Odair Jos\u00e9, estilo Super Bowl. Acompanhada das belas Chacretes. Ainda sorteio  para 1 dia inteiro na FAIXA, para o Parque Municipal, com acompanhante."
        },
        {
            "author_id": "192567945",
            "created_at": "2022-02-17T18:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494385397769592838"
            ],
            "id": "1494385397769592838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influ\u00eancias da Minera\u00e7\u00e3o em \nCavernas do Vale do Ribeira\n(Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira)\n#PETAR\nhttps://t.co/7bHHdi4fdF"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-02-17T17:51:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494368845519278089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "10298622",
                        "start": 252,
                        "username": "Kyra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494368845519278089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rios, cachoeiras, #\u00e1guas cristalinas, #mata e muito mais...\ud83c\udfde\ufe0f\n\nO #munic\u00edpio de Tapira\u00ed tem 80% da sua \u00e1rea tombada como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental e foi declarada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. \ud83c\udf42\ud83c\udf43\n\nSaiba mais: https://t.co/6ZnlAXNnE7\n\n\ud83d\udcf7@kyra.samoieda https://t.co/LuhPPn0nJr"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-02-17T17:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494367405069512719"
            ],
            "id": "1494367405069512719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto \u00c1gua e Terra entregar\u00e1 ao Instituto \u00c2ngelo Cret\u00e3, que representa a comunidade, a minuta de termo de acordo de coopera\u00e7\u00e3o para cogest\u00e3o da Floresta Estadual Metropolitana, de Piraquara https://t.co/tX3Vxw9f63"
        },
        {
            "author_id": "1264783833741828100",
            "created_at": "2022-02-17T17:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494367149934231557"
            ],
            "id": "1494367149934231557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continuando nosso roteiro, depois de 4 horas de viagem desde S\u00e3o Luis, chegamos \u00e0 BARRERINHAS, porta de entrada do PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, Por ser muito popular e mais frequentada, nossa dica \u00e9 seguir de barco at\u00e9 ATINS, destino menos explorado. https://t.co/6OLrvR4E52"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2022-02-17T17:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494366139195002891"
            ],
            "id": "1494366139195002891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7o a realidade dos atingidos pela cria\u00e7\u00e3o dessa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, que se transformou uma c\u00e2mara de g\u00e1s para quem vivia na regi\u00e3o mesmo os povos tradicionais, fa\u00e7o parte do conselho gestor e luto contra as irregularidades cometidas pelas ONGs e pelo MMA desde a sua cria\u00e7\u00e3o! https://t.co/lS1Okop6OJ"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2022-02-17T17:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494364589441662979"
            ],
            "id": "1494364589441662979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do Meio completa 17 anos! Situada n\u00f3s munic\u00edpios de Altamira e s\u00e3o F\u00e9lix do Xingu. Representa o fracasso da pol\u00edtica ambiental do governo do PT. Ribeirinhos morrendo, passando fome e pobreza extrema! Tudo em nome da defesa da vida! https://t.co/1SeAVq3122"
        },
        {
            "author_id": "946357734546526209",
            "created_at": "2022-02-17T17:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494361439385104385"
            ],
            "id": "1494361439385104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chapada Dos Guimar\u00e3es, complexo de cavernas, lagoa azul. Situado no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico no centro oeste brasileiro, Mato Grosso do Sul. Brasil. https://t.co/46oUi1YHZ8"
        },
        {
            "author_id": "1412992622248009732",
            "created_at": "2022-02-17T16:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494355752642879490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1256056335537446912",
                        "start": 0,
                        "username": "barbielopz"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 12,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1494355752642879490",
            "in_reply_to_user_id": "1256056335537446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbielopz @parquedoutinga N\u00e3o sei onde fica , mas deve ser legal. \nEssa foto foi tirada domingo, no Parque Estadual, aqui em Bel\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "3206788865",
            "created_at": "2022-02-17T16:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494355369086361607"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "138080128",
                        "start": 0,
                        "username": "danilo_stones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494355369086361607",
            "in_reply_to_user_id": "138080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilo_stones \u00c9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis. Parece meio selvagem, mas \u00e9 um lugar bonito rs."
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2022-02-17T16:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494349240772009987"
            ],
            "id": "1494349240772009987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme Corpo de Bombeiros, fogo estaria controlado; combate \u00e0s chamas acontece com apoio de brigadistas de empresa privada.\n\nhttps://t.co/YiVKMO30Ya"
        },
        {
            "author_id": "1622331769",
            "created_at": "2022-02-17T16:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494349102204825600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1494349102204825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iKtlLapEHC"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2022-02-17T16:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494346182692597762"
            ],
            "id": "1494346182692597762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme Corpo de Bombeiros, fogo estaria controlado; combate \u00e0s chamas acontece com apoio de brigadistas de empresa privada\nhttps://t.co/4zPmwnxwCK"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2022-02-17T16:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494343470080827405"
            ],
            "id": "1494343470080827405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme o Corpo de Bombeiros, fogo estaria controlado; combate \u00e0s chamas acontece com apoio de brigadistas de empresa privada https://t.co/E3NyHY0COp"
        },
        {
            "author_id": "71623085",
            "created_at": "2022-02-17T15:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494333310843064338"
            ],
            "id": "1494333310843064338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos partia o professor Darcy Ribeiro. Brasileiro \u00fanico, determinante para a cria\u00e7\u00e3o da UnB, do Parque Nacional do Xingu, do Museu do \u00cdndio, dos CIEPs, da LDB, entre outras incont\u00e1veis contribui\u00e7\u00f5es. \nQue sua inesgot\u00e1vel paix\u00e3o pelo Brasil inspire e oriente a todos."
        },
        {
            "author_id": "1360253403465711620",
            "created_at": "2022-02-17T15:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494333051177820172"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8110402",
                        "start": 0,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494333051177820172",
            "in_reply_to_user_id": "8110402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ultimosegundo M\u00eddia lixo \nhttps://t.co/QYCY9cBKVr"
        },
        {
            "author_id": "2385377676",
            "created_at": "2022-02-17T15:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494332861444280328"
            ],
            "id": "1494332861444280328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMBIENTE - O MPF ingressou com a a\u00e7\u00e3o contra os seis pescadores, o ICMBio e o munic\u00edpio de Tavares, alegando que as edifica\u00e7\u00f5es est\u00e3o situadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (dunas) e est\u00e3o provocando danos ambientais\n\nhttps://t.co/O4FVdDg9MC"
        },
        {
            "author_id": "1360253403465711620",
            "created_at": "2022-02-17T15:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494332396992225281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494332396992225281",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 E aqui a m\u00eddia lixo mente como um petralha #GloboLixo \nhttps://t.co/QYCY9cBKVr"
        },
        {
            "author_id": "763874581820112896",
            "created_at": "2022-02-17T14:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494325571995590662"
            ],
            "id": "1494325571995590662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra do Papagaio, no Parque Nacional da Tijuca.\n\nConhecem esse lugar?! https://t.co/LchY3QEqEB"
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2022-02-17T14:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494323036148826127"
            ],
            "id": "1494323036148826127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema fiscaliza poss\u00edvel constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea protegida da praia de Crist\u00f3v\u00e3o, em Areia Branca\n\nhttps://t.co/bNQywmWa26 https://t.co/n2Gv4uu5jt"
        },
        {
            "author_id": "1422392544571404300",
            "created_at": "2022-02-17T14:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494318476910944261"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494318476910944261",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo Fa\u00e7a leis para que os governantes daqui sejam obrigados a olhar o estudo geol\u00f3gico que foi feito. Os pequenos empreendedores perderam tudo. Somos n\u00f3s quem pagamos os impostos. Se pararmos a cidade para. N\u00e3o permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de risco e \u00e1rea protegida. Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-17T14:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494316332845830144"
            ],
            "id": "1494316332845830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-02-17T13:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494306054284492803"
            ],
            "id": "1494306054284492803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Riacho Fundo https://t.co/UoV8i42jTy\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2022-02-17T13:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494295831603826691"
            ],
            "id": "1494295831603826691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disparos atingiram as viaturas da Pol\u00edcia Militar =&gt; https://t.co/s6JZFwCUPb #g1 #rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2022-02-17T12:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494294525371723780"
            ],
            "id": "1494294525371723780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "CONVIDADOS DO M\u00caS\nA equipe do Instituto Pr\u00f3-Silvestre relata os casos de mortes de saguis por herpes transmitida por humanos no Parque Estadual do Coc\u00f3 (CE).\n\"Herpes transmitida por humanos est\u00e1 matando os saguis de parque estadual cearense\"\nhttps://t.co/e3FgRwfNcs https://t.co/H1C7xWjjHY"
        },
        {
            "author_id": "761962985598353408",
            "created_at": "2022-02-17T12:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494293946973011970"
            ],
            "id": "1494293946973011970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me bateu uma sdds de ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "97060438",
            "created_at": "2022-02-17T12:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494293438304591872"
            ],
            "id": "1494293438304591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais s\u00e3o recebidos a tiros durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim em\u00a0RO https://t.co/1XKAKCs4vq"
        },
        {
            "author_id": "2897459998",
            "created_at": "2022-02-17T12:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494293416963981315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "259311313",
                        "start": 0,
                        "username": "Corantioquia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2270879984",
                        "start": 14,
                        "username": "amoramartinez1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "171934995",
                        "start": 30,
                        "username": "llanedt"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1264426265534234624",
                        "start": 39,
                        "username": "Ambiente_Ant"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "3387719848",
                        "start": 53,
                        "username": "Ejercito_Div7"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "252112733",
                        "start": 68,
                        "username": "GralJuvenalDiaz"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "131273553",
                        "start": 85,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494293416963981315",
            "in_reply_to_user_id": "259311313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Corantioquia @amoramartinez1 @llanedt @Ambiente_Ant @Ejercito_Div7 @GralJuvenalDiaz @MinAmbienteCo \u00c1rea protegida no incluida. https://t.co/ns0MBe6uXI"
        },
        {
            "author_id": "1281602282501689345",
            "created_at": "2022-02-17T12:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494292340214833152"
            ],
            "id": "1494292340214833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cr\u00f4nica da trag\u00e9dia anunciada, sempre bom lembrar que Petr\u00f3polis \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o a primeira APA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental criada em 1981, se prefeitura municipal respeitasse o Plano Diretor da APA essa trag\u00e9dia podia ser evitada, mesmo com esse volume hist\u00f3rico de chuva https://t.co/mpJHXs1LbC"
        },
        {
            "author_id": "1440029069425446915",
            "created_at": "2022-02-17T12:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494283563147087873"
            ],
            "id": "1494283563147087873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com 273 metros de queda, a Cachoeira do Tabuleiro \u00e9 a maior de Minas e top-10 do Brasil. A cachoeira fica no Parque Estadual Serra do Intendente, na Serra do Espinhan\u00e7o, em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro. #EcoTurismo #Cachoeiras #Minas https://t.co/ZwAAwllkcs"
        },
        {
            "author_id": "1400041939836227586",
            "created_at": "2022-02-17T12:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494280543818723331"
            ],
            "id": "1494280543818723331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Amazonia pede socorro!!!! Somos os guardi\u00f5es dafloresta mais rica do mundo!!!! N\u00e3o para destrui-la, mas sim para preserva-la. Vamos usar o conhecimento para trazer riquesa com a Floresta em p\u00e9.  Esta \u00e9 uma foto na Floresta Nacional do Tapajos https://t.co/xEBtAkg1oZ"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2022-02-17T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494272917978456071"
            ],
            "id": "1494272917978456071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 lindo de cima pra baixo e de baixo pra cima! \ud83c\udf31\ud83d\udc9a\n\ud83d\udcf8: @ diegoosouz (instagram) \n\u2734\ufe0f Quer aparecer em nosso perfil oficial?\nTire uma foto capturando as belezas do nosso estado.\nPoste em seu perfil das redes sociais com a hashtag: #retratosdocear\u00e1. https://t.co/0uOEh2tX2h"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-02-17T11:21:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494270752148926468"
            ],
            "id": "1494270752148926468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Riacho Fundo \nhttps://t.co/EtroL6afg3\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "1351624921227603968",
            "created_at": "2022-02-17T11:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494269919067836416"
            ],
            "id": "1494269919067836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meteoro Sirius Leonid, a frente o Parque Nacional\u00a0Joshua Tree  \ud83d\udc9c https://t.co/vGxRxeu0SV https://t.co/Q0bdJJMtke"
        },
        {
            "author_id": "1067170430836969472",
            "created_at": "2022-02-17T11:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494265435235418120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1488912083504742403",
                        "start": 0,
                        "username": "1oaoP4ulo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "71624077",
                        "start": 11,
                        "username": "GabiiBeer"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1042875428388720646",
                        "start": 22,
                        "username": "JulioCezarMD"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "732649408484003840",
                        "start": 36,
                        "username": "cruz_elianalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494265435235418120",
            "in_reply_to_user_id": "1488912083504742403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1oaoP4ulo @GabiiBeer @JulioCezarMD @cruz_elianalves A maior floresta urbana \u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca - RJ , depois \u00e9 o Parque Estadual da Cantareira - SP e depois \u00e9 a Floresta da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-17T10:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494261740107878402"
            ],
            "id": "1494261740107878402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-maracan\u00e3 no p\u00e9 de sucupira-preta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/DwVJjVu1CT"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2022-02-17T10:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494258335004123137"
            ],
            "id": "1494258335004123137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata da albergaria: um dos locais mais bonitos do Ger\u00eas - https://t.co/zhewKKzxqj https://t.co/vmCwwY6qGv"
        },
        {
            "author_id": "1356654448756609026",
            "created_at": "2022-02-17T10:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494257719699779588"
            ],
            "id": "1494257719699779588",
            "in_reply_to_user_id": "1337828574766780421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atalitapaiva Banheiro p\u00fablico do parque municipal de BH em dia de feira hippie!"
        },
        {
            "author_id": "222295580",
            "created_at": "2022-02-17T10:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494255818090455043"
            ],
            "id": "1494255818090455043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na\u00e7\u00e3o emo, hoje adentro o parque estadual do Jalap\u00e3o, o neg\u00f3cio fica louco de verdade https://t.co/1RhzX1qkSH"
        },
        {
            "author_id": "1393639048712003588",
            "created_at": "2022-02-17T10:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494253288811896834"
            ],
            "id": "1494253288811896834",
            "in_reply_to_user_id": "1393639048712003588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tamb\u00e9m fizeram cover de CNS no Parque Nacional Mudeungsan, que \u00e9 mencionado na letra de Ma City no verso do Hoseok! \n\n https://t.co/NyxQWk0zMT"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2022-02-17T08:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494235035226025984"
            ],
            "id": "1494235035226025984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Riacho Fundo https://t.co/vuOrRBWMil\n\n#bombabomba #brasil #brasilia #distritofederal #noticias #ultimasnoticias #df"
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-02-17T08:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494234512649297920"
            ],
            "id": "1494234512649297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Riacho Fundo https://t.co/0it9dIIAnQ\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "212373052",
            "created_at": "2022-02-17T08:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494234125095653381"
            ],
            "id": "1494234125095653381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela natureza. Saudade do Parque Nacional (\u00e1gua mineral). https://t.co/GwP9pPnp4t"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2022-02-17T08:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494221075110055937"
            ],
            "id": "1494221075110055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Riacho Fundo https://t.co/s29OqQ6RV1\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf #not\u2026"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2022-02-17T07:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494214812007497734"
            ],
            "id": "1494214812007497734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Sic\u00f3. \u00c1rea Protegida pro\u00edbe apanha de carac\u00f3is, medronhos ou ervas arom\u00e1ticas https://t.co/3GTigV6a89"
        },
        {
            "author_id": "395388847",
            "created_at": "2022-02-17T07:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494205745713217542"
            ],
            "id": "1494205745713217542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Sic\u00f3. \u00c1rea Protegida pro\u00edbe apanha de carac\u00f3is, medronhos ou ervas arom\u00e1ticas https://t.co/XPRqCzrzjv"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-17T04:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494167548379766784"
            ],
            "id": "1494167548379766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "3332235443",
            "created_at": "2022-02-17T04:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494161039960776709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1455620697003331592",
                        "start": 0,
                        "username": "amiantusart"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1120919019278749696",
                        "start": 13,
                        "username": "andregorayeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494161039960776709",
            "in_reply_to_user_id": "1455620697003331592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amiantusart @andregorayeb Chama cachoeira v\u00e9u de noiva. Fica logo no in\u00edcio do parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udf3f tem umas sete cachoeiras nesse parque kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2022-02-17T02:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494143143381544967"
            ],
            "id": "1494143143381544967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3\u00aa Turma do TRF1 manteve a condena\u00e7\u00e3o a dois r\u00e9us flagrados pela Pol\u00edcia Militar, executando lavra de ouro sem autoriza\u00e7\u00e3o legal, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, no Rio Madeira\n\nMais: https://t.co/IQfZpQfrMm\n\n#noticias #TRF11 #noticias #noticiasjuridicas #direitoambiental https://t.co/YQD4UMAzYS"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2022-02-17T01:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494126962930905091"
            ],
            "id": "1494126962930905091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Guajar\u00e1-Mirim, pol\u00edcia tem carro atingido por tiros durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque\u00a0Estadual https://t.co/AzE13IWtdr"
        },
        {
            "author_id": "1245389652300910592",
            "created_at": "2022-02-17T01:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494120728937041920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1257001375768162305",
                        "start": 16,
                        "username": "IniestaAmbietal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1494120728937041920",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama, @IniestaAmbietal\nSe estao recebendo assim os policiais, imagine s\u00f3 os fiscais.\n\n Policiais s\u00e3o recebidos a tiros durante fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim em RO | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/N8RphiqwJb"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2022-02-17T00:52:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494112452971274241"
            ],
            "id": "1494112452971274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF PRORROGA CONSULTA P\u00daBLICA PARA CONCESS\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA https://t.co/ilkqN9vJ3X"
        },
        {
            "author_id": "1456345792059518977",
            "created_at": "2022-02-17T00:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494106479506378754"
            ],
            "id": "1494106479506378754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo no meu estado. Uauuuuuuuj\n\nhttps://t.co/xmXQN3xVCv"
        },
        {
            "author_id": "737059234769162243",
            "created_at": "2022-02-17T00:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494100108778082305"
            ],
            "id": "1494100108778082305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o foi tomada a partir de uma a\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal contra seis pescadores, o ICMBio e o Munic\u00edpio de Tavares. https://t.co/88dpcgAea4"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2022-02-16T23:09:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494086482809794561"
            ],
            "id": "1494086482809794561",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c[...] Si a mi Piqu\u00e9 t\u00fa le muestras el TAYRONA\nDespu\u00e9s no querr\u00e1 irse pa' Barcelona\u201d\n\nO Tayrona \u00e9 um parque nacional de \u00e1rea protegida, localizado ao norte da Col\u00f4mbia, dentro da jurisdi\u00e7\u00e3o do departamento de Magdalena. Ele est\u00e1 a 34km de Santa Marta. https://t.co/CsPdrO3Nr4"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-02-16T23:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494085632196583425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1494085632196583425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/s9CDyiacZB"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-16T21:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494064464852836357"
            ],
            "id": "1494064464852836357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/B9ijnGDIYk"
        },
        {
            "author_id": "1278105395110830084",
            "created_at": "2022-02-16T21:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494058203709120512"
            ],
            "id": "1494058203709120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Registro-SP inaugura Parque Municipal Ecotur\u00edstico nesta sexta-feira 18/2 https://t.co/3fneM5cKk1"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-02-16T21:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494057180634439683"
            ],
            "id": "1494057180634439683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luta entre garranos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tIrCmFUMCv #biodiversidade #fotografia #garranos"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2022-02-16T21:11:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494056898756239362"
            ],
            "id": "1494056898756239362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Registro-SP inaugura Parque Municipal Ecotur\u00edstico nesta sexta-feira 18/2 https://t.co/3Ak44LrtNT"
        },
        {
            "author_id": "1452578336094437382",
            "created_at": "2022-02-16T20:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494049262484828164"
            ],
            "id": "1494049262484828164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal suspeito de matar o jovem Jo\u00e3o Paulo de Souza Rosa, de 23 anos, e jogar o corpo em uma ribanceira no Parque Estadual da Serra Azul em Barra do Gar\u00e7as (MT), ir\u00e1 a j\u00fari popular na quinta-feira (17). O crime aconteceu em novembro de 2019. #rabaioliadvogados #juri #homicidio https://t.co/fpIr3kUCMI"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2022-02-16T20:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494044087984476165"
            ],
            "id": "1494044087984476165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca subaqu\u00e1tica ilegal no Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais em Pontal do Paran\u00e1 (PR)\nhttps://t.co/stlW1dmFVr https://t.co/W1V5bbYH02"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2022-02-16T19:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494038424633978882"
            ],
            "id": "1494038424633978882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF realiza opera\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s #Not\u00edciaAtual https://t.co/WDpdIzCKHT"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2022-02-16T19:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494034887829078019"
            ],
            "id": "1494034887829078019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 3: Bi\u00f3logos querem repovoar Parque Nacional da Tijuca... https://t.co/rXaN00tL6M"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-16T19:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494029289754435591"
            ],
            "id": "1494029289754435591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Campos Ferruginosos\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/8TVTbsXFBr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/BGIYShvZbn"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2022-02-16T18:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494015048326557707"
            ],
            "id": "1494015048326557707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal determina demoli\u00e7\u00e3o de seis constru\u00e7\u00f5es no Parque Nacional Lagoa do Peixe\n\nComo elas eram utilizadas por pescadores artesanais, a senten\u00e7a tamb\u00e9m determinou que eles fossem realocados para \u00e1rea compat\u00edvel com a atividade desempenhada\n\n(https://t.co/WwT3o419lB)"
        },
        {
            "author_id": "3206788865",
            "created_at": "2022-02-16T17:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1494004856109080581"
            ],
            "id": "1494004856109080581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doida para ver o cap\u00edtulo de hoje.. Cenas gravadas no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os e estreia de m\u00fasicas novas da trilha internacional #AmorComAmorSePagaNoViva"
        },
        {
            "author_id": "1352716600353423360",
            "created_at": "2022-02-16T17:21:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493999043470626817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "130920107",
                        "start": 91,
                        "username": "RIOsolidario"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "41204567",
                        "start": 117,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493999043470626817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um momento de ajudar as v\u00edtimas da chuva em Petr\u00f3polis, por isso, em parceria com o @riosolidario, a #SececRJ @sececrj abriu as portas de sua sede, na Biblioteca Parque Estadual, para se tornar um ponto de coleta de doa\u00e7\u00f5es. (\u2026) https://t.co/FlgcCuz2nq"
        },
        {
            "author_id": "1490174696251437057",
            "created_at": "2022-02-16T17:18:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493998123676487680"
            ],
            "id": "1493998123676487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde fica essas trilhas aq em mcz? T\u00f4 afim de ir pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1054674455824384000",
            "created_at": "2022-02-16T16:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493984068475707398"
            ],
            "id": "1493984068475707398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Assustador. Nem as zonas protegidas como Parque Nacional ou Reservas resistiram!\n#Cascais https://t.co/1me384Em30"
        },
        {
            "author_id": "979054789383393281",
            "created_at": "2022-02-16T16:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493981960489816064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "423475534",
                        "start": 0,
                        "username": "PaleoCisneros"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "216943505",
                        "start": 15,
                        "username": "pdrza"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14594813",
                        "start": 22,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493981960489816064",
            "in_reply_to_user_id": "423475534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaleoCisneros @pdrza @folha Uma d\u00favida: a FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE \u00e9 no semi\u00e1rido? At\u00e9 onde eu entendo, apesar da alta temperatura no sop\u00e9 da Chapada do Araripe, em per\u00edodos espec\u00edficos do ano, jorra \u00e1gua mineral por todo o territ\u00f3rio de Santana do Cariri."
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2022-02-16T16:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493979624887439365"
            ],
            "id": "1493979624887439365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Registro inaugura Parque Municipal Ecotur\u00edstico nesta sexta (18) \n\nhttps://t.co/tFkyUvP5cM"
        },
        {
            "author_id": "338525006",
            "created_at": "2022-02-16T15:54:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493977004475039753"
            ],
            "id": "1493977004475039753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos por um epis\u00f3dio id\u00eantico aqui no subbairro do Barata em Realengo, te pergunto Tino: Ser\u00e1 que o poder p\u00fablico esta monitorando e executando um servi\u00e7o de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Pedra Branca, para evitar um novo desastre ambiental?#Balan\u00e7oGeralRJ"
        },
        {
            "author_id": "1267661292040531977",
            "created_at": "2022-02-16T15:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493967390408949762"
            ],
            "id": "1493967390408949762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus como eu to feliz nesse parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "202675522",
            "created_at": "2022-02-16T15:11:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493966195309039626"
            ],
            "id": "1493966195309039626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, uma das belezas naturais encontradas na Rota do Cerrado. https://t.co/3peNKuLwuW"
        },
        {
            "author_id": "1274369196219150337",
            "created_at": "2022-02-16T14:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493962523665743874"
            ],
            "id": "1493962523665743874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva ontem nas esta\u00e7\u00f5es do INMET na serra do RJ:\n\nTeres\u00f3polis Parque Nacional - 30mm\nNova Friburgo Salinas - 27mm\nPico do Couto - 3mm\nTeres\u00f3polis Convencional - 6mm\nDuque de Caxias - Xer\u00e9m (P\u00e9 da Serra) - 18mm\nPetr\u00f3polis (alguma esta\u00e7\u00e3o do Cemaden) - 259mm"
        },
        {
            "author_id": "1561767420",
            "created_at": "2022-02-16T14:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493960054432845832"
            ],
            "id": "1493960054432845832",
            "in_reply_to_user_id": "1561767420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A cidade de Petr\u00f3polis \u00e9 toda inserida numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel chamada APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que tem excelente plano de manejo, nunca respeitado pelos governos municipais, com desmatamento hist\u00f3rico da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-02-16T14:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493959178125299713"
            ],
            "id": "1493959178125299713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos ao ar livre que entra num roteiro maravilhoso para se visitar na zona norte do Rio \u00e9 o Parque Estadual do Graja\u00fa. Saiba mais sobre ele abaixo no link:\n\nhttps://t.co/xhwLfhvuJP\n\n#parqueestadualdograjau #grajau #zonanortedorio #arlivre #riodejaneiro #riochegadesaudade https://t.co/v1blYltpce"
        },
        {
            "author_id": "52558609",
            "created_at": "2022-02-16T14:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493957784907530243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "151653693",
                        "start": 10,
                        "username": "helderbarbalho"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "67098726",
                        "start": 26,
                        "username": "ciro_nogueira"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "106714016",
                        "start": 41,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493957784907530243",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @helderbarbalho @ciro_nogueira @policiafederal \u00c9 s\u00f3 n\u00e3o desmatar, n\u00e3o garimpar em \u00e1rea protegida, n\u00e3o matar os ind\u00edgenas, PO%]#{*]^]!"
        },
        {
            "author_id": "1036409476168003584",
            "created_at": "2022-02-16T12:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493927891897364488"
            ],
            "id": "1493927891897364488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo ap\u00f3s a CPRH suspender a Licen\u00e7a de Opera\u00e7\u00e3o da Serra da Perua, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Chapada do Araripe, no munic\u00edpio de Exu, agricultores e moradores locais denunciam a continuidade do desmatamento e do plantio de milho no local. \n\nhttps://t.co/xBsbunSnXn"
        },
        {
            "author_id": "1231325352166928385",
            "created_at": "2022-02-16T12:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493925508337315848"
            ],
            "id": "1493925508337315848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e os filhos da puta tamb\u00e9m v\u00e3o privatizar o parque nacional do capara\u00f3 PUTA QUE PARIU EU VOU TE FALAR VIU"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2022-02-16T12:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493924922774667267"
            ],
            "id": "1493924922774667267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal quer privatizar Parque Nacional do Capara\u00f3 e deputados\u00a0resistem https://t.co/J4hV1zPCjp"
        },
        {
            "author_id": "1264881473590624256",
            "created_at": "2022-02-16T12:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493918279680856064"
            ],
            "id": "1493918279680856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer transformar Lajedo em Parque Municipal. O local dever\u00e1 ter guaritas, monitoramento com c\u00e2meras, pistas de caminhada, ciclovias, academia ao ar livre e espa\u00e7o destinado para atividades ao ar livre. https://t.co/Ru23H5ktHK"
        },
        {
            "author_id": "168508708",
            "created_at": "2022-02-16T11:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493909581071794176"
            ],
            "id": "1493909581071794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc80 Oleoduto da Imetame Energia se rompeu e contaminou uma lagoa em Linhares, no #Esp\u00edritoSanto \ud83d\udc47\n\n\"Al\u00e9m de a lagoa ficar pr\u00f3xima a uma reserva biol\u00f3gica, as chuvas que atingiram o ES nesta tarde podem levar o material para o Rio Doce\" \ud83d\ude1f\n\n\u00c9 preocupante! \n\nhttps://t.co/SjpCGkszft"
        },
        {
            "author_id": "1221884724295229445",
            "created_at": "2022-02-16T10:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493888584255950849"
            ],
            "id": "1493888584255950849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Inaugurado laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. \n\n-A reserva \u00e9 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada de maneira automatizada e em tem\u2026 https://t.co/ac1GH3MvLM"
        },
        {
            "author_id": "1246457688789221376",
            "created_at": "2022-02-16T09:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493884527202250754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "128372940",
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493884527202250754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT:@jairbolsonaro:-Inaugurado laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. \n\n-A reserva \u00e9 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada de maneira aut\u2026 https://t.co/8M1AYsv37l"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-16T09:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493882730270109699"
            ],
            "id": "1493882730270109699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nMTtVp0bKg"
        },
        {
            "author_id": "1081247423547297792",
            "created_at": "2022-02-16T09:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493878002777788418"
            ],
            "id": "1493878002777788418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Inaugurado laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. \n\n-A reserva \u00e9 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada de maneira automatizada e em tem\u2026 https://t.co/IncUPU1YwC"
        },
        {
            "author_id": "41001963",
            "created_at": "2022-02-16T09:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493877557514711040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36430255",
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493877557514711040",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC Para suprimir \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 por lei.  Acho que os caras n\u00e3o tem cacife para gerar uma nova legisla\u00e7\u00e3o para reduzir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral como o Parna Veadeiros. Nem devem saber disso na verdade. Por\u00e9m, fiquemos atentos."
        },
        {
            "author_id": "128372940",
            "created_at": "2022-02-16T09:09:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493875062822383617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "126397246",
                        "start": 269,
                        "username": "govbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493875062822383617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13839,
                "quote_count": 114,
                "reply_count": 570,
                "retweet_count": 2920
            },
            "text": "-Inaugurado laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Mamirau\u00e1, na Amaz\u00f4nia. \n\n-A reserva \u00e9 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada de maneira automatizada e em tempo real. @mcti @govbrazil https://t.co/IVKpSznUN6"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-02-16T08:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493868201079279616"
            ],
            "id": "1493868201079279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A nova iniciativa de piscicultura do Parque Nacional da Gorongosa para a tilapia do Nilo est\u00e1 a criar uma fonte de alimento sustent\u00e1vel para as comunidades locais e a reduzir a press\u00e3o sobre os recursos marinhos.\n\nVideo - Gorongosa Media Team https://t.co/xyxOqJv3TH"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-16T07:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493847930343772162"
            ],
            "id": "1493847930343772162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Multa de R$ 341 mil para empresa que desmatou \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/2/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0OX2gO3QEP\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-16T07:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493842900626690049"
            ],
            "id": "1493842900626690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "125739635",
            "created_at": "2022-02-16T04:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493807405007839238"
            ],
            "id": "1493807405007839238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As casas em obras ser\u00e3o demolidas. As que j\u00e1 est\u00e3o finalizadas devem passar por um processo judicial.\"\nPorra, s\u00e3o todas irregulares! Se fosse ocupa\u00e7\u00e3o de pobre, a ordem seria tirar tudo de dentro, e o trator poria td no ch\u00e3o. Mas \u00e1rea de mil\u00edcia... pqp\n\nhttps://t.co/t4ki3AID0Z"
        },
        {
            "author_id": "1246851289864159234",
            "created_at": "2022-02-16T01:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493759304628785157"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1461703466099879938",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcolivei_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493759304628785157",
            "in_reply_to_user_id": "1461703466099879938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcolivei_ Hahaha eu no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1281602282501689345",
            "created_at": "2022-02-16T01:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493752787842347008"
            ],
            "id": "1493752787842347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "1981 Petropolis se tornou primeira \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Brasil, seu Plano Diretor que excelente nunca virou pol\u00edtica p\u00fablica por nenhum prefeito da cidade. Um crime ambiental anunciado, estamos apenas no in\u00edcio do Colapso Climatico. https://t.co/vbe4hrpkMN"
        },
        {
            "author_id": "1387529622066192384",
            "created_at": "2022-02-16T00:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493748933700509697"
            ],
            "id": "1493748933700509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me ajuda a n\u00e3o come\u00e7ar tr\u00eas assuntos diferentes nos tweets mano eu ia come\u00e7ar falando de n\u00e3o aguentar mais esse pessoal antivax e bolsonarista a\u00ed comecei do torcicolo no seguinte e ia falando da gata do parque municipal q \u00e9 fofinha e parecia a mel"
        },
        {
            "author_id": "175095043",
            "created_at": "2022-02-16T00:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493741210216845312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83908506",
                        "start": 0,
                        "username": "pagodenacohab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493741210216845312",
            "in_reply_to_user_id": "83908506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pagodenacohab Acredita q \u00fanica vez q fui l\u00e1 foi pra trabalho de campo durante uma semana? (Turistar tbm). Fiz umas trilhas l\u00e1 no Parque nacional restrita s\u00f3 pra pesquisadores, finalmente me senti importante na vida kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "118477795",
            "created_at": "2022-02-16T00:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493739563772223489"
            ],
            "id": "1493739563772223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2nion do Poti ser\u00e1 um dos primeiros pontos tur\u00edsticos brasileiros, mapeados pelo Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil (SGB-CPRM), para identifica\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de risco com participa\u00e7\u00e3o da SEMAR, \u00f3rg\u00e3o gestor da UC e parceira do Corpo de Bombeiros do Piau\u00ed.\n\nhttps://t.co/5TXaxoHKYL https://t.co/lz24PnSme8"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2022-02-16T00:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493739278265950209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1036409476168003584",
                        "start": 27,
                        "username": "afrogalgigi"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1245813982373523463",
                        "start": 73,
                        "username": "Report4theWorld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493739278265950209",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia a mat\u00e9ria completa de @afrogalgigi realizada com o apoio do projeto @Report4theWorld sobre o desmatamento na Chapada do Araripe.\nhttps://t.co/Xwg2PFTJgN"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2022-02-15T23:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493735209002577921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "308031714",
                        "start": 36,
                        "username": "camarasaopaulo"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "35879806",
                        "start": 222,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493735209002577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Projeto importante em tramita\u00e7\u00e3o na @camarasaopaulo  sugere a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u201cSantu\u00e1rio Ch\u00e1cara Alfomares\u201d, no bairro do Alto da Boa Vista, na regi\u00e3o de Santo Amaro (PL 729/2020). Mais uma luta do ex-vereador @gnatalini se concretizando. Tamo juntos \ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf39\ud83c\udf33 https://t.co/U7cck00vjt"
        },
        {
            "author_id": "82035617",
            "created_at": "2022-02-15T23:49:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493734269038047232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27885,
                        -25.446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1493734269038047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photo by @andreedmetz \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 #nature em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/iEHcPYgAZR"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2022-02-15T23:02:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493722387539447809"
            ],
            "id": "1493722387539447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 rolando l\u00e1 hj !?"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2022-02-15T22:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493709231341637632"
            ],
            "id": "1493709231341637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um atentado contra \u00e1rea protegida neste desgoverno! https://t.co/HI2U4KE0Da"
        },
        {
            "author_id": "1378935307526111233",
            "created_at": "2022-02-15T21:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493701160036827136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.094927,
                        -9.935328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49509af661e0f023"
            },
            "id": "1493701160036827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc\ufe0f Sert\u00e3oOoz\u00e3oOo \ud83d\udc95 Fam\u00edlia \n_\n_\n_\n#canudosbahia #canudos #canudosba em Parque Estadual de Canudos https://t.co/U5ICe4Byry"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2022-02-15T21:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493700996798857226"
            ],
            "id": "1493700996798857226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de acusados de extra\u00e7\u00e3o ilegal de ouro em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio\u00a0Madeira/RO https://t.co/1xtUONj851"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2022-02-15T21:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493692236923645953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "54549975",
                        "start": 38,
                        "username": "SandraTadeu"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "35879806",
                        "start": 266,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493692236923645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmTramita\u00e7\u00e3o De autoria da vereadora @SandraTadeu (DEM) com coautoria de outros vereadores, o PL 729/2020 prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u201cSantu\u00e1rio Ch\u00e1cara Alfomares\u201d, no Alto da Boa Vista. \nSaiba mais da proposta em: https://t.co/23Tf7rgQRT #jornalistavitor @gnatalini https://t.co/8hysN4aeao"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2022-02-15T21:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493691661569904656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "54549975",
                        "start": 38,
                        "username": "SandraTadeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493691661569904656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmTramita\u00e7\u00e3o De autoria da vereadora @SandraTadeu (DEM) com coautoria de outros vereadores, o PL 729/2020 prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u201cSantu\u00e1rio Ch\u00e1cara Alfomares\u201d, no Alto da Boa Vista. \n\nSaiba mais da proposta em: https://t.co/6ovOmAjcu0 https://t.co/5Ww2ngCT4e"
        },
        {
            "author_id": "745997475241144320",
            "created_at": "2022-02-15T20:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493676522481360897"
            ],
            "id": "1493676522481360897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo de ca\u00e7a furtiva https://t.co/mmZ2FtUxPF"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2022-02-15T19:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493668915750359041"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1493668915750359041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao IBAMA e a For\u00e7a Nacional pelo combate ao garimpo na floresta nacional e mas terras ind\u00edgenas. Garimpeiro \u00e9 ladr\u00e3o do patrim\u00f4nio do povo. Veja o que diz q nossa Constitui\u00e7\u00e3o: Art. 20 - S\u00e3o bens da Uni\u00e3o:\nIX - os recursos minerais, inclusive os do subsolo; https://t.co/nw2lk7ShD8"
        },
        {
            "author_id": "1453011434682658820",
            "created_at": "2022-02-15T19:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493666716659945475"
            ],
            "id": "1493666716659945475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - para escaladas, caminhadas e respirar ar fresco! Vale \u00e0 pena um FDS l\u00e1!\n\n#minasgerais #serradocipo #minas #mg #divasminas #viagemminasgerais #escalada https://t.co/a8qDNmZ1ew"
        },
        {
            "author_id": "1384636450600333313",
            "created_at": "2022-02-15T18:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493657572829716489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493657572829716489",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel Fachel a Light colocar os rel\u00f3gios tem explica\u00e7\u00e3o: quando ela n\u00e3o coloca os rel\u00f3gios o im\u00f3vel faz gato, ent\u00e3o para n\u00e3o ter preju\u00edzo coloca medidor e todo lugar. Ela n\u00e3o poderia instalar medidor em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sem o cliente apresentar RG e (+)"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2022-02-15T18:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493646382506381315"
            ],
            "id": "1493646382506381315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPSC interv\u00e9m e IMA cancela licen\u00e7a para obras de empreendimento objeto de a\u00e7\u00e3o judicial em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nVeja a not\u00edcia na \u00edntegra: https://t.co/nC1yPcunUk"
        },
        {
            "author_id": "1193136810416910340",
            "created_at": "2022-02-15T17:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493645201339994116"
            ],
            "id": "1493645201339994116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, encontramos uma infinidade de rochas com formatos diversificados e muito curiosos que proporcionam diferentes interpreta\u00e7\u00f5es ao c\u00e9rebro humano.\u00a0\nUma das geoformas mais caracter\u00edsticas nas forma\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/lscUoXAVH8 https://t.co/XmQRAQYijL"
        },
        {
            "author_id": "45846314",
            "created_at": "2022-02-15T16:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493630261736652801"
            ],
            "id": "1493630261736652801",
            "in_reply_to_user_id": "45846314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amanuense Belmiro, Cyro dos Anjos. A BH dos anos 30 na vida burocr\u00e1tica de um funcion\u00e1rio p\u00fablico. Belmiro anda de bondes, toma cervejas no Bar do Alem\u00e3o, que ficava no Parque Municipal, e participa do footing na Afonso Pena. Tem estilo di\u00e1rio e (um pouco) machadiano. https://t.co/JHqVHq19uC"
        },
        {
            "author_id": "908369762106970112",
            "created_at": "2022-02-15T16:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493626074672029697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69284025",
                        "start": 2,
                        "username": "PrefSalvador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493626074672029697",
            "in_reply_to_user_id": "908369762106970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @PrefSalvador de modo autorit\u00e1rio anuncia a obra em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "36761127",
            "created_at": "2022-02-15T16:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493625222460760068"
            ],
            "id": "1493625222460760068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri faz Feira de Ado\u00e7\u00e3o de C\u00e3es neste s\u00e1bado\n\nA\u00e7\u00e3o acontece no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 das 9h \u00e0s 16h \n\nhttps://t.co/oqJe7NdNCy\n\n#barueri #baruerisp #CEPAD #feiradeadocaodecaes https://t.co/1Me0jujcWi"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2022-02-15T16:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493625200591659011"
            ],
            "id": "1493625200591659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/pQHOa2DUEm"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2022-02-15T16:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493621121891065860"
            ],
            "id": "1493621121891065860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os im\u00f3veis eram constru\u00eddos em uma Zona de Amortecimento do Parque Estadual da Pedra Branca, regi\u00e3o dominada por milicianos\n\nhttps://t.co/AajN8leSi3"
        },
        {
            "author_id": "48757012",
            "created_at": "2022-02-15T16:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493618335552053260"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1493618335552053260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Emissora descobre que funcion\u00e1ria tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, alvo de opera\u00e7\u00e3o https://t.co/YyDGw33a7T"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2022-02-15T15:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493603706167861260"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "18166151",
                        "start": 261,
                        "username": "minasgerais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493603706167861260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2O Unidos pelo PERD \u00e9 uma iniciativa de 5 projetos que atuam para a conserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas na mata atl\u00e2ntica, do Parque Estadual do Rio Doce, em parceria com o Instituto Estadual de Florestas (IEF), \u00f3rg\u00e3o gestor da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de @minasgerais ! \u2935\ufe0f https://t.co/ytYnbtapLm"
        },
        {
            "author_id": "1268190706495107074",
            "created_at": "2022-02-15T15:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493601991146328079"
            ],
            "id": "1493601991146328079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E a\u00ed, mastolovers? \ud83e\udd70 Conhecem o Parque Estadual do Desengano? Ele \u00e9 absolutamente PERFEITO \ud83e\udd7a e fica aqui no Norte Fluminense, entre os munic\u00edpios de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos dos Goytacazes (RJ)! \ud83d\udc9a Que tal visitar e observar esse c\u00e9uz\u00e3o lindo de perto!? \ud83c\udf1f https://t.co/GpkppsZb7m"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2022-02-15T14:42:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493596521392222212"
            ],
            "id": "1493596521392222212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o foi realizada na segunda (14) pelo Ideflor-Bio em parceria com a 1\u00aa Companhia de Policiamento Ambiental (CIPAmb) na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Monte Alegre=&gt; https://t.co/k7T7Rbwn3Z #g1 #santarem"
        },
        {
            "author_id": "708422242191982594",
            "created_at": "2022-02-15T14:41:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493596286087569415"
            ],
            "id": "1493596286087569415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera ta em aula de campo no meio do parque nacional do igua\u00e7u e eu to em volta redonda digitando no twitter"
        },
        {
            "author_id": "1242788247845167106",
            "created_at": "2022-02-15T14:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493595821702619136"
            ],
            "id": "1493595821702619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uyuca \nHonduras\n\nMuitas plantas, Floresta Linda, mas sem cactos desta vez.\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35\n\n#botany\n#honduras\ud83c\udded\ud83c\uddf3\n#fapesp\n#unesp\n#biodiversidade em Universidad Zamorano https://t.co/hgc856tfyJ"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-02-15T14:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493594495560171534"
            ],
            "id": "1493594495560171534",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os im\u00f3veis estavam sendo erguidos na zona de amortecimento do Parque Estadual da Pedra Branca. Desmatamento, terraplanagem, loteamento ilegal e desvio de curso d\u2019\u00e1gua foram alguns dos crimes ambientais cometidos no local. \n\n\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2022-02-15T14:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493590831248416774"
            ],
            "id": "1493590831248416774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pais e filhos na frente de casa na margem esquerda do Rio Moa, no Parque Nacional Serra do Divisor ou Serra do Moa, em M\u00e2ncio Lima (AC), a regi\u00e3o mais ocidental do Brasil, na fronteira com Peru. https://t.co/kwHO7rw9Gu"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-02-15T14:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493588672368754689"
            ],
            "id": "1493588672368754689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a,\u00a0acontece uma a\u00e7\u00e3o conjunta contra as constru\u00e7\u00f5es irregulares erguidas na Rua Otto Stupakoff, em Vargem Grande.\n\nA a\u00e7\u00e3o tem como objetivo demolir quatro im\u00f3veis dominados por milicianos no Parque Estadual da Pedra Branca. Criminosos estariam lucrando R$ 5,2 milh\u00f5es. https://t.co/tbYyiLAmNj"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2022-02-15T14:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493586160131657729"
            ],
            "id": "1493586160131657729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, popularmente conhecido como \u201cLagoa do Japiim\u201d, ser\u00e1 o primeiro ponto de coleta de livros usados, da Prefeitura de Manaus. https://t.co/gjAVVov9iJ"
        },
        {
            "author_id": "135516178",
            "created_at": "2022-02-15T13:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493580139602616322"
            ],
            "id": "1493580139602616322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que clim\u00e3o!\nhttps://t.co/TUe4IBQ76K"
        },
        {
            "author_id": "81112509",
            "created_at": "2022-02-15T13:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493580090906714118"
            ],
            "id": "1493580090906714118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Miniolarie https://t.co/rWptSxy8WJ"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2022-02-15T13:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493577268047880196"
            ],
            "id": "1493577268047880196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "5\u00aa feira (17/02) tem vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid em Marau\nEtapa ter\u00e1 primeira, segunda e terceira dose.\n\nMais uma etapa de vacina\u00e7\u00e3o acontece nesta quinta-feira (17/02) em Marau. \n\nLocal: Parque Municipal (drive-thru)\nHor\u00e1rio: 8h \u00e0s 13h\n\nConfira o p\u00fablico alvo! https://t.co/UNxuhUEN91"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-02-15T12:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493566585059123203"
            ],
            "id": "1493566585059123203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd049h52  Equipe de poda est\u00e1 na Av Caranda\u00ed, ao lado do Parque Municipal, via permanece interditada no sentido hospitais/centro. https://t.co/2jXVWhM7KP https://t.co/N4vuijA3Ls"
        },
        {
            "author_id": "1463142725960617985",
            "created_at": "2022-02-15T12:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493565220391985162"
            ],
            "id": "1493565220391985162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomando a s\u00e9rie sobre nossa querida #Botucatu e regi\u00e3o, trago esse v\u00eddeo de 5 anos atr\u00e1s que me mandaram nesse final de semana, falando do nosso Parque Municipal!\n\nVoc\u00ea j\u00e1 pro #ParqueMunicipaldeBotucatu?\n\n#parquemunicipalbotucatu #tamojunto #joaocury #s\u00e3opaulo https://t.co/z1qQ5PxL9N"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-02-15T11:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493547931256987648"
            ],
            "id": "1493547931256987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/86a1oOMZdj"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-02-15T11:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493543084273057793"
            ],
            "id": "1493543084273057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses .\nFa\u00e7a j\u00e1 sua reserva.\nCentral de reservas 98 97022-6363 \nInsta: @encantodoslencois_santoamaro https://t.co/DbwpL7rPnn"
        },
        {
            "author_id": "215268193",
            "created_at": "2022-02-15T11:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493541412209573888"
            ],
            "id": "1493541412209573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorista \u00e9 quase atingida por grande galho de \u00e1rvore que caiu sobre o seu carro em frente ao Parque Municipal, em BH, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (15). Confira a reportagem com Oswaldo Diniz. #itatiaia https://t.co/uUy1pClG8g"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-02-15T11:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493540681624829955"
            ],
            "id": "1493540681624829955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o \u00e9 parceria da Secretaria de Meio Ambiente do Rio, do MPRJ, da Pol\u00edcia Militar e da Pol\u00edcia Civil https://t.co/lCghBQ9w0J"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2022-02-15T10:54:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493539169741721600"
            ],
            "id": "1493539169741721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Motorista \u00e9 quase atingida por grande galho de \u00e1rvore que caiu sobre o seu carro em frente ao Parque Municipal, em BH, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (15). Confira a reportagem com Oswaldo Diniz. #itatiaia https://t.co/mFckftqLXi"
        },
        {
            "author_id": "1492660320824967176",
            "created_at": "2022-02-15T10:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493539079165730819"
            ],
            "id": "1493539079165730819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aquela fotozinha cl\u00e1ssica da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara, n\u00e3o pode faltar.  #piaui #nordeste #brasil #serradacapivara #pedrafurada  #amorpelopiaui https://t.co/Y7o0AZpOFY"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2022-02-15T10:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493538664336478212"
            ],
            "id": "1493538664336478212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O reservat\u00f3rio de Santa Maria, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, atingiu 100% da capacidade nesta segunda-feira. Santa Maria \u00e9 a 2\u00ba principal bacia do DF e abastece cerca de 40% da regi\u00e3o. A do Descoberto est\u00e1 operando no n\u00edvel m\u00e1ximo desde o dia 14 de jan. Foto: Adasa/divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/uHzQhsq6AW"
        },
        {
            "author_id": "1493528953272815616",
            "created_at": "2022-02-15T10:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493530477717766150"
            ],
            "id": "1493530477717766150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BGManh\u00e3Rj ... \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida por condom\u00ednios"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-15T10:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493529010931908615"
            ],
            "id": "1493529010931908615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XQ6YQLYmMy"
        },
        {
            "author_id": "377639706",
            "created_at": "2022-02-15T09:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493515767853240322"
            ],
            "id": "1493515767853240322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criadouro de dengue \u00e9 no Parque Municipal Horto do Ip\u00ea, entre o metr\u00f4 Campo Limpo e metr\u00f4 Cap\u00e3o. #BDSP https://t.co/NUteR1OzRr"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-15T03:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493427982588944385"
            ],
            "id": "1493427982588944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2022-02-15T02:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493418017211965444"
            ],
            "id": "1493418017211965444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/QzoijlU4pq"
        },
        {
            "author_id": "572786708",
            "created_at": "2022-02-15T01:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493393466134605827"
            ],
            "id": "1493393466134605827",
            "in_reply_to_user_id": "572786708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. \nEm uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, \nPedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa."
        },
        {
            "author_id": "512271121",
            "created_at": "2022-02-14T23:17:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493363875990982658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1174651327496036355",
                        "start": 0,
                        "username": "asexnaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493363875990982658",
            "in_reply_to_user_id": "1174651327496036355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@asexnaro vc pode s\u00f3 dia de semana? acho parque municipal uma boa"
        },
        {
            "author_id": "71711942",
            "created_at": "2022-02-14T22:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493358959947833348"
            ],
            "id": "1493358959947833348",
            "in_reply_to_user_id": "71711942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a do papa\nParque municipal \nMercado central tbm fodase"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-14T22:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493355628433231875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "17871562",
                        "start": 241,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493355628433231875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 fome deve distribuir cerca de 50 toneladas de alimentos produzidos com t\u00e9cnicas ancestrais. Segundo Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do M\u00e9dio Xingu, 51 fam\u00edlias #ribeirinhas vivem na reserva extrativista, mantendo a floresta em p\u00e9. @socioambiental\nhttps://t.co/dVDXPE7wSl"
        },
        {
            "author_id": "85179013",
            "created_at": "2022-02-14T22:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493353311717756933"
            ],
            "id": "1493353311717756933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tigre de Bengala, Parque Nacional de Ranthambore, Rajast\u00e3o, \u00cdndia \u00a9 eROMAZe/E+/Getty Image https://t.co/Z5My9A3iWq"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-14T22:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493347090843549708"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "21101930",
                        "start": 16,
                        "username": "PSDB_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493347090843549708",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @PSDB_SP Rodrigo tudo bem,  n\u00e3o est\u00e1 indo de encontro com o que est\u00e1 acontecendo no parque estadual do Jurupar\u00e1 onde o estado vem despejando mais de 660 fam\u00edlias com seus t\u00edtulos de propriedade voc\u00ea tem ci\u00eancia disso ? Esteja sempre onde o povo precisar est\u00e1 faltando isso no PSDB."
        },
        {
            "author_id": "2598713256",
            "created_at": "2022-02-14T21:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493342165099237378"
            ],
            "id": "1493342165099237378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Parada comenta sobre as Privatiza\u00e7\u00f5es no Vale do Ribeira: Terminal de pesca em Canan\u00e9ia e PETAR Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira. Gostou do conte\u00fado? Curta e siga nosso canal https://t.co/ObZZruANdV"
        },
        {
            "author_id": "1148165316054306816",
            "created_at": "2022-02-14T21:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493341617364811777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 15,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493341617364811777",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @gerdau A boa not\u00edcia poderia ser \"Gerdau desiste de mineirar o Monumento Natural da Serra da Moeda\"."
        },
        {
            "author_id": "1174651327496036355",
            "created_at": "2022-02-14T21:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493340490317672449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "512271121",
                        "start": 0,
                        "username": "dementtor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493340490317672449",
            "in_reply_to_user_id": "512271121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dementtor a gente pode ir no parque municipal, l\u00e1 \u00e9 pertinho da minha escola e fica mais f\u00e1cil pra locomo\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1455185870307438601",
            "created_at": "2022-02-14T21:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493338642118549515"
            ],
            "id": "1493338642118549515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Parada comenta as Privatiza\u00e7\u00f5es no Vale do Ribeira:\nTerminal de pesca em Canan\u00e9ia\nPETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira\nGostou do conte\u00fado? Curta e siga nosso canal\nNos ajude a seguir trazendo informa\u00e7\u00f5es e um novo jeito de pensar!\nhttps://t.co/uRhlQnkLzT"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2022-02-14T21:26:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493335920183021568"
            ],
            "id": "1493335920183021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AV. L\u00daCIO COSTA | SENTIDO RECREIO: tr\u00e2nsito com lentid\u00e3o entre a Av. \u00c9rico Ver\u00edssimo e o Posto 5. Mais \u00e0 frente, h\u00e1 reten\u00e7\u00f5es na altura do Parque Municipal de Marapendi. Reflexos na sa\u00edda da Av. Ayrton Senna (imagem). #zonaoeste https://t.co/JACrenN47u"
        },
        {
            "author_id": "1220387710462021633",
            "created_at": "2022-02-14T21:23:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493335018101428227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1155434357911429120",
                        "start": 239,
                        "username": "FIruata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493335018101428227",
            "in_reply_to_user_id": "1220387710462021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, os movimentos denunciam a s\u00e9rie de interven\u00e7\u00f5es urbanas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, incidindo em um importante patrim\u00f4nio cultural, ambiental e hist\u00f3rico da nossa cidade. Qual \u00e9 o projeto da Prefeitura para o Abaet\u00e9?\n\n\ud83d\udcf8 @FIruata https://t.co/hAjSndRp8N"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-14T21:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493332241489051654"
            ],
            "id": "1493332241489051654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Jamanxim\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/b3yS2lkCNg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Y6I8oQYmXu"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-14T21:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493332240662675458"
            ],
            "id": "1493332240662675458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra do Pardo\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/j84u0KBmIG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/xfixmkBgis"
        },
        {
            "author_id": "1438952276945743874",
            "created_at": "2022-02-14T20:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493321888856252420"
            ],
            "id": "1493321888856252420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Tupancy recebe visitantes em novos hor\u00e1rios - https://t.co/zMBD2CAjNi https://t.co/ImPAUzSC4t"
        },
        {
            "author_id": "332446235",
            "created_at": "2022-02-14T20:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493317820649725957"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1493317820649725957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/fv5Q5QFFHE"
        },
        {
            "author_id": "1288937923187023874",
            "created_at": "2022-02-14T20:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493317529317564418"
            ],
            "id": "1493317529317564418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessados poder\u00e3o solicitar esclarecimentos e enviar contribui\u00e7\u00f5es at\u00e9 o dia 27 de mar\u00e7o de 2022\n\nFloresta Nacional de Chapec\u00f3, em Santa Catarina (SC). Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Internet\n\nCom apoio do BancoNacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social\n\nhttps://t.co/RYRDFLiDUh https://t.co/VRbIYFdOm1"
        },
        {
            "author_id": "30327121",
            "created_at": "2022-02-14T20:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493315408228671494"
            ],
            "id": "1493315408228671494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "est\u00e3o reformando a fachada da Biblioteca Parque Estadual e nunca esteve t\u00e3o bonita. deu vontade de entrar"
        },
        {
            "author_id": "47004045",
            "created_at": "2022-02-14T19:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493309460231643137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "61616796",
                        "start": 0,
                        "username": "lp_alvares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493309460231643137",
            "in_reply_to_user_id": "61616796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lp_alvares Juro que eu li \u201candar de peladinho no parque municipal\u201d e fiquei oloco, levando a s\u00e9rio dia de s\u00e3o valentim rs"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2022-02-14T18:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493290939275689986"
            ],
            "id": "1493290939275689986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:27 ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR local: ESTRADA GERAL PARQUE MUNICIPAL, INTERIOR, #CORREIA PINTO - acidente de trabalho. masculino maior trabahando com ro\u00e7adera apresentando ferimento na perna"
        },
        {
            "author_id": "1216051988183556097",
            "created_at": "2022-02-14T18:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493290610861748229"
            ],
            "id": "1493290610861748229",
            "in_reply_to_user_id": "1216051988183556097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Greg\u00f3rio de Matos (FGM) tombou como Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural de Salvador a Lagoa, as Dunas e as Restingas do Abaet\u00e9. Essa \u00e1rea tamb\u00e9m \u00e9 APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e tem processo de tombamento federal aberto no IPHAN (+)"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-02-14T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493268800933924870"
            ],
            "id": "1493268800933924870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Rio Xingu tem uma \u00e1rea duas vezes a do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo. Hoje, 51 fam\u00edlias ribeirinhas vivem na reserva e geram vida: a floresta est\u00e1 em p\u00e9 porque essas pessoas cuidam dela - \u00e9 uma economia que cuida do presente e do futuro. https://t.co/PbXWruxN7W"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-02-14T16:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493266960712441870"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1493266960712441870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enrolou.\n#cip\u00f3 #floresta #mata #cerrado #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/GkHXKV2Ls1"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-02-14T16:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493254565646503940"
            ],
            "id": "1493254565646503940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os maiores valores de #chuva entre ontem e \u00e0s 9h de hoje (14), nas esta\u00e7\u00f5es do #INMET: \n\n\ud83c\udf27\ufe0f101,4 mm em Catal\u00e3o (GO)\n\ud83c\udf27\ufe0f80,6 mm Parque Estadual Chandelss (AC)\n\ud83c\udf27\ufe0f67,0 mm Formosa do Rio Preto (BA) \n\ud83c\udf27\ufe0f60,4 mm Vilhena (RO)\n\ud83c\udf27\ufe0f59,4 mm Tim\u00f3teo (MG) \n\ud83c\udf27\ufe0f53,0 mm Juiz de Fora (MG)"
        },
        {
            "author_id": "2504311637",
            "created_at": "2022-02-14T16:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493254527360946178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "75279848",
                        "start": 36,
                        "username": "metrosp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "633208487",
                        "start": 149,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "20743783",
                        "start": 169,
                        "username": "serjosoza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493254527360946178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rea de encosta verde que o Metr\u00f4 @metrosp_oficial est\u00e1 desmatando. \u00c1rea protegida pelo CONPRESP, dentro da Gruta do Bixiga em bairro tombado. Alo @mpsp_oficial  foto @serjosoza #salvesaracura"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2022-02-14T16:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493254020403761154"
            ],
            "id": "1493254020403761154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante descansando entre as pernas de sua m\u00e3e no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul.\nOs elefantes-africanos (Loxodonta africana) s\u00e3o os maiores mam\u00edferos terrestres.\n\nCr\u00e9dito: \u00a9 Easyfotostock / Easypix Brasil https://t.co/34G9zuQtiI"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2022-02-14T15:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493238804961968135"
            ],
            "id": "1493238804961968135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem investigativa da Piau\u00ed monitorou um lote de madeira extra\u00eddo ilegalmente, provavelmente da Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, at\u00e9 uma loja de Nova York.  https://t.co/HDzKSxk6IK"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2022-02-14T13:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493221511100092416"
            ],
            "id": "1493221511100092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de florestas nativas da Fazenda Maced\u00f4nia, com cerca de 1.500 hectares, \u00e9 um dos principais remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica em MG. Parte dela \u00e9 reconhecida como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), pelo IBAMA. \n\nSaiba mais: https://t.co/AbYNI6e0Cm https://t.co/2yKkuTQPN9"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-02-14T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493216108085755905"
            ],
            "id": "1493216108085755905",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Costa Marques, RO. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. Serra dos Reis. https://t.co/wz4eFWL6xu"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2022-02-14T13:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493211608742604804"
            ],
            "id": "1493211608742604804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As for\u00e7as armadas da Fran\u00e7a afirmam ter matado cerca de 40 terroristas acusados de envolvimento com um ataque a guardas florestais em um parque nacional do Benin, na ter\u00e7a-feira passada (8):\nhttps://t.co/v7EBjJOCab"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2022-02-14T13:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493208436540067844"
            ],
            "id": "1493208436540067844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional do Monte Gede Pangrango desempenhou um papel imprescind\u00edvel na hist\u00f3ria de conserva\u00e7\u00e3o da Indon\u00e9sia. Embora seja conhecido por suas trilhas, este parque tamb\u00e9m conta com uma vasta variedade de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para visitar. https://t.co/PcjdUDki1S"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-02-14T12:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493201785862901762"
            ],
            "id": "1493201785862901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira neve do ano cai no Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vnaTXOGVud"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-02-14T12:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493201246689189890"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.25813,
                        41.82002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ac4248a4e855771a"
            },
            "id": "1493201246689189890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EHKYIZvUOY"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-02-14T12:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493200895231856648"
            ],
            "id": "1493200895231856648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ilha de Paquet\u00e1 tem um Parque Natural Municipal chamado Darke de Mattos!\n \nQue tal conhecer? Saiba mais no link:\nhttps://t.co/GGFazmVkjq\n\n#ilhadepaqueta #parquenaturalmunicipaldarkedemattos #lugaresincriveisnorio #cariocando #naturezarj #passeandopelorio #rio #riodejaneiro https://t.co/zkG2Z4qoDN"
        },
        {
            "author_id": "279579294",
            "created_at": "2022-02-14T12:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493193401940033542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "186690192",
                        "start": 0,
                        "username": "luuaanacarolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493193401940033542",
            "in_reply_to_user_id": "186690192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luuaanacarolina eu tava pensando em ir no parque nacional pq \u00e9 por perto mas na vdd t\u00f4 com uma pregui\u00e7a da peste KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1466716789887414272",
            "created_at": "2022-02-14T10:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493176622417170434"
            ],
            "id": "1493176622417170434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma bela \"queda de fogo\" criada pelo sol poente que ilumina a Cachoeira Cavalinha no Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/9tkoRSYeeW"
        },
        {
            "author_id": "59623234",
            "created_at": "2022-02-14T10:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493172898235826180"
            ],
            "id": "1493172898235826180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares franceses s\u00e3o geralmente encarregados de treinar os guardas florestais da regi\u00e3o ou de acompanh\u00e1-los em patrulhas https://t.co/3frOfV8NDd"
        },
        {
            "author_id": "1214886681159057408",
            "created_at": "2022-02-14T10:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493172525500669954"
            ],
            "id": "1493172525500669954",
            "in_reply_to_user_id": "1214886681159057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Janelas de anima\u00e7\u00e3o 3D da Hist\u00f3ria da Vida na Terra. \n\n\ud83d\udccdMuseu da Natureza. S\u00edtio do Moc\u00f3, Parque Nacional Serra da Capivara. Munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias, PI."
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2022-02-14T10:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493170042967851009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1493170042967851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/2P94JerH0O"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-14T10:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493169625210703877"
            ],
            "id": "1493169625210703877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flor do embiru\u00e7u\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SZCJlSqLDX"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2022-02-14T10:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493164622513381376"
            ],
            "id": "1493164622513381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana!\n\nVis\u00e3o panor\u00e2mica do Parque Nacional de Sete Cidade - Piau\u00ed.\n\nFoto: Paulo Barros. https://t.co/q7HmxHKDT2"
        },
        {
            "author_id": "1470830679432876043",
            "created_at": "2022-02-14T08:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493145698606399493"
            ],
            "id": "1493145698606399493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busque o que te faz feliz.\nAinda n\u00e3o sabe o que \u00e9?\nVai tentando coisas novas at\u00e9 encontrar o que te deixa bem\nA felicidade t\u00e1 bem perto disso\n\n#40de365 #2de12 #porsupuesto em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/yab9LBf1ne"
        },
        {
            "author_id": "1452118505403338753",
            "created_at": "2022-02-14T08:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493141408315854850"
            ],
            "id": "1493141408315854850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - MG-341, S\u00e3o Roque de Minas - MG\nhttps://t.co/wS08Etvj5g https://t.co/E2r3tcz5mH"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-02-14T03:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493065457443774466"
            ],
            "id": "1493065457443774466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que Ibitipoca \u00e9 a principal aposta do programa de concess\u00e3o\u00a0de parques?\n\nO Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 o mais belo parque e a principal aposta do projeto de concess\u00e3o de parques do Governo de Minas. https://t.co/hkk0VibZLU"
        },
        {
            "author_id": "817524504658321410",
            "created_at": "2022-02-14T02:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493052139123449862"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1213730538306985984",
                        "start": 0,
                        "username": "bomnolol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493052139123449862",
            "in_reply_to_user_id": "1213730538306985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomnolol numa quadra aqui da minha cidade num parque  municipal"
        },
        {
            "author_id": "1564053194",
            "created_at": "2022-02-14T02:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493049541750370311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1384283873257746432",
                        "start": 0,
                        "username": "akrolrodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493049541750370311",
            "in_reply_to_user_id": "1384283873257746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akrolrodrigues HAUAHAUSHAUSAHSHAHSUA gatitos...\nVc resgatou ele no parque municipal? Que legal!"
        },
        {
            "author_id": "1384283873257746432",
            "created_at": "2022-02-14T02:25:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493048840861192192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1564053194",
                        "start": 0,
                        "username": "derailustra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1493048840861192192",
            "in_reply_to_user_id": "1564053194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@derailustra Com o Finn foi assim tamb\u00e9m, ele fez um esc\u00e2ndalo e eu tive que voltar no parque municipal pra resgatar ele."
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-02-14T02:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493042469927329794"
            ],
            "id": "1493042469927329794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das paisagens mais cobi\u00e7adas e fotografadas de Minas Gerais, a Janela do C\u00e9u \u00e9 um verdadeiro pedacinho de para\u00edso com vista deslumbrante do Parque Estadual do Ibitipoca.https://t.co/oPeo0F6v0h"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2022-02-14T01:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493039419359744002"
            ],
            "id": "1493039419359744002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Durante patrulhamento, equipe da Pol\u00edcia Ambiental encontrou uma parte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) em que a vegeta\u00e7\u00e3o estava sendo degradada... Clique e saiba mais!\n\nhttps://t.co/5qhkljThpb"
        },
        {
            "author_id": "227441090",
            "created_at": "2022-02-14T00:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493026960347381765"
            ],
            "id": "1493026960347381765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o \u00fanico maceioense que nunca foi no parque municipal de Macei\u00f3 e nem naquele p\u00f4r do sol da Santa Amelia? Pq todo mundo tem foto em algum desses dois socorr \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2022-02-14T00:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493021554325733377"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.5668385,
                        -10.9403426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df49332500c50a4c"
            },
            "id": "1493021554325733377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a honra de conhec\u00ea-los na ESEC.\n\nGatid\u00e3o pelas experi\u00eancias, ensinamentos, hist\u00f3rias e companheirismo.\n\nFlora e Diego.\n\n#esecrioacre #amaz\u00f4nia #Acre #Rioacre #researchers #lightroomedit em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/tsSTomkx10"
        },
        {
            "author_id": "1369757115351502848",
            "created_at": "2022-02-14T00:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493013284009693184"
            ],
            "id": "1493013284009693184",
            "in_reply_to_user_id": "1248784424751300609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VladCorps Da mesma forma que n\u00e3o existe uma para manter o parque municipal do centro da cidade de BH c entrada somente por sistema de ingressos na internet e em parques menores em bairros q vivem cheios a entrada est\u00e1 liberada sem restri\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1448030492431945737",
            "created_at": "2022-02-13T23:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1493009016116682754"
            ],
            "id": "1493009016116682754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o dia foi agitado... bora que no pr\u00f3ximo final de semana tem mais!!!!\n\n#patins #roller #quad #patinete #tiroleza #diacompai em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/ilmf7VHSbm"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-02-13T22:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492990745371893761"
            ],
            "id": "1492990745371893761",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As possibilidades de #ecoturismo em #Petr\u00f3polis s\u00e3o imensas:\n\n- travessia do\u00a0Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,\n-\u00a0#passeios de bicicleta pelo Vale das Videiras,\n- #voo de #parapente do Alto do Morin,\n- bel\u00edssimas\u00a0#cachoeiras...\n\nE muito mais!\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul! https://t.co/qShXvkDqFp"
        },
        {
            "author_id": "1346791002946809859",
            "created_at": "2022-02-13T22:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492989062935941126"
            ],
            "id": "1492989062935941126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/GRFOdlLcb4"
        },
        {
            "author_id": "1492907594058539010",
            "created_at": "2022-02-13T22:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492982097098821638"
            ],
            "id": "1492982097098821638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRANQUILIDADE \ud83c\udfde\ufe0f\n\u00c9 o que nos traz esta maravilhosa vista do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \ud83d\udccd\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Portugal tem paisagens extraordin\u00e1rias, e esta \u00e9 uma das melhores sem d\u00favida! \ud83e\udd70\n\nVisita o Norte de Portugal, visita o Minho e escolhe os melhores alojamentos!\nEntre em contacto \ud83e\udd1d https://t.co/MRb3PfDqUL"
        },
        {
            "author_id": "432762020",
            "created_at": "2022-02-13T21:44:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492978007325220866"
            ],
            "id": "1492978007325220866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "AJUDA (GATINHOS), a Sos gatinhos do Parque Municipal de BELO HORIZONTE precisa de ajuda. Est\u00e3o fazendo rifa e pix e outras formas de voce ajudar, eles nao tem twitter vou deixar link do insta e o pix. \n\nFormas de ajudar : https://t.co/1zRqN7WGp2\n\nhttps://t.co/Fwww3cctXn\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/OzLzbwJneS"
        },
        {
            "author_id": "156859601",
            "created_at": "2022-02-13T21:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492972407333822470"
            ],
            "id": "1492972407333822470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Continuando as celebra\u00e7\u00f5es do #pt42anos, estivemos hoje no Parque Estadual da Pedra Branca comemorando com a milit\u00e2ncia da Zona Oeste, caminhamos pelo ponto chique em Realengo, fomos \u00e0 reuni\u00e3o do n\u00facleo da Vila Cruzeiro na Zona Norte. (cont.) https://t.co/zQSv9aDUIG"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2022-02-13T21:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492971751839617026"
            ],
            "id": "1492971751839617026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi abre inscri\u00e7\u00f5es para visitas na Ilha Marab\u00e1, Viveiro e Parque\u00a0Municipal https://t.co/fkF2Ca2M3o"
        },
        {
            "author_id": "1187175616438853632",
            "created_at": "2022-02-13T21:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492971224472952845"
            ],
            "id": "1492971224472952845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardezinha\ud83c\udf31 em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/xDJvhIvSm6"
        },
        {
            "author_id": "1187175616438853632",
            "created_at": "2022-02-13T21:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492969240449753103"
            ],
            "id": "1492969240449753103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As manas \u2764 em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/f5OBNUMvWK"
        },
        {
            "author_id": "817449877269581824",
            "created_at": "2022-02-13T20:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492965579396947968"
            ],
            "id": "1492965579396947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/GNZsji5c76"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-13T20:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492965250752200709"
            ],
            "id": "1492965250752200709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1464013612968824833",
            "created_at": "2022-02-13T20:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492963675740770310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1473637691581505537",
                        "start": 0,
                        "username": "naturalista48"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1297858417420369920",
                        "start": 15,
                        "username": "ZilhoesDeAtomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492963675740770310",
            "in_reply_to_user_id": "1473637691581505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naturalista48 @ZilhoesDeAtomos @arbocc7 Deveria existir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para essas esp\u00e9cies"
        },
        {
            "author_id": "122498853",
            "created_at": "2022-02-13T20:42:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492962483660738561"
            ],
            "id": "1492962483660738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repasa el tema--&gt; El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil https://t.co/Jy0SEgutmb"
        },
        {
            "author_id": "3288634444",
            "created_at": "2022-02-13T20:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492962434818232322"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.37849851,
                        -23.82539808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1492962434818232322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura 4x4 \ud83c\udf32\u26f0 em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/UXUSdJEwd0"
        },
        {
            "author_id": "32496872",
            "created_at": "2022-02-13T20:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492960950315536385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95065949",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagosgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492960950315536385",
            "in_reply_to_user_id": "95065949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagosgbr Da zona rural da minha cidade, quando era crian\u00e7a, antes da chegada da eletricidade\nDa janela de um avi\u00e3o\nEm Coronel Jos\u00e9 Dias, pr\u00f3ximo ao parque nacional da Serra da Capivara\nPico do Jabre, Matur\u00e9ia, Para\u00edba, num encontro de astrofotografia"
        },
        {
            "author_id": "360052227",
            "created_at": "2022-02-13T19:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492950782349611015"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "977968360385335302",
                        "start": 0,
                        "username": "GleiceSAndrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492950782349611015",
            "in_reply_to_user_id": "977968360385335302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GleiceSAndrade Recomendo! Conhe\u00e7a Costa Rica e conhe\u00e7a o parque natural municipal."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-13T19:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492942906067406849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "14594813",
                        "start": 236,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492942906067406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As autoriza\u00e7\u00f5es de pesquisa na #Amaz\u00f4nia concedidas ao empres\u00e1rio passam por um assentamento de reforma agr\u00e1ria, pelas franjas de uma terra ind\u00edgena e de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e por uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a uma usina hidrel\u00e9trica. Via @folha\nhttps://t.co/hjMKKO6Cz9"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2022-02-13T19:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492936774171119616"
            ],
            "id": "1492936774171119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\u2693 Sabia que o Tri\u00e2ngulo das Bermudas brasileiro fica no Maranh\u00e3o?\n\n\ud83d\udc20\ud83c\udfca Vem dar um mergulho com a gente pra conhecer mais sobre o Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds. \n\n\ud83c\udf0a\ud83d\ude1c Incr\u00edvel, n\u00e9?\n\n#GovernoMA #TurismoMA #Nordeste https://t.co/juySsbB6ap"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-02-13T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492936611280998403"
            ],
            "id": "1492936611280998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia de A a Z I Parque Nacional de Anavilhanas: https://t.co/z8ROOQKHFo\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o arquip\u00e9lago fluvial de Anavilhanas bem como suas diversas forma\u00e7\u00f5es florestais.\n\n#amazoniadeaaz #anavilhanas #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-02-13T18:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492935071346556928"
            ],
            "id": "1492935071346556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 cada vez mais f\u00e1cil ver pre\u00e1s em Urubici, pelo menos no entorno do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "1284964122531188743",
            "created_at": "2022-02-13T18:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492931960645300227"
            ],
            "id": "1492931960645300227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es\nhttps://t.co/tNdM1lZnsI"
        },
        {
            "author_id": "57152598",
            "created_at": "2022-02-13T18:20:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492926741329100802"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50755376,
                        -27.72620255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1492926741329100802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/XykQjJoqZH"
        },
        {
            "author_id": "1139514715745509383",
            "created_at": "2022-02-13T17:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492915503156838401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1159503924111519746",
                        "start": 0,
                        "username": "PicoleCarambola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492915503156838401",
            "in_reply_to_user_id": "1159503924111519746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PicoleCarambola Deixar claro que uc: unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1253789892049502209",
            "created_at": "2022-02-13T17:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492913933551906819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1239983696",
                        "start": 0,
                        "username": "isaouisabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492913933551906819",
            "in_reply_to_user_id": "743124893756194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaouisabela Fiquei impressionado com o Ibira (parques urbanos assim eu s\u00f3 conhecia o Parque municipal e o parque ecol\u00f3gico em BH e o parque Romero Ruediger em Blumenau)"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2022-02-13T17:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492911145874857988"
            ],
            "id": "1492911145874857988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe dois casais de trinca-ferros\n\nhttps://t.co/nEsz1CPxiv"
        },
        {
            "author_id": "360052227",
            "created_at": "2022-02-13T16:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492904019999797251"
            ],
            "id": "1492904019999797251",
            "in_reply_to_user_id": "360052227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal*"
        },
        {
            "author_id": "360052227",
            "created_at": "2022-02-13T16:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492894775351169026"
            ],
            "id": "1492894775351169026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Municipal Salto do Sucuri\u00fa - Costa Rica - Mato Grosso do SUUUUL https://t.co/ofP8zigBIM"
        },
        {
            "author_id": "360052227",
            "created_at": "2022-02-13T16:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492894104870694917"
            ],
            "id": "1492894104870694917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente conhe\u00e7am Costa Rica e conhe\u00e7am o parque natural municipal do Salto do Sucuri\u00fa, \u00e9 incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "181899937",
            "created_at": "2022-02-13T15:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492890066552766464"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "1492890066552766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche.\n\n\ud83c\udff7 #flores #flowers #parquemunicipaldeelche #elche #elx #fotograf\u00eda #photography #nature #naturephotography #canon #canon6dmarkii #canon24105  #elchesolypalmeras https://t.co/I4jh1d0n0D"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-02-13T15:47:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492888134467690496"
            ],
            "id": "1492888134467690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nVenha conhecer esse para\u00edso com a Encanto dos Len\u00e7\u00f3is Viagens e Turismo. \nCentral de reservas 98 98 97022-6363. \nInsta: encantodoslencois_santoamaro https://t.co/W5pLE2U2mq"
        },
        {
            "author_id": "1228685558458789888",
            "created_at": "2022-02-13T15:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492885116934406150"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "4078350201",
                        "start": 214,
                        "username": "biotrails"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "43108394",
                        "start": 225,
                        "username": "CMPalmela"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "973915333",
                        "start": 236,
                        "username": "munsetubal"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "24915307",
                        "start": 248,
                        "username": "CMSesimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492885116934406150",
            "in_reply_to_user_id": "1228685558458789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De entre as c. de \ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfd3\ud835\udfce \ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1e\u0301\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c identificadas nesta \u00e1rea protegida, muitas ir\u00e3o ser real\u00e7adas ao longo dos v\u00e1rios percursos, com destaque para as end\u00e9micas e para as orqu\u00eddeas\n\nhttps://t.co/jyiGTd1nwW\n\n@biotrails @CMPalmela @munsetubal @CMSesimbra"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2022-02-13T15:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492884181327790095"
            ],
            "id": "1492884181327790095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, o prefeito de Ilha Comprida emitiu 1 certid\u00e3o que trata do cancelamento das obras dos chamados \u2018pr\u00e9dios de 7 andares\u2019. O MPSP entrou com uma a\u00e7\u00e3o pedindo a paralisa\u00e7\u00e3o do empreendimento que previa a constru\u00e7\u00e3o de 11 pr\u00e9dios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha. https://t.co/thZnC9qJcE"
        },
        {
            "author_id": "1126569375941767169",
            "created_at": "2022-02-13T15:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492883679084961792"
            ],
            "id": "1492883679084961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se voc\u00ea ficar rodando o parque municipal aq em bh cai uma na sua cabe\u00e7a de gra\u00e7a https://t.co/jVWTi1i2F4"
        },
        {
            "author_id": "700806472",
            "created_at": "2022-02-13T15:29:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492883592912986112"
            ],
            "id": "1492883592912986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "registros rupestres localizados no parque Nacional da Serra da Capivara (PI) que detalham cenas de sexo entre homens, mulheres e homens e orgias. Estudos indicam que as pinturas foram feitas entre 12.000 a 30.000 anos atr\u00e1s! (Ou mais). https://t.co/5t8ja8HyhZ"
        },
        {
            "author_id": "1448030492431945737",
            "created_at": "2022-02-13T14:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492875983115866114"
            ],
            "id": "1492875983115866114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora patinar!!!!!!... todo domingo estarmos aqui... quem topa?!... bora?!\n#patins #roller #quad #patinete #bora em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/e5kuSNuvqo"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2022-02-13T14:58:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492875847245701121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1492875847245701121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/xJF5QW7Oq8"
        },
        {
            "author_id": "1336906047135621120",
            "created_at": "2022-02-13T14:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492874715588927495"
            ],
            "id": "1492874715588927495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir na arena e no parque municipal https://t.co/XpqVEP31OD"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2022-02-13T13:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492853772690862081"
            ],
            "id": "1492853772690862081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acampamento no segundo maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Brasil revela belezas escondidas no interior do Estado\n\nhttps://t.co/z32mnjPAm1"
        },
        {
            "author_id": "53073948",
            "created_at": "2022-02-13T13:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492848099194286080"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1492848099194286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subiiiiida!!! em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/01bQGQZgfJ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-02-13T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492846022694899716"
            ],
            "id": "1492846022694899716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Serra do Divisor, para\u00edso natural do Acre que encanta com cachoeiras e trilhas: https://t.co/VYYSsYLiZD\n\nConsiderado um dos locais de maior biodiversidade do mundo, o Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, encanta por sua exuberante beleza natural. \n\n#turismo"
        },
        {
            "author_id": "58515974",
            "created_at": "2022-02-13T12:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492843955897389057"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1492843955897389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WtniaTyPQy"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2022-02-13T12:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492843059712774148"
            ],
            "id": "1492843059712774148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Refor\u00e7o de #PoliciamentoOstensivo, do #4BPM, no interior e nos acessos ao Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, para garantir a seguran\u00e7a das fam\u00edlias que aproveitam este importante ponto tur\u00edstico e de lazer da cidade do #Rio. https://t.co/mUIJiucrP0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-13T12:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492841002503135240"
            ],
            "id": "1492841002503135240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QHbCiBlIhh"
        },
        {
            "author_id": "852661902299811840",
            "created_at": "2022-02-13T12:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492838588479905797"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492838588479905797",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra No Parque Municipal tem demais"
        },
        {
            "author_id": "907408651907891201",
            "created_at": "2022-02-13T12:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492836524324438018"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1153866996292968449",
                        "start": 26,
                        "username": "museudanatureza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0f05fe793d94c000"
            },
            "id": "1492836524324438018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um o\u00e1sis em meio do caos: @museudanatureza,em plena caatinga,entorno do Parque Nacional Serra da Capivara, patrim\u00f4nio cultural da humanidade,Piau\u00ed,Brasil! Onde se encontram os vest\u00edgios de povoamento + antigos das Am\u00e9ricas e eu nasci,cresci e sai para desbravar o mundo! https://t.co/43GylyXWPV"
        },
        {
            "author_id": "1466849235958222851",
            "created_at": "2022-02-13T11:31:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492823656225026050"
            ],
            "id": "1492823656225026050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es\nhttps://t.co/FYXtqbOdLU"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2022-02-13T11:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492821860718981123"
            ],
            "id": "1492821860718981123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Energia solar deixa para tr\u00e1s outras fontes em leil\u00e3o que amplia base do setor el\u00e9trico.\nPain\u00e9is fotovoltaicos alcan\u00e7am 70% em gera\u00e7\u00e3o de energia entre os projetos de leil\u00e3o para expandir o parque nacional\"\n\nAndr\u00e9 Borges, O Estado de S. Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1003114655290667009",
            "created_at": "2022-02-13T11:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492817941884289026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1273935492304830465",
                        "start": 0,
                        "username": "anacvazzoler"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "34359439",
                        "start": 14,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492817941884289026",
            "in_reply_to_user_id": "1273935492304830465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacvazzoler @ricksenra Hahaha no parque municipal aqui tem aos montes. Se ligar pq? Haaaaa nem."
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2022-02-13T11:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492817027249098753"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1492817027249098753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a chover. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dzVSelUAx1"
        },
        {
            "author_id": "105869105",
            "created_at": "2022-02-13T09:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492794537432993796"
            ],
            "id": "1492794537432993796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaresmeiras. em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/9eHEdyFsBc"
        },
        {
            "author_id": "932721702064328706",
            "created_at": "2022-02-13T08:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492784575998832643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1061586124072738816",
                        "start": 10,
                        "username": "Valentim_67"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "738897925468782592",
                        "start": 25,
                        "username": "CLAUDETEAPIVA"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "954342462641844224",
                        "start": 43,
                        "username": "Jane_duBOPE"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1125917480369651712",
                        "start": 58,
                        "username": "LDIAMARIAGES2"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "184762182",
                        "start": 75,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492784575998832643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Continua: @Valentim_67 , @CLAUDETEAPIVA  , @Jane_duBOPE , @LDIAMARIAGES2 , @exercitooficial , etc..! Sejam anal\u00edticos.\nAssista a \"Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Parte 2 - Epis\u00f3dio 31\" no YouTube https://t.co/KU0VSgCcRp"
        },
        {
            "author_id": "932721702064328706",
            "created_at": "2022-02-13T08:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492783014081974273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1061586124072738816",
                        "start": 23,
                        "username": "Valentim_67"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "738897925468782592",
                        "start": 38,
                        "username": "CLAUDETEAPIVA"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "954342462641844224",
                        "start": 55,
                        "username": "Jane_duBOPE"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1125917480369651712",
                        "start": 70,
                        "username": "LDIAMARIAGES2"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "184762182",
                        "start": 87,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492783014081974273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d3timo Domingo a todos. @Valentim_67 , @CLAUDETEAPIVA , @Jane_duBOPE , @LDIAMARIAGES2 , @exercitooficial , etc..!  Mar sem Fim \u00e9 muito legal mesmo assim sejam anal\u00edticos\nAssista a \"Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Parte 1 - Epis\u00f3dio 30\" no YouTube https://t.co/WmP9kGcZgq"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-02-13T07:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492760339569680387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1492760339569680387",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Depende muito da \u00e9poca. O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses por exemplo nesta \u00e9poca do ano a observa\u00e7\u00e3o do c\u00e9u noturno fica muito mais complicada devido a alta forma\u00e7\u00e3o de nuvens. Melhor apartir de Agosto. \ud83c\udf0c\u2728\ud83d\udcab\ud83e\ude90"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2022-02-13T04:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492713189015900161"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1492713189015900161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em BH c\u00ea acha jogado na rua s\u00f3 lado do parque municipal kkkkkkkkkk https://t.co/LEQ1e7z60I"
        },
        {
            "author_id": "2336773823",
            "created_at": "2022-02-13T03:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492710076787920897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492710076787920897",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra Haha no parque municipal daqui de Beag\u00e1 tem muitas, tu pode comer a vontade o que cai, s\u00f3 n\u00e3o pode esperar em baixo e nem pensar em levar pra casa, comer al\u00ed mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1056354883",
            "created_at": "2022-02-13T03:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492697063250870273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1492697063250870273",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra No Parque Municipal tem um monte de jaqueira dando mole. Quer importar?"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2022-02-13T03:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492695286250352644"
            ],
            "id": "1492695286250352644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcedor do Palmeiras morre ap\u00f3s ser baleado durante confus\u00e3o no Allianz Parque https://t.co/XmN8pKCRzu #NACIONAL https://t.co/1OlCC021OG"
        },
        {
            "author_id": "3713294897",
            "created_at": "2022-02-13T02:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492686460184637440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492686460184637440",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra Enquanto no parque municipal de bh cai de gra\u00e7a na cabe\u00e7a das pessoas kkk"
        },
        {
            "author_id": "72559638",
            "created_at": "2022-02-13T02:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492684027362529281"
            ],
            "id": "1492684027362529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional marinho, criado em 1983, \u00e9 famoso pelo espet\u00e1culo das baleias-jubarte, que voltam para este arquip\u00e9lago no Sul da Bahia todos os anos Abrolhos abriga cerca de 1.300 esp\u00e9cies marinhas, de corais e peixes a aves e tartarugas\n\nhttps://t.co/CYBAIN6O6U"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2022-02-13T02:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492681022164635649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1139278117078556674",
                        "start": 0,
                        "username": "jordanacpedroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492681022164635649",
            "in_reply_to_user_id": "1139278117078556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordanacpedroso As pinturas rupestres predominantes no Parque Nacional Serra da Capivara-PI s\u00e3o de uma etnia que a pesquisa arqueol\u00f3gica denominou Tradi\u00e7\u00e3o Nordeste. Muitas cenas representam a vida cotidiana. Eles beijaram, treparam e lutaram. Fixaram esse modo de vida em milhares de abrigos. https://t.co/diJiqWNqyV"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2022-02-13T01:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492678661643907072"
            ],
            "id": "1492678661643907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No in\u00edcio de fevereiro, mais de 300 #cisnes-bravos invernam no Parque Nacional do Pantanal de Manas, na Regi\u00e3o Aut\u00f4noma Uigur de #Xinjiang, noroeste da #China. https://t.co/DUuUjhgdtL"
        },
        {
            "author_id": "1050019769238335488",
            "created_at": "2022-02-13T01:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492677967247511552"
            ],
            "id": "1492677967247511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo esse hit que rolou com as pinturas rupestres, queria lembrar vcs que o Parque Nacional da Serra da Capivara esta amea\u00e7ado a anos por falta de recursos https://t.co/OLYofKDDBo"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2022-02-13T01:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492671051163131908"
            ],
            "id": "1492671051163131908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse inseto foi fotografado no parque nacional do Seringuete na Tanz\u00e2nia. https://t.co/0yzrvo6boq"
        },
        {
            "author_id": "1359305909504196613",
            "created_at": "2022-02-13T01:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492668470785462272"
            ],
            "id": "1492668470785462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saldo da campanha no Parque Nacional do Capara\u00f3:\n02 Pygoderma bilabiatum \ud83e\udd87\n04 Histiotus velatus \ud83e\udd87\n02 Eptesicus brasiliensis \ud83e\udd87\n04 caralh***das de besouros \ud83e\udeb2\nO trabalho de campo, antes de dignificar, humilha. \ud83e\udd21 https://t.co/JRXRjhGSGc"
        },
        {
            "author_id": "1065070160673947649",
            "created_at": "2022-02-13T00:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492659326145675264"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1492659326145675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente o Parque Nacional Serra da Capivara. \u00danico! https://t.co/0hhxd0HOir"
        },
        {
            "author_id": "1481477593123729411",
            "created_at": "2022-02-13T00:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492655111344164867"
            ],
            "id": "1492655111344164867",
            "in_reply_to_user_id": "1481477593123729411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local se tornou uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN por iniciativa de seu propriet\u00e1rio o Sr. Jos\u00e9 Noel Prata. Sua grande beleza c\u00eanica buc\u00f3lica \u00e9 marcada por \u00e1reas preservadas com grande diversidade biol\u00f3gica do cerrado em mais 130 mil \u00e1rvores de vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "41498550",
            "created_at": "2022-02-13T00:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492651246867689474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492651246867689474",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra No Parque Municipal em BH tem de gra\u00e7a, e \u00e9 bem capaz de voc\u00ea morrer com uma caindo na sua cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-02-12T23:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492641309814890497"
            ],
            "id": "1492641309814890497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Milhares de \u00e1rvores ser\u00e3o derrubadas e removidas de um parque estadual, em Florian\u00f3polis\n\n\u27a1\ufe0f Assista agora ao #JornalDaRecord ao vivo: https://t.co/wFl1cO0qAL #JR24H https://t.co/SucQm3pIwd"
        },
        {
            "author_id": "1425224967709503490",
            "created_at": "2022-02-12T23:12:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492637830560071684"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492637830560071684",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra c\u00ea vai no parque municipal de bh e faz milh\u00f5es entt https://t.co/Bds8Fco96k"
        },
        {
            "author_id": "1244105352939003904",
            "created_at": "2022-02-12T22:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492629221927440384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1139278117078556674",
                        "start": 0,
                        "username": "jordanacpedroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492629221927440384",
            "in_reply_to_user_id": "1139278117078556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jordanacpedroso Al\u00e9m desse,no Piau\u00ed tem tamb\u00e9m o parque nacional de Sete cidades em Piracuruca."
        },
        {
            "author_id": "1449751298371473414",
            "created_at": "2022-02-12T22:23:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492625350823710724"
            ],
            "id": "1492625350823710724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muy feliz de compartir est\u00e1 not\u00edcia em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/6LdtzsNsIo"
        },
        {
            "author_id": "1317953099106029568",
            "created_at": "2022-02-12T21:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492618232221601794"
            ],
            "id": "1492618232221601794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cita\u00e7\u00e3o de um guarda florestal do Parque Nacional Yosemite (Calif\u00f3rnia US) sobre ser dif\u00edcil desenvolver uma lata de lixo que impe\u00e7a os ursos de alcan\u00e7arem seu conte\u00fado: \u201ch\u00e1 uma sobreposi\u00e7\u00e3o consider\u00e1vel entre a intelig\u00eancia dos ursos mais espertos e a dos turistas mais burros\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1284100415353696257",
            "created_at": "2022-02-12T21:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492616699857756164"
            ],
            "id": "1492616699857756164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa fuma\u00e7a toda \u00e9 por que o Parque Nacional Iber\u00e1 pegou fogo,\nQue triste meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "837746034700873728",
            "created_at": "2022-02-12T21:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492613826021412868"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492613826021412868",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra Mano e aqui no parque municipal essa porra cai na cabe\u00e7a dos outros"
        },
        {
            "author_id": "62601670",
            "created_at": "2022-02-12T20:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492601371106893832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492601371106893832",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra Aqui ela cai de gra\u00e7a na sua cabe\u00e7a no Parque Municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "76186104",
            "created_at": "2022-02-12T20:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492600637703573505"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1492600637703573505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da pra ficar milion\u00e1rio no Parque Municipal https://t.co/r9yUsYkjia"
        },
        {
            "author_id": "4774985296",
            "created_at": "2022-02-12T20:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492596437128986638"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492596437128986638",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra Isso cai na cabe\u00e7a da gente no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1208855047083372545",
            "created_at": "2022-02-12T20:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492592768178393088"
            ],
            "id": "1492592768178393088",
            "in_reply_to_user_id": "1203723683900076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@autonomistabr N\u00e3o, a absurda maioria \u00e9 \u00e1rea protegida, a \u00e1rea cultivada fica em torno de 10% se eu n\u00e3o me engano e uns 20% \u00e9 pasto"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-12T19:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492584744797839364"
            ],
            "id": "1492584744797839364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/eUMfYBeZU4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lW31Twxgua"
        },
        {
            "author_id": "1318527197557252096",
            "created_at": "2022-02-12T19:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492583734020907015"
            ],
            "id": "1492583734020907015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que joga\u00e7o de futebol em Abu Dhabi. Baita plano do Abel e impressionante a concentra\u00e7\u00e3o dos jogadores para realizar os encaixes de marca\u00e7\u00e3o durante 120 minutos de vigil\u00e2ncia total. Linha de seis atr\u00e1s, entrada da \u00e1rea protegida e competitivo."
        },
        {
            "author_id": "4857973979",
            "created_at": "2022-02-12T19:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492580190249230340"
            ],
            "id": "1492580190249230340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Municipal cai na cabe\u00e7a da gente de gra\u00e7a https://t.co/SMmEkmZhvr"
        },
        {
            "author_id": "2981523671",
            "created_at": "2022-02-12T19:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492577028108963848"
            ],
            "id": "1492577028108963848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto isso ali no parque municipal pode cair uma na sua cabe\u00e7a e te matar de gra\u00e7a https://t.co/81EfHA0OUt"
        },
        {
            "author_id": "1434659663841222657",
            "created_at": "2022-02-12T19:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492575671431876611"
            ],
            "id": "1492575671431876611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 visitar o parque nacional de Kruger mds \ud83d\ude2d\neu fico vendo fotos e v\u00eddeos e s\u00f3 sonhando :("
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2022-02-12T19:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492574540270120976"
            ],
            "id": "1492574540270120976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA VISITAS MONITORADAS \u00c0 ILHA MARAB\u00c1, VIVEIRO E PARQUE MUNICIPAL EM\u00a0MOGI https://t.co/CAfGNbjeBe"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2022-02-12T18:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492570753786650627"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "986298297919909889",
                        "start": 0,
                        "username": "RomaNewsOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492570753786650627",
            "in_reply_to_user_id": "87448133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@RomaNewsOficial O autor do v\u00eddeo demonstra desconhecer a conduta de um cidad\u00e3o respons\u00e1vel com a vida silvestre e o patrim\u00f4nio ao sujar uma \u00e1rea p\u00fablica federal e induzir animais em \u00e1rea protegida para atrair um pouco de aten\u00e7\u00e3o.\n\n(Leia abaixo)"
        },
        {
            "author_id": "3047999319",
            "created_at": "2022-02-12T18:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492568814998937600"
            ],
            "id": "1492568814998937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal \u00e9 cheio de p\u00e9 de jaca kkkkkkkk literalmente de gra\u00e7a https://t.co/TFYH4vSiPe"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2022-02-12T18:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492561552070873091"
            ],
            "id": "1492561552070873091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional solta nota de esclarecimento sobre a desestatiza\u00e7\u00e3o da unidade. \nO fato \u00e9 que o Icmbio vem deixando a unidade completamente vulner\u00e1vel a degrada\u00e7\u00e3o. Apesar da cobran\u00e7a de visita\u00e7\u00e3o que ter\u00e1! Haver\u00e1 melhorias na estrutura e gera\u00e7\u00e3o de empregos. https://t.co/bPGYJJpZCb"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-12T17:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492557246731014162"
            ],
            "id": "1492557246731014162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1189958321161359360",
            "created_at": "2022-02-12T17:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492550970068373508"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1139278117078556674",
                        "start": 0,
                        "username": "jordanacpedroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492550970068373508",
            "in_reply_to_user_id": "1189958321161359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jordanacpedroso MUSEU DA NATUREZA -\nFUNDHAM - Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano\n\nInaugurado no dia 18/12/2018, localizado no munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias, j\u00e1 registrou a presen\u00e7a d+d 13 mil visitantes. Constru\u00eddo proximidades d Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/kILiGQG01p"
        },
        {
            "author_id": "35210502",
            "created_at": "2022-02-12T16:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492543095929458689"
            ],
            "id": "1492543095929458689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude00\ud83d\ude0e\ud83e\udd19\ud83c\udffb em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/eF5vDIzE8D"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-02-12T16:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492539735276986370"
            ],
            "id": "1492539735276986370",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Ainda n\u00e3o visitou o Parque Municipal? N\u00e3o perca a oportunidade, Rua do Contorno, S/N. Nova Calif\u00f3rnia."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-02-12T16:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492539733435686913"
            ],
            "id": "1492539733435686913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 23 mil visitantes, Parque Municipal completa 4 meses,neste dia 12. \ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nO Parque passou a ser destino ideal para quem procura momentos de tranquilidade, encontros familiares, belezas naturais, al\u00e9m de poder praticar exerc\u00edcios f\u00edsicos. \n+ https://t.co/RuY5XyHOJq"
        },
        {
            "author_id": "1303382655921205251",
            "created_at": "2022-02-12T16:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492537614133604361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "34359439",
                        "start": 0,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492537614133604361",
            "in_reply_to_user_id": "34359439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricksenra Parque Municipal de BH \u00e9 de gra\u00e7a. Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1491873311537696773",
            "created_at": "2022-02-12T16:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492533149141766144"
            ],
            "id": "1492533149141766144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd75 \u00c9 pr\u00e9-temporada que fala?\n\nFinalizando mais uma semana de trabalho, o treino deste s\u00e1bado (12) foi no Parque Municipal de Joa\u00e7aba.\n\n#VamosJoa\u00e7aba #Pr\u00e9Temporada2022 https://t.co/Y97DAhPMD4"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-02-12T15:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492528481841913860"
            ],
            "id": "1492528481841913860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DE S\u00c3O PAULO INVESTE R$ 6 MILH\u00d5ES NA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DE PARQUE ESTADUAL  https://t.co/qI9r9DTM9Z"
        },
        {
            "author_id": "1303162141755813890",
            "created_at": "2022-02-12T15:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492527770022387717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "998255210085736454",
                        "start": 0,
                        "username": "campzzss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492527770022387717",
            "in_reply_to_user_id": "998255210085736454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@campzzss parque municipal \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2022-02-12T15:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492521017230643201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68168272",
                        "start": 0,
                        "username": "tomleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492521017230643201",
            "in_reply_to_user_id": "68168272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomleao Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 sensacional. Fiz um conte\u00fado para a BBC por l\u00e1 e fiquei impressionado, nunca tinha ido."
        },
        {
            "author_id": "18648974",
            "created_at": "2022-02-12T15:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492517693555154944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "8264",
                        "start": 45,
                        "username": "alicia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1492517693555154944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o no Parque! Delicia de Ver\u00e3o! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d@alicia.cidade @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/8W9Q8Z86tS"
        },
        {
            "author_id": "108166473",
            "created_at": "2022-02-12T15:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492515648118960133"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1492515648118960133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Impar\u00e1vel, am\u00e9m! \ud83d\ude4f\ud83c\udffe |\n\n\u201cSe voc\u00ea acha que a aventura \u00e9 perigosa, experimente a rotina, \u00e9 mortal.\u201d \u2013 Paulo Coelho\n\n#aventura\n#travel\n#trilha em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/JnqLmaZDYJ"
        },
        {
            "author_id": "258775097",
            "created_at": "2022-02-12T14:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492505278826225665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1492505278826225665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u azul e cora\u00e7\u00e3o tranquilo. \ud83d\ude4f\ud83c\udf24\ud83d\ude0e\n\n#trip #viagem #espairecer #desopilar #adventure #aventura #sol #dunas #SantoAmaro #lencoismaranhenses em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/UiFo0mk1ai"
        },
        {
            "author_id": "2542705981",
            "created_at": "2022-02-12T13:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492497774826475522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492497774826475522",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo A\u00ed \u00e9 bom dms uai, recebe uma \u00e1rea pata construir e repassa para prefeitura uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... que para a mrv \u00e9 mais um fardo do que tudo."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-02-12T13:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492496227040174086"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "596883815",
                        "start": 256,
                        "username": "caldaspedr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492496227040174086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse hipop\u00f3tamo \u00e9 uma figura\u00e7a. Venha visitar tamb\u00e9m!\n\nNo Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os tem atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental em meio a uma linda \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, aqui no Recife. Confira a programa\u00e7\u00e3o do final de semana: https://t.co/1Xo5B8vIT8 \n\n\ud83d\udcf7 @caldaspedr /Semas PE https://t.co/3CTXqUF6lU"
        },
        {
            "author_id": "1102534521717698561",
            "created_at": "2022-02-12T13:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492494717061320707"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1492494717061320707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOCARNAVAL - BARRA DO UNA - Reserva Biol\u00f3gica da Jureia-Itatins - SP\n\nPraias desertas, p\u00f4r do sol na foz do rio Una, trilhas, cachoeiras, Ilha...\n\nVenha CURTIR essa AVENTURA com a TRIPS &amp; ADVENTURE\n\nFale com a gente\n11 96574-4106 WhatsApp\nhttps://t.co/ansvKHT6tr https://t.co/4iKKhULKHL"
        },
        {
            "author_id": "272551543",
            "created_at": "2022-02-12T13:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492488764761030661"
            ],
            "id": "1492488764761030661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocado que as pessoas de Uberl\u00e2ndia n\u00e3o conhecem o parque estadual do pau furado. Gente vcs s\u00f3 v\u00e3o em baladinha? Bora trilhar meu povo"
        },
        {
            "author_id": "1155870016463691777",
            "created_at": "2022-02-12T13:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492487358456942594"
            ],
            "id": "1492487358456942594",
            "in_reply_to_user_id": "1415458925818916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuaAzul87481852 Samaumeira de + 500 anos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. https://t.co/2hgy2rVlhj"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2022-02-12T12:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492475266786119681"
            ],
            "id": "1492475266786119681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/dKAKrPUzxT"
        },
        {
            "author_id": "52527163",
            "created_at": "2022-02-12T12:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492474663565418496"
            ],
            "id": "1492474663565418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco, \u00e9 uma verdadeira viagem \u00e0s origens da civiliza\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica. \u00c9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste do Piau\u00ed.\n\nEu amo essa pintura rupestre. \u00c9 a cena de beijo mais antiga do mundo!\n\n\ud83d\udc95 https://t.co/6dKrJEHCcT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-12T11:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492462967320891400"
            ],
            "id": "1492462967320891400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zwnJEFqrVp"
        },
        {
            "author_id": "533011105",
            "created_at": "2022-02-12T11:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492457134814109700"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1492457134814109700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela corrida com uma vista maravilhosa \ud83d\ude0d em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/idIzsN5UdM"
        },
        {
            "author_id": "1431742526",
            "created_at": "2022-02-12T10:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492441096206667782"
            ],
            "id": "1492441096206667782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Como \u00e9 estar lado a lado dos gorilas de Ruanda no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es \n#CNNBrasil #Gorilas #Ruanda #ParqueNacionalDosVulc\u00f5es https://t.co/br1roxs860"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-12T03:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492334021598138372"
            ],
            "id": "1492334021598138372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Lop\u00e9, Gab\u00e3o. https://t.co/QYR3J4D4ni"
        },
        {
            "author_id": "42290119",
            "created_at": "2022-02-12T01:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492314768258088961"
            ],
            "id": "1492314768258088961",
            "in_reply_to_user_id": "1415458925818916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@LuaAzul87481852 Jequitib\u00e1 rosa com aproximadamente 600 anos ( Parque Estadual Vassununga - Santa Rita Passa Quatro SP) https://t.co/pJNJTSVW3t"
        },
        {
            "author_id": "156402439",
            "created_at": "2022-02-12T01:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492313530577690632"
            ],
            "id": "1492313530577690632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sou bi\u00f3loga, mestranda em ci\u00eancias ambientais pela UEG, mais precisamente pesquiso sobre a presen\u00e7a de mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte e sua ecologia comportamental em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado de Goi\u00e1s #DiaInternacionaldeMulhereseMeninasNaCi\u00eancia https://t.co/XytZLXQS7K"
        },
        {
            "author_id": "1046759457814958081",
            "created_at": "2022-02-12T01:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492309475138670597"
            ],
            "id": "1492309475138670597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Para quem ainda n\u00e3o conhece, a Chapada dos Veadeiros \u00e9 um Parque Nacional localizado no estado de Goi\u00e1s em meio ao bioma do Cerrado e \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO desde 2001.!! \u2708\ufe0f\ud83d\ude0d\u270c\ufe0f \ud83d\udc49Atendimento Hoche Salvana Turismo] WhatsApp \ud83d\udcf1(19)... https://t.co/ktJP44oCJU"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-12T01:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492303999441199106"
            ],
            "id": "1492303999441199106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Lop\u00e9 \u00e9 um dos treze parques nacionais do #Gab\u00e3o, localizado na zona central do pa\u00eds, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 4.910 km\u00b2, boa parte de seu terreno \u00e9 dominado pela floresta tropical. Na imagem aparece o #p\u00f4rdosol sobre o #rio #Ogooue. #parcnationaldelalop\u00e9 #nice https://t.co/GfCxOqK3eu"
        },
        {
            "author_id": "3189398416",
            "created_at": "2022-02-12T00:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492292903158394882"
            ],
            "id": "1492292903158394882",
            "in_reply_to_user_id": "1457786506865696772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Florencesafata Parque Estadual do desengano, \u00e9 perto de campos\ud83e\udd7avamos"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2022-02-11T23:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492275721993129984"
            ],
            "id": "1492275721993129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Unidos pelo PERD \u00e9 uma iniciativa que surgiu a partir do \u201cI Semin\u00e1rio de Pesquisas Integradas do Parque Estadual do Rio Doce\u201d, realizado entre os dias 15 a 17 de dezembro de 2021. Clique e saiba mais!\nhttps://t.co/UiNjtOWyCU"
        },
        {
            "author_id": "80726833",
            "created_at": "2022-02-11T23:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492274047438278659"
            ],
            "id": "1492274047438278659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s informa\u00e7\u00f5es falsas (o que \u00e9 crime) e omiss\u00f5es por parte da empresa, o munic\u00edpio de Serro aprovou projeto de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e afetando uma comunidade quilombola que n\u00e3o foi consultada. https://t.co/tRlWdw6npF"
        },
        {
            "author_id": "1255876897231290369",
            "created_at": "2022-02-11T22:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492267281119858689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1270774020808626176",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoResiste"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1270774020808626176",
                        "start": 15,
                        "username": "ThiagoResiste"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "75270377",
                        "start": 92,
                        "username": "TSEjusbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492267281119858689",
            "in_reply_to_user_id": "1270774020808626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoResiste @ThiagoResiste , tenho uma denuncia que voc\u00ea pode ir para frente, avisando o @TSEjusbr , pois na cidade de Almirante Tamandar\u00e9 no Paran\u00e1 tem um outdoor do Bolsonaro em frente ao parque municipal An\u00edbal Curi. Isso \u00e9 propaganda IRREGULAR em pleno ano eleitoral."
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2022-02-11T21:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492253173750419456"
            ],
            "id": "1492253173750419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/lkvKx2flwp"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2022-02-11T21:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492253159913312259"
            ],
            "id": "1492253159913312259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Navegando depressa no Rio Moa, no Parque Nacional Serra do Divisor, extremo oeste do Brasil https://t.co/Knfoq8IfDy"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2022-02-11T21:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492250743428075522"
            ],
            "id": "1492250743428075522",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267f parquinho com brinquedos para crian\u00e7as com defici\u00eancia ou mobilidade reduzida;\n\u26bd campo de futebol e campo de futebol so\u00e7aite;\n\u26f9\ud83c\udffb quadra poliesportiva;\n\ud83c\udfd0 quadra de areia;\n\ud83c\udf33 mirante para unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza Parque Natural Municipal de Bicanga;\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffb ciclovia;"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2022-02-11T21:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492250740621983745"
            ],
            "id": "1492250740621983745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhe\u00e7e o Parque Caminho do Mar? O espa\u00e7o fica localizado em Bicanga, ao lado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural, e oferece v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de entretenimento para os serranos:\n.\n\ud83d\udef9 a segunda maior pista de skate do Estado;\n\ud83d\udc15 pracinha para pets; https://t.co/EtqOrBfUzN"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2022-02-11T21:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492245390338375680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.5668385,
                        -10.9403426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df49332500c50a4c"
            },
            "id": "1492245390338375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ida at\u00e9 a cachoeira do Rio Acre\n\n#amaz\u00f4nia #rainforest #rioacre #Acre #lightroomedit #sonyalpha #waterfall em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/yX9ee8d0uv"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-02-11T19:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492226341919506439"
            ],
            "id": "1492226341919506439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quatro meses, mais de 23 mil pessoas j\u00e1 visitaram o Parque Municipal https://t.co/ph7w7kPxWe"
        },
        {
            "author_id": "296426423",
            "created_at": "2022-02-11T19:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492219691930210311"
            ],
            "id": "1492219691930210311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a amplia\u00e7\u00e3o da reserva natural das Terras Austrais  Francesas, atingimos 33% da superf\u00edcie francesa classificada como \u00e1rea protegida e fazemos desta reserva a 2\u00aa maior \u00e1rea protegida do mundo. Compromisso cumprido, objetivo superado! https://t.co/rCZqWSHAPU"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-02-11T19:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492219322340679686"
            ],
            "id": "1492219322340679686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "16h29 Tr\u00e2nsito lento na Av. do Contorno, acesso ao Viaduto Leste, refletindo na Rua Esp\u00edrito Santo, Av. dos Andradas e Av. Afonso Pena, at\u00e9 na altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T19:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492217074017579008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1325479926917689344",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthGill"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1852281487",
                        "start": 10,
                        "username": "atroada"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 19,
                        "username": "lindabrasilse"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "82953728",
                        "start": 88,
                        "username": "PrefAracaju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492217074017579008",
            "in_reply_to_user_id": "1325479926917689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthGill @atroada @lindabrasilse Gil, pe\u00e7o que leia novamente a resposta. O empenho da @PrefAracaju  \u00e9 de preservar o cultivo da mangaba de forma sustent\u00e1vel. O trabalho que tem sido feito \u00e9 de limpeza da \u00e1rea, a terraplanagem, sem danificar as mangabeiras. A reserva extrativista est\u00e1 intacta e assim permanecer\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1174314311503818754",
            "created_at": "2022-02-11T19:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492216072963035137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "66646172",
                        "start": 0,
                        "username": "renatacottam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492216072963035137",
            "in_reply_to_user_id": "66646172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatacottam Eu tenho 40 anos e sempre foi jujuba. Compro assim desde moleque n\u00e3o vendinhas e no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1482116222011465733",
            "created_at": "2022-02-11T19:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492212792954441735"
            ],
            "id": "1492212792954441735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/0TmOt5Ui6v"
        },
        {
            "author_id": "1397929336213184521",
            "created_at": "2022-02-11T18:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492209280367403012"
            ],
            "id": "1492209280367403012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Descobrimento \u00e9 passeio imperd\u00edvel na BA\n\n\ud83e\udd94\ud83c\udf33 No extremo sul da Bahia, uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica vence as barreiras do tempo e se consolida sob os tabuleiros costeiros no Parque Nacional do Descobrimento.\n\n#viagem #turismo #bahia #natureza #passeio https://t.co/tryYLKg3EP"
        },
        {
            "author_id": "61223873",
            "created_at": "2022-02-11T18:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492202706626306049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 0,
                        "username": "lindabrasilse"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1492202706626306049",
            "in_reply_to_user_id": "764288327713452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lindabrasilse Essa postagem errou feio! Vereadora, a senhora est\u00e1 equivocada e essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o corresponde com a realidade. O trabalho que tem sido feito l\u00e1 \u00e9 de limpeza da \u00e1rea, sem danificar as mangabeiras. A reserva extrativista est\u00e1 intacta e assim permanecer\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1480767018",
            "created_at": "2022-02-11T18:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492201319976816644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1175899515192250368",
                        "start": 0,
                        "username": "mateusdosfungos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492201319976816644",
            "in_reply_to_user_id": "1175899515192250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateusdosfungos pr\u00f3ximo ao parque estadual Serra do Mar, SP. https://t.co/0rDfDWMBkS"
        },
        {
            "author_id": "59649628",
            "created_at": "2022-02-11T18:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492198558094827523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "8663142",
                        "start": 0,
                        "username": "enf_intensiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492198558094827523",
            "in_reply_to_user_id": "8663142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enf_intensiva Mas acho q \u00e9 isso mesmo, ali no sul tem um parque estadual e uma s\u00e9rie de \u00e1reas protegidas. Melhor apostar em investimentos pra melhorar transporte p\u00fablico e diminuir necessidade de carro."
        },
        {
            "author_id": "1270724431254450181",
            "created_at": "2022-02-11T17:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492184474070790147"
            ],
            "id": "1492184474070790147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3o franc\u00eas \u00e9 um dos oito mortos em ataque ocorrido em parque nacional no Benin https://t.co/OB8hiS8HiB"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-11T17:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492182594896764928"
            ],
            "id": "1492182594896764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2022-02-11T16:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492172950061129730"
            ],
            "id": "1492172950061129730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cidad\u00e3o franc\u00eas est\u00e1 entre as v\u00edtimas fatais de uma emboscada que terminou com oito mortes na \u00faltima ter\u00e7a-feira (8), no Parque Nacional W, no Benin, perto das fronteiras com o N\u00edger e Burkina Faso:\nhttps://t.co/UcTkWqcaMt"
        },
        {
            "author_id": "1052602368",
            "created_at": "2022-02-11T16:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492172282067927044"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1492172282067927044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2kbE8ENUQ0"
        },
        {
            "author_id": "1491153181635665921",
            "created_at": "2022-02-11T16:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492167682178830339"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1492167682178830339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Canastra, um dos mais importantes parques do Cerrado brasileiro, com suas diversas fisionomias como os campos limpos, o cerrado e o cerrad\u00e3o, com seus chapad\u00f5es em diferentes altitudes. https://t.co/G5V5OcOdPS"
        },
        {
            "author_id": "312737839",
            "created_at": "2022-02-11T16:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492166768382590980"
            ],
            "id": "1492166768382590980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria conhecer a floresta nacional do Ipanema.\n10 reais barato e crian\u00e7as abaixo de 11 anos e senhoras e senhores mais 60 anos n\u00e3o pagam."
        },
        {
            "author_id": "312737839",
            "created_at": "2022-02-11T15:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492164060279984133"
            ],
            "id": "1492164060279984133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 achando que quando privatizar a floresta nacional de Ipanema, n\u00e3o v\u00e3o cuidar como deve n\u00e3o \ud83d\ude11"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-11T15:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492161300792705029"
            ],
            "id": "1492161300792705029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de fevereiro de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,18 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2022-02-11T15:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492160586595057668"
            ],
            "id": "1492160586595057668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "Denunciei decreto do Bozo que pretende privatizar 5 parques nacionais, incluindo nascente do S\u00e3o Francisco. Apresentei PDL para suspender a entrega da Serra da Canastra (MG), Serra do Cip\u00f3 (MG), Capara\u00f3 (MG e ES), Restinga de Jurubatiba (RJ) e Floresta Nacional de Ipanema (SP). https://t.co/PTjxmT0pii"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-02-11T15:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492160412766375940"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.343889,
                        -23.851944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1492160412766375940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1, 06 anos!\nCachoeira na trilha da \u00c1gua Branca no Parque Estadual de Ilhabela. \n#tbt #peilhabela #cachoeira #ucs #fundacaoflorestal #ilhabela em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/ySaPV0RtXX"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-02-11T15:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492158481171943428"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57451141,
                        -23.39494083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1492158481171943428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1, 05 anos!\nNo Parque Estadual da Cantareira N\u00facleo Engordador. \n#tbt #minhafotonopec #ucs #fundacaoflorestal em N\u00facleo Engordador https://t.co/fPI0phKmGe"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-02-11T15:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492158397508161547"
            ],
            "id": "1492158397508161547",
            "in_reply_to_user_id": "942054152208830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- 10 orqu\u00eddea-africana (Oeceoclades maculata) \u2013 foram encontradas no sobosque da floresta. Esta esp\u00e9cie est\u00e1 amplamente disseminada globalmente em \u00e1reas tropicais e subtropicais, inclusive nas Ilhas do Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-02-11T15:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492158386330390540"
            ],
            "id": "1492158386330390540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa segunda atividade de restaura\u00e7\u00e3o foi realizada nas ilhas costeiras: Irm\u00e3 Pequena e Irm\u00e3 do Meio. Ambas fazem parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (sul do Brasil), que cobre cerca de 1% do territ\u00f3rio do estado. https://t.co/YMmsXEXGMQ"
        },
        {
            "author_id": "107582425",
            "created_at": "2022-02-11T15:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492152032806981638"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "85849081",
                        "start": 20,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492152032806981638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns dias atr\u00e1s a @PrefMossoro  publicou no Instagram promessa de asfalto para v\u00e1rias ruas de Mossor\u00f3/RN. Dentre as beneficiadas, estava a rua Maria Ferreira de Azevedo, nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Municipal... +"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-02-11T14:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492147553156096000"
            ],
            "id": "1492147553156096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: https://t.co/zCvUmaa2hU\n\nEsse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas.\n\n#anavilhanas #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "121422504",
            "created_at": "2022-02-11T14:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492147283672117250"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "bee354c817d9e06c"
            },
            "id": "1492147283672117250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na reabertura do Parque Municipal Imperatriz, local que recuperamos em 2006, era um lix\u00e3o a c\u00e9u aberto e hoje reabre ainda melhor para ser aproveitado pela popula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Leopoldo e regi\u00e3o. \u00c9 o maior parque ambiental da Am\u00e9rica Latina. Orgulho!! https://t.co/IwgQ7oA4Vk"
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145648665350145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "136357502",
                        "start": 0,
                        "username": "fielaracaju"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "82953728",
                        "start": 13,
                        "username": "PrefAracaju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145648665350145",
            "in_reply_to_user_id": "136357502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fielaracaju @PrefAracaju Marcos, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145591270494208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2472406953",
                        "start": 0,
                        "username": "Frantossintese"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "82953728",
                        "start": 16,
                        "username": "PrefAracaju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145591270494208",
            "in_reply_to_user_id": "2472406953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Frantossintese @PrefAracaju Bom dia, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145525956751365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "891083710812094465",
                        "start": 0,
                        "username": "divinoo_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 10,
                        "username": "lindabrasilse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145525956751365",
            "in_reply_to_user_id": "891083710812094465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@divinoo_ @lindabrasilse Bom dia, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145474580668420"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "209780012",
                        "start": 0,
                        "username": "FalaRenata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145474580668420",
            "in_reply_to_user_id": "209780012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FalaRenata Renata, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145426656604163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3015829390",
                        "start": 0,
                        "username": "MarianegMarques"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 17,
                        "username": "lindabrasilse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145426656604163",
            "in_reply_to_user_id": "3015829390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianegMarques @lindabrasilse Mariane, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145312911273991"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1852281487",
                        "start": 0,
                        "username": "atroada"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 9,
                        "username": "lindabrasilse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145312911273991",
            "in_reply_to_user_id": "1852281487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atroada @lindabrasilse Bom dia, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145237745090569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1263238682506641408",
                        "start": 0,
                        "username": "corotina19"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 12,
                        "username": "lindabrasilse"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "82953728",
                        "start": 27,
                        "username": "PrefAracaju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145237745090569",
            "in_reply_to_user_id": "1263238682506641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corotina19 @lindabrasilse @PrefAracaju Bom dia, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145137048293378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "192438834",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviobraga_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 14,
                        "username": "lindabrasilse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145137048293378",
            "in_reply_to_user_id": "192438834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviobraga_ @lindabrasilse Fl\u00e1vio, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-11T14:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492145076084084740"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "764288327713452032",
                        "start": 0,
                        "username": "lindabrasilse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492145076084084740",
            "in_reply_to_user_id": "764288327713452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lindabrasilse Vereadora, n\u00e3o houve invas\u00e3o na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o das Mangabeiras. Nosso projeto, de constru\u00e7\u00e3o de 1.102 moradias populares na \u00e1rea, prev\u00ea tb a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras de 90 mil m\u00b2. Inclusive, temos dialogado com os trabalhadores que vivem das mangabas."
        },
        {
            "author_id": "1107435114189987840",
            "created_at": "2022-02-11T14:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492142472742506499"
            ],
            "id": "1492142472742506499",
            "in_reply_to_user_id": "1330491933400109059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malditadesidia_ Domingos 9am parque nacional xd solo capoeira \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1388649245687914496",
            "created_at": "2022-02-11T13:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492130399652401155"
            ],
            "id": "1492130399652401155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (13/02), o Coletivo Ecossocialista realiza o Plantio de Arauc\u00e1rias no Territ\u00f3rio Ind\u00edgena da Floresta Estadual Metropolitana de Piraquara. S\u00f3 v\u00eam!\n\n#PrimaveraSocialista #PrimaveraPorA\u00ed #ColetivoEcossocialista #Plantio #Arauc\u00e1ria #Piraquara https://t.co/4JAwuToK8a"
        },
        {
            "author_id": "1304123239002779648",
            "created_at": "2022-02-11T13:24:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492127514298404870"
            ],
            "id": "1492127514298404870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia, EUA. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\n\u2708\ufe0f\ud83d\ude09 Para encontrar e visitar os lugares mais bonitos do mundo\n\nClique aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/VbpwKcmnfd https://t.co/jxo5uJfkfW"
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2022-02-11T13:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492125934828331009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1492125934828331009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/jN0uV6Hl8o"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-02-11T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492121242060660739"
            ],
            "id": "1492121242060660739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: https://t.co/xkfC3K9qJF\n\nEsse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas.\n\n#anavilhanas #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "3246927087",
            "created_at": "2022-02-11T12:54:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492119864814751746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492119864814751746",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Em Ponta Grossa (PR) os dois principais atrativos tur\u00edsticos oferecem uma experi\u00eancia noturna. \u00c9 poss\u00edvel observar muito bem as estrelas e o c\u00e9u iluminado\n\nImagens: Ta\u00e7a do Parque Estadual de Vila Velha (Divulga\u00e7\u00e3o)\nBuraco do Padre - Parque Nacional dos Campos Gerais (Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/kJ1xbBVpOm"
        },
        {
            "author_id": "1013414887278727169",
            "created_at": "2022-02-11T12:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492115874106552323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1336828277432987649",
                        "start": 0,
                        "username": "nep_van"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "15381190",
                        "start": 9,
                        "username": "felip_ferreira"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2696329368",
                        "start": 25,
                        "username": "BentoYnaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492115874106552323",
            "in_reply_to_user_id": "1336828277432987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nep_van @felip_ferreira @BentoYnaya O aluguel est\u00e1 em m\u00e9dia de 700 a 1000 reais, 4 c\u00f4modos pra cima, mas depende do bairro. Cidad\u00e3os de Barueri tem rem\u00e9dio de gra\u00e7a, postos de sa\u00fade em todos os bairros, prontos socorros, seguran\u00e7a, parque municipal, gin\u00e1sios e centros comunit\u00e1rios com atividades\u2026"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2022-02-11T12:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492114061345103875"
            ],
            "id": "1492114061345103875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/uMTRNL6buL\n\nA opera\u00e7\u00e3o tem o objetivo de levantar as \u00e1reas de riscos por meio de uma metodologia in\u00e9dita desenvolvida pela CPRM."
        },
        {
            "author_id": "925093874095349763",
            "created_at": "2022-02-11T12:31:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492113980403458054"
            ],
            "id": "1492113980403458054",
            "in_reply_to_user_id": "925093874095349763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por tudo Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2022-02-11T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492113690161664004"
            ],
            "id": "1492113690161664004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura inaugura Jardim de Chuva no Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado.\n\nhttps://t.co/Of8TuNQ0fe"
        },
        {
            "author_id": "766735874298089472",
            "created_at": "2022-02-11T12:26:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492112717561356288"
            ],
            "id": "1492112717561356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil far\u00e1 mapeamento de riscos no Parque Estadual C\u00e2nion do Poti https://t.co/JXRQtUYgm9"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2022-02-11T12:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492109357605179395"
            ],
            "id": "1492109357605179395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa tamb\u00e9m marca a reabertura do Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina https://t.co/QJerI5iInB"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-02-11T11:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492101253051998210"
            ],
            "id": "1492101253051998210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia Internacional das Mulheres e Raparigas na Ci\u00eancia - \u00e9 o dia em que homenageamos as v\u00e1rias mulheres e raparigas do Parque Nacional da Gorongosa que trabalham em ci\u00eancia - no passado, no presente e no futuro.\ud83d\udcf7 Piotr Naskrecki\n#InternationalDayofWomenandGirlsinScience https://t.co/SegXTCp1Cx"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-11T11:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492100453135368197"
            ],
            "id": "1492100453135368197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 4 de fevereiro de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (1,27 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-11T11:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492100448425152513"
            ],
            "id": "1492100448425152513",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mato Grosso foi o estado que mais teve desmatamento (146,52 km\u00b2). O munic\u00edpio de Porto Velho / Rond\u00f4nia foi o mais afetado, com 56,08 km\u00b2 desmatar. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 (2,93 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1452118505403338753",
            "created_at": "2022-02-11T10:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492077641607913485"
            ],
            "id": "1492077641607913485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Estr. da Cascatinha, 850 - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ.\nhttps://t.co/tUc8ZFNnb8 https://t.co/ezHUWTD4He"
        },
        {
            "author_id": "180996060",
            "created_at": "2022-02-11T09:57:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492075273621319680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1636784618",
                        "start": 0,
                        "username": "theycallmef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492075273621319680",
            "in_reply_to_user_id": "1636784618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theycallmef Todo Duna est\u00e1 em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Mas n\u00e3o esperamos que isso se cumpra, pois Salvador tem um hist\u00f3rico de doa\u00e7\u00f5es de licen\u00e7a ambiental! O absurdo \u00e9 ter algu\u00e9m que proponha uma mudan\u00e7a do nome ! #desgra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-11T09:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492068568640495636"
            ],
            "id": "1492068568640495636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ioBtCqcn9Y"
        },
        {
            "author_id": "377639706",
            "created_at": "2022-02-11T09:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492062922037727235"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1492062922037727235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Horto de peru abandonado, mato nas cal\u00e7adas e moradores, inclusive crian\u00e7as tem de andar pela rua para se deslocar.\nParte1\n#BDSP\n#BORASP\n#primeiroimpacto \n#Balancogeral https://t.co/c4miogvYdQ"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2022-02-11T08:13:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492049100686114845"
            ],
            "id": "1492049100686114845",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exibe paisagens buc\u00f3licas de grande beleza. O Parque Estadual de Ita\u00fanas foi declarado pela UNESCO, em 1992, Patrim\u00f4nio Natural da humanidade. (4/4) https://t.co/2dGVYPkwfy"
        },
        {
            "author_id": "41514796",
            "created_at": "2022-02-11T07:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492038809697099778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1444864662319816706",
                        "start": 0,
                        "username": "pxdrofernxndez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492038809697099778",
            "in_reply_to_user_id": "1444864662319816706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pxdrofernxndez tava pesquisando sobre e descobri que a fran\u00e7a tem a maior zona economica exclusiva do mundo por causa das ilhas cara mto canalhas kk a populacao pode ser pobre(nao tenho dados) mas a importancia geopolitica dessas regioes eh bizarra (o maior parque nacional da UE eh na amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1229384005352656897",
            "created_at": "2022-02-11T05:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1492002346594881537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "903420389451341824",
                        "start": 0,
                        "username": "neo_dak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1492002346594881537",
            "in_reply_to_user_id": "903420389451341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neo_dak bora pro parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "41514796",
            "created_at": "2022-02-11T04:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491995848468799489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1375745796",
                        "start": 0,
                        "username": "gbrldiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491995848468799489",
            "in_reply_to_user_id": "1375745796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbrldiniz cra pior q fui pesquisar e descobri que nao tem diferenca gabo!! tem um pedaco da uniao europeia na cabecinha do brasil, e o maior parque nacional da fran\u00e7a \u00e9 praticamente todo na amazonia! muito doido nee"
        },
        {
            "author_id": "1105611146638303232",
            "created_at": "2022-02-11T04:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491994606208233474"
            ],
            "id": "1491994606208233474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "odeio esses taxista q c tem q ficar justificando o pq de n querer ir com eles p BH ao inv\u00e9s de pegar um \u00f4nibus... meu filho eu sou mulher, nunca nessa vida q eu vou fazer uma viagem de +- 3hr passando dentro de um parque nacional completamente isolado e ainda de madrugada com vc"
        },
        {
            "author_id": "1588666134",
            "created_at": "2022-02-11T04:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491990925651947522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491990925651947522",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Pantanal matogrossense, especialmente a regi\u00e3o da Nhecol\u00e2ndia; Parque Nacional do  Araguaia; Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-11T04:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491986226806624258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 125,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1491986226806624258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo em fam\u00edlia na trilha da pontinha em Paranapiacaba.\n\n#venhacurtiranatureza \n#passeioemfamilia \n#NaTrilha\ud83d\udc9a\ud83c\udf3e \n#S\u00f3vem \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/41uum495kX"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2022-02-11T03:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491975813692117008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491975813692117008",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao O Parque de Vilha Velha no Paran\u00e1 est\u00e1 com visitas noturnas c/ direito a observar o c\u00e9u.\nMas o melhor lugar para observar o c\u00e9u que temos e n\u00e3o vemos \u00e9 um lugar secreto no meio do Parque Nacional do Xingu com visitas restritas e sem luz el\u00e9trica por quil\u00f4metros em volta."
        },
        {
            "author_id": "853050030764249088",
            "created_at": "2022-02-11T02:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491968713007976451"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1491968713007976451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monstro anunciou a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos lugares mais lindos do Brasil. Os danos \u00f1 s\u00e3o apenas no sequestro do turismo, mas tb em centenas de fam\u00edlias q produzem uma iguaria tradicional e deliciosa. https://t.co/jh3KR8Ngbe"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-02-11T02:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491962981579735046"
            ],
            "id": "1491962981579735046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhAAEUV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Va0SFGSzzt"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2022-02-11T02:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491959149906833409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491959149906833409",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG\n\nLugar incr\u00edvel, infelizmente estava bem nublado no dia que subimos pro pico.\n\n(Mas semana que vem vou de novo e vou tentar tirar mais fotos \ud83e\udd2d) https://t.co/9D8nhWfGUN"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-11T02:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491958445691609089"
            ],
            "id": "1491958445691609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Col\u00f4mbia. https://t.co/Qkw0KHa82r"
        },
        {
            "author_id": "1476213146247389186",
            "created_at": "2022-02-11T02:11:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491958139721244694"
            ],
            "id": "1491958139721244694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RIQUEZAS DO VALE\nA Ilha do Bom Abrigo est\u00e1 a 4 milhas do Boqueir\u00e3o-Sul e se localiza entre a barra do Mar do munic\u00edpio de Canan\u00e9ia. \u00c9 um lugar paradis\u00edaco, com bela paisagem. Sendo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deve-se ter um cuidado especial na sua visita\u00e7\u00e3o https://t.co/umZQHRN0xE"
        },
        {
            "author_id": "3787796183",
            "created_at": "2022-02-11T02:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491955498853228566"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491955498853228566",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa - PR, a 1:30 hr de Curitiba. Bortle entre 4 e 3, mas com passeio organizado e telesc\u00f3pio!\nhttps://t.co/jQkEoImvPr https://t.co/c5oUu8Y3Mn"
        },
        {
            "author_id": "4819994663",
            "created_at": "2022-02-11T01:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491952509774147584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491952509774147584",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Moro em Itatiaia e posso confirmar que vista no parque nacional daqui \u00e9 EXCELENTE. Quem tiver a oportunidade, vale muito a pena"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-11T00:52:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491938124875939841"
            ],
            "id": "1491938124875939841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Natural de #Tayrona \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada no sop\u00e9 da Sierra Nevada de Santa Marta, no norte da #Col\u00f4mbia. O parque possui uma \u00e1rea de 15.000 hectares, trata-se de um dos parques naturais mais importantes da Col\u00f4mbia. #praia #natureza #para\u00edso #beach https://t.co/KieSrhgRnb"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-02-11T00:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491937203592781833"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1491937203592781833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes unidas em prol da Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.\nIEF / BOA / BMMG / COMAVE / PMMG.\n#Tbt. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/NqcYu08p0t"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2022-02-11T00:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491936870544068614"
            ],
            "id": "1491936870544068614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema ser\u00e1 concedida para iniciativa privada https://t.co/RifxBLreri https://t.co/lhv2BT9BKb"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-02-10T23:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491913218775830530"
            ],
            "id": "1491913218775830530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada,  cart\u00e3o postal do Parque Nacional Serra da Capivara,  Brasil. https://t.co/y6v2Ns3IgY"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T23:08:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491912044878180355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491912044878180355",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T23:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491912017824862208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491912017824862208",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T23:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491911990318706690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24746057",
                        "start": 0,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491911990318706690",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governosp Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "783704628223442944",
            "created_at": "2022-02-10T23:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491911180595703808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491911180595703808",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao E o do Parque Nacional do Perua\u00e7u tamb\u00e9m https://t.co/wHwLN0Qwnc"
        },
        {
            "author_id": "32496872",
            "created_at": "2022-02-10T23:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491910526313676814"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491910526313676814",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao Parque nacional da Serra da Capivara!\n\nSert\u00e3o do Piau\u00ed, regi\u00e3o bem afastada de cidades grandes, com bem pouca polui\u00e7\u00e3o visual.\n\nVale conhecer pelo patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e natural."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491908360609873931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75697948",
                        "start": 0,
                        "username": "atribunasantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491908360609873931",
            "in_reply_to_user_id": "75697948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atribunasantos Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491908199921983490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "42455446",
                        "start": 0,
                        "username": "marciofrancasp"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 16,
                        "username": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "54357766",
                        "start": 27,
                        "username": "thaisarbex"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "67743025",
                        "start": 39,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491908199921983490",
            "in_reply_to_user_id": "42455446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciofrancasp @CNNBrasil @thaisarbex @DanielaLima_ Solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491908093931921412"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "231216845",
                        "start": 0,
                        "username": "alexdmadureira"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "24746057",
                        "start": 16,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491908093931921412",
            "in_reply_to_user_id": "231216845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexdmadureira @governosp Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1387151091398234120",
            "created_at": "2022-02-10T22:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491905964571779076"
            ],
            "id": "1491905964571779076",
            "in_reply_to_user_id": "1387151091398234120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccExemplo 2:\n\nUm inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo, destruiu mais da metade dos 2.000 hectares de \u00e1rea protegida, e os bombeiros continuaram lutando contra pequenos focos. https://t.co/InrAaAN3bc"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491903206082895874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46514897",
                        "start": 0,
                        "username": "cauemacris"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "64706049",
                        "start": 12,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "81158098",
                        "start": 22,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "868127218362462208",
                        "start": 38,
                        "username": "butantanoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491903206082895874",
            "in_reply_to_user_id": "46514897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cauemacris @jdoriajr @rodrigogarcia_ @butantanoficial Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491902975148765190"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "102469911",
                        "start": 0,
                        "username": "campos_machado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491902975148765190",
            "in_reply_to_user_id": "102469911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@campos_machado Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-02-10T22:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491902245549617153"
            ],
            "id": "1491902245549617153",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Parque Estadual do Desengano: Jo\u00e3o Rafael Marins via https://t.co/gzDnpCBeRz\n\n- Pedra da Macela (Via L\u00e1ctea): Victor Lima\n\n- MAAS: Divulga\u00e7\u00e3o via https://t.co/JbefpwTCBt\n\nas restantes s\u00e3o minhas! \ud83e\udd29\n\nfontes e outros links:\n\nhttps://t.co/HLe177UzSC\n\nhttps://t.co/n2KboIUmRj"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-02-10T22:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491902202251821057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "4234313055",
                        "start": 111,
                        "username": "victorgrilolima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491902202251821057",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 439,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "4- Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nquem nunca ouviu falar das belezas de Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1?\n\nl\u00e1, o fot\u00f3grafo @victorgrilolima fez essas fotos que mostram o qu\u00e3o LINDOS s\u00e3o o c\u00e9u e a natureza juntos. d\u00e1 vontade, n\u00e9? https://t.co/eXY8aLegxM"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-02-10T22:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491902183171842055"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "55002097",
                        "start": 165,
                        "username": "IDADarkSky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491902183171842055",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 553,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "3- Parque Estadual do Desengano (RJ)\n\nesse parque \u00e9 muito especial: ele foi o primeiro da AM\u00c9RICA LATINA a ser certificado como Parque Internacional \"Dark Sky\" pela @IDADarkSky! isso significa que ele se prop\u00f5e a preservar o c\u00e9u noturno e \u00e9 reconhecido internacionalmente por isso https://t.co/WSnBwV2JlO"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-02-10T22:29:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491902170291134465"
            ],
            "id": "1491902170291134465",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 844,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "2- Parque Nacional do Itatiaia\n\nesse, em especial, \u00e9 um parque nacional que eu sei que tem um C\u00c9UZ\u00c3O\n\nlocalizado entre SP, RJ e MG, na rica Serra da Mantiqueira, esse parque est\u00e1 a +/- 2000m de altitude e tem um dos melhores c\u00e9us da regi\u00e3o Sudeste. as fotos dizem tudo! https://t.co/Rncy5uOKBf"
        },
        {
            "author_id": "3082003566",
            "created_at": "2022-02-10T22:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491902142541701124"
            ],
            "id": "1491902142541701124",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 899,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "1- Chapada dos Veadeiros\n\nnem preciso dizer mais nada, n\u00e9?\n\nlocalizado em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s (GO) e cidades adjacentes, esse parque nacional possui um c\u00e9u na escala bortle que varia de 1 a 3 (isso \u00e9 MUITO bom!) e \u00e9 simplesmente o lugar mais lindo que j\u00e1 visitei \ud83e\udd7a\u2728 https://t.co/z83kNKGTbn"
        },
        {
            "author_id": "1422994910299439113",
            "created_at": "2022-02-10T22:27:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491901574209175554"
            ],
            "id": "1491901574209175554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIMES AMBIENTAIS | \ud83e\udeb5\ud83c\udf33\ud83d\ude94 A\u00e7\u00e3o foi deflagrada para combater o desmatamento na Floresta Nacional de Altamira, em Itaituba.\n\nhttps://t.co/evN4BAlKer"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:22:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491900514052845580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491900514052845580",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491900480464822277"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491900480464822277",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491900449724772357"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491900449724772357",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T22:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491900415633498123"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491900415633498123",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "37654053",
            "created_at": "2022-02-10T21:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491891977775943683"
            ],
            "id": "1491891977775943683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se passar no ICMBio e me mandarem trabalhar no Parque Nacional de Fernando de Noronha, vou meter logo um pedido de adicional, puts v\u00e3o me mandar de cara pra uma ILHA a 300 km do continente que s\u00f3 tem tartaruga, peixinho colorido e celebridade da Globo, PLMDDS N\u00c9"
        },
        {
            "author_id": "53575541",
            "created_at": "2022-02-10T21:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491879721470201864"
            ],
            "id": "1491879721470201864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente o Bolsonaro PRIVATIZOU o parque nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-02-10T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491879653837058058"
            ],
            "id": "1491879653837058058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF cumpriu mandados judiciais nesta quarta (9) para evitar uma poss\u00edvel invas\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO). Isso porque nos \u00faltimos dias v\u00e1rias pessoas estariam acampando nas imedia\u00e7\u00f5es da reserva florestal com a inten\u00e7\u00e3o de invadir a \u00e1rea. https://t.co/cigB5SfWrG"
        },
        {
            "author_id": "991733072558280704",
            "created_at": "2022-02-10T20:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491878482665742343"
            ],
            "id": "1491878482665742343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/zImJ4DJ0Fd"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2022-02-10T20:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491874007645396992"
            ],
            "id": "1491874007645396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os extrativistas de andiroba da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s se preparam para safra anual=&gt; https://t.co/O43Zvkfxjs #g1 #santarem"
        },
        {
            "author_id": "1105407590304006145",
            "created_at": "2022-02-10T20:21:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491870012772175878"
            ],
            "id": "1491870012772175878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "governo vai privatizar o parque NACIONAL do caparao? juro vou tacar uma bomba"
        },
        {
            "author_id": "79549924",
            "created_at": "2022-02-10T19:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491860581669752847"
            ],
            "id": "1491860581669752847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica no parque do Utinga. #trabalho #job #informationtechnology em Parque Estadual do Utinga https://t.co/CeWx5AmS9T"
        },
        {
            "author_id": "1318905296098594816",
            "created_at": "2022-02-10T19:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491854318970019840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "65479275",
                        "start": 184,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491854318970019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com respeito e em prol da preserva\u00e7\u00e3o, observar os primatas de perto sem barreiras nas florestas densas de Ruanda \u00e9 mais do que \u00fanico: \u00e9 transformador.\n\nVeja como foi a experi\u00eancia da @danielafilomeno:\n\nhttps://t.co/eLkXyiAR9l"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2022-02-10T19:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491852623191986183"
            ],
            "id": "1491852623191986183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nNedbank doa MZN 1.2 milh\u00f5es ao Parque Nacional de Gorongosa\n#nedbank #parquenacionaldegorongosa #doacao #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/gLsoH5ehoL https://t.co/HF3LsD4SOg"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2022-02-10T18:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491847789265014787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "241280551",
                        "start": 0,
                        "username": "allaffcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491847789265014787",
            "in_reply_to_user_id": "241280551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allaffcruz simm \u00e9 a reserva extrativista Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "1370377399",
            "created_at": "2022-02-10T18:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491846427848237081"
            ],
            "id": "1491846427848237081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MUNDO \ud83c\udf0d #TerraNovaNationalPark Parque nacional Terra Nova \ud83c\udf41 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udf41 \u26f0\ud83c\udf33 FOTO: Big iron  https://t.co/0ojvjNx4Em https://t.co/DpdZnlUvlu"
        },
        {
            "author_id": "88434334",
            "created_at": "2022-02-10T18:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491845984342745092"
            ],
            "id": "1491845984342745092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENADOR \u00c9 ACUSADO DE ESTIMULAR DISPUTA ENTRE IND\u00cdGENAS EM PROL DE MINERA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REA\u00a0PROTEGIDA https://t.co/8ZMChkcBXM"
        },
        {
            "author_id": "218471644",
            "created_at": "2022-02-10T18:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491844033697693707"
            ],
            "id": "1491844033697693707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bostonaro privatizou o Parque Nacional do Capara\u00f3! Filho da Puta https://t.co/vmptxEcHC0"
        },
        {
            "author_id": "188785946",
            "created_at": "2022-02-10T18:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491843538111406082"
            ],
            "id": "1491843538111406082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional do capara\u00f3 vai ser privatizado???????"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2022-02-10T18:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491843107733790724"
            ],
            "id": "1491843107733790724",
            "in_reply_to_user_id": "63191401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ambiental Chico Mendes\nParque Zoobotanico da UFAC\nFazenda Experimental Catuaba\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Praia do Amap\u00e1\nReserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre\n\nmetas atuais: Parque Estadual Chandless e Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "1390996545592512513",
            "created_at": "2022-02-10T18:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491840383940190208"
            ],
            "id": "1491840383940190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "bora papear usando a tag DEFENSORIA SIM pra ver se tt colabora kk\n\nquais s\u00e3o os lugares que vc gostaria de conhecer?\n\n(me: v\u00e1rios, mas hj queria muito o jalap\u00e3o, parque nacional do catimbau e ilhas italianas)"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2022-02-10T18:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491837143861366784"
            ],
            "id": "1491837143861366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "'Vit\u00f3ria da Natureza': com trabalho da UFSC e da comunidade do Distrito do Sa\u00ed, SC ganha unidade de conserva\u00e7\u00e3... https://t.co/v4CSIFOn6a"
        },
        {
            "author_id": "1161443797647183877",
            "created_at": "2022-02-10T18:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491834679418400770"
            ],
            "id": "1491834679418400770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo incluiu quatro novos parques e uma floresta nacional no PPI https://t.co/zq3hyq9lmx"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-02-10T16:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491818198408347651"
            ],
            "id": "1491818198408347651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves tem tarifa especial para moradores de Foz do Igua\u00e7u e de munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional.\n\nLeia mais no site. https://t.co/NqOkUtGPOi\n\n#parquedasaves #fozdoigua\u00e7u #tarifas #descontos #lindeiros #natureza #imers\u00e3o #lazer https://t.co/PzY3qApMUU"
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2022-02-10T16:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491815754425012224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61168861,
                        -18.22360387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1491815754425012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a #mineira: a Cachoeira do Sentinela em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/stw9UeZeJ0"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-02-10T16:40:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491814409232134144"
            ],
            "id": "1491814409232134144",
            "in_reply_to_user_id": "383359690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crime permanece impune, mas o que motivou o \u201cdia do fogo\u201d j\u00e1 se sabe: plantar soja. N\u00e3o h\u00e1 peda\u00e7o de terra que n\u00e3o queiram tomar para ela, seja terra ind\u00edgena, quilombo ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "75904276",
            "created_at": "2022-02-10T16:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491804797435092992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8321417,
                        -25.4790908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "1491804797435092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do cachorro deitado, quem viu viu, quem n\u00e3o viu procura a @serraverde_oficial \ud83d\udc36\u26f0\ud83d\udee4 em Parque Estadual Pico do Marumbi https://t.co/20SIZzle9c"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2022-02-10T15:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491804102019272710"
            ],
            "id": "1491804102019272710",
            "in_reply_to_user_id": "245392082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lembrando que na Serra da Canastra que se encontram as nascentes do Velho Chico. Outros parques que est\u00e3o na mira da privataria s\u00e3o Serra do Cip\u00f3 (MG), Capara\u00f3 (MG e ES), Restinga de Jurubatiba (RJ) e Floresta Nacional de Ipanema (SP)."
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2022-02-10T15:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491803828026425345"
            ],
            "id": "1491803828026425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Apresentei PDL para suspender o decreto de Bolsonaro que pretende privatizar 5 parques de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Dentre as unidades est\u00e1 o Parque Nacional da Serra da Canastra que faz parte das bacias hidrogr\u00e1ficas do Rio S\u00e3o Francisco, rio Grande, e rio Parana\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2022-02-10T15:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491803691636068359"
            ],
            "id": "1491803691636068359",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+\nEsta esp\u00e9cie \u00e9 conhecida apenas de sua localidade-tipo, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro, na Amaz\u00f4nia Central, sendo encontrada exclusivamente nas florestas de areia branca (campinarana). \ud83c\udfb5\ud83e\uddec\ud83d\udc38"
        },
        {
            "author_id": "1272534745017126912",
            "created_at": "2022-02-10T15:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491803515894730755"
            ],
            "id": "1491803515894730755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma espiadinha nas aves do PARQUE ESTADUAL DO BIRIBIRI! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#oecologiaaustralis #artigoscientificos #parqueestadualdobiribiri #serradoespinha\u00e7o #areasendemicas #avesdotopodemontanha #avesneotropicais https://t.co/g0cM2H6sQf"
        },
        {
            "author_id": "1270724431254450181",
            "created_at": "2022-02-10T15:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491791827640340486"
            ],
            "id": "1491791827640340486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco guardas florestais e um militar morrem durante ataque em parque nacional no Benin https://t.co/S5ZhxQi7yG"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2022-02-10T15:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491789253881126912"
            ],
            "id": "1491789253881126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invadir terra p\u00fablica j\u00e1 \u00e9 criminoso. Mas invadir uma reserva biol\u00f3gica \u00e9 fora de qualquer par\u00e2metro civilizat\u00f3rio, ambiental e social. \u00c9 mais um resultado da caixa de Pandora aberta em 2018. https://t.co/yhabdpPWcS"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T15:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491789118216368128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "633208487",
                        "start": 0,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491789118216368128",
            "in_reply_to_user_id": "633208487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mpsp_oficial Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491788711528333320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "108623752",
                        "start": 0,
                        "username": "raulmarcelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491788711528333320",
            "in_reply_to_user_id": "108623752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raulmarcelo_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491788260749627393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491788260749627393",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:55:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491787992460972038"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363554760327110659",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioSarrubbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491787992460972038",
            "in_reply_to_user_id": "1363554760327110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioSarrubbo Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491787631465668614"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491787631465668614",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil  Solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491787464616280071"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491787464616280071",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491787135703138310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1138172129525096450",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_helou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491787135703138310",
            "in_reply_to_user_id": "1138172129525096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_helou Solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491787023673278470"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51054089",
                        "start": 0,
                        "username": "carlaopignatari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491787023673278470",
            "in_reply_to_user_id": "51054089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlaopignatari Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-10T14:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491786962881040386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491786962881040386",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUf4jKv"
        },
        {
            "author_id": "1199293398194233344",
            "created_at": "2022-02-10T14:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491785891097964554"
            ],
            "id": "1491785891097964554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu VOTO \u00c9 N\u00c3O ao Projeto que define os limites e amplia o Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda.  A proposta atinge o topo da Serra da Moeda, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, afeta os mananciais e o abastecimento de \u00e1gua na regi\u00e3o, al\u00e9m de permitir a expans\u00e3o de mineradora. https://t.co/Lm6xIA5Yem"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2022-02-10T14:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491780252573614085"
            ],
            "id": "1491780252573614085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/UaDNgIQp8x - Verticaliza\u00e7\u00e3o de Ilha Comprida, omiss\u00e3o escandalosa. Constru\u00e7\u00e3o de empreendimento inauguraria a verticaliza\u00e7\u00e3o na ilha, podendo abrir precedentes e potencializar a press\u00e3o imobili\u00e1ria, sem crit\u00e9rios ambientais adequados em uma \u00e1rea protegida. https://t.co/pAFM4ptNXw"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2022-02-10T14:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491779123936591878"
            ],
            "id": "1491779123936591878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fachada da Biblioteca Parque Estadual ganha pintura do projeto Rua Walls, inspirado no centen\u00e1rio da Semana de Arte Moderna de 1922 https://t.co/Og3alqoJRW"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2022-02-10T14:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491777791188160512"
            ],
            "id": "1491777791188160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de homens armados, ainda n\u00e3o identificados pelas autoridades, matou cinco guardas florestais e um soldado em um parque nacional no norte do Benin, na ter\u00e7a-feira:\nhttps://t.co/2uN6D9OMQN"
        },
        {
            "author_id": "125102723",
            "created_at": "2022-02-10T14:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491775367924834306"
            ],
            "id": "1491775367924834306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, a maioria absoluta dos ind\u00edgenas Kayap\u00f3 est\u00e1 abandonada na mis\u00e9ria; al\u00e9m do meio ambiente arrasado, por conta dessa minera\u00e7\u00e3o ilegal nessa \u00c1rea Protegida. https://t.co/tLFe0itKyR"
        },
        {
            "author_id": "1220387710462021633",
            "created_at": "2022-02-10T13:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491765477571534853"
            ],
            "id": "1491765477571534853",
            "in_reply_to_user_id": "1220387710462021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 213,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Abaet\u00e9 \u00e9 patrim\u00f4nio cultural e hist\u00f3rico de nossa cidade, lugar onde est\u00e1 fincada parte fundamental de nossa ancestralidade e mem\u00f3ria, al\u00e9m de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1220387710462021633",
            "created_at": "2022-02-10T13:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491765475335942145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "69284025",
                        "start": 30,
                        "username": "PrefSalvador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491765475335942145",
            "in_reply_to_user_id": "1220387710462021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A proposta \u00e9 apresentada pela @PrefSalvador como projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Lagoas e Dunas de Abaet\u00e9. Mas avan\u00e7a um projeto de denominar a \u00e1rea das dunas como \u201cMonte Santo Deus Prover\u00e1\u201d."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-02-10T13:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491762117451689989"
            ],
            "id": "1491762117451689989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou pedalar no Parque Nacional do Igua\u00e7u? \ud83d\udeb4\ud83d\udc9a\n\nO Vanderlei Caetano viajou de Jaragu\u00e1 do Sul, Santa Catarina, para Foz do Igua\u00e7u, e veio tamb\u00e9m pedalar no parque. \ud83c\udf40\n\nForam mais de 800 quil\u00f4metros pedalados, e ele relata como foi essa experi\u00eancia corajosa para a gente. \ud83e\udd75 https://t.co/xSnRvFOlPR"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-02-10T13:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491759786123223047"
            ],
            "id": "1491759786123223047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte \u00e9 uma obra do Rua Walls https://t.co/9ecU6GuFqB"
        },
        {
            "author_id": "1108743951501193216",
            "created_at": "2022-02-10T13:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491759714765611021"
            ],
            "id": "1491759714765611021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos de mais 2338 assinaturas. Voc\u00ea pode assinar? \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/i9W6w571VQ"
        },
        {
            "author_id": "160909756",
            "created_at": "2022-02-10T12:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491755256308457484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "108505438",
                        "start": 0,
                        "username": "rhm1947"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491755256308457484",
            "in_reply_to_user_id": "108505438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rhm1947 que te parece esto?\nhttps://t.co/FrIzV9pGGc"
        },
        {
            "author_id": "1213468714303016960",
            "created_at": "2022-02-10T12:41:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491754182587695106"
            ],
            "id": "1491754182587695106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos de mais 2338 assinaturas. Voc\u00ea pode assinar? \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/OHY5sYAp6l"
        },
        {
            "author_id": "28557656",
            "created_at": "2022-02-10T12:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491753130920484870"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1491753130920484870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele nascer do sol da montanha\n.\n.\n.\n.\n.\n#parquenacionaldeitatiaia #nascerdosol #tbt #\ud83c\udf04 @ Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9mtutaPnpC"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2022-02-10T12:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491752685602844677"
            ],
            "id": "1491752685602844677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem 31 novas esp\u00e9cies de aves no Parque Estadual Chandless, no AC\nhttps://t.co/EKvgPKjOnb"
        },
        {
            "author_id": "57819301",
            "created_at": "2022-02-10T12:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491751873937920001"
            ],
            "id": "1491751873937920001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM DEFESA DO PETAR! \u270a\n\nA luta dos trabalhadores(as) do meio ambiente ganhou destaque nesta ter\u00e7a-feira (8), no SPTV.\n\nA reportagem citou a mo\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 concess\u00e3o, mais conhecida como privatiza\u00e7\u00e3o, do Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira (Petar) \u00e0 iniciativa privada. https://t.co/7QRdfSyzBd"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2022-02-10T12:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491751766551142410"
            ],
            "id": "1491751766551142410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o glaciar Perito Moreno, que fica dentro do Parque Nacional Los Glaciares, um parque enorme constitu\u00eddo por diversas outras geleiras. O Perito Moreno fica localizado a 77 quil\u00f4metros do centro de El Calafate.\n\n#viagemdeinverno #am\u00e9ricadosul #elcalafate #fiero https://t.co/2i6ur3tFMw"
        },
        {
            "author_id": "78278600",
            "created_at": "2022-02-10T12:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491748685100769282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491748685100769282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/spRtkzGKHt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2022-02-10T12:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491745663356448774"
            ],
            "id": "1491745663356448774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 enaltecido como importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Livro Infantil \u201cTitica rola-bosta\u201d lan\u00e7ado pela Editora NUPEM.\n\nSaiba mais: https://t.co/1PI5rSv3Xm  #ufrj #nupem https://t.co/ulD60TUtDL"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2022-02-10T11:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491739938328662021"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 31,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1381684812826697733",
                        "start": 74,
                        "username": "PMaiurino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491739938328662021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 482,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "Excelente trabalho do ministro @andersongtorres e do diretor geral da PF, @PMaiurino \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/fIfCP5q9bI"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2022-02-10T11:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491736476807225346"
            ],
            "id": "1491736476807225346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter resist\u00eancia! N\u00e3o vamos deixar que essa privatiza\u00e7\u00e3o aconte\u00e7a.\n\nSaiba mais: https://t.co/eZVaJkoUoF https://t.co/QTZLHRXkka"
        },
        {
            "author_id": "1054910992277213189",
            "created_at": "2022-02-10T11:28:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491735896898551809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1006684202081898497",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexandreFenel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491735896898551809",
            "in_reply_to_user_id": "1006684202081898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexandreFenel1 Pois \u00e9. Felizmente x aqui n\u00e3o se usa por ser \u00e1rea protegida e n\u00e3o ter cultivo extensivo x ser montanha. Geralmente vc compra de pequeno produtor. J\u00e1 o veneno que fica na carne \u00e9 mais dif\u00edcil. Mas iniciamos mudan\u00e7a de card\u00e1pio x aqui para + vegetariano. O milho eu planto hehe"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Kyra].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kyra",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kyra"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [isaouisabela].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "isaouisabela",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "isaouisabela"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [flaviobraga_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "flaviobraga_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "flaviobraga_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pxdrofernxndez].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pxdrofernxndez",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pxdrofernxndez"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [cauemacris].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cauemacris",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cauemacris"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canudos, Brasil",
                "id": "49509af661e0f023",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte da Barca, Portugal",
                "id": "ac4248a4e855771a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Assis Brasil, Brasil",
                "id": "df49332500c50a4c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Museu da Natureza",
                "id": "0f05fe793d94c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imb\u00e9, Brasil",
                "id": "bee354c817d9e06c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251206968682954752",
                "name": "Urbano/UFRJ",
                "username": "urbanoufrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351535881853792257",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro",
                "username": "defensoria_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73098639",
                "name": "Rede Comunit\u00e1ria",
                "username": "RedeCCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271393840461725700",
                "name": "LazBio (Biothreads no fixado)",
                "username": "lazbioufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62080673",
                "name": "L\u00edvia Aguiar",
                "username": "eusouatoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458481332716281859",
                "name": "Luc\u00edlia Cernausan",
                "username": "LucliaCernausan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339286033",
                "name": "\u03c8 arika ||-//",
                "username": "_aarkz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48774631",
                "name": "Jornal Di\u00e1rio de Piraquara Online",
                "username": "diariopiraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1015991671912390656",
                "name": "Projeto C\u00e9u Profundo",
                "username": "CeuProfundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "isis_invicta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324992821",
                "name": "special k",
                "username": "badgalkemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186955693410213893",
                "name": "Paulo Reichwald",
                "username": "PauloReichwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299416807",
                "name": "TChris",
                "username": "tcuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214934825",
                "name": "Wagner Dias",
                "username": "wagnerdd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773576885347487745",
                "name": "M\u00e1rio Monteiro",
                "username": "MarioMonteirone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1919749069",
                "name": "Thiago Santos",
                "username": "thiagorisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801410622902693888",
                "name": "Bruno Barroca",
                "username": "BrunoBarroca81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243728703",
                "name": "Am\u00e9rica FC \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "AmericaMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021446194197925888",
                "name": "CONMEBOL Libertadores",
                "username": "LibertadoresBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192567945",
                "name": "Marcelo Louren\u00e7o",
                "username": "marcellloz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264783833741828100",
                "name": "M\u00f4nica Amorim Viagens",
                "username": "AmorimMonica3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946357734546526209",
                "name": "Lucia Helena de Paula",
                "username": "LuciaAr69352757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412992622248009732",
                "name": "Jozcelyn \u2728\ud83c\udf3b\u2728",
                "username": "fernandes_jozy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256056335537446912",
                "name": "milabatista",
                "username": "barbielopz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3206788865",
                "name": "Aline@raflf",
                "username": "li_araf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138080128",
                "name": "Danilo Moreira",
                "username": "danilo_stones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1622331769",
                "name": "Rorion Carvalho Itaborahy",
                "username": "_rorion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71623085",
                "name": "Comte Bittencourt",
                "username": "Comte_educacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360253403465711620",
                "name": "Andrea Mito 2022",
                "username": "AndreaMito20222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385377676",
                "name": "Jornal Extra Classe, 26 anos",
                "username": "extraclassejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "763874581820112896",
                "name": "Ih Carioquei",
                "username": "IhCarioquei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422392544571404300",
                "name": "Fatima",
                "username": "LSrtarai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761962985598353408",
                "name": "TUBAR\u00c3O \ud83e\udd88",
                "username": "GoulartItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97060438",
                "name": "Jornal Rond\u00f4nia Urgente",
                "username": "RondoUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897459998",
                "name": "CiudadanosLateralSur",
                "username": "barrioeldanubio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259311313",
                "name": "Corantioquia",
                "username": "Corantioquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270879984",
                "name": "Ana Ligia Mora",
                "username": "amoramartinez1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171934995",
                "name": "LLANEDT MARTINEZ",
                "username": "llanedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264426265534234624",
                "name": "Secretar\u00eda de Ambiente y Sostenibilidad",
                "username": "Ambiente_Ant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387719848",
                "name": "S\u00e9ptima Divisi\u00f3n del Ej\u00e9rcito Nacional",
                "username": "Ejercito_Div7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252112733",
                "name": "MG. (r) Juvenal D\u00edaz M. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "GralJuvenalDiaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "MinAmbiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1281602282501689345",
                "name": "Ecologistaradical",
                "username": "Ecologistaradi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440029069425446915",
                "name": "Almanaque Mineiridades",
                "username": "MineiridadesMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400041939836227586",
                "name": "Luciana Gatti agora com esperan\u00e7a pela Amaz\u00f4nia",
                "username": "LucianaGatti5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351624921227603968",
                "name": "fantygrr",
                "username": "fantygrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067170430836969472",
                "name": "main Seraphine \u2728",
                "username": "beatrixcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488912083504742403",
                "name": "jp",
                "username": "1oaoP4ulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71624077",
                "name": "Bernardes",
                "username": "GabiiBeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042875428388720646",
                "name": "Julio Cezar",
                "username": "JulioCezarMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732649408484003840",
                "name": "ElianA Alves Cruz",
                "username": "cruz_elianalves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356654448756609026",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fDV\u2b5037\u2b5071\u2b5021",
                "username": "BrunoGalo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222295580",
                "name": "Confeitemo",
                "username": "_lonelys0ul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393639048712003588",
                "name": "J-hope Info BR\u00b9\u00b3\u2075",
                "username": "jhope_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212373052",
                "name": "William Jacson Ramos",
                "username": "WilliamdeCanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332235443",
                "name": "Amanda Homem",
                "username": "d4nd4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455620697003331592",
                "name": "Amiantus \u03c0 - Marcelo W",
                "username": "amiantusart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120919019278749696",
                "name": "Gora",
                "username": "andregorayeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245389652300910592",
                "name": "MMendes.",
                "username": "MarciliolMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257001375768162305",
                "name": "Iniesta ambiental",
                "username": "IniestaAmbietal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456345792059518977",
                "name": "Thiago Luiz Antonacci Oakes",
                "username": "OakesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737059234769162243",
                "name": "Litoral na Rede",
                "username": "LitoralnaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "Army Help The Planet",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278105395110830084",
                "name": "Eli Nobrega",
                "username": "ely_nobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Aparecido",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452578336094437382",
                "name": "Rabaioli Advogados Associados",
                "username": "rabaioliadvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352716600353423360",
                "name": "Wendell",
                "username": "sigawendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130920107",
                "name": "Rio Solid\u00e1rio",
                "username": "RIOsolidario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490174696251437057",
                "name": "uag18",
                "username": "uag180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054674455824384000",
                "name": "Independentes de Cascais",
                "username": "IndependenteCsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979054789383393281",
                "name": "Pedro Souza",
                "username": "Pedro_Jr85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423475534",
                "name": "Prof. Juan C. Cisneros \u2692\ufe0f \ud83d\udc09",
                "username": "PaleoCisneros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338525006",
                "name": "Waldemiro Ferreira",
                "username": "MirinhoPMDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267661292040531977",
                "name": "Karl\u00e3o da utf",
                "username": "RodriguesKarlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202675522",
                "name": "Historias DF",
                "username": "historias_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274369196219150337",
                "name": "Rafael Valiati",
                "username": "ValiatiRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561767420",
                "name": "M\u00f4nica Francisco",
                "username": "MonicaFPsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52558609",
                "name": "Andr\u00e9 Bragan\u00e7a Brant Vilanova",
                "username": "andrebbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67098726",
                "name": "Ciro Nogueira",
                "username": "ciro_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036409476168003584",
                "name": "Giovanna Carneiro",
                "username": "afrogalgigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231325352166928385",
                "name": "riven",
                "username": "capjacks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264881473590624256",
                "name": "bgm1lgr4u",
                "username": "bgm1lgr4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508708",
                "name": "350 Am\u00e9rica Latina",
                "username": "350AmLatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221884724295229445",
                "name": "Brasil nas Ruas",
                "username": "brasilcomjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246457688789221376",
                "name": "Doutor Urublue",
                "username": "DoutorUrublue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081247423547297792",
                "name": "Bolsonaro Disse",
                "username": "DisseBolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41001963",
                "name": "pedrinha miudinha",
                "username": "littlemarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126397246",
                "name": "Government of Brazil",
                "username": "govbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125739635",
                "name": "Robinson Bizzi",
                "username": "bizzirobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246851289864159234",
                "name": "Lucas",
                "username": "luccasmfisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461703466099879938",
                "name": "Marcos Oliveira",
                "username": "Marcolivei_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387529622066192384",
                "name": "ju \u26a1\ud83c\udf3f",
                "username": "ds12358W",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175095043",
                "name": "Igor",
                "username": "igornascz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83908506",
                "name": "Obi-Wan Cannabis",
                "username": "pagodenacohab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118477795",
                "name": "piauinet",
                "username": "piauinet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245813982373523463",
                "name": "Report for the World",
                "username": "Report4theWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82035617",
                "name": "Fabiele Z. Meneguzzi",
                "username": "meneguzzi_faby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378935307526111233",
                "name": "Denis do Acordeon",
                "username": "Denisdoacordeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54549975",
                "name": "Dra. Sandra Tadeu",
                "username": "SandraTadeu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745997475241144320",
                "name": "VMTV",
                "username": "VMTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453011434682658820",
                "name": "eucomo paodequeijo",
                "username": "eupaodequeijo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384636450600333313",
                "name": "Nikola Tesla | \u2720 | Desconfie sempre do \u00f3bvio",
                "username": "NikolaT66051918",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193136810416910340",
                "name": "Comunica",
                "username": "Comunicafreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45846314",
                "name": "Rafael Sette C\u00e2mara",
                "username": "rafael7camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908369762106970112",
                "name": "Instituto Odara",
                "username": "odara_instituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69284025",
                "name": "PrefSalvador",
                "username": "PrefSalvador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36761127",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "webdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48757012",
                "name": "Tributo ao R\u00e1dio do Rio de Janeiro",
                "username": "radiorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18166151",
                "name": "MinasGerais",
                "username": "minasgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268190706495107074",
                "name": "MastoCaf\u00e9 \ud83d\udc35",
                "username": "MastoCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "g1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708422242191982594",
                "name": "Marguins",
                "username": "marcux_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242788247845167106",
                "name": "Prof. Odair Almeida",
                "username": "ProfOdairAlmei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135516178",
                "name": "Eduardo Moura",
                "username": "eduardomouraof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81112509",
                "name": "Manzini JN",
                "username": "JMNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789319824530927616",
                "name": "Marau (RS) \u2764",
                "username": "PrefeituraMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1463142725960617985",
                "name": "Jo\u00e3o Cury",
                "username": "JoaoCurySP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215268193",
                "name": "Anselmo de Oliveira",
                "username": "anselmocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1492660320824967176",
                "name": "Amor Pelo Piaui",
                "username": "amorpelopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1493528953272815616",
                "name": "Almir",
                "username": "MontorDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377639706",
                "name": "R\u00e1dio Resenha - Podcast",
                "username": "Radio_Resenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572786708",
                "name": "morango do nordeste \ud83c\udf53",
                "username": "LiviaMarrochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512271121",
                "name": "gigi\u2077 \ud83d\udc3f VIU O THE ROSE",
                "username": "dementtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174651327496036355",
                "name": "nah \u2664 #CIAA",
                "username": "asexnaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71711942",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasaugusth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85179013",
                "name": "Manoela M.CortesLima",
                "username": "ManuMorais83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598713256",
                "name": "Rog\u00e9rio Parada 2822 Deputado Federal / SP.",
                "username": "ParadaRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148165316054306816",
                "name": "Santo Arnulfo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fred71935470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455185870307438601",
                "name": "IBC - Instituto Brasil Conservador",
                "username": "ibc_rmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220387710462021633",
                "name": "Maria Marighella",
                "username": "mariamarighella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155434357911429120",
                "name": "Felipe Iruat\u00e3",
                "username": "FIruata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438952276945743874",
                "name": "Litoral News",
                "username": "LitoralNewsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332446235",
                "name": "Bitiu Santos",
                "username": "bitiuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288937923187023874",
                "name": "agrornnews",
                "username": "agrornnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30327121",
                "name": "suzy",
                "username": "suzanyalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47004045",
                "name": "allambrado",
                "username": "antileviathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61616796",
                "name": "safafofo",
                "username": "lp_alvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216051988183556097",
                "name": "Marcos Rezende",
                "username": "voucommarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2504311637",
                "name": "Rogerio Wagner Leite",
                "username": "LeiteRwleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75279848",
                "name": "Metr\u00f4 de S\u00e3o Paulo",
                "username": "metrosp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20743783",
                "name": "serjosoza",
                "username": "serjosoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247686856457805827",
                "name": "A Refer\u00eancia",
                "username": "aReferenciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279579294",
                "name": "nat",
                "username": "correianat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186690192",
                "name": "lu",
                "username": "luuaanacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466716789887414272",
                "name": "Universo Misterioso",
                "username": "UniversoMBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59623234",
                "name": "Espa\u00f1a Brasil Portugal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "DireitaEspBrPor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214886681159057408",
                "name": "Edenilson de Sousa \ud83d\udc1f\u26cf",
                "username": "paleoeddye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470830679432876043",
                "name": "Amanda",
                "username": "Mandexpontox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452118505403338753",
                "name": "Leandro Ferreira",
                "username": "Leandro47136662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817524504658321410",
                "name": "Pauzinho",
                "username": "paulindoxxzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213730538306985984",
                "name": "The\u00fczin\ud83c\udfd0",
                "username": "bomnolol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564053194",
                "name": "D\u00eara \u2728",
                "username": "derailustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384283873257746432",
                "name": "Carol Rodrigues",
                "username": "akrolrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "redelitoranea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227441090",
                "name": "Nando",
                "username": "thescorpiangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "Rae",
                "username": "letargicw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369757115351502848",
                "name": "Mo\u00e7a aleat\u00f3ria",
                "username": "SabrinaMori6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448030492431945737",
                "name": "Marcio P. Spinetti",
                "username": "MarcioSpinetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346791002946809859",
                "name": "Silvia Chalupa",
                "username": "silvia_chalupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492907594058539010",
                "name": "Portugal Destinations",
                "username": "DestinosDaTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432762020",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0fTranstornado\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "lol_Kibosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156859601",
                "name": "Alessandro Trindade 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9",
                "username": "SandroPetroBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187175616438853632",
                "name": "Marly",
                "username": "Marly31579457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817449877269581824",
                "name": "Chama e Verso",
                "username": "carlos21andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464013612968824833",
                "name": "B\u00ebor \ud83c\udf32\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "Mentecapto__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473637691581505537",
                "name": "*h\u2082\u00e9wis",
                "username": "naturalista48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297858417420369920",
                "name": ".",
                "username": "ZilhoesDeAtomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122498853",
                "name": "CHAMLATY Miguel -AMCPMX -CNCPMX",
                "username": "chamlaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288634444",
                "name": "Levi - \u05dc\u05d5\u05d9",
                "username": "leviqueiroz96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32496872",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Uriel Marx",
                "username": "urielmarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95065949",
                "name": "Thiago S Gon\u00e7alves",
                "username": "thiagosgbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360052227",
                "name": "Sampaio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ahsaampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977968360385335302",
                "name": "gleice\ud83c\udf08",
                "username": "GleiceSAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284964122531188743",
                "name": "Parrot seabra52",
                "username": "PSeabra52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57152598",
                "name": "ararossauro \ud83e\udd96",
                "username": "penasderafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139514715745509383",
                "name": "\ud83c\udf0a \ud83d\udd3b\ud83d\udd3b\ud83d\udd3b",
                "username": "srgrisalho__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159503924111519746",
                "name": "CHLOE COM TES\u00c3O \ud83d\udd25",
                "username": "PicoleCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253789892049502209",
                "name": "F\u00e3 do Marillion",
                "username": "Ramosapien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181899937",
                "name": "Mike Mani \ud83d\udcf8",
                "username": "MikeManifoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228685558458789888",
                "name": "SPBot\u00e2nica - LVF",
                "username": "SpbotanicaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4078350201",
                "name": "BioTrails",
                "username": "biotrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43108394",
                "name": "Munic\u00edpio de Palmela",
                "username": "CMPalmela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973915333",
                "name": "Munic\u00edpio de Set\u00fabal",
                "username": "munsetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24915307",
                "name": "CMSesimbra",
                "username": "CMSesimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126569375941767169",
                "name": "Fiona?",
                "username": "BeatriceAnjos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700806472",
                "name": "Y A N \ud83e\udd82",
                "username": "escorpyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336906047135621120",
                "name": "Matt\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "MatthMouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53073948",
                "name": "Tayon Braatz",
                "username": "tayonfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58515974",
                "name": "CEO Tronsoft",
                "username": "walteny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852661902299811840",
                "name": "CL\ud83c\udde6UDETE \ud83d\udc99\ud83e\udd0d \ud83e\udd8a #NotToRacism",
                "username": "claudetema1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34359439",
                "name": "Ricardo Senra",
                "username": "ricksenra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907408651907891201",
                "name": "India Pimenteira",
                "username": "ClaudeteDiasPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153866996292968449",
                "name": "Museu da Natureza - Oficial",
                "username": "museudanatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466849235958222851",
                "name": "grupoimpactomais",
                "username": "grupoimpactoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos: Info.jornal\u00edstica, entre outros",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003114655290667009",
                "name": "Miraldo Santos\ud83d\udc14\ud83e\udd85\u2695\ufe0f \u264b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MiraldoSantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273935492304830465",
                "name": "Ana Vazzoler",
                "username": "anacvazzoler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulofwild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105869105",
                "name": "Andr\u00e9 Henrique",
                "username": "ramalhaonaveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932721702064328706",
                "name": "Patriotas da Cidade de JUNDIA\u00cd",
                "username": "patriotas_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061586124072738816",
                "name": "\ud83d\udd30Simple Man\ud83d\udd30",
                "username": "Valentim_67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738897925468782592",
                "name": "C.A.P",
                "username": "CLAUDETEAPIVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954342462641844224",
                "name": "JANE duBOPE\uea00 \ud83d\udc80",
                "username": "Jane_duBOPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125917480369651712",
                "name": "L\u00cdDIA M G\u00d3ES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\u2728\u2728\u2728\ud83d\udcab",
                "username": "LDIAMARIAGES2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316877882",
                "name": "FOTO NA HORA, FOTO \ud83d\udcf8",
                "username": "ShandTweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336773823",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "romulobanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056354883",
                "name": "Lauro Lima \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udc13 \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "laurocesar77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3713294897",
                "name": "balieiro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "izabalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559638",
                "name": "Blog da Feira",
                "username": "blogdafeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258667486",
                "name": "A terceira margem do rio Piau\u00ed",
                "username": "caititudomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139278117078556674",
                "name": "Jordaninha",
                "username": "jordanacpedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050019769238335488",
                "name": "vict\u00f3rua",
                "username": "itsvihwithc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "RAFAEL ELLEN VIVIAN \ud83d\udc95 FAN ACCOUNT",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359305909504196613",
                "name": "Carina Maria Vela-Ulian",
                "username": "feedingbuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065070160673947649",
                "name": "Iago Ribeiro",
                "username": "Iagoosribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481477593123729411",
                "name": "Este e o Ponto",
                "username": "esteeoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41498550",
                "name": "\ud83c\udde6manda Martins #03",
                "username": "AmandaMartins03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1425224967709503490",
                "name": "tet\u00ea \u29d7",
                "username": "johanssonbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244105352939003904",
                "name": "Diego.Se",
                "username": "DiegoSe09659149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449751298371473414",
                "name": "Jos\u00e9 Lugo",
                "username": "Joselugozoo15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317953099106029568",
                "name": "Eddie",
                "username": "Eddie39995471",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284100415353696257",
                "name": "S\u1d1b\u1d07\u0493\u0493\u1d00\u0274\u028f\ud83c\udf19",
                "username": "SteffanyTLikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837746034700873728",
                "name": "u iu",
                "username": "wwwill_iam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601670",
                "name": "Edm\u00e9ia Maura",
                "username": "EdmeiaMaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76186104",
                "name": "Lucas",
                "username": "_lucasvsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774985296",
                "name": "Vinicius G\ud83c\udd70\ufe0fLO Lopes \ud83d\udc14",
                "username": "viniciusgalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208855047083372545",
                "name": "~~~~~~~~~",
                "username": "RafaelPNetto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318527197557252096",
                "name": "Gabriel de Assis",
                "username": "gabdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4857973979",
                "name": "calma uma porra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "patroamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981523671",
                "name": "akaitranada|dj akai",
                "username": "akaicria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434659663841222657",
                "name": "Barbara Ruzzi \ud83d\udc31",
                "username": "ruzzibarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047999319",
                "name": "Nicole Granato",
                "username": "granato_nicole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189958321161359360",
                "name": "Kai Kem ker",
                "username": "1Nedicr56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35210502",
                "name": "Jaime Gois",
                "username": "Jaime_Gois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303382655921205251",
                "name": "Menezera",
                "username": "menezescec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491873311537696773",
                "name": "Joa\u00e7aba Futsal",
                "username": "joacaba_futsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303162141755813890",
                "name": "nat\ud83d\udc09",
                "username": "natsxz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998255210085736454",
                "name": "Lara",
                "username": "campzzss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68168272",
                "name": "tom leao",
                "username": "tomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18648974",
                "name": "Alexandre Cidade",
                "username": "alexandrecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8264",
                "name": "alicia",
                "username": "alicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108166473",
                "name": "Luci Souza de Almeida",
                "username": "LuciSouza_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258775097",
                "name": "Deambulando com Ajuda",
                "username": "fabianoenf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542705981",
                "name": "Th\ud83c\udde6lles / For\ud83c\udde6 Bolson\ud83c\udde6ro! \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "Thalles9525",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596883815",
                "name": "Sobrevivente do Capibaribe",
                "username": "caldaspedr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102534521717698561",
                "name": "Trips & Adventure",
                "username": "TripsAdventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272551543",
                "name": "Osmam M.",
                "username": "omarttins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155870016463691777",
                "name": "Aldo Saife",
                "username": "saifeoicombr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527163",
                "name": "Vanize Lemos",
                "username": "vanizelemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533011105",
                "name": "Egon luis prado",
                "username": "EgonLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431742526",
                "name": "T\u00e1xi 11 Alphaville \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "TaxiAlphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42290119",
                "name": "Andr\u00e9_Luiz",
                "username": "andregomes_rp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156402439",
                "name": "Carolina Alves",
                "username": "Caroolalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046759457814958081",
                "name": "Salvana Turismo",
                "username": "salvanaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189398416",
                "name": "quer mais ch\u00e1 dona Marocas?",
                "username": "ferticeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Revista Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80726833",
                "name": "Leandro Arndt \ud83e\udd9113\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50",
                "username": "LeandroArndt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255876897231290369",
                "name": "Luiz Alves Jr.",
                "username": "Luiz46827453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270774020808626176",
                "name": "Thiago dos Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ThiagoResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75270377",
                "name": "TSE",
                "username": "TSEjusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296426423",
                "name": "France au Br\u00e9sil \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "franceaubresil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325479926917689344",
                "name": "Gil",
                "username": "ArthGill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852281487",
                "name": "cass",
                "username": "atroada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764288327713452032",
                "name": "Linda Brasil",
                "username": "lindabrasilse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174314311503818754",
                "name": "LE\ud83c\udde6\u1e48DRO LO\u1548ES \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83c\udfb8",
                "username": "LeandroDave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66646172",
                "name": "Renata Cotta",
                "username": "renatacottam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482116222011465733",
                "name": "Artur Moura Bezerra",
                "username": "arturmourabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397929336213184521",
                "name": "Vantur Viagens",
                "username": "VanturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61223873",
                "name": "Emurb",
                "username": "emurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480767018",
                "name": "arborista com vertigem",
                "username": "arboristaemsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175899515192250368",
                "name": "Mateus dos Fungos\ud83c\udf44",
                "username": "mateusdosfungos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59649628",
                "name": "Ricardo Lugon",
                "username": "ricardolugon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8663142",
                "name": "Enfermeiro do SUS \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "enf_intensiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270724431254450181",
                "name": "Correio de Piedade",
                "username": "correiodpiedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052602368",
                "name": "Reginaldo souza",
                "username": "regcsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491153181635665921",
                "name": "BizFly (Daniel)",
                "username": "BizFlyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312737839",
                "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcea \uea00 \ud83d\udea9\u264c \u2b50 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfae",
                "username": "anakelly_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107582425",
                "name": "Nayara Pinto",
                "username": "nayarapinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121422504",
                "name": "ary vanazzi",
                "username": "aryvanazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136357502",
                "name": "MARCOS1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u00b9\u2079\u00b9\u2070 \ud83c\udff4",
                "username": "fielaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472406953",
                "name": "frantossintese",
                "username": "Frantossintese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891083710812094465",
                "name": "treino fofo \ud83e\udd74",
                "username": "divinoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209780012",
                "name": "Renata",
                "username": "FalaRenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015829390",
                "name": "Malinane",
                "username": "MarianegMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263238682506641408",
                "name": "Mary Addams",
                "username": "corotina19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107435114189987840",
                "name": "Pez de Fuego",
                "username": "P3zdefuego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388649245687914496",
                "name": "Primavera Socialista Paran\u00e1",
                "username": "primaverapsolpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304123239002779648",
                "name": "ADEMILSON GOES",
                "username": "GoesAdemilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246927087",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Castro",
                "username": "jgcastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013414887278727169",
                "name": "do contra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udc1d\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "carinadocontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336828277432987649",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaSelvageria s\u00e3o-paul\u00ednica \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "nep_van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15381190",
                "name": "Felipe Ferreira",
                "username": "felip_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696329368",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Me chamo Suyane n\u00e3o Tsunami",
                "username": "BentoYnaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925093874095349763",
                "name": "Murilolis da Extinta \ud83e\udd96",
                "username": "miniparede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766735874298089472",
                "name": "Portal OitoMeia",
                "username": "PortalOitoMeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180996060",
                "name": "Glaucio Moreira",
                "username": "glaucioavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636784618",
                "name": "computer comrade porygon",
                "username": "theycallmef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41514796",
                "name": "vt",
                "username": "victorvercillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229384005352656897",
                "name": "aleh",
                "username": "pandoradomain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903420389451341824",
                "name": "patr\u00edcio",
                "username": "neo_dak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375745796",
                "name": "gdz",
                "username": "gbrldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105611146638303232",
                "name": "quartzito ex\u00f3tico (\u2060\u30fc\u2060_\u2060\u30fc\u2060\u309b\u2060) ecopunk",
                "username": "ixuxnana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588666134",
                "name": "Nadja Sanches",
                "username": "nadjasanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853050030764249088",
                "name": "Fern\u00e3o Puga\ud83d\udea9",
                "username": "FernaoPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Beatriz H\u00f6rmanseder",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1476213146247389186",
                "name": "Mostra Do Vale",
                "username": "mostradovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3787796183",
                "name": "Frare",
                "username": "UnbrokenThread_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819994663",
                "name": "Filipe \u271d\ufe0f",
                "username": "fiilipeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "783704628223442944",
                "name": "Matheus Cunha",
                "username": "vladnov1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42455446",
                "name": "M\u00e1rcio Fran\u00e7a",
                "username": "marciofrancasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54357766",
                "name": "Thais Arbex",
                "username": "thaisarbex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67743025",
                "name": "Daniela Lima",
                "username": "DanielaLima_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231216845",
                "name": "Alex de Madureira",
                "username": "alexdmadureira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387151091398234120",
                "name": "Portal Prevencionista\ud83d\udd25",
                "username": "PPrevencionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102469911",
                "name": "Campos Machado",
                "username": "campos_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4234313055",
                "name": "Victor Lima",
                "username": "victorgrilolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002097",
                "name": "IDA Dark-Sky",
                "username": "IDADarkSky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1422994910299439113",
                "name": "Portal da Cidade Santar\u00e9m",
                "username": "pdcSantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37654053",
                "name": "Mr. Mister",
                "username": "W3ndering_star",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53575541",
                "name": "Laris",
                "username": "larissahe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991733072558280704",
                "name": "Adalberto Medeiros",
                "username": "AdalbertoEdFis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105407590304006145",
                "name": "vic \u2661",
                "username": "viczkrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79549924",
                "name": "Rog\u00e9rio Cunha",
                "username": "rogerioscunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318905296098594816",
                "name": "CNN Brasil Soft",
                "username": "cnnbrasilsoft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280551",
                "name": "o Cruz.",
                "username": "allaffcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370377399",
                "name": "Zona Bogot\u00e1",
                "username": "zonabogotadc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88434334",
                "name": "nailson castro",
                "username": "nailsoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218471644",
                "name": "Attention Whore",
                "username": "edsallez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188785946",
                "name": "a-u-\u00ea",
                "username": "cantodabaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390996545592512513",
                "name": "trufa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "trufadecuscuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161443797647183877",
                "name": "Mar\u00edlia do Bem",
                "username": "mariliadobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692588",
                "name": "Ciro Bonilha",
                "username": "cirobonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75904276",
                "name": "Lionel Hutz",
                "username": "vncs1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272534745017126912",
                "name": "Oecologia Australis",
                "username": "OecolAustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363554760327110659",
                "name": "Mario Sarrubbo",
                "username": "MarioSarrubbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138172129525096450",
                "name": "Marina Helou",
                "username": "marina_helou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51054089",
                "name": "Carl\u00e3o Pignatari",
                "username": "carlaopignatari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199293398194233344",
                "name": "Deputado Carlos Henrique",
                "username": "DeputadoCarlosH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125102723",
                "name": "indio86",
                "username": "indio86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108743951501193216",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JaugustosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160909756",
                "name": "xiomara ayala",
                "username": "XiomaraAyala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108505438",
                "name": "Roberto Hern\u00e1ndez Montoya",
                "username": "rhm1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213468714303016960",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9JaugustosRJ-III- SDV\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JaugustosI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28557656",
                "name": "Richard Leh",
                "username": "richardleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57819301",
                "name": "Sintaema-SP",
                "username": "Sintaema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78278600",
                "name": "MChristina Z. Alkmim",
                "username": "christinaalkmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108101424699899904",
                "name": "Anderson Torres",
                "username": "andersongtorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381684812826697733",
                "name": "Paulo Gustavo Maiurino",
                "username": "PMaiurino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054910992277213189",
                "name": "Anas",
                "username": "Ana84450795",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006684202081898497",
                "name": "Wally Gator",
                "username": "AlexandreFenel1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1494437496813412354",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe75bel2efycpbfhafbyffzmh94sd",
        "oldest_id": "1491735896898551809",
        "result_count": 491
    }
}