{
    "data": [
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2022-02-10T11:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491731131452084224"
            ],
            "id": "1491731131452084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuem pisar as areias de Prado e fitar os seus bosques em flor h\u00e1 de certo ficar deslumbrado ante o seu natural esplendor\u201d.\n\nhttps://t.co/HdqHrpcroP https://t.co/bFz3tgGk1B"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2022-02-10T11:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491729363506716679"
            ],
            "id": "1491729363506716679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montijo | Parque Infantil das Gerberas prestes a \"dar flor\" O remodelado espa\u00e7o infantil, situado no Parque Municipal do Montijo tem inaugura\u00e7\u00e3o prevista para este s\u00e1bado. https://t.co/e1VAgw3FFX https://t.co/XMT7WI45Ga"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-02-10T11:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491728705126813699"
            ],
            "id": "1491728705126813699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#PetarSemConcess\u00e3o! \ud83d\udea8 Entidades publicam mo\u00e7\u00e3o contra o projeto de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira!\n\nA medida pode trazer preju\u00edzos econ\u00f4micos e socioambientais para o local, reconhecido como Patrim\u00f4nio Mundial. \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nhttps://t.co/vxm23LcL4D"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2022-02-10T10:59:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491728545789394946"
            ],
            "id": "1491728545789394946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fachada da Biblioteca Parque Estadual ganha pintura do projeto Rua Walls, inspirado no centen\u00e1rio da Semana de Arte Moderna de 1922 https://t.co/ROAOKAm40Z"
        },
        {
            "author_id": "3469535656",
            "created_at": "2022-02-10T10:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491725123904278528"
            ],
            "id": "1491725123904278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Nacional https://t.co/BUdpsbck8Y"
        },
        {
            "author_id": "606852936",
            "created_at": "2022-02-10T10:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491722726859493376"
            ],
            "id": "1491722726859493376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. Encontro da Lagoa de Cara\u00eds com o mar . \u00daltimo dia de f\u00e9rias. Top demais. (Setiba, Guarapari, 01/02) https://t.co/0hywLdZQoJ"
        },
        {
            "author_id": "606852936",
            "created_at": "2022-02-10T10:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491720879725764611"
            ],
            "id": "1491720879725764611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registros desse \u00faltimo dia de f\u00e9rias (01/02). Passeio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Setiba - Guarapari. https://t.co/tmXEbOsYpm"
        },
        {
            "author_id": "1234032565134254080",
            "created_at": "2022-02-10T09:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491713481313247241"
            ],
            "id": "1491713481313247241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fachada da Biblioteca Parque Estadual ganha pintura do projeto Rua Walls, inspirado no centen\u00e1rio da Semana de Arte Moderna de 1922 https://t.co/TUqAQ0Aqm3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-10T09:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491707350780108800"
            ],
            "id": "1491707350780108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Bvw9hlqXZv"
        },
        {
            "author_id": "308880467",
            "created_at": "2022-02-10T09:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491705122644275200"
            ],
            "id": "1491705122644275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta Osmel\nhttps://t.co/kOyH9gvzdO https://t.co/ZhD8OpgI1I"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-02-10T07:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491675537831514113"
            ],
            "id": "1491675537831514113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Rotonda Parque Municipal https://t.co/SSggOiF3XF"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-02-10T06:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491662355943473152"
            ],
            "id": "1491662355943473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fachada da Biblioteca Parque Estadual ganha pintura do projeto Rua Walls, inspirado no centen\u00e1rio da Semana de Arte Moderna de 1922 https://t.co/HaO2N4ks5I https://t.co/HXWpGw0X2F"
        },
        {
            "author_id": "1367179363",
            "created_at": "2022-02-10T02:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491600412989960192"
            ],
            "id": "1491600412989960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra 'Opera\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia 2' contra desmatamento em floresta nacional no Par\u00e1 | Par\u00e1 | G1 https://t.co/UFgsfxRMfS"
        },
        {
            "author_id": "103255694",
            "created_at": "2022-02-10T02:24:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491599006530777089"
            ],
            "id": "1491599006530777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinaliza\u00e7\u00e3o Parque Estadual da\u00a0Guarita https://t.co/CTIXKAlte1"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2022-02-10T02:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491596723285897217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "134953830",
                        "start": 14,
                        "username": "ANAMARCIANOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491596723285897217",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat @ANAMARCIANOG Pelo que sei, o #SujoMoro esteve no Cariri, onde ficam a Floresta Nacional, a Apa da Chapada do Araripe e o Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o. Encontrarmos Mata Atl\u00e2ntica em parte da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2022-02-10T02:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491593751608844296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "938508277343801345",
                        "start": 0,
                        "username": "larikaliane"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491593751608844296",
            "in_reply_to_user_id": "938508277343801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larikaliane Mesmo fabricante q o do parque municipal e do resto do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-02-10T01:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491585458375061505"
            ],
            "id": "1491585458375061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia - https://t.co/C5ySdMmI1w\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#oncapintada"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-02-10T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491585206888849415"
            ],
            "id": "1491585206888849415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia - https://t.co/IQtXmKapg1\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#oncapintada"
        },
        {
            "author_id": "1333280548467470336",
            "created_at": "2022-02-10T00:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491570360483028997"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3202416706",
                        "start": 12,
                        "username": "silva_danielsc"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1382429041517547520",
                        "start": 28,
                        "username": "MMALICK9"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "10180112",
                        "start": 38,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491570360483028997",
            "in_reply_to_user_id": "549329312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mf_navarro @silva_danielsc @MMALICK9 @caiocgomes \"H\u00e1 novas preocupa\u00e7\u00f5es sobre o aumento do extremismo de extrema-direita na Austr\u00e1lia, com revela\u00e7\u00f5es de um grupo auto-descrito de neonazistas reunidos no Parque Nacional Grampians de Victoria durante o longo fim de semana.\" https://t.co/JmmRaOyN3H"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-09T23:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491553794441760773"
            ],
            "id": "1491553794441760773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 526,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 74
            },
            "text": "Olha o CAOS q virou o Brasil!\n\nUma galera acampou pr\u00f3ximo da RESERVA BIOL\u00d3GICA do JAR\u00da do ICMBio, em Rond\u00f4nia.\n\nSabe pra qu\u00ea?\n\nINVADIR! GRILAR! DESTRUIR! ROUBAR TERRAS P\u00daBLICAS!\n\nA PF fez uma opera\u00e7\u00e3o pra acabar com planos nefastos da QUADRILHA.\nhttps://t.co/2o8WQWEFHY"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2022-02-09T23:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491552383457021960"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1491552383457021960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/DETSw69Wim"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2022-02-09T23:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491552188111466502"
            ],
            "id": "1491552188111466502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Juma receber\u00e1 mutir\u00e3o de regulariza\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/4tfx9YMiRO https://t.co/p81HjogeGG"
        },
        {
            "author_id": "280072327",
            "created_at": "2022-02-09T22:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491544531321425921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "752203821678493696",
                        "start": 0,
                        "username": "NadirRibeir"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "17715048",
                        "start": 13,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491544531321425921",
            "in_reply_to_user_id": "752203821678493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NadirRibeir @VEJA Isso. Paisagem linda o ano todo. \u00c9 exuberante a Floresta Nacional do Araripe, que divide o Cear\u00e1 de Pernambuco e Piau\u00ed, na parte Sul do estado."
        },
        {
            "author_id": "1217472220701822976",
            "created_at": "2022-02-09T22:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491544457753333770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "96872947",
                        "start": 0,
                        "username": "millenaaaaaaww"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491544457753333770",
            "in_reply_to_user_id": "96872947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@millenaaaaaaww O PARQUE NACIONAL?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-09T22:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491543695216320516"
            ],
            "id": "1491543695216320516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8A PF deflagrou hoje a Opera\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia 2, contra o #desmatamento na Flona de Altamira (PA). Uma \u00e1rea correspondente a 2 mil campos de futebol foi devastada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \nMais de R$ 30 milh\u00f5es em bens dos suspeitos foram bloqueados.\nhttps://t.co/PkUwCTuktp"
        },
        {
            "author_id": "1434640736092295172",
            "created_at": "2022-02-09T22:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491542865209610240"
            ],
            "id": "1491542865209610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal editou na segunda-feira um decreto para incluir unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o e no Programa de Parcerias de Investimento. Entre as \u00e1reas est\u00e1 Floresta Nacional de Ipanema, em Arai\u00e7oaba da Serra.\n#N\u00e3oprivatizeIpanema https://t.co/FgF21Hk7vi"
        },
        {
            "author_id": "1223203984040693761",
            "created_at": "2022-02-09T22:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491542689933897740"
            ],
            "id": "1491542689933897740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais parques privatizados. \ud83d\ude13\ud83d\ude23 Floresta Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2022-02-09T22:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491542435637387266"
            ],
            "id": "1491542435637387266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Oradores Deputada Ana Paula Siqueira critica a inten\u00e7\u00e3o de incluir dispositivo q altera a \u00e1rea do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda a um projeto que pro\u00edbe a apreens\u00e3o de ve\u00edculos pelo n\u00e3o pagamento de tributos durante a pandemia. Entenda: https://t.co/DR4UdN8sbw https://t.co/zjUAh6AQ3D"
        },
        {
            "author_id": "919475218615238656",
            "created_at": "2022-02-09T22:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491539032685355023"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "2847853586",
                        "start": 253,
                        "username": "ramonakatcheika"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491539032685355023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SaltodoYucum\u00e3  maior salto longitudinal do mundo. Parque Estadual do Turvo (Derrubadas/RS),1.800 m de extens\u00e3o e quedas que podem chegar de 12 a 15 m de altura. A fenda no rio possui em m\u00e9dia 30 m de largura e profundidade estimada de 90 a 120 m\nV\u00eddeo:@ramonakatcheika https://t.co/D5YSD5sSGH"
        },
        {
            "author_id": "1014822517155008512",
            "created_at": "2022-02-09T22:10:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491534958544011268"
            ],
            "id": "1491534958544011268",
            "in_reply_to_user_id": "1014822517155008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5\n10\n3\n1 (cheia)\n\nObs: to no ponto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2022-02-09T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491532361611284483"
            ],
            "id": "1491532361611284483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Medicina primitiva: chimpanz\u00e9 aplica inseto em ferida de filhote\n\nPesquisadores estudavam indiv\u00edduos da esp\u00e9cie no Parque Nacional de Loango, no Gab\u00e3o, quando flagraram a cena https://t.co/ueqbcKy8W2 #PortalR7 #R7 https://t.co/DXetldS1n8"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2022-02-09T21:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491529852905828359"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "747792573612326912",
                        "start": 0,
                        "username": "bocainaciencia"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 16,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491529852905828359",
            "in_reply_to_user_id": "747792573612326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bocainaciencia @fiscaldoibama ..deputado de MG tentando entregar area protegida p Mineradora"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2022-02-09T21:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491526415845629965"
            ],
            "id": "1491526415845629965",
            "in_reply_to_user_id": "747792573612326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2) O relator do PL \u00e9 um deputado que sempre tentou desafetar uma \u00e1rea de um Monumento Natural important\u00edssimo para conserva\u00e7\u00e3o de um ecossistema raro, com cavernas e aqu\u00edfero. Tudo para que uma mineradora consiga avan\u00e7ar sua mina sobre a montanha de ferro que a UC protege. \ud83d\udca3"
        },
        {
            "author_id": "62939014",
            "created_at": "2022-02-09T21:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491519921771196421"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "96795310",
                        "start": 112,
                        "username": "CentralParkNYC"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.96549702,
                        40.78307609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "1491519921771196421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o parque municipal dos gringo. N\u00e3o tem 3 lat\u00e3o por 10, nem churrasquinho de medalh\u00e3o. #revoltado (at @CentralParkNyc in New York, NY) https://t.co/q6x2yXGFXn"
        },
        {
            "author_id": "69271342",
            "created_at": "2022-02-09T20:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491515454593978370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "135251069",
                        "start": 0,
                        "username": "mujerhabitada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491515454593978370",
            "in_reply_to_user_id": "135251069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mujerhabitada Mira https://t.co/xUwJy99MIk"
        },
        {
            "author_id": "762792171435126784",
            "created_at": "2022-02-09T20:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491512694733778952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1290919625098756096",
                        "start": 0,
                        "username": "Arefsoid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491512694733778952",
            "in_reply_to_user_id": "1290919625098756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arefsoid Apoio transformar o Parque Nacional de Bras\u00edlia em um grande monumento, com v\u00e1rias est\u00e1tuas gigantescas sentadas em tronos, como se fosse a corte celestial. A\u00ed bota Cristo Rei no meio, N. S. Aparecida do lado, os santos brasileiros ao redor,junto dos anjos do Brasil. Ia ficar bom"
        },
        {
            "author_id": "1141039212076122113",
            "created_at": "2022-02-09T20:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491505682830569475"
            ],
            "id": "1491505682830569475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc12 A primeira vez que isso foi visto foi em 2019, com Suzee, uma chimpanz\u00e9 adulta que estava inspecionando uma ferida no p\u00e9 de seu filho adolescente, no parque nacional de Loango. Ela pegou um inseto no ar, o colocou na boca, o esmagou e aplicou na ferida do filho. https://t.co/oXEOSmPX9B"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2022-02-09T19:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491500750584913924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17523521",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnvitoria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1491500750584913924",
            "in_reply_to_user_id": "17523521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnvitoria Adeus parque nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2022-02-09T19:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491500643164565504"
            ],
            "id": "1491500643164565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ser\u00e1 privatizado\nhttps://t.co/eCERTF7mFn"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-02-09T19:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491497620891705351"
            ],
            "id": "1491497620891705351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura do Rio embarga local de despejo ilegal de res\u00edduos na Zona Oeste. Terreno fica ao lado do Parque Estadual da Pedra Branca. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/Njc1eIUvFn"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2022-02-09T19:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491494891053981698"
            ],
            "id": "1491494891053981698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Juma receber\u00e1 mutir\u00e3o de regulariza\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/C1vPFNIRVQ"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-02-09T19:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491493714375725061"
            ],
            "id": "1491493714375725061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ser\u00e1 privatizado [https://t.co/XgpfxV4mRS] \n\nA formaliza\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia de gest\u00e3o para a iniciativa privada foi feita por Jair Bolsonaro nesta semana; outros quatro parques foram inclu\u00eddos na lista de concess\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1159988192260558848",
            "created_at": "2022-02-09T19:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491490472514277378"
            ],
            "id": "1491490472514277378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3! Espa\u00e7o agrad\u00e1vel! https://t.co/qPDjj6HnAA"
        },
        {
            "author_id": "1230509362390740994",
            "created_at": "2022-02-09T19:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491488586839035904"
            ],
            "id": "1491488586839035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em BH uma senhora todo dia!!!\nAlimenta os gatos do parque municipal, fa\u00e7a chuva ou sol, ela est\u00e1 sempre l\u00e1 2 vezes por dia https://t.co/j3TZ0iWtlZ"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-02-09T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491487069377646593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491487069377646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00eaUmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/7FuH9SydBT"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-02-09T18:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491486081677598720"
            ],
            "id": "1491486081677598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra 'Opera\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia 2' contra desmatamento em floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/QBHPLknNKe #belemtransitopa #imprensaparaense #papaxibenews"
        },
        {
            "author_id": "1441877367635386371",
            "created_at": "2022-02-09T18:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491478203361341452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2468588582",
                        "start": 0,
                        "username": "vhschneiderr"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "63597577",
                        "start": 14,
                        "username": "eltonbcastro"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1171175394202009602",
                        "start": 28,
                        "username": "Estavasemideia1"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1054831256301699072",
                        "start": 45,
                        "username": "roos_von"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2747491411",
                        "start": 55,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "15668210",
                        "start": 71,
                        "username": "marvio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491478203361341452",
            "in_reply_to_user_id": "2468588582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vhschneiderr @eltonbcastro @Estavasemideia1 @roos_von @JoelPinheiro85 @marvio Para o marxismo o problema \u00e9 o modo de produ\u00e7\u00e3o e a l\u00f3gica, n\u00e3o o produto final.\n\nO agroneg\u00f3cio, por exemplo, \u00e9 todo financeirizadoa, h\u00e1 toda uma expecula\u00e7\u00e3o de latinf\u00fandios (alguns em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, inclusive), mas n\u00e3o d\u00e1 para algu\u00e9m dispensar arroz e feij\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1427715130893258768",
            "created_at": "2022-02-09T18:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491476076920463371"
            ],
            "id": "1491476076920463371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Juma receber\u00e1 mutir\u00e3o de regulariza\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/prplYyQXKa"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-02-09T18:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491472335215415304"
            ],
            "id": "1491472335215415304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz e Toninho s\u00e3o moradores do Ariri, em Canan\u00e9ia (SP) e guardi\u00f5es do mico-le\u00e3o-da-cara-preta e da sua \u00e1rea de distribui\u00e7\u00e3o, as florestas do Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia e o Parque Nacional do Superagui.\ud83d\udc12\ud83c\udf33\n\nConhe\u00e7a a import\u00e2ncia deles para a esp\u00e9cie \ud83e\uddf6 https://t.co/K5eGEEm0Nd"
        },
        {
            "author_id": "1107129101943480320",
            "created_at": "2022-02-09T17:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491466346701467650"
            ],
            "id": "1491466346701467650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "os cara t\u00e3o privatizando AT\u00c9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o nesse pa\u00eds ah vai pra PUTA QUE PARIU VIU"
        },
        {
            "author_id": "1009600201043136512",
            "created_at": "2022-02-09T17:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491465140235128834"
            ],
            "id": "1491465140235128834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF combate desmatamento em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Nacional https://t.co/nZwspRbB3V"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2022-02-09T17:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491463065828737029"
            ],
            "id": "1491463065828737029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Duas pessoas foram presas e encaminhadas para a Delegacia da Taquara https://t.co/FGHl8P4a8C"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2022-02-09T17:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491462864040824837"
            ],
            "id": "1491462864040824837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o cumpridos tr\u00eas mandados de busca e apreens\u00e3o e foi determinado bloqueio de bens no valor de R$ 30 milh\u00f5es para reparar os danos ambientais na Floresta Nacional de Altamira #g1PA \nhttps://t.co/c4o95b9nj6"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2022-02-09T17:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491462729521111050"
            ],
            "id": "1491462729521111050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou hoje (9/2) a Opera\u00e7\u00e3o Alerta Amaz\u00f4nia 2, que tem como foco combater desmatamentos com uso posterior de fogo, ocorridos no interior da FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA, em Itaituba/PA.\nSaiba mais: https://t.co/08ZgYAbeCt https://t.co/ZrkDrC4HHp https://t.co/rG9NgpODmM"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2022-02-09T17:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491462252758769667"
            ],
            "id": "1491462252758769667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 992,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 241
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou hoje (9/2) a Opera\u00e7\u00e3o Alerta Amaz\u00f4nia 2, que tem como foco combater desmatamentos com uso posterior de fogo, ocorridos no interior da FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA, em Itaituba/PA.\nSaiba mais: https://t.co/FOxr3MD5Le https://t.co/Sqhb7WUOI6"
        },
        {
            "author_id": "2808004956",
            "created_at": "2022-02-09T17:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491461979122409485"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491461979122409485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, Belo Horizonte https://t.co/KW9gVjYNuI via @YouTube #beloHorizonte #parqueMunicipal"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2022-02-09T17:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491461026381893637"
            ],
            "id": "1491461026381893637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra Opera\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia 2 contra desmatamento em floresta nacional no Par\u00e1 https://t.co/1ME6RMAUa7"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2022-02-09T17:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491459534132596738"
            ],
            "id": "1491459534132596738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Apresentamos uma linda \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o na Costa Rica: Parque Nacional Manuel Antonio.\nClique no link para saber mais:\n\nhttps://t.co/V8TpOTyHuq\n\n#CostaRica #viagem https://t.co/hGpwHXkpjo"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-02-09T16:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491456231600447490"
            ],
            "id": "1491456231600447490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00edtio operava sem licen\u00e7a municipal e os respons\u00e1veis ainda ampliavam o local em dire\u00e7\u00e3o a uma \u00e1rea alagada\n\n#ODia \nhttps://t.co/ayq3AzbChG"
        },
        {
            "author_id": "1253910406093045762",
            "created_at": "2022-02-09T16:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491456040076029958"
            ],
            "id": "1491456040076029958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente da Prefeitura do Rio embarga local de despejo ilegal\u00a0de res\u00edduos ao lado do Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/DXAql92s2v"
        },
        {
            "author_id": "1292346345597145088",
            "created_at": "2022-02-09T16:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491455808206524419"
            ],
            "id": "1491455808206524419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente da Prefeitura do Rio embarga local de despejo ilegal\u00a0de res\u00edduos ao lado do Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/AH2Z2pkzBo"
        },
        {
            "author_id": "27019396",
            "created_at": "2022-02-09T16:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491455059397607426"
            ],
            "id": "1491455059397607426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "CAIU a manobra bizarra do Dep. Thiago Cota para tentar aprovar uma mudan\u00e7a nos limites da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra da Moeda de carona em um projeto sobre IPVA. Projeto retirado de pauta e reuni\u00e3o encerrada. Tenho certeza que a repercuss\u00e3o que a coisa tomou ajudou nisso"
        },
        {
            "author_id": "904774230012813314",
            "created_at": "2022-02-09T16:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491454391139852289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1491454391139852289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00ea... em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/pOzBxCQJn8"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-02-09T16:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491454156674314240"
            ],
            "id": "1491454156674314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio de fevereiro, mais de 300 cisnes-bravos invernam no Parque Nacional do Pantanal de Manas, na Regi\u00e3o Aut\u00f4noma Uigur de Xinjiang, noroeste da China. Funcion\u00e1rios locais prepararam milhos com anteced\u00eancia e intensificaram as patrulhas. https://t.co/OIZx7OeLmp"
        },
        {
            "author_id": "1277287971364974592",
            "created_at": "2022-02-09T16:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491448948929798149"
            ],
            "id": "1491448948929798149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite tamb\u00e9m nosso canal no Telegram: https://t.co/Tv2whGIUXx - \n                    Cabo Verde - Parque Natural do Monto Gordo vai ser melhorado\n                 - https://t.co/zkIZ6ZsjgU - https://t.co/zkIZ6ZsjgU"
        },
        {
            "author_id": "1422144651411300352",
            "created_at": "2022-02-09T16:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491444101476392965"
            ],
            "id": "1491444101476392965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por\u00e9m, o relator, deputado Thiago Cota, vai apresentar um substituto inserindo um texto frankenstein, id\u00eantico ao PL de sua autoria, que altera os limites do Monumento Natural da Serra da Moeda.  \n\nVeja a partir do art 5\u00ba no texto do substitutivo.\n#salveaserradamoeda"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-02-09T16:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491442701379719170"
            ],
            "id": "1491442701379719170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea Gestor do Parque Municipal de Petr\u00f3polis vai elaborar um regimento interno e buscar solu\u00e7\u00f5es para autossufici\u00eancia do\u00a0espa\u00e7o https://t.co/6vrYgJOAnQ"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2022-02-09T15:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491437496839901187"
            ],
            "id": "1491437496839901187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/3W6v8vkN7o"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2022-02-09T15:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491437211879096320"
            ],
            "id": "1491437211879096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O barulho excessivo de equipamentos sonoros causa estresse e interfere diretamente no modo de vida dos animais que vivem livres no Parque Estadual do Utinga \u201cCamillo Vianna\u201d. https://t.co/X7gwHAX0AG"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2022-02-09T15:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491435171072995330"
            ],
            "id": "1491435171072995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa luta contra a privatiza\u00e7\u00e3o do #Petar foi destaque na imprensa. Um grupo de cerca de 200 entidades ambientais e cientistas publicou 1 mo\u00e7\u00e3o contra o projeto apresentado pela gest\u00e3o #Doria de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada por 30anos do Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira. https://t.co/2FCKCI1kWE"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2022-02-09T15:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491429569966280713"
            ],
            "id": "1491429569966280713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENTINELA: PF realiza a\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru contra invas\u00f5es  - https://t.co/gL0hyudqJD https://t.co/SmwGEYuShR"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2022-02-09T15:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491429201647394822"
            ],
            "id": "1491429201647394822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramonilson Alves destaca potencial do ecoturismo e apresenta propostas para consolida\u00e7\u00e3o do setor no Parque Estadual d https://t.co/oKYp9lRhqf"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2022-02-09T15:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491429121045450755"
            ],
            "id": "1491429121045450755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Ambiente e PM fazem opera\u00e7\u00e3o contra despejo de lixo ao lado do Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/68oryH3tLw"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2022-02-09T15:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491427447111180294"
            ],
            "id": "1491427447111180294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF, PM e ICMBio fazem fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica do Jaru para impedir invas\u00f5es: A\u00e7\u00e3o conta com o apoio do ICMBio e da Pol\u00edcia Militar A Pol\u00edcia Federal deflagrou nesta quarta-feira (09) a \u201cOpera\u00e7\u00e3o [\u2026] \n\nO post PF, PM e\u2026 https://t.co/WAsq4Ay5Zb https://t.co/VU83qkTTbx"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-02-09T15:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491427446834425861"
            ],
            "id": "1491427446834425861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF intensifica fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica do Jaru para impedir invas\u00f5es: A\u00e7\u00e3o conta com o apoio do ICMBio e da Pol\u00edcia Militar A Pol\u00edcia Federal deflagrou nesta quarta-feira (09) a \u201cOpera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/LH5Ax3kypV #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/QniM4KgppZ"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2022-02-09T14:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491421900966350855"
            ],
            "id": "1491421900966350855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do norte ao sul, existem diversos lugares paradis\u00edacos no Brasil que valem a pena conhecer. Ent\u00e3o, que tal um tour para conhecer um pouco mais sobre os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\n \n\ud83d\udccc Clique no link e conhe\u00e7a um pouco mais das riquezas do parque estadual:  https://t.co/88cUh5YtY3 https://t.co/uiIF1aM06Y"
        },
        {
            "author_id": "245760918",
            "created_at": "2022-02-09T14:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491415701865009152"
            ],
            "id": "1491415701865009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que hoje (09), ocorrer\u00e1 uma Audi\u00eancia P\u00fablica, a tratar sobre a Concess\u00e3o do Parque Estadual do Itacolomi, promovida pelo Governo do Estado de Minas Gerais, atrav\u00e9s do Instituto Estadual de Florestas (IEF).\n\nCerca de 80% do Parque se encontra no territ\u00f3rio do+ https://t.co/EvObJmdbqX"
        },
        {
            "author_id": "1213408316472168448",
            "created_at": "2022-02-09T14:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491415227149459458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "522602646",
                        "start": 0,
                        "username": "rod_236"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 9,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491415227149459458",
            "in_reply_to_user_id": "522602646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rod_236 @AmazoniaAzulBR Porque nesse parque nacional criado em 2008 j\u00e1 passa uma BR, a 163, constru\u00edda n\u00f3s anos 70 e a ferrovia teria o trajeto ao lado dela.\nAl\u00e9m do mais, dentro desse parque existem comunidades, fazendas que est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 d\u00e9cadas. Ent\u00e3o n\u00e3o faz nenhum sentido barrar a constru\u00e7\u00e3o dela."
        },
        {
            "author_id": "1225774842735202306",
            "created_at": "2022-02-09T14:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491412309033775104"
            ],
            "id": "1491412309033775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando agora da Oficina de Zoneamento do Plano de Manejo do Parque Natural Municipal do Rio Poxim. Fundamental esse debate para seguirmos no caminho da preserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o desse importante ecossistema. \u267b\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1362726051504390144",
            "created_at": "2022-02-09T14:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491411996868325384"
            ],
            "id": "1491411996868325384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar tem 400 cavernas e privatiza\u00e7\u00e3o trar\u00e1 riscos para esse patrim\u00f4nio mundial da Unesco\nhttps://t.co/eD0xsfrkBu\nDura\u00e7\u00e3o: 18:47\n\n #politica #meioambiente #tvt #videos #youtube #congressoemfoco\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2013 Petar, local\u2026 https://t.co/pcKP7RMHFb"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2022-02-09T13:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491409380209790979"
            ],
            "id": "1491409380209790979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade (IDEFLOR-Bio), respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Parque Estadual do Utinga \u201cCamillo Vianna\u201d, alerta aos frequentadores do parque sobre o uso de aparelhos sonoros.  #animaissilvestres\n\nhttps://t.co/V2CEfxeZqW"
        },
        {
            "author_id": "27019396",
            "created_at": "2022-02-09T13:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491406147643121664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "48751718",
                        "start": 180,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491406147643121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aparentemente, haver\u00e1 recuo na tentativa absurda do dep. Thiago Cota (MDB) de inserir altera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em projeto que era sobre IPVA. Reuni\u00e3o do plen\u00e1rio da @assembleiamg foi suspensa para entendimento de l\u00edderes logo antes dessa manobra entrar em vota\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1386505475940917250",
            "created_at": "2022-02-09T13:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491405441028734979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "618369857",
                        "start": 0,
                        "username": "a_urizio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491405441028734979",
            "in_reply_to_user_id": "618369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_urizio Parque nacional Durmitor!"
        },
        {
            "author_id": "1386730410961514498",
            "created_at": "2022-02-09T13:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491404128320626688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1399922857057062915",
                        "start": 0,
                        "username": "renderDavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491404128320626688",
            "in_reply_to_user_id": "1399922857057062915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renderDavi Em todos os vazamentos que eu conferi ( que s\u00e3o confi\u00e1veis ) o espino s\u00f3 foi citado como easter egg no mercado negro em Malta\nE junto com os mesmos vazamentos explicam que aqueles locais com gelo/ floresta s\u00e3o uma esp\u00e9cie de reserva biol\u00f3gica da Biosyn pra manter os dinos"
        },
        {
            "author_id": "21011132",
            "created_at": "2022-02-09T13:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491402867986800640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "48751718",
                        "start": 70,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491402867986800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A imprensa est\u00e1 sendo impedida de acompanhar a vota\u00e7\u00e3o de Plen\u00e1rio na @assembleiamg nesse instante. Porque v\u00e3o votar, a toque de caixa, um PL que deforma a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra da Moeda. Significa?"
        },
        {
            "author_id": "257944978",
            "created_at": "2022-02-09T13:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491397804631392257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "750181639146369025",
                        "start": 0,
                        "username": "leminha_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491397804631392257",
            "in_reply_to_user_id": "750181639146369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leminha_s M\u00f4naco foi demais pra mim hahahahahahaha... Santo Andr\u00e9 ganha com Paranapiacaba por causa da antiga Solvay e do dinheiro do parque estadual da Serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "1415885796842905602",
            "created_at": "2022-02-09T12:58:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491396178017402881"
            ],
            "id": "1491396178017402881",
            "in_reply_to_user_id": "1415885796842905602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outros parques como Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (RJ) e a Floresta Nacional de Ipanema (SP) tamb\u00e9m est\u00e3o nessa furada"
        },
        {
            "author_id": "1057696556479078401",
            "created_at": "2022-02-09T12:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491388061657165824"
            ],
            "id": "1491388061657165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por\u00e9m, o relator, deputado Thiago Cota, vai apresentar um substituto inserindo um texto frankenstein, id\u00eantico ao PL de sua autoria, que altera os limites do Monumento Natural da Serra da Moeda.  \n\nVeja a partir do art 5\u00ba no texto do substitutivo.\n\n*PRECISAMOS DE TODA AJUDA \""
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2022-02-09T12:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491384375644405764"
            ],
            "id": "1491384375644405764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida - Amaz\u00f4nia Not\u00edcias e Informa\u00e7\u00e3o https://t.co/EJZi1qewTD"
        },
        {
            "author_id": "21011132",
            "created_at": "2022-02-09T12:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491384119825408010"
            ],
            "id": "1491384119825408010",
            "in_reply_to_user_id": "21011132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se aprovado, ele modifica as \u00e1reas do Monumento Natural, e sabe-se l\u00e1 se essa mudan\u00e7a \u00e9 mais ben\u00e9fica ao ambiente ou n\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 estudo de impacto feito pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente, nem a menor discuss\u00e3o com a popula\u00e7\u00e3o diretamente afetada."
        },
        {
            "author_id": "21011132",
            "created_at": "2022-02-09T12:10:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491384115551432706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "48751718",
                        "start": 56,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491384115551432706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso \u00e9 MUITO GRAVE e precisa de aten\u00e7\u00e3o. Hoje \u00e0s 10h, a @assembleiamg vai votar um Projeto de Lei, de n\u00famero 1.837/2020, que trata de proibir o recolhimento de carros na pandemia. S\u00f3 que enxertaram as mudan\u00e7as no Monumento Natural da Serra da Moeda nele.\nhttps://t.co/8IGfI3J5Ii"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2022-02-09T12:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491383405593907205"
            ],
            "id": "1491383405593907205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Gruta do Archer - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/soodYIF6vJ"
        },
        {
            "author_id": "21011132",
            "created_at": "2022-02-09T11:59:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491381241375236097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 135,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "42593930",
                        "start": 150,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 161,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1491381241375236097",
            "in_reply_to_user_id": "21011132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL que muda o Monumento Natural da Serra da Moeda vai ser votado a toque de caixa HOJE, sem debate e sem audi\u00eancia p\u00fablica. Aten\u00e7\u00e3o, @andrearoeirap @andretrig @fiscaldoibama"
        },
        {
            "author_id": "522602646",
            "created_at": "2022-02-09T11:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491381132000395265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 14,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491381132000395265",
            "in_reply_to_user_id": "1418586556605030413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RfRf44906404 @AmazoniaAzulBR Interessante. Mas no seu coment\u00e1rio vc pr\u00f3prio definiu a fun\u00e7\u00e3o de um parque nacional \"preservar o ecossistema\". Talvez o governo tenha mais sorte nos pr\u00f3ximos projetos."
        },
        {
            "author_id": "522602646",
            "created_at": "2022-02-09T11:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491371143127007236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491371143127007236",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR Mas n\u00e3o \u00e9 um parque nacional? Pq est\u00e3o querendo construir uma ferrovia l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "36092299",
            "created_at": "2022-02-09T11:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491370515813965833"
            ],
            "id": "1491370515813965833",
            "in_reply_to_user_id": "36092299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por\u00e9m, a partir do Artigo 5\u00ba, o projeto \u00e9 completamente desvirtuado e trata da altera\u00e7\u00e3o dos limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, que permitir\u00e1 a minera\u00e7\u00e3o do topo da serra e pode comprometer o abastecimento de \u00e1gua de toda a Regi\u00e3o Metropolitana de BH."
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-02-09T11:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491368558114504708"
            ],
            "id": "1491368558114504708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "No Brasil, aonde n\u00e3o for Terra Ind\u00edgena, Parque Nacional, ser\u00e1 sitio arqueologico para emperrar as Ferrovias. \nSorte da China, EUA, Europa pa\u00edses cortados por milhares de km de ferrovias pois nunca tiveram indigenas, florestas ou antepassados. Cont\u00e9m #ironia https://t.co/lokc4cUXXB"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2022-02-09T10:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491364385633284098"
            ],
            "id": "1491364385633284098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "me sentindo meio zeca pagodinho porque esses dias fiz um pix de 100 conto pra ong dos gatos do parque municipal (fa\u00e7a voc\u00ea tamb\u00e9m, sosgatinhosdoparque@gmail.com) https://t.co/0otM9HEFed"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2022-02-09T10:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491361330124763137"
            ],
            "id": "1491361330124763137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/nwl3mPTLqC"
        },
        {
            "author_id": "1387415403941531648",
            "created_at": "2022-02-09T10:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491360198522732549"
            ],
            "id": "1491360198522732549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia  BDP sobre esse caso do uso de som no volume alto  no parque estadual do Utinga o Batalh\u00e3o da Pol\u00edcia Ambiental n\u00e3o faz fiscaliza\u00e7\u00e3o a\u00ed dentro imagina eu que tenho que ligar todo final de semana 190 por perturba\u00e7\u00e3o do sossego do vizinho som volume alto GUAM\u00c1.\n\n #VCnoBDP"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2022-02-09T10:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491357746742059010"
            ],
            "id": "1491357746742059010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL DE FATO: Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/tuCSqN1qRM"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2022-02-09T10:26:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491357741532786689"
            ],
            "id": "1491357741532786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL DE FATO: Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/WctMqfWVz8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-09T10:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491357458853421058"
            ],
            "id": "1491357458853421058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Reconhecido pela Unesco como Patrim\u00f4nio da Humanidade, o  Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (SP) est\u00e1 na mira de concess\u00e3o para uso privado por 30 anos. Mais de 200 entidades e cientistas divulgaram mo\u00e7\u00e3o em defesa do parque para evitar a mudan\u00e7a\nhttps://t.co/3DCAUrSxk3"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2022-02-09T10:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491356131092221954"
            ],
            "id": "1491356131092221954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa/PR\n\n\ud83d\udd8b\ufe0f O Parque Vila Velha \u00e9 o lugar perfeito para quem gosta do contato com a natureza, pois oferece experi\u00eancia \u00fanicas de lazer dentro de uma infraestrutura tur\u00edstica moderna e sustent\u00e1vel, com as melhores atra\u00e7\u00f5es de (+)"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-09T09:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491347089154097152"
            ],
            "id": "1491347089154097152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-09T09:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491345126618288129"
            ],
            "id": "1491345126618288129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9SGRjV0d9M"
        },
        {
            "author_id": "156807567",
            "created_at": "2022-02-09T08:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491330431392030721"
            ],
            "id": "1491330431392030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil https://t.co/jlWP9d87ZA"
        },
        {
            "author_id": "1272957511352684544",
            "created_at": "2022-02-09T07:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491308696332242946"
            ],
            "id": "1491308696332242946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/WEHh7VKiwK"
        },
        {
            "author_id": "725206464193810432",
            "created_at": "2022-02-09T07:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491308020600475648"
            ],
            "id": "1491308020600475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Thingvellir C\u00edrculo dorado #Paisajes https://t.co/zxcgSjxE91 https://t.co/w5f4W7Jm5f"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2022-02-09T04:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491267139348889601"
            ],
            "id": "1491267139348889601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/EdEgCQeSdQ"
        },
        {
            "author_id": "1176923015155802112",
            "created_at": "2022-02-09T03:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491259951637200896"
            ],
            "id": "1491259951637200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice -Cro\u00e1cia https://t.co/YII2Dmq1xB"
        },
        {
            "author_id": "1043587296459665408",
            "created_at": "2022-02-09T02:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491230658630680576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1434993403192877057",
                        "start": 0,
                        "username": "yeonheeluvs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491230658630680576",
            "in_reply_to_user_id": "1297661109508419586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yeonheeluvs Quem me conhece sabe que eu queria ganhar de anivers\u00e1rio da minha m\u00e3e e olha l\u00e1 ser tio tbm n\u00e3o \u00e9 algo necess\u00e1rio para o parque Nacional de uma pessoa que esteja bem tbm."
        },
        {
            "author_id": "1242467105636626434",
            "created_at": "2022-02-09T01:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491228828680654849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491228828680654849",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Serra do Cip\u00f3 e o Parque nacional da serra da canastra s\u00e3o patrim\u00f4nios valiosos para a preserva\u00e7\u00e3o do cerrado. Visitei a canastra em janeiro, e vi o descaso com o corte de pessoal nas portarias. Total descaso para entregar a privatiza\u00e7\u00e3o e virar turismo pra rico tipo capit\u00f3lio"
        },
        {
            "author_id": "3168247662",
            "created_at": "2022-02-09T01:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491216111337377792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1343664070872997892",
                        "start": 183,
                        "username": "WikiAves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491216111337377792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pair of golden parakeets (Guaruba guarouba), filed under G in #ParrotsAtoZ, courtship feeding in the Parque Nacional da Amaz\u00f4nia near Itaituba, Par\u00e1, Brazil. Pic by Hiram Pereira via @WikiAves https://t.co/X2LL8Fk42E https://t.co/qY4teVcywB"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-09T00:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491215215601790977"
            ],
            "id": "1491215215601790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Geleira Franz Josef \u00e9 um glaciar de vale localizado no Parque Nacional #Westland, o local \u00e9 uma da principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da costa oeste da Ilha Sul da #NovaZel\u00e2ndia. Trata-se de uma geleira temperada de 12 km de extens\u00e3o, formada por grandes quantidades de gelo. #ice https://t.co/t36djYijHS"
        },
        {
            "author_id": "351986879",
            "created_at": "2022-02-09T00:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491213241175121920"
            ],
            "id": "1491213241175121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de forma intempestiva e autorit\u00e1ria, o Governo do Estado de S\u00e3o Paulo decidiu proceder \u00e0 concess\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual Alto Ribeira (PETAR) de 160 hectares, patrim\u00f4nio ambiental p\u00fablico not\u00e1vel e \u00fanico no territ\u00f3rio brasileiro,  (segue)"
        },
        {
            "author_id": "1220166480844722176",
            "created_at": "2022-02-09T00:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491212294294245377"
            ],
            "id": "1491212294294245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade do parque nacional horto florestal do meu pa\u00eds zona norte"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2022-02-09T00:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491210043551023104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "64257256",
                        "start": 232,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491210043551023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida\n\nParlamentar d\u00e1 voz a grupo favor\u00e1vel \u00e0 explora\u00e7\u00e3o mineral, mas omite que maioria dos 25 mil moradores recha\u00e7a atividade\n\"Murilo Pajolla\" @brasildefato https://t.co/cKpRQgGPkB https://t.co/8pcClgcy3S"
        },
        {
            "author_id": "1384283873257746432",
            "created_at": "2022-02-09T00:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491208448566243328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491208448566243328",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Pilates, ir ao m\u00e9dico, ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2022-02-09T00:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491203641306337280"
            ],
            "id": "1491203641306337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/6QtqvRke89"
        },
        {
            "author_id": "1099066299005710338",
            "created_at": "2022-02-08T23:38:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491194822732189697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1444278767531274241",
                        "start": 0,
                        "username": "BARMYSTREAM"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "335141638",
                        "start": 13,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "335141638",
                        "start": 118,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491194822732189697",
            "in_reply_to_user_id": "1444278767531274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BARMYSTREAM @BTS_twt Parque nacional serra da capivara \nJ-HOPE PRINCE OF BRAZIL\n#iHeartAwards #BestFanArmy\n#BTSARMY (@BTS_twt)"
        },
        {
            "author_id": "1051666420164124674",
            "created_at": "2022-02-08T23:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491191651259146240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1444278767531274241",
                        "start": 0,
                        "username": "BARMYSTREAM"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "335141638",
                        "start": 13,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "335141638",
                        "start": 128,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491191651259146240",
            "in_reply_to_user_id": "1444278767531274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BARMYSTREAM @BTS_twt parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \n\nJ-HOPE PRINCE OF BRAZIL\n#iHeartAwards #BestMusicVideo \n#Butter (@BTS_twt)"
        },
        {
            "author_id": "21585103",
            "created_at": "2022-02-08T22:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491183959900037120"
            ],
            "id": "1491183959900037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abNot\u00edcia\u00bb - Tr\u00eas homens detidos por ca\u00e7a em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/KE5sWFxlvJ"
        },
        {
            "author_id": "61344754",
            "created_at": "2022-02-08T22:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491179606472544256"
            ],
            "id": "1491179606472544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ser\u00e1 privatizado e eu estou assim: https://t.co/FBWsyoMcqr"
        },
        {
            "author_id": "944435302978019328",
            "created_at": "2022-02-08T22:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491176943798349826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "64257256",
                        "start": 34,
                        "username": "brasildefato"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1091691201844207617",
                        "start": 60,
                        "username": "PlinioValerio45"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491176943798349826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 Den\u00fancia grav\u00edssima relatada no @brasildefato \n\nO senador @PlinioValerio45 foi acusado por moradores de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira de facilita\u00e7\u00e3o de minera\u00e7\u00e3o ilegal e de redu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ind\u00edgenas \n\nO munic\u00edpio \u00e9 considerado o mais ind\u00edgena do Brasil\n\nhttps://t.co/T5aV5B5RFN"
        },
        {
            "author_id": "31047914",
            "created_at": "2022-02-08T22:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491170362704687105"
            ],
            "id": "1491170362704687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9... Nazismo \u00e9 criminoso, mas grileiro, fazendeiro invasor de \u00e1rea protegida, garimpeiro ilegal e criminoso terra Ind\u00edgena t\u00e1 tranquilo... https://t.co/wZJd4AXlgN"
        },
        {
            "author_id": "1358601784525266946",
            "created_at": "2022-02-08T21:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491160121375965185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1491160121375965185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a \u00e1rvore competindo pra ver quem \u00e9 mais bonita \ud83e\udd2a #ootd em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/7ekbrK7Wvx"
        },
        {
            "author_id": "992063308139319296",
            "created_at": "2022-02-08T21:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491155276413960192"
            ],
            "id": "1491155276413960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quer relaxar? Confira em um minuto a linda paisagem de neve no Parque Nacional de Zhangjiajie da China https://t.co/G5ice07QXL"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-02-08T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491154872300802049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "121828021",
                        "start": 263,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491154872300802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ObrasDoMTur \ud83d\udea7\ud83d\udc77\u200d\u2640\ufe0f\nEm #Marau, o investimento ser\u00e1 para revitalizar o Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon. \n\nEm #PassoFundo, vai permitir a constru\u00e7\u00e3o de um centro de eventos e melhorar o Parque de Rodeios da Rosel\u00e2ndia. Saiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/MPd7s1iVft\n\n@governo_rs https://t.co/4Im20GC23Q"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-08T20:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491151155023556608"
            ],
            "id": "1491151155023556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Povos origin\u00e1rios do AM acusam senador de tentar legitimar a entrada de empresas de #minera\u00e7\u00e3o na TI Alto Rio Negro. \"A miss\u00e3o de Bolsonaro e dos ruralistas \u00e9 criminalizar e perseguir o movimento ind\u00edgena\", diz Marivelton Rodrigues Barroso, do povo Bar\u00e9:\nhttps://t.co/oBRca2xUUK"
        },
        {
            "author_id": "2389898629",
            "created_at": "2022-02-08T20:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491149189522530304"
            ],
            "id": "1491149189522530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/p3o4QE0cMB"
        },
        {
            "author_id": "1168118754095652869",
            "created_at": "2022-02-08T20:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491146589024714753"
            ],
            "id": "1491146589024714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO SETOR DOS GRANDES MAM\u00cdFEROS T\u00c1 LIBERADO VIU\u26a0\ufe0f\n\nQuer ver o hipop\u00f3tamo? A on\u00e7a preta? Os macacos? Vai no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os boy! Agr, vai p aprender visse, num fala besteira n\u00e3o pelo amor...\n\nBjs\ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2022-02-08T20:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491144489867657221"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "54627948",
                        "start": 116,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491144489867657221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o na Pra\u00e7a Nereu Ramos lembrar\u00e1 um ano da revoga\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Morro do C\u00e9u https://t.co/lAGqYQESLB via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "162153908",
            "created_at": "2022-02-08T20:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491140919223255040"
            ],
            "id": "1491140919223255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00c3O PRIVATIZAR PARQUE NACIONAL\n\n\u201cDesde que seja feito com transpar\u00eancia, controle social, e que viabilize o uso pela pop. local, n\u00e3o pode elitizar essas unidades de conserva\u00e7\u00e3o\u201d\n\nMEU MANINHO, tu j\u00e1 viu isso acontecer nesses \u00faltimos anos?? bah os inocent\u00e3o acham que t\u00e3o na su\u00e9cia https://t.co/T89FMuO01a"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2022-02-08T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491139772269707273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "22914738",
                        "start": 96,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491139772269707273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00eaUmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/zLaohJzZJO"
        },
        {
            "author_id": "310942121",
            "created_at": "2022-02-08T19:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491139062639755264"
            ],
            "id": "1491139062639755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito linda a pintura que tao fazendo na fachada da biblioteca parque estadual.. trouxe vida"
        },
        {
            "author_id": "1482002429080178688",
            "created_at": "2022-02-08T19:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491136627946700801"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1491136627946700801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Bairro Jaqueline BH!\n\ud83d\udccdRua Jo\u00e3o Nascimento P\u00edres.\n\n\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental s\u00e3o um tipo de \u00e1rea protegida previstas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira como parte do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/HZ8QCuWZsG"
        },
        {
            "author_id": "1105546689417490434",
            "created_at": "2022-02-08T19:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491128118643675136"
            ],
            "id": "1491128118643675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia privatiza\u00e7\u00e3o de cinco parques nacionais; entre eles o Parque Nacional de Capara\u00f3 (MG e ES) https://t.co/SqC0tCKGTb"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2022-02-08T19:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491125062136901632"
            ],
            "id": "1491125062136901632",
            "in_reply_to_user_id": "116764799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio florestal no Parque Nacional Iber\u00e1 em Corrientes, Argentina.\n\nSat\u00e9lite Aqua\n07 FEV 2022\n#EsterosdelIber\u00e1 #incendioflorestal https://t.co/N5zR5B3Jau"
        },
        {
            "author_id": "2183404894",
            "created_at": "2022-02-08T18:57:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491124126605787137"
            ],
            "id": "1491124126605787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MCTI INAUGURA LABORAT\u00d3RIO FLUTUANTE VIT\u00d3RIA-R\u00c9GIA E O MONITORAMENTO EM TEMPO REAL NA RESERVA  MAMIRAU\u00c1 EM TEF\u00c9 (AM)\nRealizamos nesse s\u00e1bado (05), a inaugura\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e do Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (AM). https://t.co/TmK64AMcKF"
        },
        {
            "author_id": "2731582484",
            "created_at": "2022-02-08T18:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491123605111197698"
            ],
            "id": "1491123605111197698",
            "in_reply_to_user_id": "2731582484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d Em parceria com a Associa\u00e7\u00e3o Caatinga e a Universidade Federal do Rio Grande do Norte, a iniciativa ocorreu na Floresta Nacional de A\u00e7u (RN), utilizando t\u00e9cnicas in\u00e9ditas que aumentaram em 75% a sobreviv\u00eancia das mudas."
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2022-02-08T18:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491123366715334656"
            ],
            "id": "1491123366715334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, temos uma on\u00e7a parda e uma familinha de queixadas (soltas na natureza)! #Petr\u00f3polis #Araras Instituto Estadual do Ambiente, Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras https://t.co/bfsJFlomxW"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2022-02-08T18:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491123260867899393"
            ],
            "id": "1491123260867899393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rios inc\u00eandios florestais agora no \"humedal\" Esteros del Iber\u00e1 no Parque Nacional Iber\u00e1 em Corrientes, Argentina.\n\nImagem do sat\u00e9lite GOES 16 de hoje\n2022-02-08 16:40:20 UTC\n\nveja anima\u00e7\u00e3o de imagens GOES 16 em\nhttps://t.co/tVbMUlmrkt\n\n#EsterosdelIber\u00e1 #incendioflorestal https://t.co/qI6afLvuAc"
        },
        {
            "author_id": "1182099722242273280",
            "created_at": "2022-02-08T18:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491120655236222977"
            ],
            "id": "1491120655236222977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/EiTEwuP8m3"
        },
        {
            "author_id": "80187124",
            "created_at": "2022-02-08T18:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491119939897507844"
            ],
            "id": "1491119939897507844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE !\nSenador \u00e9 acusado de estimular disputa entre | Direitos Humanos https://t.co/yIot9jLqRv"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-02-08T18:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491119031083929600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1491119031083929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 Missing the colors of autumn \ud83c\udf42 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/e2wMVr9uMv"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2022-02-08T18:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491116391461621762"
            ],
            "id": "1491116391461621762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Rio Rivadavia est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Chubut na Patag\u00f4nia, dentro do Parque Nacional Los Alerces. \n\n\u00c9 uma paisagem de tirar o f\u00f4lego. Olha esses tons de verde \ud83d\ude03\n\n\ud83d\udcf8 Francisco Buduba https://t.co/Ye10T0a0AY"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2022-02-08T18:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491114340501667843"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1491114340501667843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino secreto!!!\n@alienigenasbiketeam #alienigenasbiketeam #alienigenasnapista #treinodemontanha #trein\u00e3odobarba #bike #biker #bikelifestyle em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hbfXqoK1YB"
        },
        {
            "author_id": "1319671368603009024",
            "created_at": "2022-02-08T17:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491105758213459968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "215442843",
                        "start": 0,
                        "username": "canalbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3247054537",
                        "start": 13,
                        "username": "caitomainier"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "41191715",
                        "start": 27,
                        "username": "LeandroRamos"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "21465893",
                        "start": 41,
                        "username": "p_tiefenthaler"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "3247054537",
                        "start": 57,
                        "username": "caitomainier"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "41191715",
                        "start": 73,
                        "username": "LeandroRamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1491105758213459968",
            "in_reply_to_user_id": "215442843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalbrasil @caitomainier @LeandroRamos @p_tiefenthaler @caitomainier e @LeandroRamos no parque nacional do quer\u00e9-quer\u00e9\nonde tinha v\u00e1rios tipos de fauna e flora, v\u00e1rios bichos, v\u00e1rios f\u00f3sseis\nf\u00f3sseis de macacos, de barata gigante e mais recentemente pernas de crocodilos gigantescos https://t.co/WOc1B70ty0"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2022-02-08T17:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491102865204654082"
            ],
            "id": "1491102865204654082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida - Blogosfera da RedePT - https://t.co/5qbR489Gd6\n\nParticipe do https://t.co/509yn1ErSZ @AAMachadoRP\n#FicaDuda #Lula13 #Haddad13 https://t.co/OgV3jitDR3"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-08T17:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491095111857491969"
            ],
            "id": "1491095111857491969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2022-02-08T16:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491091897783582720"
            ],
            "id": "1491091897783582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/oaEGSRwMsG"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2022-02-08T16:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491091810042916864"
            ],
            "id": "1491091810042916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JnubeOcdtJ"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2022-02-08T16:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491091289676267520"
            ],
            "id": "1491091289676267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Senador \u00e9 acusado de estimular disputa entre ind\u00edgenas em prol de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/XyfdAVknwH"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2022-02-08T16:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491090710791180298"
            ],
            "id": "1491090710791180298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP O que fazer em Campos do Jord\u00e3o?\n1. Parque das Cerejeiras;\n2. Amantikir;\n3. Museu Fel\u00edcia Leirner;\n4. Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o. No link mais dicas de hospedagem e restaurantes https://t.co/fLVTjNJyiX #CamposdoJordao #Turismopaulista https://t.co/IwpZ1mQhgJ"
        },
        {
            "author_id": "213382232",
            "created_at": "2022-02-08T15:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491075309432680448"
            ],
            "id": "1491075309432680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Estadual de Ibitipoca. Minha defesa \u00e9 pela garantia de que estudos socioambientais e de viabilidade sejam feitos, al\u00e9m da seguran\u00e7a no processo. N\u00e3o podemos permitir a degrada\u00e7\u00e3o do parque e entrega \u00e0 iniciativa privada! https://t.co/MZIIf4lI19"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2022-02-08T15:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491073266441924608"
            ],
            "id": "1491073266441924608",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "3) Quando ocorreu a liminar contra a Ferrogr\u00e3o,foi  comemorado com o post abaixo.\nDuas curiosidades\n1) A foto \u00e9 do Parque Nacional da Serra do Pardo, bem longe do Jamanxim, onde passa a BR-163 e o projeto da Ferrogr\u00e3o \n2) A origem da foto. https://t.co/NnQUVvfY5D"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-02-08T15:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491070243334389760"
            ],
            "id": "1491070243334389760",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 629,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Policiais anotaram as informa\u00e7\u00f5es da van e encontraram o ve\u00edculo pr\u00f3ximo ao \u201cParque Nacional dos Arcos\u201d, onde fizeram o pedido para que o ve\u00edculo parasse, e assim que abriram a porta do carro, encontraram Gabby chorando, tendo a imagem capturada pelas c\u00e2meras dos policiais. https://t.co/ueN420rGJ5"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-02-08T15:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491064668449873921"
            ],
            "id": "1491064668449873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer privatizar Parque Nacional da Serra da Canastra e outras unidades de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/gjP2Ul9rx4"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-08T14:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491050772267741200"
            ],
            "id": "1491050772267741200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 14 de fevereiro, o Complexo Tur\u00edstico Itaipu deixa de atender \u00e0s ter\u00e7as-feiras, por quest\u00f5es operacionais. O dia foi escolhido considerando o fechamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Marco das Tr\u00eas Fronteiras nas segundas-feiras \u2013\n\nhttps://t.co/oUzK1dgPJV https://t.co/3fGzPXYxS1"
        },
        {
            "author_id": "293670046",
            "created_at": "2022-02-08T13:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491037915258003457"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1491037915258003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que passeio incr\u00edvel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0a\u2764\ufe0f, alma leve, energias recarregadas, cora\u00e7\u00e3o em paz... \ud83d\ude18 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/VmMap0BDTi"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2022-02-08T13:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491034150194892808"
            ],
            "id": "1491034150194892808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BolZgMHOg9\n\nGoverno incluiu quatro novos parques e uma floresta nacional no PPI."
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-02-08T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491034081919918081"
            ],
            "id": "1491034081919918081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque do Utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral, ou seja, \u00e9 um local que tem como objetivo principal a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais de relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica, incentivar a educa\u00e7\u00e3o ambiental e as pesquisas cient\u00edficas. https://t.co/eAzvBfKfVE"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2022-02-08T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491034076446441478"
            ],
            "id": "1491034076446441478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o qualificadas em programa de concess\u00f5es. Governo incluiu quatro novos parques e uma floresta nacional no PPI. Saiba mais: https://t.co/SOzEL2GKEE.\n\n\ud83d\udcf7 Clauber Cleber Caetano/PR https://t.co/Oo8269kEHN"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2022-02-08T12:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491033201854545921"
            ],
            "id": "1491033201854545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ter\u00e1 concess\u00e3o leiloada \u00e0 iniciativa privada\n\nhttps://t.co/Qy5JnnfzGN"
        },
        {
            "author_id": "156415107",
            "created_at": "2022-02-08T12:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491029335221882882"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1491029335221882882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ta\u00e7a \u00e9 uma das forma\u00e7\u00f5es rochosas mais vis\u00edveis do parque de Vila Velha. E sim, mais um pouco, eu tocava no c\u00e9u. em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/Zk8qIwIadi"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2022-02-08T12:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491028636899500034"
            ],
            "id": "1491028636899500034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce3Hoje no DOU\u203c\ufe0f\n\nUnidades de Conserva\u00e7\u00e3o inclu\u00eddas no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o\u26a0\ufe0f\n\nParques Nacionais:\nRestinga de Jurubatiba/RJ \nSerra da Canastra/MG\nSerra do Cip\u00f3/MG\nCapara\u00f3/MG e ES\n\nFloresta Nacional de Ipanema/SP\n\nhttps://t.co/LsqR5qQX0C"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2022-02-08T12:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491021371349999624"
            ],
            "id": "1491021371349999624",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitar os bel\u00edssimos parques e reservas naturais. Seu plano era visitar o Parque Nacional Yellowstone com seu filho, Phillip, mas agora n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m no banco do passageiro \u2014 apenas um punhado de cinzas guardado no porta-luvas, em uma"
        },
        {
            "author_id": "119494838",
            "created_at": "2022-02-08T12:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491021350982791171"
            ],
            "id": "1491021350982791171",
            "in_reply_to_user_id": "119494838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o da \u00e1rea degradada\n\nNo caso em an\u00e1lise, uma pessoa foi condenada a seis meses de deten\u00e7\u00e3o por construir indevidamente em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). A pena foi convertida na obriga\u00e7\u00e3o de recuperar a \u00e1rea degradada, retirando o aterro, os muros e suas"
        },
        {
            "author_id": "46636373",
            "created_at": "2022-02-08T11:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491018304533766145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1491018304533766145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro da Park Run de domingo \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/BKIyuVsQZZ"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2022-02-08T11:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491018081610571777"
            ],
            "id": "1491018081610571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Marcos Pontes, secret\u00e1rios do MCTI, parlamentares, embaixadores e diplomatas visitaram a torre localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uatum\u00e3, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3, e anunciaram grandes investimentos para a regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/jK7PvYvQOv"
        },
        {
            "author_id": "755931797372936192",
            "created_at": "2022-02-08T11:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491005710603534342"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1491005710603534342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito papo de cafajeste, mas eu, como cafajeste, j\u00e1 deixei de ir no Parque Municipal, Serra do Cip\u00f3 e Zool\u00f3gico com essa justificativa aqui. Cafajeste gado s\u00f3 aqui mesmo https://t.co/GXC4PQ9ic8"
        },
        {
            "author_id": "1272634038365364226",
            "created_at": "2022-02-08T10:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491003265638494212"
            ],
            "id": "1491003265638494212",
            "in_reply_to_user_id": "1272634038365364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Realizamos nesse s\u00e1bado (05), a inaugura\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e do Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, localizada na Amaz\u00f4nia, a 600 quil\u00f4metros de Manaus (AM), a reserva ser\u00e1 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter"
        },
        {
            "author_id": "803701634496950272",
            "created_at": "2022-02-08T10:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491001329770237955"
            ],
            "id": "1491001329770237955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Moimenta da Beira https://t.co/ylZd1m2fSq"
        },
        {
            "author_id": "3376550991",
            "created_at": "2022-02-08T10:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1491000255176978437"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.52257,
                        -12.54981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1491000255176978437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 12 Livros em 2022\n\n3/12 - Saga Bridgerton Livro 8 - A Caminho do Altar\n\nIn\u00edcio: 07/02\nT\u00e9rmino: em Parque Natural Municipal Riachinho-Vale do Cap\u00e3o https://t.co/SbhEpTURYy"
        },
        {
            "author_id": "2207555704",
            "created_at": "2022-02-08T10:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490994499325423616"
            ],
            "id": "1490994499325423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MCTI INAUGURA LABORAT\u00d3RIO FLUTUANTE VIT\u00d3RIA-R\u00c9GIA E O MONITORAMENTO EM TEMPO REAL NA RESERVA  MAMIRAU\u00c1 EM TEF\u00c9 (AM)\n\nRealizamos nesse s\u00e1bado (05), a inaugura\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e do Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1. https://t.co/Na7vp23T66"
        },
        {
            "author_id": "1267415436615974915",
            "created_at": "2022-02-08T10:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490989795664752642"
            ],
            "id": "1490989795664752642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus abaixo de zero. Parque nacional de Yellowstone EUA ! Desistir n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o ! https://t.co/KiaJvQ05y0"
        },
        {
            "author_id": "1102637669866192896",
            "created_at": "2022-02-08T09:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490984958336323588"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1490984958336323588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/aNDWdi7fPb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-08T09:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490984067323641860"
            ],
            "id": "1490984067323641860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/khr4C26s1j"
        },
        {
            "author_id": "66153861",
            "created_at": "2022-02-08T04:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490898253025452038"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "900348469",
                        "start": 157,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490898253025452038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NILTON GURJ\u00c3O DAS CHAGAS Promotor de Justi\u00e7a de Meio Ambiente: Proibi\u00e7\u00e3o de RAVES em parque estadual no Par\u00e1 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mNeDVdTrP7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "68564574",
            "created_at": "2022-02-08T03:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490885986158784514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1723129952",
                        "start": 0,
                        "username": "pink1949"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1075527261485453312",
                        "start": 10,
                        "username": "Brisa43259555"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "824066746554445824",
                        "start": 25,
                        "username": "maysaditch"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1045847552585797632",
                        "start": 37,
                        "username": "Critica_Nata"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1216129683156357121",
                        "start": 51,
                        "username": "Clelia67728234"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490885986158784514",
            "in_reply_to_user_id": "1723129952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pink1949 @Brisa43259555 @maysaditch @Critica_Nata @Clelia67728234 e para a Brisa que bloqueou, continua sendo da arquidiocese, n\u00e3o \"do povo\", pq at\u00e9 escola p\u00fablica e parque municipal tem regra de entrada."
        },
        {
            "author_id": "245189536",
            "created_at": "2022-02-08T03:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490883091572965378"
            ],
            "id": "1490883091572965378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00e9xicoYElMundo \n\n\ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\udea8 \u00a1Santa cachucha!\n\n#Noticias #Kenia \n\nhttps://t.co/qwOFgC7DHc"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2022-02-08T01:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490867519128838147"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490867519128838147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mtbraiz #mtb #mtbbrasil #mtblife #bike #bikelifestyle #biker #alienigenasbiketeam #alienigenasnapista #senseileandromarreta #trein\u00e3odobarba em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/d2S2BJ1bWs"
        },
        {
            "author_id": "1166821946505474048",
            "created_at": "2022-02-08T01:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490866261873815554"
            ],
            "id": "1490866261873815554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 358,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus a baixo de zero. Parque nacional de Yellowstone EUA ! Desistir n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o ! https://t.co/RX47fpq0sU"
        },
        {
            "author_id": "4892192830",
            "created_at": "2022-02-08T01:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490863038194663424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "931522554744975360",
                        "start": 0,
                        "username": "rekiv_exe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490863038194663424",
            "in_reply_to_user_id": "931522554744975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rekiv_exe Minha escola fica perto de um parque municipal e ela tem muitas esp\u00e9cies de animais em prote\u00e7\u00e3o, acho que ele veio de l\u00e1 do parque \n\nO melhor foi o pessoal achando que era um rat\u00e3o KKKKKKK eu tenho v\u00eddeo dele andando de boa"
        },
        {
            "author_id": "941256302776537088",
            "created_at": "2022-02-08T01:26:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490859563134103556"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "787361839827062788",
                        "start": 0,
                        "username": "forumpandlr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490859563134103556",
            "in_reply_to_user_id": "787361839827062788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forumpandlr Gente eu tirei foto dessa casa a\u00ed que tem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1204510935148367874",
            "created_at": "2022-02-08T01:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490856387215196160"
            ],
            "id": "1490856387215196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polui\u00e7ao sonora&gt; Parque do Utinga... precisamos de mais 180 assinaturas. N\u00f3s podemos ajudar assinando. \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/JJczvizU5g"
        },
        {
            "author_id": "70107999",
            "created_at": "2022-02-08T01:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490855387415080962"
            ],
            "id": "1490855387415080962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que acabar a chuva, prometo que vai ser uma das primeiras coisas a fazer. Subir a Serra da Mantiqueira, em um dos seus pontos mais altos, no Parque Nacional de Itatiaia a 2600 metros, s\u00f3 para tirar o mofo da chuva. Bora? https://t.co/borJm128rC"
        },
        {
            "author_id": "243632239",
            "created_at": "2022-02-08T00:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490852541617242114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "106393496",
                        "start": 265,
                        "username": "russiabeyond"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490852541617242114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia do Parque Nacional de Bikin, que \u00e9 situado no Extremo Oriente Russo!\n\nFoi fundado em 2015 para proteger a maior floresta mista remanescente do Hemisf\u00e9rio Norte, bem como o habitat de 10% de todos os tigres de Amur em estado selvagem. \n\nFoto: Vladimir Popov\n@russiabeyond https://t.co/AfAeIqg0sZ"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2022-02-07T23:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490828173092610050"
            ],
            "id": "1490828173092610050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A partir de ter\u00e7a, todos poder\u00e3o rever alguns dos moradores mais queridos do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os: o hipop\u00f3tamo, on\u00e7as, macacos e muito mais!\n\nO zool\u00f3gico reafirma sua importante miss\u00e3o, como espa\u00e7o de educa\u00e7\u00e3o ambiental e preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade do nosso estado https://t.co/00AItDRqcE"
        },
        {
            "author_id": "4142027548",
            "created_at": "2022-02-07T23:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490822752714076164"
            ],
            "id": "1490822752714076164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional https://t.co/nCjJTb4wa7"
        },
        {
            "author_id": "1346208520660799488",
            "created_at": "2022-02-07T22:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490814845859647490"
            ],
            "id": "1490814845859647490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fico puto q o boto morreu por causa de uma rede de pesca q \u00e9 pro\u00edbida em vit\u00f3ria, e ainda em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O ambiental"
        },
        {
            "author_id": "40804081",
            "created_at": "2022-02-07T22:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490810534387671041"
            ],
            "id": "1490810534387671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada https://t.co/9DRl29wSop"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2022-02-07T20:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490792231501844480"
            ],
            "id": "1490792231501844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoriza\u00e7\u00f5es para explora\u00e7\u00e3o de ni\u00f3bio na Amaz\u00f4nia mais do que dobraram nos \u00faltimos 3 anos. As \u00e1reas com pesquisas autorizadas pela Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o incluem 9 assentamentos de reforma agr\u00e1ria, 2 terras ind\u00edgenas e 1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/au8UDnoqDy"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2022-02-07T20:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490781308037091328"
            ],
            "id": "1490781308037091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTIGO \n\nReservas Particulares fazem a diferen\u00e7a \n\nH\u00e1 institutos jur\u00eddicos que passam desapercebidos de agricultores e ambientalistas, como a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN). \n\nhttps://t.co/dbsrifyh1p \n\n#Artigos #PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "278548863",
            "created_at": "2022-02-07T20:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490777924408066049"
            ],
            "id": "1490777924408066049",
            "in_reply_to_user_id": "278548863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc46Passaram a contribuir para a descontamina\u00e7\u00e3o e ressignifica\u00e7\u00e3o do lugar, transformado em um parque municipal urbano com cultivo nos terra\u00e7os. Na cooperativa de jardineiras comunit\u00e1rias, plantam orqu\u00eddeas, brom\u00e9lias e suculentas vendidas nos mercados da cidade.\ud83d\udc47 https://t.co/DPB6YcGu6N"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2022-02-07T19:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490774820539228160"
            ],
            "id": "1490774820539228160",
            "in_reply_to_user_id": "473519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essas comunidades Maasai vivem h\u00e1 anos sob a amea\u00e7a de despejos, e agora sua terra est\u00e1 prestes a ser transformada em uma \"\u00c1rea Protegida\" (\u201cprotegida\u201d = sem povos ind\u00edgenas e onde a fam\u00edlia real dos Emirados \u00c1rabes Unidos ter\u00e1 direitos exclusivos de ca\u00e7a). \n\n2/4"
        },
        {
            "author_id": "1560305988",
            "created_at": "2022-02-07T19:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490766172639449091"
            ],
            "id": "1490766172639449091",
            "in_reply_to_user_id": "1560305988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "localizada na Amaz\u00f4nia, a 600 quil\u00f4metros de Manaus (AM), a reserva ser\u00e1 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada de maneira automatizada e em tempo real.\nMuita gente fala de desenvolvimento sustent\u00e1vel, e aqui a gente coloca em"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-02-07T19:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490764018990010371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1059467199310630912",
                        "start": 5,
                        "username": "PNPGeres"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1490764018990010371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a @pnpgeres \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d\u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZZnl054UZJ"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-02-07T19:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490763537718861827"
            ],
            "id": "1490763537718861827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque\u00a0nacional https://t.co/Zbn9A0g7gt"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2022-02-07T18:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490759648290422784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1433632262",
                        "start": 140,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 155,
                        "username": "iieboficial"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "135905461",
                        "start": 177,
                        "username": "associacaoanga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490759648290422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o bacurau-de-rabo-branco? A ave, globalmente amea\u00e7ada, pode evitar o desaparecimento de outras 50 esp\u00e9cies, se for preservada. @CommunityCEPF @iieboficial apoiaram @associacaoanga na proposta de uma \u00e1rea protegida para conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies https://t.co/lm9onwgqW6"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2022-02-07T18:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490757416522244097"
            ],
            "id": "1490757416522244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva Mamirau\u00e1 ser\u00e1 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada em tempo real.\nhttps://t.co/16s6XNiadv"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2022-02-07T18:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490753188710035460"
            ],
            "id": "1490753188710035460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Globo realiza filmagens no parque nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/21nXoZlLnF https://t.co/bAI7glT5YL"
        },
        {
            "author_id": "702140610619252736",
            "created_at": "2022-02-07T18:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490752792604073985"
            ],
            "id": "1490752792604073985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc j\u00e1 foi no parque municipal? https://t.co/qP8R7ps1Yo"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2022-02-07T18:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490748631158341640"
            ],
            "id": "1490748631158341640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Uma equipe policial ambiental efetuou patrulhamento motorizado e a p\u00e9 nos limites e interior do Parque Nacional Guaricana, em Morretes, no Litoral.... Clique e saiba mais!\n\nhttps://t.co/bM4VEg0Opm"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2022-02-07T17:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490743488396382211"
            ],
            "id": "1490743488396382211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moimenta da Beira. Tr\u00eas homens detidos por ca\u00e7a em \u00e1rea protegida https://t.co/F9TLhcG4fS #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2022-02-07T17:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490732655847088133"
            ],
            "id": "1490732655847088133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema participa de soltura de mais de 15 mil alevinos no rio Paran\u00e1 https://t.co/m2aMpCDXML"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-02-07T16:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490731507333451781"
            ],
            "id": "1490731507333451781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional https://t.co/QZ623OyzJr"
        },
        {
            "author_id": "217212170",
            "created_at": "2022-02-07T16:42:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490727757378203648"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490727757378203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/mpb61GMenf"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-02-07T16:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490727325645697027"
            ],
            "id": "1490727325645697027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00e2maradosDeputados Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional https://t.co/KvfmOGLSXL https://t.co/gisLIAnAJG"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-02-07T16:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490724444674965507"
            ],
            "id": "1490724444674965507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional  https://t.co/DNGuvwgQfi"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-02-07T16:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490724422612766724"
            ],
            "id": "1490724422612766724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional https://t.co/dgBSn2aXdJ"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2022-02-07T16:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490724035617042433"
            ],
            "id": "1490724035617042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/UjcRnW2bfr"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-02-07T16:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490723791999172616"
            ],
            "id": "1490723791999172616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional https://t.co/lpnNcErFHq"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-02-07T16:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490723181509763072"
            ],
            "id": "1490723181509763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e cria parque nacional https://t.co/cJjFELfwbg https://t.co/ms9ln1PcIZ"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-02-07T16:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490720221589643270"
            ],
            "id": "1490720221589643270",
            "in_reply_to_user_id": "3108587889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mcti realizou nesse s\u00e1bado (05), a inaugura\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e do Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, localizada na #Amazonian, a 600 quil\u00f4metros de #Manaus (AM), a reserva ser\u00e1 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no... https://t.co/FRzhf8GrT4"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2022-02-07T16:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490717307634651136"
            ],
            "id": "1490717307634651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorila-das-montanhas (Gorilla beringei beringei) no Parque Nacional Mgahinga Gorilla em Uganda.\nA pelagem do gorila das montanhas \u00e9 muito mais espessa que as demais esp\u00e9cies, o que permite que eles vivam em temperaturas mais frias.\n\nCr\u00e9dito: \u00a9 Age Fotostock / Easypix Brasil https://t.co/s1R1lUfjr3"
        },
        {
            "author_id": "1348607239666462720",
            "created_at": "2022-02-07T15:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490714578594017290"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1490714578594017290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da a\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Urbanismo junto ao GEPAM, na manh\u00e3 desta segunda desta segunda (07/02), para a soltura de passarinhos das esp\u00e9cies  can\u00e1rios da terra, coleiros e tiziu, no Parque Natural Municipal Paleontol\u00f3gico de S\u00e3o Jos\u00e9. \ud83e\udd9c\ud83d\udcf8 https://t.co/tu1eZPtTmM"
        },
        {
            "author_id": "1104192432084840449",
            "created_at": "2022-02-07T15:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490708184239161361"
            ],
            "id": "1490708184239161361",
            "in_reply_to_user_id": "1104192432084840449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "localizada na Amaz\u00f4nia, a 600 quil\u00f4metros de Manaus (AM), a reserva ser\u00e1 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada de maneira automatizada e em tempo real.\n\u2935\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1104192432084840449",
            "created_at": "2022-02-07T15:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490708174244089864"
            ],
            "id": "1490708174244089864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MCTI INAUGURA LABORAT\u00d3RIO FLUTUANTE VIT\u00d3RIA-R\u00c9GIA E O MONITORAMENTO EM TEMPO REAL NA RESERVA  MAMIRAU\u00c1 EM TEF\u00c9 (AM)\n\nRealizamos nesse s\u00e1bado (05), a inaugura\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e do Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, \n\u2935\ufe0f https://t.co/XTBLvLm9AJ"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2022-02-07T15:20:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490706988321366017"
            ],
            "id": "1490706988321366017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Laborat\u00f3rio sat\u00e9lite Vit\u00f3ria-R\u00e9gia e o Projeto Providence na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, localizada, a 600 quil\u00f4metros de Manaus (AM). A reserva \u00e9 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no mundo a ter a biodiversidade totalmente monitorada em tempo real. https://t.co/FL7P93QuWM"
        },
        {
            "author_id": "906981359331299328",
            "created_at": "2022-02-07T15:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490706806519250947"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "900348469",
                        "start": 157,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490706806519250947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NILTON GURJ\u00c3O DAS CHAGAS Promotor de Justi\u00e7a de Meio Ambiente: Proibi\u00e7\u00e3o de RAVES em parque estadual no Par\u00e1 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Lzd0lkAiKQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "906981359331299328",
            "created_at": "2022-02-07T15:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490706624356528130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "900348469",
                        "start": 157,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490706624356528130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NILTON GURJ\u00c3O DAS CHAGAS Promotor de Justi\u00e7a de Meio Ambiente: Proibi\u00e7\u00e3o de RAVES em parque estadual no Par\u00e1 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Lzd0lkAiKQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2022-02-07T15:10:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490704471529246721"
            ],
            "id": "1490704471529246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor passou por servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o como jardinagem, paisagismo, melhorias estruturais e pintura dos recintos, al\u00e9m de receber novos moradores\nhttps://t.co/yFW2BNXtC9"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2022-02-07T15:06:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490703502804406277"
            ],
            "id": "1490703502804406277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Bolsonaro autorizou explora\u00e7\u00e3o em 9 assentamentos de reforma agr\u00e1ria, em dois territ\u00f3rios ind\u00edgenas e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nGoverno Bolsonaro autoriza explora\u00e7\u00e3o de ni\u00f3bio em n\u00edveis recordes e em terras ind\u00edgenas\nhttps://t.co/Uq650uDvuY"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-07T15:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490702529654575105"
            ],
            "id": "1490702529654575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena a entrada ser proibida... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Dol7wu6A1d"
        },
        {
            "author_id": "48911578",
            "created_at": "2022-02-07T14:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490700867032518658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "44967243",
                        "start": 48,
                        "username": "RadioMarconi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3250962,
                        -28.5271412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "1490700867032518658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3os a obra 2022 \ud83e\uddf1 - Projeto de um est\u00fadio para @radiomarconi no parque municipal de Urussanga - Inspirado nos desenhos do centro Cultural do Parque desenvolvido por Manuel Coelho. em Parque Municipal Urussanga https://t.co/Er3weJL2zw"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-07T14:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490700649515950098"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "14594813",
                        "start": 230,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490700649515950098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O aumento do aval para explora\u00e7\u00e3o de ni\u00f3bio na #Amaz\u00f4nia foi de 156% no governo Bolsonaro, em \u00e1reas que incluem nove assentamentos de reforma agr\u00e1ria e franjas de duas terras ind\u00edgenas e de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal. Via @folha\nhttps://t.co/hjd9NZMiML"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2022-02-07T14:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490698042781147141"
            ],
            "id": "1490698042781147141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Golfinho | Na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo (06) remadores de canoa havaiana encontraram um golfinho morto no mar perto da Ilha do Cachorro, dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Ba\u00eda das Tartarugas em Vit\u00f3ria.\n\n\ud83d\udcf2Leia mais https://t.co/H2JUE3NcGK https://t.co/Guj4ITJLWO"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2022-02-07T14:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490694085610516482"
            ],
            "id": "1490694085610516482",
            "in_reply_to_user_id": "120087189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ibK3VD8azJ Site do oficial do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u: https://t.co/LBW7VO0vCm #oncapintada #jaguar #oncapreta #blackjaguar #pantera #panther #panteranegra #blackpanther #oncamalhada #jaguarete #cangucu #acangucu #felino #felinos #felideo #felideos #felidae https://t.co/Vq6DMFaxtB"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2022-02-07T13:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490685276666183680"
            ],
            "id": "1490685276666183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virulento inc\u00eandio arrasa parque nacional do Qu\u00eania\n\nO parque abriga uma variedade grande de animais como leopardos, elefantes e rinocerontes\nhttps://t.co/rc5WO5iv5R https://t.co/98nRltqfP1"
        },
        {
            "author_id": "1122337863222407168",
            "created_at": "2022-02-07T13:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490684220661972996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46993921",
                        "start": 0,
                        "username": "Fau_Haa"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 9,
                        "username": "RajaoPhD"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 19,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490684220661972996",
            "in_reply_to_user_id": "46993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fau_Haa @RajaoPhD @andrearoeirap \u00c9 verdade nunca teve um trabalho s\u00e9rio nesse sentido, a galera delimita um parque nacional e pronto, s\u00f3 isso. J\u00e1 ajuda, \u00e9 claro, mas n\u00e3o \u00e9 suficiente e tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 exclusivo deste governo e nem do anterior. O desmatamento existe desde que o mundo \u00e9 mundo."
        },
        {
            "author_id": "235356065",
            "created_at": "2022-02-07T13:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490682263998275588"
            ],
            "id": "1490682263998275588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe o que t\u00e1 rolando no centro de bh perto do parque municipal? passei agora aqui e tem gente fantasiada de coringa e noiva cad\u00e1ver com cartaz na m\u00e3o fiquei curiosa"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2022-02-07T13:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490681980421353477"
            ],
            "id": "1490681980421353477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os corpos de dois machos foram encontrados sem cabe\u00e7a, entre o fim de dezembro e in\u00edcio de janeiro, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Ter\u00e3o sido abatidos por ca\u00e7adores-furtivos com o objetivo de vender as cabe\u00e7as como \"trof\u00e9us\".\n\nLeia tudo aqui \ud83d\udc47\nhttps://t.co/sfW2GRQwDW"
        },
        {
            "author_id": "1295434766653718529",
            "created_at": "2022-02-07T13:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490680865076170760"
            ],
            "id": "1490680865076170760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1reas com pesquisas autorizadas pela ANM (Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o) incluem nove assentamentos de reforma agr\u00e1ria, sem evid\u00eancias de que os assentados tenham sido consultados, e franjas de duas terras ind\u00edgenas e de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\nhttps://t.co/5uNwAFjlyF"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-07T13:23:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490677706329149443"
            ],
            "id": "1490677706329149443",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As \u00e1reas com pesquisas autorizadas pela Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o incluem 9 assentamentos de reforma agr\u00e1ria, sem evid\u00eancias de que os assentados tenham sido consultados, e franjas de duas terras ind\u00edgenas e de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal."
        },
        {
            "author_id": "1045056219868786688",
            "created_at": "2022-02-07T13:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490677172822020096"
            ],
            "id": "1490677172822020096",
            "in_reply_to_user_id": "1045056219868786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura ofertou poucas visitas gratuitas, mas n\u00e3o contempla todos. Os locais de visita\u00e7\u00e3o precisam de manuten\u00e7\u00e3o(grades de prote\u00e7\u00e3o, jardins, limpeza e pavimenta\u00e7\u00e3o). A restri\u00e7\u00e3o seletiva impede a visita de todos. O monumento natural \u00e9 direito de todos, observada a seguran\u00e7a https://t.co/ZoyjK9DSQB"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-02-07T13:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490672024376782850"
            ],
            "id": "1490672024376782850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "N\u00f3s duplicamos o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, maior do estado. Fizemos tamb\u00e9m a sede em Cachoeiras de Macacu, outra em Teres\u00f3polis e trilhas. A biodiversidade est\u00e1 florescendo e as on\u00e7as se multiplicando. Viva a natureza! \ud83c\udf3f\ud83d\udc06 https://t.co/6eVwnqK1tR"
        },
        {
            "author_id": "1037428616932601856",
            "created_at": "2022-02-07T13:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490671789499981828"
            ],
            "id": "1490671789499981828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem ficou curioso sobre o destino de Baturit\u00e9!\n\nO Maci\u00e7o de Baturit\u00e9 segue l\u00e1. N\u00e3o podemos afirmar que foi por press\u00e3o de Rachel de Queiroz, mas a certeza \u00e9 que ele foi preservado e desde 1990 \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n\nVale a pesquisa e nos conte aqui! \ud83d\udd26 https://t.co/1O39uC5jin"
        },
        {
            "author_id": "58510789",
            "created_at": "2022-02-07T12:59:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490671670893465600"
            ],
            "id": "1490671670893465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz uma viagem pelo oeste do Par\u00e1 e na visita \u00e0 Flona Tapaj\u00f3s fiz esse v\u00eddeo sobre caracter\u00edsticas da floresta e da frente de desmatamento que est\u00e1 se expandindo naquela parte da Amaz\u00f4nia (passei por \u00e1reas sendo desmatadas no limite da floresta nacional) https://t.co/RuvPrYli9N"
        },
        {
            "author_id": "1476191805364396038",
            "created_at": "2022-02-07T11:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490653800092295175"
            ],
            "id": "1490653800092295175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES NATIONAL PARK\nis a protected \"paradise\" (dunes+crystal blue water+extreme sports) on the north Atlantic coast of Brazil in the state of Maranh\u00e3o.\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil no Estado de MA https://t.co/FB8eTtC3re"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2022-02-07T11:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490652044469932037"
            ],
            "id": "1490652044469932037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/XnFpvO7ITS\nAssuntos do dia: #arqueologia, #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #MeioAmbiente, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #terremotos, #vulcanismo\nImagem do dia: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Leia as not\u00edcias do setor mineral. https://t.co/lORNUxHSt9"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2022-02-07T11:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490648100884692993"
            ],
            "id": "1490648100884692993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Virulento inc\u00eandio arrasa parque nacional do Qu\u00eania. Guardas florestais e volunt\u00e1rios lutam contra chamas e os fortes ventos para controlar um inc\u00eandio que se iniciou no s\u00e1bado (5), no Parque Nacional de Aberdare, no centro do pa\u00eds (SWI)"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-02-07T11:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490646177372585988"
            ],
            "id": "1490646177372585988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. Facilmente um dos lugares mais bonitos do Canad\u00e1, o Parque Nacional de Banff impressiona com vistas das Montanhas Rochosas canadenses e um elenco regular de vida selvagem. O parque tamb\u00e9m \u00e9 conhecido por sua abund\u00e2ncia de belos lagos. https://t.co/vCQgJxwCMv"
        },
        {
            "author_id": "54891550",
            "created_at": "2022-02-07T11:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490642829827313665"
            ],
            "id": "1490642829827313665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Nr0dhwF9o5\n\n O Corpo de Bombeiros salienta que, ao entrar no mar, rios e cachoeiras fora da \u00e1rea protegida por guarda-vidas pode causar uma trag\u00e9dia."
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-02-07T10:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490634212508057601"
            ],
            "id": "1490634212508057601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS NATURAIS GERENCIADOS DAS TR\u00caS BA\u00cdAS\nhttps://t.co/3Sk10dH4IM https://t.co/Qnx1614m8e"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-07T09:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490621376184651777"
            ],
            "id": "1490621376184651777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AdQyvGrZjo"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-07T08:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490602929165942786"
            ],
            "id": "1490602929165942786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alto do Cruzeiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hz4xAT7m8G"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-02-07T08:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490596214919909376"
            ],
            "id": "1490596214919909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/jmZRqjSyCR"
        },
        {
            "author_id": "743202767028752384",
            "created_at": "2022-02-07T04:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490538476256780289"
            ],
            "id": "1490538476256780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar pra ter o dinheiro de comprar uma casa na praia em bertioga, 2h da o de moro, ali, pr\u00f3ximo ao parque estadual \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2728 o tanto que quero usufruir dos rios e cachoeiras n t\u00e1 escrito! po\u00e7o do lim\u00e3o lindo dms \u2728\ud83e\udd80\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "4831590946",
            "created_at": "2022-02-07T01:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490503946783363074"
            ],
            "id": "1490503946783363074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH. Que belo lugar!!! https://t.co/KfPjeeYkdw"
        },
        {
            "author_id": "892909353480671233",
            "created_at": "2022-02-07T01:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490494505757421579"
            ],
            "id": "1490494505757421579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta de vida: ser expulso do parque municipal. Conclu\u00edda \u2705"
        },
        {
            "author_id": "66728007",
            "created_at": "2022-02-07T01:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490492750474719233"
            ],
            "id": "1490492750474719233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Famoso por suas vistas inspiradoras, fal\u00e9sias e florestas exuberantes, o Parque Nacional de Yosemite est\u00e1 repleto de grandes atra\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o h\u00e1 nada como o Vale de Yosemite. Visto aqui do miradouro do Tunnel View, a paisagem  \u00e9 de cair o queixo em todo o seu esplendor. https://t.co/xbNGzfVOJQ"
        },
        {
            "author_id": "100577909",
            "created_at": "2022-02-07T01:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490491556859727872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490491556859727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o nasce de um sonho ou dos resqu\u00edcios, lembran\u00e7as de um... Sonhei que romp\u00edamos os limites e propag\u00e1vamos expans\u00f5es \ud83d\udc26 @ Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QrGocRSz7t"
        },
        {
            "author_id": "1400207297582878720",
            "created_at": "2022-02-07T00:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490482997270761473"
            ],
            "id": "1490482997270761473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura dos nossos usu\u00e1rios pelo Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, terminou no famoso hotel da regi\u00e3o, o Hotel Lago Grey, onde eles puderam apreciar o inquilino, agora no conforto e com essa exuberante paisagem \ud83c\udf77\u26a1\u2728\n\nCompre online o vinho mais desbravador do https://t.co/szMSoC3Twu"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-02-07T00:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490480405778206723"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490480405778206723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/dTu3P3e98w"
        },
        {
            "author_id": "51417204",
            "created_at": "2022-02-06T23:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490474072454533120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1490474072454533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com os filhotes! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/4xKeKHJ7GL"
        },
        {
            "author_id": "1374041405052583941",
            "created_at": "2022-02-06T23:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490473156305252352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1058789486",
                        "start": 22,
                        "username": "AntofagastaMuni"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "93670805",
                        "start": 39,
                        "username": "AntofagastaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490473156305252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL \u26a0\ufe0f  @AntofagastaMuni @AntofagastaTV https://t.co/rk0xQBovv7"
        },
        {
            "author_id": "156025019",
            "created_at": "2022-02-06T23:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490469208785928198"
            ],
            "id": "1490469208785928198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/uScNu7KGA2"
        },
        {
            "author_id": "1284964122531188743",
            "created_at": "2022-02-06T23:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490464641641861121"
            ],
            "id": "1490464641641861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Gruta da Lapinha e outros atrativos do Parque Estadual do Sumidouro\nhttps://t.co/9yRKCyTfQZ"
        },
        {
            "author_id": "1328852377089273857",
            "created_at": "2022-02-06T23:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490463892643926016"
            ],
            "id": "1490463892643926016",
            "in_reply_to_user_id": "1328852377089273857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026 https://t.co/67KRhfRqty (\u2026) Da on\u00e7a pintada! Com cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o dos parques estaduais da Pedra Selada, que faz corredor de biodiversidade com Parque Nacional de Itatiaia, e Parque dos Tr\u00eas Picos que realizamos, v\u00e1rias on\u00e7as pintadas est\u00e3o se reproduzindo\u2026 +"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-02-06T23:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490463092114919429"
            ],
            "id": "1490463092114919429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Golfinho morre ao ficar preso em rede de pesca em Vit\u00f3ria [https://t.co/28BY0MPl4H] \n\nAnimal foi encontrado por um grupo de remadores de canoa havaiana em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em que \u00e9 proibido o uso de rede de pesca"
        },
        {
            "author_id": "101481799",
            "created_at": "2022-02-06T23:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490462023502766082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490462023502766082",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Como fazer para parar com o desmatamento no Parque Estadual da Pedra Branca?\n J\u00e1 foi comunicado no Minist\u00e9rio P\u00fablico;\nna georio, no INEA, no Ibama, na Prefeitura e na 42 DP.\nA quem mais recorrer?"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-06T22:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490459481565716481"
            ],
            "id": "1490459481565716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta da pr\u00f3xima vez...\n#morrodataquara #castelodataquara em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/AWpLDaVC2B"
        },
        {
            "author_id": "135761946",
            "created_at": "2022-02-06T22:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490458545036279815"
            ],
            "id": "1490458545036279815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual - 87 News https://t.co/oJTje8khgn"
        },
        {
            "author_id": "1476191805364396038",
            "created_at": "2022-02-06T22:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490457867861778432"
            ],
            "id": "1490457867861778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA NATIONAL PARK\nis a region of mountains located in the centre of the state of Bahia, northeast of Brazil\n\nO parque Nacional da #ChapadaDiamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras fica no centro do estado da #Bahia.(#Brasil) https://t.co/7sa0UvVZfy"
        },
        {
            "author_id": "712098644648972288",
            "created_at": "2022-02-06T22:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490457607533998084"
            ],
            "id": "1490457607533998084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/7j6McDOtX3"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-06T22:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490448654733299714"
            ],
            "id": "1490448654733299714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#djavu em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/v9OcYxjA8D"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-06T22:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490446460843958278"
            ],
            "id": "1490446460843958278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu at\u00e9 #pregui\u00e7a em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6Oq7qlJU0v"
        },
        {
            "author_id": "126436876",
            "created_at": "2022-02-06T22:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490446055930044426"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5b12348ecc3f2565"
            },
            "id": "1490446055930044426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/dwoa0LMdVz"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-06T22:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490445585354313728"
            ],
            "id": "1490445585354313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra que? em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/miZWr2Dvcf"
        },
        {
            "author_id": "1456899505245368323",
            "created_at": "2022-02-06T22:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490445375295086593"
            ],
            "id": "1490445375295086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a #chiquinha em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/p7Yddt56SS"
        },
        {
            "author_id": "2936270493",
            "created_at": "2022-02-06T21:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490445021694287875"
            ],
            "id": "1490445021694287875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabe com as festas REVE na \u00e1rea da COSANPA, quase todo final de semana, que as vezes duram 2 ou 3 dias consecutivos, rola de tudo, com som alt\u00edssimo, que prejudica e assusta, os animais do parque do Utinga. \nVoc\u00ea pode me ajudar assinando essa peti\u00e7\u00e3o?\nhttps://t.co/LXTSQAM3oO https://t.co/sEoE32cDzK"
        },
        {
            "author_id": "190758466",
            "created_at": "2022-02-06T21:29:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490437467610226692"
            ],
            "id": "1490437467610226692",
            "in_reply_to_user_id": "190758466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- pica-pau-dourado-grande\nas duas fotos tiradas no Parque Estadual do Rio Doce, que inclusive \u00e9 o lugar com maior quantidade de registros desse bicho que \u00e9 bem incomum.\nfoto do macho bem ruim pq ainda to aprendendo a configurar a camera que eu comprei https://t.co/0l1mRuJEtv"
        },
        {
            "author_id": "53045432",
            "created_at": "2022-02-06T21:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490434996154220545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1490434996154220545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu astigmatismo que lute comigo tirando foto olhando pro sol. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/XAQu10HuCx"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2022-02-06T21:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490431289337720832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1490431289337720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/F9CJkpyEoh"
        },
        {
            "author_id": "1268387077281939459",
            "created_at": "2022-02-06T20:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490423218989154309"
            ],
            "id": "1490423218989154309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu subi o Mestre \u00c1lvaro, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com meu pai e 3 guias. Os guias apreenderam 40 mudas de orqu\u00eddeas raras com  um rapaz que estava acampado l\u00e1, segundo ele, estava fazendo um retiro espiritual. \nDeus deve ter mandado ele extinguir um esp\u00e9cie"
        },
        {
            "author_id": "49838238",
            "created_at": "2022-02-06T20:28:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490422223089201152"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490422223089201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/8jfdXBpmuQ"
        },
        {
            "author_id": "1436153269802479618",
            "created_at": "2022-02-06T20:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490415682261065728"
            ],
            "id": "1490415682261065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XCO Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rHt2hW5NB6"
        },
        {
            "author_id": "1430536079325732872",
            "created_at": "2022-02-06T19:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490413840298881035"
            ],
            "id": "1490413840298881035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Vale dos Dinossauros\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0da cidade de Sousa-PB, e \u00e9 classificada como um\u00a0Monumento Natural. Conhecida principalmente pela presen\u00e7a de centenas de pegadas fossilizadas de dinossauros. https://t.co/NnyDPO8tLR"
        },
        {
            "author_id": "1004511711251099653",
            "created_at": "2022-02-06T19:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490413522509041674"
            ],
            "id": "1490413522509041674",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Enviei of\u00edcio ao Presidente do Senado solicitando a suspens\u00e3o do leil\u00e3o da \u00e1rea verde do Bairro Belvedere, p/ que possa ser transformada em um Parque Municipal\n\n\u2705Votei favor\u00e1vel ao PL que institui diretrizes p/ cria\u00e7\u00e3o de escolas bil\u00edngues em LIBRAS e L\u00edngua Portuguesa em BH"
        },
        {
            "author_id": "1423369228124622850",
            "created_at": "2022-02-06T19:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490412527662075904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1237128488815079430",
                        "start": 0,
                        "username": "paginacuderosa"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1231787209205964801",
                        "start": 16,
                        "username": "uneedtogetoff"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "19351269",
                        "start": 31,
                        "username": "opovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490412527662075904",
            "in_reply_to_user_id": "1237128488815079430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paginacuderosa @uneedtogetoff @opovo Pelo que pude pesquisar, esses papagaios est\u00e3o com uma popula\u00e7\u00e3o cada vez menor na Nova Zel\u00e2ndia. Parece mais um anel de acompanhamento populacional que o pr\u00f3prio pessoal do parque nacional usa pra monitorar a popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie no lugar."
        },
        {
            "author_id": "1436153269802479618",
            "created_at": "2022-02-06T19:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490410428559724547"
            ],
            "id": "1490410428559724547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "XCO na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nTop! https://t.co/xdKel6DbP0"
        },
        {
            "author_id": "170731145",
            "created_at": "2022-02-06T19:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490406035072368640"
            ],
            "id": "1490406035072368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que fim de semana que vem vai t\u00e1 bonito assim? querendo fazer uma visita ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "356916680",
            "created_at": "2022-02-06T18:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490399703359533057"
            ],
            "id": "1490399703359533057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural al Hombre Meando Borracho\n\n#drunk #man #peeing #natural #monument\nhttps://t.co/7DbldiuIIJ"
        },
        {
            "author_id": "48009877",
            "created_at": "2022-02-06T18:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490394081423417344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "900348469",
                        "start": 169,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490394081423417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque estes eventos n\u00e3o trazem nenhum benef\u00edcio para popula\u00e7\u00e3o e, provavelmente prejudicam os anais que vivem no Parque Estadual do Utinga! https://t.co/5iLhn9WDET via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "20011301",
            "created_at": "2022-02-06T18:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490390589090762758"
            ],
            "id": "1490390589090762758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos antigos, aventuras novas. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/S9cqzvAohN"
        },
        {
            "author_id": "3719913322",
            "created_at": "2022-02-06T18:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490389791623553024"
            ],
            "id": "1490389791623553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jy8WswOvEv"
        },
        {
            "author_id": "3719913322",
            "created_at": "2022-02-06T18:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490387680533925893"
            ],
            "id": "1490387680533925893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TT64Fe4hll"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2022-02-06T18:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490385112646754311"
            ],
            "id": "1490385112646754311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O rio Arco-\u00edris, localizado no Parque Nacional de Macarena, na Col\u00f4mbia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 As cores adv\u00eam das algas e plantas que nascem no fundo.\n(Fotos: Bonne Awesome Nature) https://t.co/EyUmsbBs4Z"
        },
        {
            "author_id": "40507229",
            "created_at": "2022-02-06T17:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490382817875791873"
            ],
            "id": "1490382817875791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/CXbzrmi2Or https://t.co/796Q8OA5Q6"
        },
        {
            "author_id": "1483987427660386309",
            "created_at": "2022-02-06T17:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490379544896933889"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490379544896933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma foto: (esq. para dir.)\nMorro dos Cabritos, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Bairro Peixoto, Morro Dois Irm\u00e3os, Pedra da G\u00e1vea, Pedra Bonita e Morro do Corcovado com o Cristo Redentor!\nUm pedacinho do Rio de Janeiro\n#riodejaneiro #zonasul #cristoredentor #cart\u00e3opostal https://t.co/a7osmxx20P"
        },
        {
            "author_id": "1241516084148219904",
            "created_at": "2022-02-06T17:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490370253272059913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1241516084148219904",
                        "start": 3,
                        "username": "Arteris_VP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490370253272059913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33A @Arteris_VP \u00e9 rota para conhecer o parque Vassununga, que abriga uma das \u00e1rvores mais antigas do Brasil, localizado na altura do km 245 na Rodovia Anhanguera (SP-330).\n\n\u25b6Veja mais: https://t.co/e5cimM10OC\n\n#ViagempelaArteris  \n\nFotografia:  Funda\u00e7\u00e3o Florestal https://t.co/UKO0jAaP7t"
        },
        {
            "author_id": "2485548759",
            "created_at": "2022-02-06T16:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490363671624757248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62613320",
                        "start": 0,
                        "username": "_RodrigoNeves_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490363671624757248",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_RodrigoNeves_ Governador, vamos trabalhar no reflorestamento do Parque Estadual da Pedra Branca. A regi\u00e3o de Realengo, Bangu e Padre Miguel carece muito de arboriza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1436030346554920963",
            "created_at": "2022-02-06T16:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490361170599071749"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "1490361170599071749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres no Parque Nacional Serra da Capivara \n#icmbio \n#cultura\n#pinturasrupestres https://t.co/3gEPd7GAZE"
        },
        {
            "author_id": "888433161021140992",
            "created_at": "2022-02-06T16:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490360913429467141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1443009167724273669",
                        "start": 0,
                        "username": "haristour_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490360913429467141",
            "in_reply_to_user_id": "1443009167724273669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haristour_ 1- waterfront Cape Town\n2- parque nacional do Kruger \n3- alguma praia a\u00ed, sei l\u00e1, talvez juquehyKLKJKJJKKK"
        },
        {
            "author_id": "1385008552427786242",
            "created_at": "2022-02-06T16:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490360597761957891"
            ],
            "id": "1490360597761957891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou dar uma voltinha no parque municipal, ainda mais que semana que vem j\u00e1 volto pra bh. N\u00e3o quero ficar em casa hj"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-02-06T16:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490360137919483916"
            ],
            "id": "1490360137919483916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 922,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 48,
                "retweet_count": 177
            },
            "text": "Impressionante capacidade de mergulhar da on\u00e7a pintada! Com cria\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o dos parques estaduais da Pedra Selada, que faz corredor de biodiversidade com Parque Nacional de Itatiaia, e Parque dos Tr\u00eas Picos que realizamos, v\u00e1rias on\u00e7as pintadas est\u00e3o se reproduzindo. Lindas!! https://t.co/IzKFFiHbEb"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2022-02-06T16:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490358370414563329"
            ],
            "id": "1490358370414563329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grafiteiros fazem trabalho art\u00edstico na fachada da Biblioteca Parque Estadual. #Eurio https://t.co/sZnbQAmH3g"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2022-02-06T16:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490357985478160392"
            ],
            "id": "1490357985478160392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro os anu branco colocam os bentevis para voarem depois sanha\u00e7os chegam comem fazem sinfonia viva a biodiversidade q resiste gra\u00e7as \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipais que abrangem Centro Hist\u00f3rico de Vit\u00f3ria Parque da Fonte Grande Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a. https://t.co/8e4DF0hekP"
        },
        {
            "author_id": "2534203294",
            "created_at": "2022-02-06T15:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490352232583286789"
            ],
            "id": "1490352232583286789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive coragem de ir na minha cachoeira domingo...7 da manh\u00e3, dei certo rs em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SyzWqSpFHo"
        },
        {
            "author_id": "37537932",
            "created_at": "2022-02-06T15:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490349994075095041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1455673609553432576",
                        "start": 0,
                        "username": "iurycls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490349994075095041",
            "in_reply_to_user_id": "1455673609553432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iurycls Parque Nacional da Tijuca, sem nr."
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-02-06T15:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490347792828702721"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1490347792828702721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase escondido.\n#bicodebrasa #monasanigrifrons #bucconidae #trilhadaon\u00e7a #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s #observacaodeaves #birdwatching em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/bjpj7orsXe"
        },
        {
            "author_id": "411024120",
            "created_at": "2022-02-06T15:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490346434205564932"
            ],
            "id": "1490346434205564932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Niter\u00f3i: Jib\u00f3ia \u00e9 encontrada no telhado de uma casa em Itacoatiara. Animal foi resgatado e reintegrado na \u00e1rea do Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET) https://t.co/BF0pLiiQAa https://t.co/DEfp7XpQTM"
        },
        {
            "author_id": "1474019645065682951",
            "created_at": "2022-02-06T14:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490339362575458309"
            ],
            "id": "1490339362575458309",
            "in_reply_to_user_id": "1474019645065682951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que mais tarde se tornou o Parque Nacional Gir, em Gujarat.A popula\u00e7\u00e3o sobrevivente cresceu para 411 em 2010 gra\u00e7as a medidas de conserva\u00e7\u00e3o que inclu\u00edram a remo\u00e7\u00e3o de vilas inteiras de povos nativos que mantinham seu gado na reserva.\nNo entanto a situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 longe+"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2022-02-06T14:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490335099539406851"
            ],
            "id": "1490335099539406851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/E9Iw3aHLqA"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2022-02-06T14:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490332305256325121"
            ],
            "id": "1490332305256325121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/b6fe9LAHQd"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2022-02-06T14:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490329801399353346"
            ],
            "id": "1490329801399353346",
            "in_reply_to_user_id": "184762182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Em Tef\u00e9, o Minist\u00e9rio visitou instala\u00e7\u00f5es de uma organiza\u00e7\u00e3o social, inaugurou um laborat\u00f3rio flutuante de pesquisa e anunciou o monitoramento automatizado e em tempo real de toda a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\n#ExercitoeMeioAmbiente https://t.co/j9TyfNf3pp"
        },
        {
            "author_id": "762337048858595328",
            "created_at": "2022-02-06T13:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490320163799023621"
            ],
            "id": "1490320163799023621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeita Elizabeth sendo contra todas \"invas\u00f5es\":\n- PM, des\u00e7a o sarrafo nos pobres que \"invadiram\" terreno destinado \u00e0 moradia, justamente p/morar. \n- Bolsonaro, acabe com o Parque Nacional dos Campos Gerais, pq os ricos \"adentraram\" gentilmente l\u00e1, com seu pinnus inofensivo."
        },
        {
            "author_id": "1229893772",
            "created_at": "2022-02-06T13:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490317059242307585"
            ],
            "id": "1490317059242307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reprodu\u00e7\u00e3o: \u00a9 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil\n\nMural est\u00e1 sendo desenvolvido pelo coletivo MUDA\n\nPublicado em 05/02/2022 - 17:50 Por Alana Gandra - Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil - Rio de Janeiro\n\nO projeto deurbanismo t\u00e1tico Rua Walls, pioneiro na cidade do\n\nhttps://t.co/NnxYrqPxHJ https://t.co/Hz2DKJWzEU"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2022-02-06T13:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490316017259712512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1490316017259712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada de leve para destravar a musculatura no @parquedoutingabelem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/TR2q1IqpmH"
        },
        {
            "author_id": "131643170",
            "created_at": "2022-02-06T13:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490309511927767051"
            ],
            "id": "1490309511927767051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Sair pra pedalar \u00e9 a resposta para a pergunta que voc\u00ea esquecer\u00e1 em breve \ud83d\ude05 #Pedal #Flona #InstaGood #Like4Like #Brazil #Brazilian #Training (em Floresta Nacional de Bras\u00edlia) https://t.co/QEZB3I5VQU https://t.co/NV5vXqkQIV"
        },
        {
            "author_id": "131643170",
            "created_at": "2022-02-06T13:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490309501009997828"
            ],
            "id": "1490309501009997828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair pra pedalar \u00e9 a resposta para a pergunta que voc\u00ea esquecer\u00e1 em breve \ud83d\ude05 #Pedal #Flona #InstaGood #Like4Like #Brazil #Brazilian #Training em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/iN3sztXFJJ"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-02-06T13:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490309404989837315"
            ],
            "id": "1490309404989837315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual\nhttps://t.co/Pd4XteDUkE https://t.co/jGmTLG3BxH"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2022-02-06T12:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490307537891213317"
            ],
            "id": "1490307537891213317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos idealizadores do Rua Walls, Andr\u00e9 Bretas, disse que o \u201cprojeto envolve arte, cultura e urbanismo t\u00e1tico, pensando a cidade no p\u00f3s-pandemia\u201d\n\nhttps://t.co/ykS9TYr3so"
        },
        {
            "author_id": "52628303",
            "created_at": "2022-02-06T12:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490307075615846403"
            ],
            "id": "1490307075615846403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem a cl\u00e1ssica hist\u00f3ria do aluno que arrancou uma CORRENTE DE PORT\u00c3O de dentro da mochila pra tretar.\n\nE isso aconteceu em um col\u00e9gio particular constru\u00eddo ilegalmente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - outra hist\u00f3ria maravilhosa. https://t.co/0fOVojlTVw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-06T11:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490292030664286209"
            ],
            "id": "1490292030664286209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baiano\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/1JZcp4WXEw"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2022-02-06T11:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490289633359499273"
            ],
            "id": "1490289633359499273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/eCX1qhrkmw\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "1482527440928923649",
            "created_at": "2022-02-06T11:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490284020806074379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2775155944",
                        "start": 48,
                        "username": "SpainMFA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490284020806074379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Namaqua\nhttps://t.co/13WO05MvZX\n@SpainMFA"
        },
        {
            "author_id": "1482527440928923649",
            "created_at": "2022-02-06T11:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490283735186558979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "66740930",
                        "start": 48,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490283735186558979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Namaqua\nhttps://t.co/s26PQfOnca\n@visitportugal"
        },
        {
            "author_id": "1362823824048275459",
            "created_at": "2022-02-06T10:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490271374266490881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45842171",
                        "start": 0,
                        "username": "PolacaRocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490271374266490881",
            "in_reply_to_user_id": "45842171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PolacaRocha Aqui perto tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (eu acho), do lado do Jardim bot\u00e2nico, q querem transformar em shopping.."
        },
        {
            "author_id": "1480952888323100682",
            "created_at": "2022-02-06T08:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490248218847989761"
            ],
            "id": "1490248218847989761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/e1NmnD7Yue\n\n#boletimdf #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-02-06T08:21:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490239302026027008"
            ],
            "id": "1490239302026027008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual \nhttps://t.co/mfNI1lRbA5\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-06T05:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490189460960591873"
            ],
            "id": "1490189460960591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "488522916",
            "created_at": "2022-02-06T03:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490170518774992896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1275629200775536642",
                        "start": 0,
                        "username": "verboemcarne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490170518774992896",
            "in_reply_to_user_id": "1275629200775536642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verboemcarne Visitem Pra\u00e7a do Papa, o Mirante das Mangabeiras, o Parque das Mangabeiras, o Parque da Serra do Curral e o Parque Municipal. E se sobrar tempo n\u00e3o deixem de conhecer o Mercado central e Pra\u00e7a da Liberdade."
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2022-02-06T03:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490166315256004610"
            ],
            "id": "1490166315256004610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Falsifica\u00e7\u00e3o de documentos, politicagem, lobistas da IWPA (International Wood Products Association) para liberar madeira, ajuda de ministro e PMs.\n\u00c9 assim q um carregamento de IP\u00ca, extra\u00eddo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, chega a uma loja chic em New York.\nhttps://t.co/OWB7dit6dv"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-02-06T03:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490158337207554055"
            ],
            "id": "1490158337207554055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/jmZRqjSyCR"
        },
        {
            "author_id": "195582302",
            "created_at": "2022-02-06T01:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490130578481598470"
            ],
            "id": "1490130578481598470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Fozes do ES\nFoz do rio Ita\u00fanas em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, ES.\n\nUma caminhada de 3 km pela praia em uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais belas do nosso Estado, o Parque Estadual de Ita\u00fanas e chegamos a foz. \n\n@lincolnduques\nhttps://t.co/YqnMk7dlId"
        },
        {
            "author_id": "384067821",
            "created_at": "2022-02-06T00:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490123527629983754"
            ],
            "id": "1490123527629983754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de fiordland que fica ali em Minas Gerais https://t.co/0G9sjekvfI"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2022-02-06T00:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490121953700716548"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1490121953700716548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/C33x3IVg7L"
        },
        {
            "author_id": "3361098437",
            "created_at": "2022-02-06T00:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490114792887046144"
            ],
            "id": "1490114792887046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual. \nhttps://t.co/BbpkDp7nUN"
        },
        {
            "author_id": "358894410",
            "created_at": "2022-02-05T23:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490108040170852359"
            ],
            "id": "1490108040170852359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OUJNdvSLvb\n\n#mulhercapitalbrasilia #brasilia #distritofederal #noticias #df #gdf #brasil #internacional #mundo"
        },
        {
            "author_id": "1681099640",
            "created_at": "2022-02-05T23:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490106861533773826"
            ],
            "id": "1490106861533773826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/ghXRCAB86N"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-02-05T23:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490101681287270404"
            ],
            "id": "1490101681287270404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5540,
                "quote_count": 72,
                "reply_count": 106,
                "retweet_count": 509
            },
            "text": "Uma ave roubou a GoPro de um turista no Parque Nacional de Fiordland e ainda registrou todo o percurso de fuga. Confira \u2b07 https://t.co/DDSf3ZtoTo"
        },
        {
            "author_id": "35049549",
            "created_at": "2022-02-05T23:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490098328826261508"
            ],
            "id": "1490098328826261508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas defendem cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual na Reserva Florestal do Morro Grande. Saiba mais em https://t.co/UC0qHoycEC #ambientalistas #morrogrande #reservaambiental #meioambiente #reservaflorestal #parqueestadual #Cotia https://t.co/3WUwvuHqV2"
        },
        {
            "author_id": "1465800588071997446",
            "created_at": "2022-02-05T22:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490094087101427717"
            ],
            "id": "1490094087101427717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/27tXxNyjgW"
        },
        {
            "author_id": "4706985497",
            "created_at": "2022-02-05T22:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490093057043222529"
            ],
            "id": "1490093057043222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nu jurei q a esta\u00e7\u00e3o ecologica ia se dhr pra estagia\ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd73"
        },
        {
            "author_id": "90533055",
            "created_at": "2022-02-05T22:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490092816122454022"
            ],
            "id": "1490092816122454022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/QkGA75p02i\n\n#blogdoamarildodf\n#amarildomotadf\n#blogdoamarildomota"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2022-02-05T22:24:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490089084164972545"
            ],
            "id": "1490089084164972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio ganha mural grafitado na\u00a0fachada https://t.co/9tCpwGj9GR"
        },
        {
            "author_id": "1467461477992914944",
            "created_at": "2022-02-05T22:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490087833838751748"
            ],
            "id": "1490087833838751748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas. Veio de noiva. Rio meia ponte. Parque Nacional das emas. O_o cristalino. Pirinopolis. Tolos!"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2022-02-05T22:18:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490087344862605312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "942054152208830464",
                        "start": 201,
                        "username": "Instituto_Horus"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1258854153453031428",
                        "start": 220,
                        "username": "leimac_br"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "224294549",
                        "start": 253,
                        "username": "ConserveOutdoor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490087344862605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais um dia de restaura\u00e7\u00e3o ambiental por meio do controle de plantas ex\u00f3ticas invasoras e retirada de lixo em ilhas costeiras que fazem parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro \u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf0e\nUma parceria @Instituto_Horus e @leimac_br, com financiamento da @ConserveOutdoor https://t.co/0uC5D52oiP"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-02-05T22:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490086582166204433"
            ],
            "id": "1490086582166204433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/nNJMnT6X7I"
        },
        {
            "author_id": "529569889",
            "created_at": "2022-02-05T22:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490086262799220737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1446127886948126742",
                        "start": 0,
                        "username": "Stoy_Harta_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490086262799220737",
            "in_reply_to_user_id": "1446127886948126742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Stoy_Harta_ Parque Nacional Natural"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-02-05T22:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490083849585537024"
            ],
            "id": "1490083849585537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estiagem causa morte de milhares de peixes no Rio Grande do Sul. A lagoa fica dentro de um parque nacional localizado no sul do estado #CNNS\u00e1badoNoite https://t.co/MbQKHLg4Tc"
        },
        {
            "author_id": "1393689945294974983",
            "created_at": "2022-02-05T21:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490076742568005639"
            ],
            "id": "1490076742568005639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/gW2UwhdsXi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-05T21:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490076576712564737"
            ],
            "id": "1490076576712564737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 no dia 22 de janeiro de 2022 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1868503584",
            "created_at": "2022-02-05T21:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490076039359438850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490076039359438850",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirogomes ...e o teu irm\u00e3ozinho da retroescavadeira q tem uma \"mans\u00e3ozinha\" na Serra da Meruoca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 o q?"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-02-05T21:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490074843517263872"
            ],
            "id": "1490074843517263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ASeUUyV6NC"
        },
        {
            "author_id": "1464050356426616842",
            "created_at": "2022-02-05T21:26:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490074426230157317"
            ],
            "id": "1490074426230157317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Aracaju possui uma Reserva Extrativista?\n\nVoc\u00ea sabia que a reserva est\u00e1 sendo amea\u00e7ada pela prefeitura da cidade de Aracaju?\n\nO descaso da prefeitura est\u00e1 sendo denunciando pela popula\u00e7\u00e3o tradicional que vive na reserva e pela AGB-SE https://t.co/R5BLTzmSvJ"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2022-02-05T21:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490074331199778817"
            ],
            "id": "1490074331199778817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/vQwCggJqDy"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-02-05T21:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490073387506364416"
            ],
            "id": "1490073387506364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Geral No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/3CkJRtUNSX https://t.co/qtASrieHoM"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-02-05T21:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490073040520204289"
            ],
            "id": "1490073040520204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/qPxAj5GkEo"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-02-05T21:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490073008295325700"
            ],
            "id": "1490073008295325700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/X8LobnPald"
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2022-02-05T21:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490069592110157826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1242846683962245127",
                        "start": 33,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490069592110157826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei ao lado do Governador @CamiloSantanaCE e da Vice-Governadora Izolda Cela, da inaugura\u00e7\u00e3o do Polo de Lazer Rachel Guimar\u00e3es, no S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape, que integra o Parque Estadual do Coc\u00f3. Lutamos mto pela implanta\u00e7\u00e3o dessa importante \u00e1rea de lazer."
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-02-05T21:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490068601109286915"
            ],
            "id": "1490068601109286915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uIhnWVhOnV"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2022-02-05T20:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490067670007484419"
            ],
            "id": "1490067670007484419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque\u00a0Estadual https://t.co/jJdwmCCOnX"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-02-05T20:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490067189428330503"
            ],
            "id": "1490067189428330503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/mb51o6YKnn"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-02-05T20:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490066989708038144"
            ],
            "id": "1490066989708038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Rio, grafiteiros pintam fachada da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cuAvpa3zWU https://t.co/52shjhLeOs"
        },
        {
            "author_id": "57690736",
            "created_at": "2022-02-05T20:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490064171387473925"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1377344882285670405",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriquePr1921"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1726399765",
                        "start": 16,
                        "username": "will_zeiro"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1407309790553030666",
                        "start": 28,
                        "username": "1matheusbrito"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "32947563",
                        "start": 43,
                        "username": "josiaspereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490064171387473925",
            "in_reply_to_user_id": "1377344882285670405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriquePr1921 @will_zeiro @1matheusbrito @josiaspereira Bora s\u00f4! No Brasil ser\u00e3o so 3 times Galo, Flamengo e Palmeiras. O resto \u00e9 participante. O rival do Galo o Flamengo \u00e9 do RJ e nada tem haver com BH. O Galo nasceu aqui v\u00e9i! L\u00e1 no Parque municipal. Vc \u00e9 novo e tem muito que comemorar ainda. Ainda da tempo de trocar de time."
        },
        {
            "author_id": "1214886681159057408",
            "created_at": "2022-02-05T20:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490056329666383875"
            ],
            "id": "1490056329666383875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante. \ud83d\udd2d\n\n\ud83c\udfdb Museu da Natureza. S\u00edtio do Meio, Parque Nacional Serra da Capivara - Coronel Jos\u00e9 Dias, PI.\n\n\ud83d\udee3 https://t.co/BnspR0dXUR"
        },
        {
            "author_id": "26573630",
            "created_at": "2022-02-05T20:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490053146827177989"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51929238,
                        -23.77067252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1490053146827177989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/07jp877DVO"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2022-02-05T19:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490048693164294144"
            ],
            "id": "1490048693164294144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00eddo dentro da \u00e1rea do Parque Estadual do Coc\u00f3, o Polo de Lazer do S\u00e3o Jo\u00e3o do Tauape foi inaugurado neste s\u00e1bado, 5.https://t.co/JYaT9jFWTd"
        },
        {
            "author_id": "1227250632404287488",
            "created_at": "2022-02-05T18:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490029041075826693"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1162356398073753601",
                        "start": 0,
                        "username": "lismacedosbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1490029041075826693",
            "in_reply_to_user_id": "1162356398073753601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lismacedosbr D\u00e1 nojo desse povo. Tinha que ver se essa turba que pode aglomerar assim est\u00e1 cumprindo com suas obriga\u00e7\u00f5es, se \u00e9 que algu\u00e9m a\u00ed trabalha.  Hj tentei ir com minha mulher e duas filhas no parque municipal e fui barrado por n\u00e3o ter sido vacinado. Qual o crit\u00e9rio?  D\u00e1 nojo"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-02-05T18:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490023045037277186"
            ],
            "id": "1490023045037277186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Linda visita do Falc\u00e3o-peregrino, no Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Lagoa da Turfeira que criamos em 2012, \u00e9poca que tamb\u00e9m criamos Parque da Pedra Selada. Com preserva\u00e7\u00e3o, + animais apareceram e turismo de observadores de p\u00e1ssaros cresceu! Conservar natureza cria empregos verdes! https://t.co/XYLADlwkOK"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2022-02-05T17:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490010989412040707"
            ],
            "id": "1490010989412040707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o decreto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o onde participamos do projeto do diagn\u00f3stico da viabilidade &lt;3 https://t.co/KYqdxQaNCP"
        },
        {
            "author_id": "627353572",
            "created_at": "2022-02-05T17:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1490007385397727235"
            ],
            "id": "1490007385397727235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria era um role no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2022-02-05T16:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489997998306344968"
            ],
            "id": "1489997998306344968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, o #PoliciamentoOstensivo do #4BPM est\u00e1 refor\u00e7ado no interior e nos acessos ao Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, para garantir a seguran\u00e7a das fam\u00edlias que aproveitam este importante ponto tur\u00edstico e de lazer da cidade do #Rio. https://t.co/JCm6C4qqdf"
        },
        {
            "author_id": "1486058855268294656",
            "created_at": "2022-02-05T15:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489989346770010115"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1489989346770010115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/2Wq5dsz0Z4"
        },
        {
            "author_id": "152816930",
            "created_at": "2022-02-05T15:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489988242032283654"
            ],
            "id": "1489988242032283654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5h , 3800mt \u2197\ufe0f ( a grande maioria destes metros feitos no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas )\nSemana conclu\u00edda \u2705 https://t.co/ED3rVLpXzE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-05T15:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489985533803593731"
            ],
            "id": "1489985533803593731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,09 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 22 de janeiro de 2022 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,17 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "56760586",
            "created_at": "2022-02-05T14:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489976131151273991"
            ],
            "id": "1489976131151273991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parkrun , a Corrida \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f mais verde de BH. \nO olho na foto,  pernas na corrida.\nCorre,  para, fotografa. Fotografa,  corre e para. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zzYnleVlnB"
        },
        {
            "author_id": "61916390",
            "created_at": "2022-02-05T14:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489974908583043072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1337190812447350784",
                        "start": 0,
                        "username": "advo_galo_"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "50662327",
                        "start": 50,
                        "username": "egydiocamargos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489974908583043072",
            "in_reply_to_user_id": "1337190812447350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@advo_galo_ Isso ai \u00e9 no parque municipal nun eh? @egydiocamargos"
        },
        {
            "author_id": "56760586",
            "created_at": "2022-02-05T14:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489971410730733569"
            ],
            "id": "1489971410730733569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o \"foco\" em novas possibilidades. \n@fotopbroficial @runners_fotop em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/3hoPdNOJNZ"
        },
        {
            "author_id": "124269867",
            "created_at": "2022-02-05T13:58:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489961620033970177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1337190812447350784",
                        "start": 14,
                        "username": "advo_galo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489961620033970177",
            "in_reply_to_user_id": "53094101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valtercamilo @advo_galo_ Venhaaaaaaa! Vamos passear na orla do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2022-02-05T13:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489958691910692874"
            ],
            "id": "1489958691910692874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCESS\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA SER\u00c1 DISCUTIDA EM AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA https://t.co/EP95XDIDjq"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-05T13:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489955554080571396"
            ],
            "id": "1489955554080571396",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Tudo come\u00e7a com a extra\u00e7\u00e3o do IP\u00ca, numa FLORESTA NACIONAL na Amaz\u00f4nia. \nEm fevereiro, enquanto o rec\u00e9m nomeado ministro dizia num programa que \"Chico Mendes era insignificante\", bandidos entravam numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral e derrubaram 14 IP\u00caS. https://t.co/OUwIH1m6hF"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-05T13:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489955541690552324"
            ],
            "id": "1489955541690552324",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "A reportagem, basicamente, mostrou como um carregamento de IP\u00ca, extra\u00eddo DENTRO de uma floresta Nacional no Par\u00e1, chegou numa loja de bacana no BRONX, NY.\nE pra isso acontecer, o ministro do meio ambiente teve que agir.\n\nExtra\u00eddo por    Vendido por\n    R$ 20k     \u27a1\ufe0f     R$ 1,8 mi https://t.co/f91ZPIEQZE"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2022-02-05T13:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489950132275712005"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "968456663136161792",
                        "start": 0,
                        "username": "albertoemeio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "55603979",
                        "start": 14,
                        "username": "PrefeituraSL"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "824630723692859392",
                        "start": 28,
                        "username": "SaudeGovMa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489950132275712005",
            "in_reply_to_user_id": "968456663136161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albertoemeio @PrefeituraSL @SaudeGovMa Alberto, a partir de segunda-feira, 7, volta a testagem contra Covid-19 no Parque Estadual do Rangedor. Vai at\u00e9 o dia at\u00e9 o dia 11/02 e funcionar\u00e1 das 8h30 \u00e0s 16h. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "1428733322679791618",
            "created_at": "2022-02-05T12:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489946652844695553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1428562846430945284",
                        "start": 14,
                        "username": "DuduGALOMAIO"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78463469",
                        "start": 28,
                        "username": "valdirvirjao"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 42,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489946652844695553",
            "in_reply_to_user_id": "1348316342924042247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@montijocectt @DuduGALOMAIO @valdirvirjao @Cruzeiro Fundava por elites? Mentira contava mil vezes.  Clube criado em coreto do parque Municipal, por garotos filhos de oper\u00e1rio. Que d\u00e9cada depois parte ate pertencia a elite. E toda popula\u00e7\u00e3o oper\u00e1ria. gente do povo torcia, contr\u00e1rio \u00e0 time de imigrantes q negros \u00f1 tinham vez!"
        },
        {
            "author_id": "66993160",
            "created_at": "2022-02-05T12:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489938864450031617"
            ],
            "id": "1489938864450031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/WxCIe86Iir - MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada https://t.co/cSuuKP2u2O"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2022-02-05T12:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489932680967954438"
            ],
            "id": "1489932680967954438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se invadir latif\u00fandio \u00e9 sem terra de esquerda, no bem, moral e justific\u00e1vel. Se invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 sem terra de direita, do mal e imoral. https://t.co/wAYwXCbSjm"
        },
        {
            "author_id": "358185443",
            "created_at": "2022-02-05T11:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489931675312214016"
            ],
            "id": "1489931675312214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Municipal \u00e9 apresentado ao Executivo\nhttps://t.co/4vxodqUgsu\nA proposta de constru\u00e7\u00e3o de um Parque Municipal, na regi\u00e3o do bairro Alto Para\u00edso, em S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso teve mais um passo nesta semana. O prefeito Marcelo Morais recebeu em seu gabinete..."
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-02-05T11:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489928986302033923"
            ],
            "id": "1489928986302033923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT interdita trilha irregular do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco\nhttps://t.co/D3vgt9TfuL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-05T11:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489927177709580292"
            ],
            "id": "1489927177709580292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,10 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 23 de janeiro de 2022 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,36 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-05T11:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489923026963603460"
            ],
            "id": "1489923026963603460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-pau\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UeA8qWu1Cz"
        },
        {
            "author_id": "1176992642657333248",
            "created_at": "2022-02-05T11:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489920182558638087"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "915257569198919680",
                        "start": 0,
                        "username": "tweetsdojao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489920182558638087",
            "in_reply_to_user_id": "915257569198919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tweetsdojao se for pra continuar no estado de sp\n\nvem pra barueri, aqui eh bom demais na \u00e1rea perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-05T07:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489864822023938051"
            ],
            "id": "1489864822023938051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2022-02-05T02:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489790886015905794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489790886015905794",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Voce j\u00e1 visitou no seu estado a Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1, que fica no interior de Nova Igua\u00e7u, a 2 horas da\u00ed de Copacabana? A floresta \u00e9 exuberante. Recomendo."
        },
        {
            "author_id": "1370078989600100353",
            "created_at": "2022-02-05T02:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489789766778425348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1022331250344910848",
                        "start": 0,
                        "username": "luhhsimon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489789766778425348",
            "in_reply_to_user_id": "1022331250344910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luhhsimon la no Parque Municipal Romeo Ben\u00edcio Wolf e na RESERVA BIOL\u00d3GICA PICADA VER\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "344287590",
            "created_at": "2022-02-05T01:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489774263896846339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1384412811934248964",
                        "start": 0,
                        "username": "aIlyenn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489774263896846339",
            "in_reply_to_user_id": "1384412811934248964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aIlyenn sim, tem o mirante da lagoa, o parque municipal e do horto, museu de hist\u00f3ria natural, e festivais que d\u00e3o boas fotos tbm"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-02-05T00:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489759926582972421"
            ],
            "id": "1489759926582972421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kibale, Uganda. https://t.co/POkPEkISRX"
        },
        {
            "author_id": "101481799",
            "created_at": "2022-02-05T00:23:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489756507776430081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1227306514681155584",
                        "start": 0,
                        "username": "PatriciaKlotz3"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "42593930",
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489756507776430081",
            "in_reply_to_user_id": "1227306514681155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatriciaKlotz3 @andretrig O parque estadual da pedra Branca est\u00e1 sendo desmatado"
        },
        {
            "author_id": "55366483",
            "created_at": "2022-02-04T23:47:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489747440282607617"
            ],
            "id": "1489747440282607617",
            "in_reply_to_user_id": "55366483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 anos eu acompanho a luta dos moradores da regi\u00e3o. Em 2004 protocolei um PL para mudar o zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea para permitir a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e urbaniza\u00e7\u00e3o com habita\u00e7\u00f5es consolidadas e a cria\u00e7\u00e3o de parques, o que foi feito."
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-02-04T23:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489745613898006537"
            ],
            "id": "1489745613898006537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/jmZRqjSyCR"
        },
        {
            "author_id": "87756980",
            "created_at": "2022-02-04T23:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489736804047769601"
            ],
            "id": "1489736804047769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus a baixo de zero. Parque nacional de Yellowstone EUA. https://t.co/Wj3Jjgyugd"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2022-02-04T22:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489734939738361857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1375535091271802881",
                        "start": 0,
                        "username": "RMUTO_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 8,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1489734939738361857",
            "in_reply_to_user_id": "1375535091271802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RMUTO_ @fiscaldoibama \u00c9 a sigla de Floresta Nacional - uma das 12 categorias de unidades de conserva\u00e7\u00e3o existentes no Brasil, de uso sustent\u00e1vel, voltada para a explora\u00e7\u00e3o de madeira."
        },
        {
            "author_id": "35089308",
            "created_at": "2022-02-04T22:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489733477507354629"
            ],
            "id": "1489733477507354629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco \u00e9 interditada https://t.co/OUAu4guV1D https://t.co/LttpYpGeIU"
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-04T22:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489730185599623174"
            ],
            "id": "1489730185599623174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O reconhecimento da import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tema que transcende o Brasil, contando com o apoio da UNESCO. \n#PARLA #PARLAEXPLICA #direito #direitoparlamentar #direitoambiental #meioambiente #parquenacionaldoigua\u00e7u #estradaparque #senado https://t.co/2tYpEPr1Uy"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-04T22:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489727053050093576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489727053050093576",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-04T22:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489726974473953284"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "51054089",
                        "start": 0,
                        "username": "carlaopignatari"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "36177171",
                        "start": 17,
                        "username": "agriculturasp"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "81158098",
                        "start": 32,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489726974473953284",
            "in_reply_to_user_id": "51054089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlaopignatari @agriculturasp @rodrigogarcia_ Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-04T22:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489726365435932675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "39931528",
                        "start": 16,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489726365435932675",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @PSDBoficial Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2022-02-04T22:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489722180728414208"
            ],
            "id": "1489722180728414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de tigres siberianos selvagens e leopardos de Amur em um parque nacional nas prov\u00edncias de Jilin e Heilongjiang, no nordeste da #China, subiu para 50 e 60, respectivamente, em apenas 4 anos.\nhttps://t.co/wFtvjpiSFV"
        },
        {
            "author_id": "981532057582137344",
            "created_at": "2022-02-04T21:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489719738108416001"
            ],
            "id": "1489719738108416001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem ainda encontrou rela\u00e7\u00f5es entre o contrabando ilegal de madeira com o tr\u00e1fico de drogas pelo PCC e a grilagem de terras na Floresta Nacional do Jamanxim, entre outros crimes, envolvendo personagens e grupos no Par\u00e1 e de fora dele https://t.co/hrJxHtjGdG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-04T21:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489715311364296704"
            ],
            "id": "1489715311364296704",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,93 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de janeiro de 2022. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-04T21:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489715310902976513"
            ],
            "id": "1489715310902976513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,16 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 24 de janeiro de 2022 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2022-02-04T21:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489709330647687177"
            ],
            "id": "1489709330647687177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda \ud83c\udfe1, Parque Nacional da Peneda \u2013 Ger\u00eas, desde \u20ac50 para 2 pessoas c/ cancelamento gr\u00e1tis!\nhttps://t.co/PrQUt75J1a"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-02-04T21:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489705839648780289"
            ],
            "id": "1489705839648780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco \u00e9\u00a0interditada https://t.co/yMHnWPpCv9"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-02-04T20:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489699209527898119"
            ],
            "id": "1489699209527898119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u274c IAT interdita trilha do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a\n\nhttps://t.co/8VeUd7Shdf"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2022-02-04T19:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489689573970092036"
            ],
            "id": "1489689573970092036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH https://t.co/Dcle99hUyc"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2022-02-04T19:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489689143789690882"
            ],
            "id": "1489689143789690882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa equipe do Projeto Nossabio \u2013 Territ\u00f3rios Conservados realizou visita de campo ao Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, munic\u00edpio de Nova Mamor\u00e9, em Rond\u00f4nia, como etapa de elabora\u00e7\u00e3o do plano de turismo do parque.A visita foi guiada por dois guias locais devidamente habilitados https://t.co/OFfyo4EZZ9"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-02-04T19:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489686636111794182"
            ],
            "id": "1489686636111794182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT interdita trilha do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco da\u00a0Esperan\u00e7a https://t.co/qdqyPyqNmH"
        },
        {
            "author_id": "252324863",
            "created_at": "2022-02-04T19:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489686055729176578"
            ],
            "id": "1489686055729176578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "APA = unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, ent\u00e3o pode circular gente sim.\no que est\u00e1 errado \u00e9 a gest\u00e3o da uc, falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00f5es de conscientiza\u00e7\u00e3o, etc. https://t.co/DduhajhhXP"
        },
        {
            "author_id": "49653452",
            "created_at": "2022-02-04T19:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489684115184136192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "188353754",
                        "start": 0,
                        "username": "ThatSylviasOne"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "71529793",
                        "start": 16,
                        "username": "arnaldo_antunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489684115184136192",
            "in_reply_to_user_id": "188353754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThatSylviasOne @arnaldo_antunes Te espero na Cruz Vermelha, ali ao lado do Parque municipal. Saio \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "64706049",
            "created_at": "2022-02-04T19:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489683828381786113"
            ],
            "id": "1489683828381786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 643,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 74,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Entregamos a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Morro do Diabo, em Teodoro Sampaio. Investimento de R$ 6 milh\u00f5es do Governo de SP. H\u00e1 mais de 30 anos o parque n\u00e3o recebia investimentos. https://t.co/PnmEhPZs3S"
        },
        {
            "author_id": "1321983276110798848",
            "created_at": "2022-02-04T19:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489682929735380992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3080920228",
                        "start": 0,
                        "username": "caiofranca40"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "4296751053",
                        "start": 14,
                        "username": "csiqueirapsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489682929735380992",
            "in_reply_to_user_id": "3080920228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiofranca40 @csiqueirapsb Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/Uo509hUyon"
        },
        {
            "author_id": "1321983276110798848",
            "created_at": "2022-02-04T19:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489682774860734465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "51054089",
                        "start": 16,
                        "username": "carlaopignatari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489682774860734465",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @carlaopignatari Rodrigo tudo bem, 600 fam\u00edlias est\u00e3o sendo severamente prejudicadas nesse caso do parque estadual do Jurupar\u00e1, quase 30 anos de luta como associa\u00e7\u00e3o nunca fomos recebidos por um governador ou vice, vamos mudar essa hist\u00f3ria ?"
        },
        {
            "author_id": "1321983276110798848",
            "created_at": "2022-02-04T19:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489682402884603907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "51054089",
                        "start": 16,
                        "username": "carlaopignatari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489682402884603907",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ @carlaopignatari Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/Uo509hUyon"
        },
        {
            "author_id": "145640411",
            "created_at": "2022-02-04T19:05:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489676530477195265"
            ],
            "id": "1489676530477195265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Sorocaba no Parque Vit\u00f3ria R\u00e9gia. Confiram no v\u00eddeo a situa\u00e7\u00e3o que encontrei por l\u00e1: https://t.co/1LJRSfijFt"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2022-02-04T19:03:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489675886282493954"
            ],
            "id": "1489675886282493954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juvam fecha dep\u00f3sito clandestino de diesel e piche que contaminou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Juizado Volante Ambiental (Juvam) fechou um dep\u00f3sito clandestino de diesel e material betuminoso para pavimento\u2026 https://t.co/wnxcylReFi #Infojurid #tjmt"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-04T18:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489666611816583169"
            ],
            "id": "1489666611816583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1466,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 471
            },
            "text": "Pare oq vc esta fazendo e leia esta reportagem!\n\nComo um carregamento de IP\u00ca, extra\u00eddo numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, chegou numa loja chic em New York?\n\nFalsifica\u00e7\u00e3o de documentos, politicagem, lobby de gringo pra liberar madeira e ajuda de ministro e PMs.\nhttps://t.co/wQMJeUz9i5"
        },
        {
            "author_id": "1437855864220684297",
            "created_at": "2022-02-04T18:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489666459290722313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "73550153",
                        "start": 174,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489666459290722313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova ser\u00e1 realizada no dia 20 de mar\u00e7o de 2022, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u/PR\n#parquenacional #cataratas\n#cataratasdoiguacu #meiamaratonadascataratas \n@CataratasBrasil https://t.co/XIanWPkeQZ"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2022-02-04T17:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489656312954826756"
            ],
            "id": "1489656312954826756",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Pelo texto, se uma \u00e1rea da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) ultrapassar 30% da \u00e1rea total do im\u00f3vel, o propriet\u00e1rio tem isen\u00e7\u00e3o do Imposto sobre a Propriedade Territorial Rural (ITR)."
        },
        {
            "author_id": "24886744",
            "created_at": "2022-02-04T17:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489652411014823937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489652411014823937",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig isso ajudaria muito a consolidar, por exemplo, o projeto da estrada sobre o qual lhe enviei um whatsapp, que amea\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-02-04T17:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489651491875049473"
            ],
            "id": "1489651491875049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a \u00e9 interditada #RICMais\nhttps://t.co/VVQPAGtlVG https://t.co/ItdArNvvYf"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-02-04T17:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489646611848470532"
            ],
            "id": "1489646611848470532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT interdita trilha do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a https://t.co/67Y3jXzNKn"
        },
        {
            "author_id": "198218526",
            "created_at": "2022-02-04T17:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489645994673598465"
            ],
            "id": "1489645994673598465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldados da cavalaria posam em frente a uma gigantesca sequoia conhecida como \"Grizzly Giant\" no ano de 1900. Esta \u00e1rvore ainda est\u00e1 de p\u00e9, em Mariposa Grove, o maior bosque de sequoias-gigantes do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, Eua. https://t.co/eilU6DEKfK"
        },
        {
            "author_id": "3004850417",
            "created_at": "2022-02-04T16:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489642551812534273"
            ],
            "id": "1489642551812534273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 255,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "A Piau\u00ed publica hoje uma reportagem sobre um esquema ilegal de extra\u00e7\u00e3o de ip\u00ea-amarelo da Amaz\u00f4nia que come\u00e7a a\u00ed na Floresta Nacional do Jamanxim e vai parar em revendedoras de deck de madeira no Bronx \u2013 e mostra qual foi a atua\u00e7\u00e3o do Ricardo Salles nisso https://t.co/DFhfoO0QJN https://t.co/JkTWlxBIFH"
        },
        {
            "author_id": "2683007488",
            "created_at": "2022-02-04T16:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489641209995960324"
            ],
            "id": "1489641209995960324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cactos, Brom\u00e9lias e Vespas. Floresta Estadual de Trombetas, Amaz\u00f4nia. #foto #photography #Amaz\u00f4nia #\u00c1reasProtegidas #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #NorteDoPar #selva https://t.co/wupVKHLrwM"
        },
        {
            "author_id": "151653693",
            "created_at": "2022-02-04T16:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489636070325198853"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83246011",
                        "start": 0,
                        "username": "Passiflorami"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 14,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489636070325198853",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passiflorami @parquedoutinga Quanto ao uso de aparelhos sonoros: \u00c9 permitido somente com o uso de fones de ouvido, pois se trata  de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde os animais vivem livres e os sons interferem no seu habitat. #EquipeHB"
        },
        {
            "author_id": "151653693",
            "created_at": "2022-02-04T16:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489636040025559040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "83246011",
                        "start": 0,
                        "username": "Passiflorami"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 14,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489636040025559040",
            "in_reply_to_user_id": "83246011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passiflorami @parquedoutinga O Parque Estadual do Utinga \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. O desenvolvimento do turismo ecol\u00f3gico e a circula\u00e7\u00e3o de pessoas \u00e9 previsto e amparado na Lei n\u00ba 9.985, do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC), de 18 de julho de 2000."
        },
        {
            "author_id": "91718003",
            "created_at": "2022-02-04T16:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489634842731954176"
            ],
            "id": "1489634842731954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sempre uma alegria a chegada ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u2764\ufe0f\u270c\ud83c\udffb\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #viagem #travel #tv #franklindavid #apresentador #programaaventureiros #agenciaaventureiros https://t.co/d31XjE2pz4"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-04T15:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489628623875321858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 86,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1489628623875321858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha entre #garotos.\n\n#Venhacomosseusamigos\n#venhacurtiranatureza \n#venhaserfeliz \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/VrcfZFNxvj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-04T15:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489624219788865537"
            ],
            "id": "1489624219788865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,17 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas no dia 24 de janeiro de 2022 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1360699724764962822",
            "created_at": "2022-02-04T15:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489620403085533184"
            ],
            "id": "1489620403085533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[SECA RS] Imagens de sat\u00e9lites mostram a severidade da seca que atinge atualmente o Parque Nacional da Lagoa do Peixe (PNLP)! Confira as imagens:\n\n#seca #rs #lagoadopeixe #brasil #sat\u00e9lite"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2022-02-04T15:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489619888457015298"
            ],
            "id": "1489619888457015298",
            "in_reply_to_user_id": "378733153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe possui 344 km\u00b2 . A Lagoa do Peixe possui apenas 30 cm de profundidade m\u00e9dia e 35 km de comprimento por 2 km de largura, posicionada paralelamente a linha de costa. A LP n\u00e3o possui tribut\u00e1rios, mas possui um canal intermitente com o Atl\u00e2ntico. https://t.co/CzGwzm9f1X"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2022-02-04T15:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489619879875465219"
            ],
            "id": "1489619879875465219",
            "in_reply_to_user_id": "378733153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "desde 1986 essa \u00e1rea \u00e9 um Parque Nacional, n\u00e3o somente pelas esp\u00e9cies end\u00eamicas, como tamb\u00e9m por ser \u00e1rea de repouso para aves que migram entre os Polo Sul e o Polo Norte, nas altern\u00e2ncias sazonais."
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-04T15:19:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489619561070702600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1489619561070702600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/9hSNyDQasD"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-04T14:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489609957557297153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 111,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45295,
                        -23.88206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1489609957557297153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rias formas para se refresca, essa \u00e9 uma delas.\n\n#Venhaconhecer \n#naturephotography \n#venhacurtiranatureza \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/3G9rdrmDb4"
        },
        {
            "author_id": "24238977",
            "created_at": "2022-02-04T14:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489609781107212290"
            ],
            "id": "1489609781107212290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ACP contra a BR-364 no Acre, projeto priorit\u00e1rio para o governo e a maior amea\u00e7a aos direitos dos povos ind\u00edgenas e tradicionais da regi\u00e3o e ao Parque Nacional da Serra do Divisor, conta agora com o apoio fundamental do MPF/PRDC do Acre! https://t.co/nuMnHpROb1"
        },
        {
            "author_id": "1074548570563510272",
            "created_at": "2022-02-04T14:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489606677812948992"
            ],
            "id": "1489606677812948992",
            "in_reply_to_user_id": "1086318009034125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capivaracancer vdd mas algumas tem coisas boas tipo  parque estadual da serra do mar taubate n tem nada cidade flopada"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2022-02-04T14:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489603364845408264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "193003734",
                        "start": 242,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 257,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "216777909",
                        "start": 265,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489603364845408264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\u00c9 um c\u00edrculo virtuoso de projetos q avan\u00e7am! A concess\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u/PR j\u00e1 est\u00e1 c/ edital publicado e iniciamos a estrutura\u00e7\u00e3o de + 5 projetos. Outros, como o da Chapada dos Guimar\u00e3es/MT j\u00e1 est\u00e3o adiantados!\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80@mmeioambiente @ICMBio @MinEconomia https://t.co/DQtWtlPviM"
        },
        {
            "author_id": "2596550210",
            "created_at": "2022-02-04T13:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489595950309986313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489595950309986313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/cjpLs35KVR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1683688886",
            "created_at": "2022-02-04T13:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489595808022417409"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1489595808022417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade uma APA \u00e9 categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que permite ocupa\u00e7\u00e3o humana, no caso de um espa\u00e7o p\u00fablico a visita\u00e7\u00e3o e utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o para fins de educa\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 inclusive finalidade desse tipo de unidade \n\nO som alto ok v\u00e1 l\u00e1 https://t.co/ErPnsqLvQ6"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2022-02-04T13:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489588967393615873"
            ],
            "id": "1489588967393615873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta mesma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AJU o cercamento feito h\u00e1 pouco tempo j\u00e1 est\u00e1 aberto em v\u00e1rios locais com motos, cavalos e at\u00e9 um puxadinho de mesas de um bar. AJU tem prefeito? Cad\u00ea a Sema?"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2022-02-04T13:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489588258161971206"
            ],
            "id": "1489588258161971206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aracaju em Sergipe del Rey! 10h15 de hoje,04, carroceiro jogando entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no mangue. Cad\u00ea a Prefeitura? https://t.co/X0xOSCTj7O"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-02-04T13:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489584594584276996"
            ],
            "id": "1489584594584276996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/R1YUfWAjuO"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2022-02-04T12:47:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489581412147621889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85325,
                        -20.42178972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1489581412147621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1LdVtvVJpw"
        },
        {
            "author_id": "1480370154638921730",
            "created_at": "2022-02-04T12:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489580184219045896"
            ],
            "id": "1489580184219045896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/NcTzMX4j2h"
        },
        {
            "author_id": "175926581",
            "created_at": "2022-02-04T12:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489578624516820992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "197437675",
                        "start": 0,
                        "username": "ursulaaraujo24"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489578624516820992",
            "in_reply_to_user_id": "197437675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ursulaaraujo24 Imagina se n\u00e3o fosse \u00e1rea protegida, hein?"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-04T12:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489577604541603841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 97,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1489577604541603841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loucos por fotos.\n#lugarperfeitoparafotografar \n#trabquilidade \n#pazmental \n\n#agendesuavisita\ud83d\udcf2 \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/LLX29akjcy"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-04T12:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489574522730778631"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 116,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.45295,
                        -23.88206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1489574522730778631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe especial entre eles e elas.\n\nVenha com a sua galera trilhar tamb\u00e9m.\n\n#VisiteParanapiacaba \n#agendesuavisita\ud83d\udcf2 \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/bP9BuO1Ykq"
        },
        {
            "author_id": "1093874263650693120",
            "created_at": "2022-02-04T12:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489574474575921157"
            ],
            "id": "1489574474575921157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Governo Estadual, atrav\u00e9s do Departamento de Estradas de Rodagem da Para\u00edba est\u00e1 realizando a implanta\u00e7\u00e3o e pavimenta\u00e7\u00e3o da rodovia PB-107, a partir do entroncamento da PB-125 at\u00e9 o Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna. https://t.co/w9tBiIQAHL"
        },
        {
            "author_id": "1040915674103795712",
            "created_at": "2022-02-04T12:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489573919250079744"
            ],
            "id": "1489573919250079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "bom dia S\u00e3o Raimundo  Nonat-Piau\u00ed! Ainda irei conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, feliz com a caneca, linda!!! e robot, desbloqueia a\u00ed, A\u00e7a\u00ed vai ficar show aqui\ud83d\ude09\ud83d\udc96 https://t.co/MPShEbABWd"
        },
        {
            "author_id": "1385791969830608899",
            "created_at": "2022-02-04T11:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489568195723907072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1441200276141010944",
                        "start": 0,
                        "username": "quintomovimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489568195723907072",
            "in_reply_to_user_id": "1421639350975180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuintoMovimento Se eu fosse o Bolsonaro, o Brasil pagava os dois lados da estrada, nem que fosse preciso contornar a \u00e1rea de reserva. 110 km de \u00e1rea protegida n\u00e3o s\u00e3o um obst\u00e1culo intranspon\u00edvel que impe\u00e7a o acesso ao Pac\u00edfico."
        },
        {
            "author_id": "3047297752",
            "created_at": "2022-02-04T11:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489565838889951237"
            ],
            "id": "1489565838889951237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, sou uma adulta de 23 anos que est\u00e1 com saudade de brincar com os amigos no parque municipal ou em qualquer pra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-04T11:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489563359087190018"
            ],
            "id": "1489563359087190018",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,93 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de janeiro de 2022. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-02-04T11:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489563358621696000"
            ],
            "id": "1489563358621696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de janeiro de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,21 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-02-04T10:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489552226607460355"
            ],
            "id": "1489552226607460355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional ter\u00e1 disputada\u00a0acirrada https://t.co/inp4vpwE1g"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-02-04T10:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489550067660988419"
            ],
            "id": "1489550067660988419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \nCARIBE : HAITI - PARQUE NACIONAL GRANDE COLLINE e PARQUE NACIONAL DEUX MAMELLES\nhttps://t.co/6Py6qhLJ5B https://t.co/Ya3nGoCn8K"
        },
        {
            "author_id": "908026014269403136",
            "created_at": "2022-02-04T10:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489541840961425411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363554760327110659",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioSarrubbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489541840961425411",
            "in_reply_to_user_id": "1363554760327110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioSarrubbo Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/oRdwPtnA1u"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-04T09:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489533134005846016"
            ],
            "id": "1489533134005846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00eamea do Tiziu\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tnnNrSWXyK"
        },
        {
            "author_id": "1360808636449239041",
            "created_at": "2022-02-04T08:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489516806624657408"
            ],
            "id": "1489516806624657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mangatepopo Rd &amp;amp; Tongariro Alpine Crossing, Parque Nacional de Tongariro 3989, #NuevaZelanda https://t.co/M6E3oolWZj"
        },
        {
            "author_id": "52774917",
            "created_at": "2022-02-04T08:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489514171221917696"
            ],
            "id": "1489514171221917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc *Governador Jo\u00e3o Doria visita hoje Teodoro Sampaio a partir das 09 da manh\u00e3, visitar\u00e1 a creche \"Fernando Barbosa de Melo\u201d na vila Minas Gerais. Logo ap\u00f3s a comitiva seguir\u00e1 para o Parque Estadual Morro do Diabo com o descerramento das placas inaugurais de creches da regi\u00e3o. https://t.co/vFUt2K2gSj"
        },
        {
            "author_id": "71534544",
            "created_at": "2022-02-04T04:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489458391705477120"
            ],
            "id": "1489458391705477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!!\ud83d\udcab\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil\n\n#BoaNoite #Tijuana #Brasil https://t.co/ZaexYtL8Jm"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-02-04T03:09:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489435976955006977"
            ],
            "id": "1489435976955006977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 02 1971 - O presidente Em\u00edlio Garrastazu M\u00e9dici criou o Parque Nacional da Bocaina, entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro, num \u00e1rea de 134 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "232324579",
            "created_at": "2022-02-04T02:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489419532913594379"
            ],
            "id": "1489419532913594379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "deixei meu gato em araguari na casa da minha m\u00e3e pra ser castrado, ele sumiu na ter\u00e7a e n\u00e3o voltou ainda, foi visto a \u00faltima vez perto da Pra\u00e7a da floresta, estadual, M\u00e1rio, etc. quem visto ele ou tiver alguma informa\u00e7\u00e3o me ajudaria muito https://t.co/CM6Y4UhOc1"
        },
        {
            "author_id": "84058254",
            "created_at": "2022-02-04T01:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489417591500193792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489417591500193792",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Olha, no Rio de janeiro tem at\u00e9 \u00e1rea protegida da pol\u00edcia pelo STF. Pol\u00edcia n\u00e3o entra l\u00e1, sabia? Mas armas pesadas, drogas, entram facilmente...o que dizer de proteger Roraima..."
        },
        {
            "author_id": "1269068842451566592",
            "created_at": "2022-02-04T01:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489409244852072451"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "accaeeb8158a9f7f"
            },
            "id": "1489409244852072451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jessi falando de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, S\u00e3o Jorge e parque estadual Terra ronca \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Goi\u00e1s e lindo gente \u2764\ufe0f#goias #goiasnobbb #bbb22"
        },
        {
            "author_id": "59284438",
            "created_at": "2022-02-04T00:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489397990129389569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363554760327110659",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioSarrubbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489397990129389569",
            "in_reply_to_user_id": "1363554760327110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioSarrubbo Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/rDbI1Nwf7d"
        },
        {
            "author_id": "1321983276110798848",
            "created_at": "2022-02-04T00:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489393240235257859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363554760327110659",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioSarrubbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489393240235257859",
            "in_reply_to_user_id": "1363554760327110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioSarrubbo Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/Uo509hUyon"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2022-02-04T00:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489393225441943554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363554760327110659",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioSarrubbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489393225441943554",
            "in_reply_to_user_id": "1363554760327110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioSarrubbo Ent\u00e3o solicitamos um olhar mais emp\u00e1tico ao caso emblem\u00e1tico que acontece no Parque Jurupar\u00e1- PEJU- SP - https://t.co/v7czUflV95"
        },
        {
            "author_id": "63104957",
            "created_at": "2022-02-03T23:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489377008702275587"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1489377008702275587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/dfNn2qO3fd"
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-03T22:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489364442550874115"
            ],
            "id": "1489364442550874115",
            "in_reply_to_user_id": "1157302734854471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preserva\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 prioridade nacional, \u00e0 qual n\u00e3o se deve opor interesses privados de natureza econ\u00f4mica. #PARLA #PARLAEXPLICA #direito #direitoparlamentar #direitoambiental #meioambiente #parquenacionaldoigua\u00e7u #estradaparque #impactoambiental"
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-03T22:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489364439983869958"
            ],
            "id": "1489364439983869958",
            "in_reply_to_user_id": "1157302734854471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contarato assenta que \u201cn\u00e3o h\u00e1 paralelo na legisla\u00e7\u00e3o de qualquer outro pa\u00eds que estabele\u00e7a uma via de acesso\u201d como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o que evidencia as inten\u00e7\u00f5es meramente econ\u00f4micas do projeto."
        },
        {
            "author_id": "965719103804788736",
            "created_at": "2022-02-03T22:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489362465049747464"
            ],
            "id": "1489362465049747464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/2JoC8gxO2z"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-02-03T22:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489358070559952901"
            ],
            "id": "1489358070559952901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/jmZRqjSyCR"
        },
        {
            "author_id": "2986329988",
            "created_at": "2022-02-03T21:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489356652109348866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1258154280382599168",
                        "start": 0,
                        "username": "ArenaSportsCo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489356652109348866",
            "in_reply_to_user_id": "1258154280382599168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArenaSportsCo https://t.co/4smbPoGpS5\nDe nada"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-02-03T21:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489356236374134784"
            ],
            "id": "1489356236374134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver uma capivara nadando nas \u00e1guas cristalinas do Rio Pelotas foi uma experi\u00eancia sensasional.\nO Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 de fato um lugar espetacular."
        },
        {
            "author_id": "90855184",
            "created_at": "2022-02-03T20:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489339063551377409"
            ],
            "id": "1489339063551377409",
            "in_reply_to_user_id": "90855184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de coletivos de transporte de turistas at\u00e9 tr\u00eas eixos.\n\nOs dois projetos podem ser importantes para incentivar os agricultores e facilitar o acesso \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "90855184",
            "created_at": "2022-02-03T20:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489339060850429952"
            ],
            "id": "1489339060850429952",
            "in_reply_to_user_id": "90855184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do mesmo modo, o PLC 61/2013, que abre a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, para n\u00e3o precisar contornar o Parque, fazendo com que as dist\u00e2ncias sejam reduzidas em 200 quil\u00f4metros, sendo permitida a circula\u00e7\u00e3o de autom\u00f3veis de passeio e caminhonetes, +"
        },
        {
            "author_id": "90855184",
            "created_at": "2022-02-03T20:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489339053724033026"
            ],
            "id": "1489339053724033026",
            "in_reply_to_user_id": "90855184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o Projeto de Lei da C\u00e2mara (PLC) 61/2013, que cria a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1020730112063549446",
            "created_at": "2022-02-03T20:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489338798169366531"
            ],
            "id": "1489338798169366531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A PINTADA JAMAIS VISTA NO BRASIL \u00c9 FLAGRADA NO PARQUE NACIONAL\u00a0IGUA\u00c7U https://t.co/fTdeXX9pYm"
        },
        {
            "author_id": "1456656117786894339",
            "created_at": "2022-02-03T20:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489338178439897088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82872422",
                        "start": 0,
                        "username": "mariabopp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489338178439897088",
            "in_reply_to_user_id": "82872422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariabopp todo mundo tem sua foto da formatura da escola no computador, mas s\u00f3 voc\u00ea tem A FOTO. S\u00f3 que voc\u00ea foi trouxa e al\u00e9m de pagar 6 milh\u00f5es pela FOTO, ainda desmatou meio parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "162888450",
            "created_at": "2022-02-03T20:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489334141942484993"
            ],
            "id": "1489334141942484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/yNlOCne1d3"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2022-02-03T20:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489332976051707905"
            ],
            "id": "1489332976051707905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus a baixo de zero. Parque nacional de Yellowstone EUA. https://t.co/38GY1aQXR7"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2022-02-03T20:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489331369201356802"
            ],
            "id": "1489331369201356802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 712,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/LZ61Q9NWu2"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-02-03T20:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489329606314364928"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1489329606314364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f Mountains \u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/j0KCpDI7NV"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-02-03T20:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489328954771230720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1489328954771230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Persegui\u00e7\u00e3o aqu\u00e1tica.\n#barquinhos #pol\u00edcia #bombeiro #lagojoaoleite #PEAMP #PEJoL #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/yexa5a6ppP"
        },
        {
            "author_id": "1475579576738791424",
            "created_at": "2022-02-03T19:48:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489324895775432711"
            ],
            "id": "1489324895775432711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7Enorme tigre captura e luta com javali em parque nacional na \u00cdndia:  https://t.co/LBEZgQwe3B"
        },
        {
            "author_id": "1475579576738791424",
            "created_at": "2022-02-03T19:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489324848593702919"
            ],
            "id": "1489324848593702919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme tigre captura e luta com javali em parque nacional na \u00cdndia:  https://t.co/LBEZgQwe3B"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-02-03T19:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489321645298835457"
            ],
            "id": "1489321645298835457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Katinguel\u00ea -  Parque Estadual do Sumidouro - MG - Brasil.\n\nPor: Denis A. Valerio - Ambientalista. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/IcsFY5fVHj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [eltonbcastro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eltonbcastro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eltonbcastro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Brisa43259555].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Brisa43259555",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Brisa43259555"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DuduGALOMAIO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DuduGALOMAIO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DuduGALOMAIO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aIlyenn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aIlyenn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aIlyenn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Braga, Portugal",
                "id": "5b12348ecc3f2565",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formosa, Brasil",
                "id": "accaeeb8158a9f7f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234032565134254080",
                "name": "CAOS no Rio",
                "username": "Caosnorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3469535656",
                "name": "joao ataide santana",
                "username": "JoaoataidAtaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606852936",
                "name": "Jonatan Rodrigues",
                "username": "JSRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308880467",
                "name": "Franco Orlando P",
                "username": "franorpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367179363",
                "name": "Guido Carrijo",
                "username": "guidocarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103255694",
                "name": "Fabiano Scherer",
                "username": "fvscherer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134953830",
                "name": "AMN \ud83d\udea9\ud83e\udd29\u2640\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udc37\ud83c\udfc6",
                "username": "ANAMARCIANOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "delores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938508277343801345",
                "name": "larissa",
                "username": "larikaliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333280548467470336",
                "name": "TropicalStoic",
                "username": "TropicalStoic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202416706",
                "name": "Ashiok",
                "username": "silva_danielsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382429041517547520",
                "name": "LJakubowicz\u2618\ufe0f",
                "username": "MMALICK9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Caio Gomes",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280072327",
                "name": "Francisco Jos\u00e9 Pal\u00e1cio",
                "username": "fj_palacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752203821678493696",
                "name": "Nan\u00e1\ud83d\udea9",
                "username": "NadirRibeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217472220701822976",
                "name": "Fa\u00e7o div\u00f3rcios",
                "username": "faco_divorcios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96872947",
                "name": "millena",
                "username": "millenaaaaaaww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434640736092295172",
                "name": "Jandyra Uehara Alves",
                "username": "JandyraUeharaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223203984040693761",
                "name": "\ud83d\udc30ANGIE \uea00",
                "username": "AngieEgmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919475218615238656",
                "name": "Magali Beppler Paloschi",
                "username": "PalosBeppler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847853586",
                "name": "Ramona Katcheika",
                "username": "ramonakatcheika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014822517155008512",
                "name": "brendon",
                "username": "breedcs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Futuro eh VEGANO \ud83c\udf33",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62939014",
                "name": "Wendell",
                "username": "pinhotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96795310",
                "name": "Central Park",
                "username": "CentralParkNYC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69271342",
                "name": "Mariana Boggio N.",
                "username": "marianaboggion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135251069",
                "name": "Mujerhabitada \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "mujerhabitada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762792171435126784",
                "name": "LG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Luiz_Silveira16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290919625098756096",
                "name": "Diosfera\ud83c\udf3a\u2694\ufe0f\ud83c\udf3a\u2626\ufe0f\u2a69",
                "username": "Arefsoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141039212076122113",
                "name": "PlayGround Brasil",
                "username": "playgroundbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1159988192260558848",
                "name": "ATV MCZ",
                "username": "AtvMcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230509362390740994",
                "name": "Sereia sem calda",
                "username": "asereiasemcalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito Par\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441877367635386371",
                "name": "Maur\u00edcio Rodrigues",
                "username": "rsf_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468588582",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vhschneiderr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171175394202009602",
                "name": "Estavasemideia",
                "username": "Estavasemideia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054831256301699072",
                "name": "von_Roos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "roos_von",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15668210",
                "name": "M\u00e1rvio dos Anjos",
                "username": "marvio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427715130893258768",
                "name": "manuel menezes",
                "username": "manuelmenezes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107129101943480320",
                "name": "pituca desativou",
                "username": "f_ckingyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009600201043136512",
                "name": "Jorge Wam",
                "username": "jorge_wam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "g1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "VeritasetfidePF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2808004956",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "eduamigomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253910406093045762",
                "name": "Agitomax",
                "username": "agitomax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292346345597145088",
                "name": "Luca Moreira",
                "username": "lucamoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27019396",
                "name": "Guilherme da Cunha",
                "username": "gdacunha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904774230012813314",
                "name": "Denise Crioula",
                "username": "Negade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277287971364974592",
                "name": "Not\u00edcias Cat\u00f3licas",
                "username": "CatolicasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422144651411300352",
                "name": "Flika",
                "username": "Flika42584258",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299457820375609344",
                "name": "Racing Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RacingBrasil_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245760918",
                "name": "Prefeitura Mariana",
                "username": "PrefMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213408316472168448",
                "name": "Fernando \u27a1\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fernand45828091",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522602646",
                "name": "Rodrigo Sampaio",
                "username": "rod_236",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225774842735202306",
                "name": "Breno Garibalde",
                "username": "brenogaribalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362726051504390144",
                "name": "Ol\u00e1 mundo! \ud83d\udea9",
                "username": "OlaMundoIndica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386505475940917250",
                "name": "Fodboldworld",
                "username": "fodboldword",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618369857",
                "name": "Beto",
                "username": "a_urizio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386730410961514498",
                "name": "Dauzhettos Wetherili",
                "username": "Dauzhettos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399922857057062915",
                "name": "\ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddff \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6 \u24ed(off)",
                "username": "renderDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21011132",
                "name": "Marcelo Sarsur",
                "username": "msarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257944978",
                "name": "Marcel Teixeira",
                "username": "TeixeiraMarcel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750181639146369025",
                "name": "marc",
                "username": "leminha_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415885796842905602",
                "name": "brabs",
                "username": "barbarapinheirx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057696556479078401",
                "name": "Girassol63 \ud83c\udf3b\u2764\ufe0f",
                "username": "Girrasol63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36092299",
                "name": "Bernardo Mucida",
                "username": "bernardomucida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387415403941531648",
                "name": "SUPERA\u00c7\u00c3O",
                "username": "SUPERAO23832877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156807567",
                "name": "\u91d1\u6fa4\u559c\u5e73(Yoshihira K.)",
                "username": "energykana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272957511352684544",
                "name": "Cayo Marius",
                "username": "GAU_DEUM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725206464193810432",
                "name": "alistanos",
                "username": "alistanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176923015155802112",
                "name": "Labiata Tuiteira",
                "username": "LabiataTuiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043587296459665408",
                "name": "Lewis Wanderer",
                "username": "destroyed1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434993403192877057",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "yeonheeluvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242467105636626434",
                "name": "Artemis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "Artemisvila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3168247662",
                "name": "ParrotOfTheDay (Insta) | @parrotoftheday@ecoevo \ud83d\udc18",
                "username": "ParrotOfTheDay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343664070872997892",
                "name": "WikiAves",
                "username": "WikiAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351986879",
                "name": "Eliane Maciel",
                "username": "elimmmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220166480844722176",
                "name": "rori",
                "username": "roriog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 EM BRAS\u00cdLIA NA POSSE DE LULA",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384283873257746432",
                "name": "Carol Rodrigues",
                "username": "akrolrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099066299005710338",
                "name": "Nix \u269c \u262a\u2077\u207a\u00b2\u2070\u00b2\u2075'\ud83c\udf0a\u1d35\u207f\u1d48\u2071\u1d4d\u1d52 \u02b3\u1d50\u00b3",
                "username": "Ingridhobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444278767531274241",
                "name": "BAS\u2077 (SLOW)",
                "username": "BARMYSTREAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051666420164124674",
                "name": "lari\u2077",
                "username": "sevennbts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21585103",
                "name": "MoimentaNaNet",
                "username": "MoimentaNaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61344754",
                "name": "er\u00ed",
                "username": "oierikaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944435302978019328",
                "name": "Jorge Alberto",
                "username": "jorgebyalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091691201844207617",
                "name": "Pl\u00ednio Val\u00e9rio",
                "username": "PlinioValerio45",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31047914",
                "name": "CPX Gil Duarte Mok\u014d\u00ee Ygarussu",
                "username": "gilduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358601784525266946",
                "name": "L",
                "username": "lululuiza_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992063308139319296",
                "name": "Embaixada da China no Brasil",
                "username": "EmbaixadaChina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2389898629",
                "name": "Andr\u00e9 Baniwa Hipattairi",
                "username": "ANDREBANIWA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1168118754095652869",
                "name": "x\u00falia/mundinho BibleBuild",
                "username": "cadeladeuchiha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162153908",
                "name": "Joelison da Silva parente do Lula",
                "username": "JoelisonFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310942121",
                "name": "thays",
                "username": "salvarothay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482002429080178688",
                "name": "Bairro Jaqueline BH",
                "username": "bairrojaqueline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105546689417490434",
                "name": "Ilauro Oliveira",
                "username": "IlauroO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183404894",
                "name": "COELHO JB2022",
                "username": "rj_decio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731582484",
                "name": "Neoenergia",
                "username": "NeoenergiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182099722242273280",
                "name": "SILAS",
                "username": "SILASVIEIRADEA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80187124",
                "name": "Masx",
                "username": "Ma_sx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319671368603009024",
                "name": "Ivan Saraivito",
                "username": "Saraivito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215442843",
                "name": "Canal Brasil",
                "username": "canalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3247054537",
                "name": "Ca\u00edto Mainier",
                "username": "caitomainier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41191715",
                "name": "Leandro Ramos",
                "username": "LeandroRamos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21465893",
                "name": "Paulo Tiefenthaler",
                "username": "p_tiefenthaler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213382232",
                "name": "Bet\u00e3o",
                "username": "betaopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293670046",
                "name": "Rayssa Lozorio",
                "username": "rayssalozorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156415107",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Lethiche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119494838",
                "name": "Akintol\u00e1 Assis \u272d\u5f61\ud83e\udd85\ud83e\udd4b\ud83d\udd25",
                "username": "AkinAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46636373",
                "name": "Camila",
                "username": "Camis_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755931797372936192",
                "name": "Dr. McDreamy",
                "username": "cIaudinosaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272634038365364226",
                "name": "Henrique",
                "username": "H_minion3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803701634496950272",
                "name": "A Voz de Tr\u00e1s-os-Montes",
                "username": "jornalvtm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376550991",
                "name": "Nerys Targeryan #KP6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2328\ufe0f",
                "username": "neysampaioX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207555704",
                "name": "Ailton Freitas",
                "username": "affreitas64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267415436615974915",
                "name": "Allan Amaral",
                "username": "allancamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102637669866192896",
                "name": "Ricardo Bacelar",
                "username": "_ricardobacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153861",
                "name": "Ana Mendes",
                "username": "_Estorninha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68564574",
                "name": "Carlos",
                "username": "charlie_mikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723129952",
                "name": "Rosa Fl\u00f3rio",
                "username": "pink1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824066746554445824",
                "name": "Za",
                "username": "maysaditch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045847552585797632",
                "name": "Critica Nata + Lula",
                "username": "Critica_Nata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216129683156357121",
                "name": "Clelia",
                "username": "Clelia67728234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245189536",
                "name": "C\u00f3digo San Luis",
                "username": "codigosanluisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166821946505474048",
                "name": "luis leal \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a",
                "username": "semmassagem5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4892192830",
                "name": "vit \u2667",
                "username": "sunartt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931522554744975360",
                "name": "vit. \u30c4",
                "username": "rekiv_exe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941256302776537088",
                "name": "j\u00f8n",
                "username": "midnixhts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787361839827062788",
                "name": "PAN",
                "username": "forumpandlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204510935148367874",
                "name": "Dulce Rosa de Bacelar Rocque",
                "username": "DulceRosaRocque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70107999",
                "name": "Prof. Ms. em Ci\u00eancias da Educa\u00e7\u00e3o Toninho Foureaux",
                "username": "toninhofoureaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243632239",
                "name": "R\u00fassia no Brasil",
                "username": "embaixadarussa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106393496",
                "name": "Russia Beyond",
                "username": "russiabeyond",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4142027548",
                "name": "Santiago Live",
                "username": "NewsSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346208520660799488",
                "name": "dinico",
                "username": "ddiniz_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804081",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 amazoniainforma \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "amazoniainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278548863",
                "name": "Isabella de Rold\u00e3o",
                "username": "isabelladroldao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1560305988",
                "name": "papaimaurao",
                "username": "PapaiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059467199310630912",
                "name": "PNPGer\u00eas",
                "username": "PNPGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702140610619252736",
                "name": "fany",
                "username": "fanymnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "redelitoranea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217212170",
                "name": "LH",
                "username": "luishralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450817269269999625",
                "name": "jfolhabarra",
                "username": "jfolhabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348607239666462720",
                "name": "Prefeitura de Itabora\u00ed",
                "username": "PrefdeItaborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104192432084840449",
                "name": "Luiz Seifert",
                "username": "LuizSeifert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906981359331299328",
                "name": "Jose Aldair de Souza",
                "username": "aldaircota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "Jornal GGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456899505245368323",
                "name": "Douglas Moreira",
                "username": "douglas_dm3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48911578",
                "name": "Fernando Fontanella",
                "username": "fernandoluigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44967243",
                "name": "Marc",
                "username": "RadioMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122337863222407168",
                "name": "Daniel Fernandes",
                "username": "Danielfsilva78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46993921",
                "name": "Fau Ha - A Primavera Chegou #Lula13",
                "username": "Fau_Haa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235356065",
                "name": "elfa da penumbra",
                "username": "luluuconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295434766653718529",
                "name": "fenam924",
                "username": "fenam924",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045056219868786688",
                "name": "drfabioalmeida12 #PrefiroCiro",
                "username": "fabioal42072713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037428616932601856",
                "name": "Portal da Cr\u00f4nica Brasileira",
                "username": "portaldacronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58510789",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe",
                "username": "Jfelribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476191805364396038",
                "name": "TheSensualWord10",
                "username": "ThanderEaston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66728007",
                "name": "Portal do Conhecimento",
                "username": "mpsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54891550",
                "name": "Paiquer\u00ea Fm 98.9",
                "username": "radiopaiquerefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743202767028752384",
                "name": "H1ld3m4r\u0176",
                "username": "diferenciando__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831590946",
                "name": "marcos roberto",
                "username": "turistamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892909353480671233",
                "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "RyanPhillippe11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100577909",
                "name": "Daniel Bonfil",
                "username": "DanyBonfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400207297582878720",
                "name": "inquilino vinhos",
                "username": "Inquilinovinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51417204",
                "name": "Carlos Pinto",
                "username": "edsoncarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374041405052583941",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 RNE 1345 \u26a0\ufe0f SANTIAGO \u2606",
                "username": "RNE1345_Stgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058789486",
                "name": "Muni Antofagasta",
                "username": "AntofagastaMuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93670805",
                "name": "Antofagasta TV",
                "username": "AntofagastaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156025019",
                "name": "Tatiara Muniz",
                "username": "TatiaraMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284964122531188743",
                "name": "Parrot seabra52",
                "username": "PSeabra52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328852377089273857",
                "name": "Dudu Companheiro",
                "username": "DuduCompanheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101481799",
                "name": "Ana Maria Ribeiro",
                "username": "anamariarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712098644648972288",
                "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
                "username": "JooRibe20268804",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436876",
                "name": "Nelson Vaz",
                "username": "nluisvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936270493",
                "name": "Luiz Cardoso",
                "username": "LLuizic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190758466",
                "name": "Liara \ud83d\udc26",
                "username": "liaraazv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53045432",
                "name": "Anderson Diniz",
                "username": "4ndersonDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268387077281939459",
                "name": "Joana Paula Pereira Correia",
                "username": "JoanaPaulaPere6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838238",
                "name": "Wellington  Lima",
                "username": "Well_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436153269802479618",
                "name": "R.Constantino 07",
                "username": "07Bressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430536079325732872",
                "name": "Bia",
                "username": "ajulietter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1423369228124622850",
                "name": "Jon Rock",
                "username": "ojonrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237128488815079430",
                "name": "se voc\u00ea parar pra pensar vai pensar parado",
                "username": "paginacuderosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231787209205964801",
                "name": "Nasir",
                "username": "uneedtogetoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170731145",
                "name": "re",
                "username": "rmsrnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356916680",
                "name": "Mero Paterno Materno",
                "username": "eLPiSoKo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48009877",
                "name": "Simone Gurgel",
                "username": "SimoneGurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20011301",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "LuisMiguelBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3719913322",
                "name": "Edgard Araujo",
                "username": "edgaranderlain1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40507229",
                "name": "Timon Maranh\u00e3o",
                "username": "TimonMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483987427660386309",
                "name": "Dron\u00e9sio",
                "username": "Dronesiorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241516084148219904",
                "name": "Arteris ViaPaulista",
                "username": "Arteris_VP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2485548759",
                "name": "Gabriel Wenio \ud83c\udf39",
                "username": "WenioGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436030346554920963",
                "name": "PARNA Serra da Capivara",
                "username": "ParnaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888433161021140992",
                "name": "Felipe Based da silva",
                "username": "Felpsz1n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443009167724273669",
                "name": "beloca pipoca",
                "username": "haristour_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385008552427786242",
                "name": "VH = Caldense + Rouge",
                "username": "vhtristao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534203294",
                "name": "Barbarela Magn\u00edfica Donzela",
                "username": "Barbara67755459",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537932",
                "name": "Jack Tom \uea00",
                "username": "Gebcoit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455673609553432576",
                "name": "iury \ud83e\udea9",
                "username": "iurycls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "siga @sgourgente \ud83d\udce2",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474019645065682951",
                "name": "NIGHT STALKER",
                "username": "JooVito63197055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762337048858595328",
                "name": "Guilherme Mazer",
                "username": "mazerpsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229893772",
                "name": "Enicomputer",
                "username": "Enicomputer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131643170",
                "name": "Cayo C\u00e9zar Oliveira",
                "username": "CayoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960376533",
                "name": "R\u00e1dio Cidad\u00e3 FM",
                "username": "cidadafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52628303",
                "name": "v\u00ea",
                "username": "_hawkbae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482527440928923649",
                "name": "Kamieskroon",
                "username": "kamieskroon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775155944",
                "name": "Spain MFA",
                "username": "SpainMFA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362823824048275459",
                "name": "Luthor AntiFa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "Grimm_AntiFa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45842171",
                "name": "Polaca Rocha",
                "username": "PolacaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480952888323100682",
                "name": "Boletim DF",
                "username": "BoletimDf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488522916",
                "name": "Marcelo Costa",
                "username": "coosttabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275629200775536642",
                "name": "VERBOEMCARNE",
                "username": "verboemcarne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234931859315941380",
                "name": "Gladz \u270c",
                "username": "GladzMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195582302",
                "name": "Marcos Cesar",
                "username": "gemologiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384067821",
                "name": "ECHOES LIVE IN GDANSK 2006",
                "username": "gayhobbitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361098437",
                "name": "GBRJ ONLINE",
                "username": "GbrjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358894410",
                "name": "Mulher Capital Bras\u00edlia",
                "username": "mulher_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681099640",
                "name": "Jorge Batista",
                "username": "jorgeluizfolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35049549",
                "name": "PORTAL VIVA COTIA",
                "username": "portal_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465800588071997446",
                "name": "MundoNewsPt",
                "username": "mundonewspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4706985497",
                "name": "qjo brie frescal\ud83e\uddc0",
                "username": "nuggetveganoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90533055",
                "name": "amarildo de j.c.mota",
                "username": "amarildo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467461477992914944",
                "name": "alex eax",
                "username": "EaxAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258854153453031428",
                "name": "@LEIMAC",
                "username": "leimac_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224294549",
                "name": "EOCA - European Outdoor Conservation Association",
                "username": "ConserveOutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "529569889",
                "name": "An\u00f3nimo.",
                "username": "adolfovillezcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446127886948126742",
                "name": "ESTOY HARTA \ud83d\udc9a\ud83d\udd25",
                "username": "Stoy_Harta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393689945294974983",
                "name": "Not\u00edcias de Todos",
                "username": "noticiastodos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868503584",
                "name": "Dr.Manhattan",
                "username": "marcelojmvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1464050356426616842",
                "name": "Trilhe-SE",
                "username": "TrilheSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57690736",
                "name": "Somos Sinistros CAMPEAO SUPER COPA DO BRASIL 2022",
                "username": "Brunolimadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377344882285670405",
                "name": "RickHP \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "HenriquePr1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726399765",
                "name": "Willi@n",
                "username": "will_zeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407309790553030666",
                "name": "matheus \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "1matheusbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32947563",
                "name": "Josias Pereira \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "josiaspereira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214886681159057408",
                "name": "Edenilson de Sousa \ud83d\udc1f\u26cf",
                "username": "paleoeddye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573630",
                "name": "Suzana Martins",
                "username": "suzannamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227250632404287488",
                "name": "Felipe Ponce",
                "username": "FelipeP46871378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162356398073753601",
                "name": "Lis Macedo",
                "username": "lismacedosbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627353572",
                "name": "the monio",
                "username": "recriou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1486058855268294656",
                "name": "Daniel Frias",
                "username": "dafriasdrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152816930",
                "name": "Tiago Machado \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Tiagomachado85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56760586",
                "name": "machado silva",
                "username": "cutiaeustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61916390",
                "name": "Cab\u00f4 memo u\u00ea",
                "username": "naosoumaisfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337190812447350784",
                "name": "#Galo CAMPE\u00c3O DE TUDO",
                "username": "advo_galo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50662327",
                "name": "Egydio Camargos",
                "username": "egydiocamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124269867",
                "name": "clorexidina",
                "username": "Daia_odonto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968456663136161792",
                "name": "Alberto",
                "username": "albertoemeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824630723692859392",
                "name": "SecDeSa\u00fadeMA",
                "username": "SaudeGovMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428733322679791618",
                "name": "Port\u00e3o 9",
                "username": "portal_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78463469",
                "name": "Valdir Cruzoeiro",
                "username": "valdirvirjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66993160",
                "name": "Site obidos.net.br",
                "username": "ObidosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358185443",
                "name": "Jornal do Sudoeste",
                "username": "JornalSudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176992642657333248",
                "name": "guizo \u262d",
                "username": "flwrsaop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915257569198919680",
                "name": "Jo\u00e3o Miranda",
                "username": "tweetsdojao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100615509",
                "name": "@SOS_RIO",
                "username": "SOS_RIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370078989600100353",
                "name": "j\u00e3o careca fds",
                "username": "infelizmenteli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022331250344910848",
                "name": "luh",
                "username": "luhhsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344287590",
                "name": "druid outsider \ud83c\udf33",
                "username": "dzx_99s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227306514681155584",
                "name": "Paty Klotz - Melhor Ser Humano de Pessoa!",
                "username": "PatriciaKlotz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55366483",
                "name": "Sim\u00e3o Pedro",
                "username": "simaopedro_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87756980",
                "name": "F\u00e1bio Silva Sauro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Si vis pacem, para bellum",
                "username": "fabiohead1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375535091271802881",
                "name": "RMT",
                "username": "RMUTO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089308",
                "name": "Dicas + CURITIBA 041",
                "username": "Curitiba_041",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157302734854471680",
                "name": "Instituto Parla",
                "username": "InstitutoParla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51054089",
                "name": "Carl\u00e3o Pignatari",
                "username": "carlaopignatari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36177171",
                "name": "Secretaria de Agricultura e Abastecimento",
                "username": "agriculturasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981532057582137344",
                "name": "brendataketa",
                "username": "brendataketa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252324863",
                "name": "letv",
                "username": "sidrattt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49653452",
                "name": "Wendell Soares",
                "username": "dellsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188353754",
                "name": "L'ady Lazarus (Sister Tatiana)",
                "username": "ThatSylviasOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71529793",
                "name": "Arnaldo Antunes",
                "username": "arnaldo_antunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321983276110798848",
                "name": "Marcos Adelino",
                "username": "ad_marquinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080920228",
                "name": "Caio Fran\u00e7a",
                "username": "caiofranca40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4296751053",
                "name": "Carlos Siqueira",
                "username": "csiqueirapsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145640411",
                "name": "Iara Bernardi",
                "username": "IaraPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437855864220684297",
                "name": "Almanaque Futuro",
                "username": "FuturoAlmanaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24886744",
                "name": "Hermington",
                "username": "hermington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198218526",
                "name": "Edson Rodrigues",
                "username": "edssonrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004850417",
                "name": "Rodolfo Almeida",
                "username": "rodolfoalmd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2683007488",
                "name": "Marcelo Castro",
                "username": "MarcelocastroBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "Michelly",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91718003",
                "name": "Franklin David",
                "username": "franklin_david",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360699724764962822",
                "name": "Leonardo Laipelt",
                "username": "LLaipelt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse \u267b\ufe0f3% \ud83c\udf3f",
                "username": "venischossler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24238977",
                "name": "H\u00e9lio Wicher Neto",
                "username": "hwneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074548570563510272",
                "name": "allan",
                "username": "fckprosistema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Fazenda",
                "username": "MinFazenda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2596550210",
                "name": "barbie arque\u00f3loga",
                "username": "mallanisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683688886",
                "name": "yaya",
                "username": "yayaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480370154638921730",
                "name": "Cores Do Petar",
                "username": "coresdopetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175926581",
                "name": "Japonesinha Tucuju do SUS",
                "username": "daninsmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197437675",
                "name": "ursulaaraujo",
                "username": "ursulaaraujo24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093874263650693120",
                "name": "DER-PB",
                "username": "derpbgov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040915674103795712",
                "name": "Fatimarina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfamunista",
                "username": "Fatimariani2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385791969830608899",
                "name": "Giancarlo Collesi",
                "username": "Giancarlo241030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441200276141010944",
                "name": "Quest\u00e3o Nacional",
                "username": "quintomovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047297752",
                "name": "\u00e9aLuna",
                "username": "naoeprofessora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908026014269403136",
                "name": "Francisco gomes",
                "username": "FrgsilvaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363554760327110659",
                "name": "Mario Sarrubbo",
                "username": "MarioSarrubbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360808636449239041",
                "name": "Viajandares",
                "username": "viajandares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52774917",
                "name": "Maz\u00e1h Newsletter",
                "username": "EvaldoOcanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71534544",
                "name": "Daniel",
                "username": "_Daniel_Mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232324579",
                "name": "PeGe",
                "username": "PG_Penna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84058254",
                "name": "Paolo",
                "username": "PRZanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269068842451566592",
                "name": "iwre (iure com W)",
                "username": "AbreuIwre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59284438",
                "name": "MauSkas",
                "username": "MMskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63104957",
                "name": "Alb\u00e9res Greg\u00f3rio",
                "username": "Agregorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965719103804788736",
                "name": "Trof\u00e9u CCM",
                "username": "trofeuccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986329988",
                "name": "Son 23PS \ud83d\udc26",
                "username": "Son23PS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258154280382599168",
                "name": "ARENA",
                "username": "ArenaSportsCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90855184",
                "name": "Strategos Consultoria Pol\u00edtica Jr.",
                "username": "strategosej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020730112063549446",
                "name": "Portal Informa Para\u00edba",
                "username": "InformaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456656117786894339",
                "name": "mim",
                "username": "blasfeimus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82872422",
                "name": "maria bopp",
                "username": "mariabopp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162888450",
                "name": "Ingrid Boni",
                "username": "byingridboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "RAFAEL ELLEN VIVIAN \ud83d\udc95 FAN ACCOUNT",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475579576738791424",
                "name": "Jose Pereira dos santos",
                "username": "JosePer01291865",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1491731131452084224",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe48wiw74tz49dpfutcang04gj3b1",
        "oldest_id": "1489321645298835457",
        "result_count": 491
    }
}