{
    "data": [
        {
            "author_id": "1011321314290864129",
            "created_at": "2022-02-03T19:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489320596785831936"
            ],
            "id": "1489320596785831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na minha cabe\u00e7a os crentes do parque municipal de Mossor\u00f3 s\u00e3o assim https://t.co/E89Dg6fIHH"
        },
        {
            "author_id": "55583410",
            "created_at": "2022-02-03T19:27:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489319733929390090"
            ],
            "id": "1489319733929390090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/fKX81TLY9r"
        },
        {
            "author_id": "876805223393656837",
            "created_at": "2022-02-03T19:26:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489319332450553868"
            ],
            "id": "1489319332450553868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, gente, pelo amor de Deus. Claro que minha fala cont\u00e9m sarcasmo e \u00e9 exagerada. Na imagem aparece a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas eu estou me referindo a merda que o plano diretor permite que aconte\u00e7a na via costeira que pode impactar inclusive NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O! \ud83d\ude44 https://t.co/nQ7SYCwIWT"
        },
        {
            "author_id": "1271952824730112003",
            "created_at": "2022-02-03T19:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489319292655091719"
            ],
            "id": "1489319292655091719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83d\udc99 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/FlCuuEmgka"
        },
        {
            "author_id": "876805223393656837",
            "created_at": "2022-02-03T19:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489319063771918345"
            ],
            "id": "1489319063771918345",
            "in_reply_to_user_id": "876805223393656837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, gente, pelo amor de Deus. Claro que minha fala cont\u00e9m sarcasmo e \u00e9 exagerada. Na imagem aparece a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas eu estou me referindo a merda que o plano diretor permite que aconte\u00e7a na via costeira que pode impactar inclusive NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O! \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "40564089",
            "created_at": "2022-02-03T19:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489315315221770242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "69373037",
                        "start": 113,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489315315221770242",
            "in_reply_to_user_id": "40564089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trechinho retirado do texto escrito para a peti\u00e7\u00e3o pela aprova\u00e7\u00e3o urgente do #PL425/2021, de autoria do vereador @esuplicy, para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Rio Bixiga! Assine aqui: https://t.co/NvIfizuap1"
        },
        {
            "author_id": "63811297",
            "created_at": "2022-02-03T19:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489313639899217929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1489313639899217929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus a baixo de zero. Parque nacional de Yellowstone EUA.\nApesar de toda severidade, a natureza \u00e9 linda! em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/YGZ4fTygmk"
        },
        {
            "author_id": "88994803",
            "created_at": "2022-02-03T18:19:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489302603825664006"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "180548890",
                        "start": 2,
                        "username": "MPMG_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "213382232",
                        "start": 175,
                        "username": "betaopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489302603825664006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @MPMG_Oficial vai investigar poss\u00edveis irregularidades na concess\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca, em Lima Duarte, na Zona da Mata. A den\u00fancia partiu do deputado estadual @betaopt.  \n\nConfira: https://t.co/h0bV8Tu6Ir"
        },
        {
            "author_id": "54340303",
            "created_at": "2022-02-03T18:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489302475165384716"
            ],
            "id": "1489302475165384716",
            "in_reply_to_user_id": "54340303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2020, a deputada do Acre Mara Rocha apresentou um projeto para tirar da \u00e1rea da Serra do Divisor o status de parque nacional para transform\u00e1-la em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. As UC permitem mais explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e presen\u00e7a de moradores que as UCs"
        },
        {
            "author_id": "54340303",
            "created_at": "2022-02-03T18:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489301437490372608"
            ],
            "id": "1489301437490372608",
            "in_reply_to_user_id": "54340303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- A estrada, que custaria 500 milh\u00f5es, teve aberta uma licita\u00e7\u00e3o aberta para estudos sem considerar impacto ambiental, apesar de cortar  ao meio o Parque Nacional da Serra do Divisor, uma das \u00e1reas mais preservadas do pa\u00eds e onde vivem \u00edndios isolados\n(cont)"
        },
        {
            "author_id": "1409608642593230850",
            "created_at": "2022-02-03T17:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489295701242695693"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "95904965",
                        "start": 4,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 16,
                        "username": "governoparana"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "123891446",
                        "start": 31,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "121828021",
                        "start": 46,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "456795842",
                        "start": 58,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "250689767",
                        "start": 72,
                        "username": "GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "95904965",
                        "start": 152,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "123891446",
                        "start": 165,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "456795842",
                        "start": 181,
                        "username": "CarlosMoises"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489295701242695693",
            "in_reply_to_user_id": "1409608642593230850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 @ratinho_jr @governoparana @EduardoLeite_ @governo_rs @CarlosMoises @GovSC Vou provar para os mandri\u00f5es, para os tr\u00eas governadores mais dos mesmos: @ratinho_jr, @EduardoLeite_, @CarlosMoises, que o r-e-f-l-o-r-e-s-t-a-m-e-n-t-o por determina\u00e7\u00e3o de governo, reverte secas. Cria evapotranspira\u00e7\u00e3o (chuvas), o exemplo est\u00e1 na Floresta Nacional da Tijuca:"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-03T17:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489285054509555718"
            ],
            "id": "1489285054509555718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PA | Territ\u00f3rio ind\u00edgena do povo Zo'\u00e9 faz limite com Floresta Estadual (Flota) de Trombetas. Para o MPF, a reabertura \u00e9 \"temer\u00e1ria\" pelo enfraquecimento da fiscaliza\u00e7\u00e3o e retirada de duas das tr\u00eas bases estrat\u00e9gicas originalmente previstas.\nhttps://t.co/F3xicCQC7L"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2022-02-03T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489267597896032262"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1489267597896032262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal da Rocha Negra ser\u00e1 destinado \u00e0s atividades de preserva\u00e7\u00e3o e turismo sustent\u00e1vel.\n\nSaiba mais ==&gt; https://t.co/M7gac8NEm5\n\n#Tapaj\u00f3sDeFato"
        },
        {
            "author_id": "1375490720157597705",
            "created_at": "2022-02-03T15:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489263749617782784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.859753,
                        -12.374607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c362f036af1a791"
            },
            "id": "1489263749617782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Lagoa Azul e Gruta do Cat\u00e3o https://t.co/it4xVhFlue"
        },
        {
            "author_id": "37822604",
            "created_at": "2022-02-03T15:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489260843560681476"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1489260843560681476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/aBJ1rp0K3k"
        },
        {
            "author_id": "74349665",
            "created_at": "2022-02-03T15:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489257236727693319"
            ],
            "id": "1489257236727693319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a deu prazo de cinco dias para que estado reapresente plano de abertura\n\nLeia mais: https://t.co/AxtpYb8nrC"
        },
        {
            "author_id": "3746036543",
            "created_at": "2022-02-03T15:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489254366418636805"
            ],
            "id": "1489254366418636805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itagua\u00ed instala placas alertando sobre a presen\u00e7a de jacar\u00e9s pr\u00f3ximo do Parque Municipal\n\nSaiba mais https://t.co/QDDZN5pMoM #JornalDestaqueBaixada #DestaqueBaixada #BaixadaFluminense #RJ #RiodeJaneiro #Itaguai"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-03T15:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489252655092273152"
            ],
            "id": "1489252655092273152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQklQZ\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1531477850",
            "created_at": "2022-02-03T14:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489250498779574272"
            ],
            "id": "1489250498779574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rindo q o professor de licenciamento ambiental do grancursos tava na equipe q abordou o bolsonaro naquele caso l\u00e1 de pesca em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2022-02-03T13:56:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489236281808887819"
            ],
            "id": "1489236281808887819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds dum \u201cb\u00e3in geladin\u201d. #TBT #Ubajara \ud83d\ude0e em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/XKEP5ssK1U"
        },
        {
            "author_id": "95767656",
            "created_at": "2022-02-03T13:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489234805896192001"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1489234805896192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o \u00e9 cigano, sei tamb\u00e9m que \u00e9 melhor pra mim.. \ud83c\udfb5\n\n#pabllovittar #tbt #ferias #guarapari #espiritosanto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/1Bbi2BTh1x"
        },
        {
            "author_id": "1449901497177751552",
            "created_at": "2022-02-03T13:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489232166697545738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "322901155",
                        "start": 0,
                        "username": "FlaaviiaLiima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489232166697545738",
            "in_reply_to_user_id": "322901155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlaaviiaLiima Eu, at\u00e9 2008, era o primeiro.\nFazia trilha na Pedra da G\u00e1vea e no Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "1449901497177751552",
            "created_at": "2022-02-03T13:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489231476570923017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1419515458194132995",
                        "start": 0,
                        "username": "Mashmid1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "322901155",
                        "start": 10,
                        "username": "FlaaviiaLiima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489231476570923017",
            "in_reply_to_user_id": "1419515458194132995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mashmid1 @FlaaviiaLiima N\u00e3o necessariamente.\nQuando era mais novo (\u00faltima vez em 2008) eu sempre fazia trilha na Pedra da G\u00e1vea, Parque Estadual da Pedra Branca etc.\nIa na empolga\u00e7\u00e3o, disposi\u00e7\u00e3o, mas cansava, mas nunca reclamava porque eu escolhi estar ali.\nSempre marcava com galera do Orkut."
        },
        {
            "author_id": "2412735992",
            "created_at": "2022-02-03T13:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489227528787091458"
            ],
            "id": "1489227528787091458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CNPq e Museu Nacional fazem s\u00e9rie de lives sobre pesquisas de longa dura\u00e7\u00e3o no Monumento Natural das Ilhas Cagarras https://t.co/uuNKUNsbnO"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-02-03T12:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489220555328864263"
            ],
            "id": "1489220555328864263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Setor Serra da Carioca do Parque Nacional da Tijuca voc\u00ea encontra a maravilhosa trilha do Morro do Queimado, um prato cheio para os amantes de aventuras pela natureza carioca!\n\nConfira mais aqui:\nhttps://t.co/tOYzzkslGQ\n\n#trilhadomorrodoqueimado #morrodoqueimado https://t.co/AL4jiIivPc"
        },
        {
            "author_id": "4854407085",
            "created_at": "2022-02-03T12:23:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489212970190131211"
            ],
            "id": "1489212970190131211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira dos Tr\u00eas Tombos fica dentro do Parque Estadual de Ilhabela e \u00e9 um ponto tur\u00edstico da cidade. Um bloco de rochas est\u00e1 com uma rachadura e por isso um trecho da cachoeira foi interditado.\nhttps://t.co/SGkI70L2HG"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2022-02-03T11:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489202225658437637"
            ],
            "id": "1489202225658437637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u00e3o nas florestas dec\u00edduas secas encontradas ao norte e leste do rio Betsiboka, preservadas do Parque Nacional de Ankarafantsika que o famoso Sifaka (Propithecus coquereli) pode ser avistado!!!\n\nSim! Ele mesmo o Zoobomafoo \u00e9 baseado numa esp\u00e9cie de l\u00eamure end\u00eamico de Madagascar!! https://t.co/cnc2ktXFUV"
        },
        {
            "author_id": "1337028325915717634",
            "created_at": "2022-02-03T11:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489197973645008901"
            ],
            "id": "1489197973645008901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida por\u00a0ambul\u00e2ncia https://t.co/1F2mrbfJGb"
        },
        {
            "author_id": "1337028325915717634",
            "created_at": "2022-02-03T11:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489197971946229761"
            ],
            "id": "1489197971946229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida por ambul\u00e2ncia \u00c1rea protegida por\u00a0ambul\u00e2ncia O servi\u00e7o de \u00e1rea protegida com ambul\u00e2ncia foi criado com o intuito de garantir aos gestores e colaboradores tranquilidade e seguran\u00e7a para cuidar de seus neg\u00f3cios e afazeres do dia.... https://t.co/pxJlpNsEBr"
        },
        {
            "author_id": "1187382248229789701",
            "created_at": "2022-02-03T10:49:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489189285504847874"
            ],
            "id": "1489189285504847874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2017, foi estabelecido o Parque Nacional de Tigres e Leopardos do Nordeste da China com uma \u00e1rea de cerca de 15 mil quil\u00f4metros quadrados, sendo a maior reserva da esp\u00e9cie no mundo. O n\u00famero de tigres-siberianos selvagens na China j\u00e1 se recuperou, somando mais de 55. https://t.co/qUoDTlASOp"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2022-02-03T10:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489181858235572224"
            ],
            "id": "1489181858235572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue\u00a0fechada https://t.co/YyOvdtiSHY"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2022-02-03T10:19:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489181853097594880"
            ],
            "id": "1489181853097594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue\u00a0fechada https://t.co/UqfIMmCGUZ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-03T10:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489178858049921029"
            ],
            "id": "1489178858049921029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00eamea do Bigodinho\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4Cpu8dw8pe"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-02-03T10:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489177361211924480"
            ],
            "id": "1489177361211924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento discute concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/2a0abkg9Ja"
        },
        {
            "author_id": "256376554",
            "created_at": "2022-02-03T03:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489073366770278400"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "1489073366770278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pico Bonito Cascada El Bejuco https://t.co/P8426yBUtN"
        },
        {
            "author_id": "1481058689859608577",
            "created_at": "2022-02-03T01:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489050442092924929"
            ],
            "id": "1489050442092924929",
            "in_reply_to_user_id": "1481058689859608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse aqui \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mamirau\u00e1 no Amazonas. De tirar o fol\u00eago n\u00e9? Lindo demais! https://t.co/8zw6Vzhz1K"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2022-02-03T01:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489049621812887552"
            ],
            "id": "1489049621812887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 fant\u00e1stica a Serra do Arac\u00e1? Fica em Barcelos, Amazonas. S\u00e3o 's\u00f3' 2 dias de voadeira da sede do munic\u00edpio at\u00e9 o Parque Estadual, onde fica a cachoeira do El Dorado, a maior do Brasil. https://t.co/t0IU9Cz4lC"
        },
        {
            "author_id": "73738497",
            "created_at": "2022-02-03T01:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489046198057148416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1489046198057148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O assunto do momento \u00e9 o jacar\u00e9 que come cachorro na \u00e1rea do Parque Municipal! A\u00ed o prefeito muito esperto me p\u00f5e uma PLACA escrito \"CUIDADO JACAR\u00c9 NA \u00c1REA\" a gente tem que aplaudir o Pastor Rub\u00e3o, digo Prefeito Rub\u00e3o, claro que os c\u00e3es v\u00e3o ler a placa e n\u00e3o ir mais l\u00e1!\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2022-02-03T01:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489044220790857728"
            ],
            "id": "1489044220790857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada - Blogosfera da RedePT - https://t.co/025dAGab4o\n\nParticipe do https://t.co/509yn1ErSZ @AAMachadoRP\n#FicaDuda #Lula13 #Haddad13"
        },
        {
            "author_id": "134238278",
            "created_at": "2022-02-03T01:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489041166440050698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "861418220",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrePioMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489041166440050698",
            "in_reply_to_user_id": "861418220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrePioMartins Conceito poss\u00edvel em se tratando de parque nacional e terras ind\u00edgenas. Com essa constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o teremos grandes reservat\u00f3rios.\n\nTelles Pires foi assim, as do Rio Madeira tb. Acabou a era Tucuru\u00ed.\n\nAceita q d\u00f3i menos."
        },
        {
            "author_id": "1106669158320795649",
            "created_at": "2022-02-03T00:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489040326320955395"
            ],
            "id": "1489040326320955395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletando no Parque Nacional Sierra de las Quijadas\n\nVcs j\u00e1 me seguem na rede das fotos, onde minha @ \u00e9 a mesma e sou mais fotog\u00eanico? https://t.co/9gWD1jmEi6"
        },
        {
            "author_id": "1278475557362192384",
            "created_at": "2022-02-03T00:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489040067503005698"
            ],
            "id": "1489040067503005698",
            "in_reply_to_user_id": "1278475557362192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas tamb\u00e9m protegem minerais raros e forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas extraordin\u00e1rias, como estalactites e estalagmites. Falando nisso, lembra do Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u? Dentro da Gruta do Janel\u00e3o est\u00e1 a maior estalactite do MUNDO\n\ud83e\uddf54/6\n\ud83d\udcf7Perna de bailarina - reprodu\u00e7\u00e3o https://t.co/YlpuUnwQXF"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-03T00:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489034859171434500"
            ],
            "id": "1489034859171434500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f Parque Estadual do Bel\u00e9m Endere\u00e7o: Av. Celso Garcia, 2593 - Belenzinho (em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp) https://t.co/6LiHQCgH4O https://t.co/KmL4ZaA3nB"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-03T00:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489034407797211139"
            ],
            "id": "1489034407797211139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! \u201cTempo Deus, Natureza M\u00e3e\u201d Endere\u00e7o: Av. Celso Garcia, 2593 - Belenzinho (em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp) https://t.co/92XtbvUsfS https://t.co/zQj11VqWfn"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-03T00:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489034264561819648"
            ],
            "id": "1489034264561819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! Parque estadual do Bel\u00e9m possui \u00e1rea verde ampla, com banquinhos, playground, trilhas para caminhada, pedalada e skate e uma grande mural com graffitis. Endere\u00e7o: Av. Celso Garcia, 2593 - Belenzinho (em Parque Estadual... https://t.co/K8bozCLcre"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-02-03T00:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489033958256001029"
            ],
            "id": "1489033958256001029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada | Combate Racismo Ambiental https://t.co/wQtLL5fV6X"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-03T00:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489033751577432064"
            ],
            "id": "1489033751577432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! Existe Arte em SP Endere\u00e7o: Av. Celso Garcia, 2593 - Belenzinho (em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp) https://t.co/I6biI56zxl https://t.co/YBP4UUMBLm"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-02-03T00:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489033422265798662"
            ],
            "id": "1489033422265798662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em janeiro https://t.co/W3IPFMjhVM"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2022-02-03T00:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489026219555409925"
            ],
            "id": "1489026219555409925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue\u00a0fechada https://t.co/xiOYUC3Eet"
        },
        {
            "author_id": "1347374037694095368",
            "created_at": "2022-02-02T23:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489022819325390854"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1250071934055772160",
                        "start": 0,
                        "username": "leozyn97"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1349518729672093699",
                        "start": 10,
                        "username": "amigorecife1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1489022819325390854",
            "in_reply_to_user_id": "1250071934055772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leozyn97 @amigorecife1 Parque municipal Petrolina"
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-02T23:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489013593102340098"
            ],
            "id": "1489013593102340098",
            "in_reply_to_user_id": "1157302734854471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo dados do IBAMA, o Parque \u00e9 o lar de 257 esp\u00e9cies de borboletas catalogas, mas estimadas em quase 800; 45 esp\u00e9cies de mam\u00edferos; 12, de anf\u00edbios; 41 tipos de serpentes; 8, de largartos; 18, de peixes e mais de 200 esp\u00e9cies de aves. Esse Parque Nacional \u00e9 o maior conjunto"
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-02T23:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489013590346670090"
            ],
            "id": "1489013590346670090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criado pelo Decreto-Lei n.1.035 de 1939. \nS\u00e3o quase 170 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica preservada. Resta apenas 7,3% desse bioma preservado. https://t.co/53zl62QvRk"
        },
        {
            "author_id": "1481745377300733957",
            "created_at": "2022-02-02T23:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489012825313976325"
            ],
            "id": "1489012825313976325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Marinha da Laje de Santos.\nA visibilidade incr\u00edvel de sempre na \u00faltima semana de dezembro.\nDezembro, 2021. \n#ocean #wildlife #wildphotography #scuba #scubadiving #underwater https://t.co/4jglomIFYT"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2022-02-02T23:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1489010794150907907"
            ],
            "id": "1489010794150907907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital do leil\u00e3o foi publicado em dezembro de 2021 https://t.co/urfNNrbW5b"
        },
        {
            "author_id": "778268374287679488",
            "created_at": "2022-02-02T22:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488997233534058497"
            ],
            "id": "1488997233534058497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue\u00a0fechada https://t.co/FCCoku2q9o"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2022-02-02T22:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488996155912507412"
            ],
            "id": "1488996155912507412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada | Combate Racismo Ambiental https://t.co/mpDGNOTEUn"
        },
        {
            "author_id": "1288317932645359621",
            "created_at": "2022-02-02T22:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488995714638172164"
            ],
            "id": "1488995714638172164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo pedindo medidas mais protetivas em \u00e1reas naturais, u\u00e9 amigo, vc t\u00e1 em \u00e1rea natural, o m\u00ednimo \u00e9 ter consci\u00eancia que ali vai ter animal silvestre seja uma ave ou um tubar\u00e3o \ud83d\ude44\ud83d\ude44 enfim povo pensando que area protegida \u00e9 um resort"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2022-02-02T21:58:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488995145567645697"
            ],
            "id": "1488995145567645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em janeiro - https://t.co/qG2jLoRa13 https://t.co/0pxFgEbpBl"
        },
        {
            "author_id": "4493889033",
            "created_at": "2022-02-02T21:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488988973246689282"
            ],
            "id": "1488988973246689282",
            "in_reply_to_user_id": "4493889033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultados _muito_ legais \ud83d\ude0a vieram de uma solu\u00e7\u00e3o para coleta no dossel da floresta: armadilhas Malaise em uma torre. Uma equipe grande \u2013 incluindo alunas e alunos \u2013 trabalhou junta para identificar amostras de insetos em cinco n\u00edveis da torre da Reserva Biol\u00f3gica ZF2 de Manaus."
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-02-02T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488988093592051715"
            ],
            "id": "1488988093592051715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os reabre setor de grandes mam\u00edferos para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/SUn5bBv1Nl"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2022-02-02T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488983060465033216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "38732884",
                        "start": 103,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488983060465033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada (via @MPF_PA)\nhttps://t.co/K4yJYl5yL8"
        },
        {
            "author_id": "1478629868149608450",
            "created_at": "2022-02-02T20:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488978080974708748"
            ],
            "id": "1488978080974708748",
            "in_reply_to_user_id": "1478629868149608450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido \u00e0s importantes descobertas que foram feitas e visando \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica e ambiental, em 1979 a Serra da Capivara foi transformada no Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1478629868149608450",
            "created_at": "2022-02-02T20:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488977698722615303"
            ],
            "id": "1488977698722615303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, no \u00faltimo dia da Miss\u00e3o Piau\u00ed, o nosso grupo conheceu o Parque Nacional Serra da Capivara, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade pela UNESCO. https://t.co/n4i2tb3ShD"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2022-02-02T20:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488976196369108992"
            ],
            "id": "1488976196369108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada\n\nhttps://t.co/yaDrnJwuA1 https://t.co/pfJym32JqY"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-02-02T20:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488965697342427137"
            ],
            "id": "1488965697342427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Edital do leil\u00e3o foi publicado em dezembro de 2021 https://t.co/UITKLRmmrq"
        },
        {
            "author_id": "98513636",
            "created_at": "2022-02-02T19:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488964786276777998"
            ],
            "id": "1488964786276777998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada https://t.co/FEj7RXPO7C"
        },
        {
            "author_id": "1006852179112624130",
            "created_at": "2022-02-02T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488957894494089218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "2831745650",
                        "start": 220,
                        "username": "MareaVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488957894494089218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfe0 Marea de Vigo considera que o contido do anteproxecto da Lei de vivenda ser\u00eda unha oportunidade a nivel municipal para declarar Vigo zona tensionada e ter un Parque Municipal de Vivenda.\n\nhttps://t.co/tvtM9lGuMn\n#Vigo @MareaVigo"
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2022-02-02T19:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488957557792194569"
            ],
            "id": "1488957557792194569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada\n https://t.co/6tlrghdT29"
        },
        {
            "author_id": "3002504110",
            "created_at": "2022-02-02T19:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488956570285269000"
            ],
            "id": "1488956570285269000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/ztf3WtNE9B"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2022-02-02T19:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488955359087763462"
            ],
            "id": "1488955359087763462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1738,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 233
            },
            "text": "N\u00e3o n\u00e3o! Tudo errado na mat\u00e9ria, tudo!!\n\nEssa \u00e9 a regi\u00e3o do parque Nacional da Serra do cip\u00f3, a on\u00e7a t\u00e1 fazendo o seu papel de predador de topo. E esse problema f\u00e1cil de resolver.\n\nEssas Not\u00edcias sensacionalistas servem pra atrair e empoderar ca\u00e7adores.\nhttps://t.co/JfvdwKy8BW"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-02-02T19:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488954356686897156"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1488954356686897156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a GER\u00caS \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3UAOvoyQqV"
        },
        {
            "author_id": "2743328901",
            "created_at": "2022-02-02T19:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488954049386979333"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "360231929",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefernm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488954049386979333",
            "in_reply_to_user_id": "360231929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefernm O Bondinho do Parque Nacional de Ubajara j\u00e1 est\u00e1 pronto h\u00e1 tem, e o Camilo n\u00e3o libera pro funcionamento. \u00c0s v\u00e9speras com certeza ter\u00e1 uma inaugura\u00e7\u00e3o. Manda ver Meu deputado."
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2022-02-02T19:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488950693964701717"
            ],
            "id": "1488950693964701717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado do Par\u00e1 descumpre condi\u00e7\u00f5es e MPF pede que Floresta Estadual do Trombetas continue fechada\n\nDetalhes: https://t.co/VhKFJ2BIch https://t.co/OYZFPAZ6gG"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2022-02-02T18:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488949421626863618"
            ],
            "id": "1488949421626863618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/YJS6dyMsRw"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2022-02-02T18:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488949412546101252"
            ],
            "id": "1488949412546101252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DkXUKhdB9w"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2022-02-02T18:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488946576928251910"
            ],
            "id": "1488946576928251910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF do Acre alega que a constru\u00e7\u00e3o da estrada que cruza o Parque Nacional da Serra do Divisor se projeta como o maior desastre ambiental das \u00faltimas d\u00e9cadas, impactando povos ind\u00edgenas e comunidades tradicionais.\nhttps://t.co/ljMx7zALdf"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-02-02T18:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488946052879298562"
            ],
            "id": "1488946052879298562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atualmente est\u00e1 sob concess\u00e3o do mesmo grupo que administra Fernando de Noronha, Cristo Redentor e Vila Velha. https://t.co/xf81PCWTyp"
        },
        {
            "author_id": "82430099",
            "created_at": "2022-02-02T18:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488943375445381123"
            ],
            "id": "1488943375445381123",
            "in_reply_to_user_id": "82430099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda: Parque Nacional de Ilha Grande - Rio Paran\u00e1 Cr\u00e9dito: M\u00e1rcio Amancio / Prefeitura de S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio"
        },
        {
            "author_id": "82430099",
            "created_at": "2022-02-02T18:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488943373369159687"
            ],
            "id": "1488943373369159687",
            "in_reply_to_user_id": "82430099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Estado do Paran\u00e1 localizam-se as \u00e1reas \u00famidas Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaratuba e o Parque Nacional de Ilha Grande, em S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio, na divisa com Mato Grosso do Sul."
        },
        {
            "author_id": "3061836905",
            "created_at": "2022-02-02T18:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488939047422767114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 28,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488939047422767114",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @jairbolsonaro @govbr Prezado Ministro Tarc\u00edsio,\nSou de Minas, estive no Piau\u00ed passando pela BR 020. Para minha tristeza essa BR sofre interrup\u00e7\u00e3o e m\u00e1 conserva\u00e7\u00e3o. Estrada vital para o desenvolvimento de S\u00e3o Raimundo Nonato, onde est\u00e1 o S\u00edtio Arqueol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra da Capivara!!!"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2022-02-02T18:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488938105356828681"
            ],
            "id": "1488938105356828681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/FfH1mlLM7C"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-02-02T18:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488936794586370051"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1488936794586370051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquit\u00e3o-maracan\u00e3.\n#psittacaraleucophthalmus #psittacidae #maracan\u00e3 #aves #camuflagem #moradoresdotelhado #observacaodeaves #birdwatching em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/xiU6i72zM7"
        },
        {
            "author_id": "4142027548",
            "created_at": "2022-02-02T17:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488933445434851335"
            ],
            "id": "1488933445434851335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DMyQGsWGCe"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2022-02-02T17:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488932637901307908"
            ],
            "id": "1488932637901307908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em janeiro - https://t.co/qG2jLoRa13\n#Natureza #Turismo #S\u00e9timanaturezadomundo https://t.co/UO77E1aYuc"
        },
        {
            "author_id": "1384335018173026308",
            "created_at": "2022-02-02T17:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488929782171586570"
            ],
            "id": "1488929782171586570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40 em Reserva Extrativista Verde para Sempre https://t.co/yd3w03mYwc"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2022-02-02T17:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488924180989059072"
            ],
            "id": "1488924180989059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento 'fechado e confidencial' esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/z0jCNe9640"
        },
        {
            "author_id": "329392010",
            "created_at": "2022-02-02T17:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488921143134375938"
            ],
            "id": "1488921143134375938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EMISS\u00c1RIO \ud83d\udc77A REMODELA\u00c7\u00c3O do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Jos\u00e9 Menino) - mais conhecido por NOVO QUEBRA-MAR - entra na 2\u00aa fase das obras nesta quinta (3). A obra tem previs\u00e3o de 12 meses para entrega\n\nhttps://t.co/flyGJDRw38"
        },
        {
            "author_id": "1257789423086981127",
            "created_at": "2022-02-02T16:59:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488920021640560640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1480051292",
                        "start": 163,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488920021640560640",
            "in_reply_to_user_id": "1257789423086981127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bacia do Rio Doce \u00e9 o ber\u00e7o de zonas \u00famidas fundamentais, e o Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 reconhecido como Zona \u00damida de Import\u00e2ncia Internacional, listado no @RamsarConv.\nCr\u00e9dito da foto: Vista a\u00e9rea do Parque Estadual do Rio Doce, 2019. https://t.co/vm7iqv0m5m"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-02-02T16:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488918962150727681"
            ],
            "id": "1488918962150727681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investidores participam de evento sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/PLEHINvFXY"
        },
        {
            "author_id": "1306394513825562624",
            "created_at": "2022-02-02T16:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488915387781689347"
            ],
            "id": "1488915387781689347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0e\ud83d\uddb1\ufe0f Em uma r\u00e1pida pesquisa em sites de compra e venda na internet voc\u00ea pode encontrar an\u00fancios ilegais de venda de terras dentro do Parque Estadual Mirador, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Maranh\u00e3o. Segue o fio para entender essa hist\u00f3ria.\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/yZhloiXlp1"
        },
        {
            "author_id": "1229893772",
            "created_at": "2022-02-02T16:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488915109883826191"
            ],
            "id": "1488915109883826191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital do leil\u00e3o foi publicado em dezembro de 2021\n\nPublicado em 02/02/2022 - 11:42 Por Pedro Peduzzi - Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil - Bras\u00edlia\n\nCome\u00e7a\u00a0hoje\u00a0(2) e vai at\u00e9 o dia\u00a04 de fevereiro\u00a0o 2\u00ba roadshow para esclarecer d\u00favidas sobre a concess\u00e3o e o\n\nhttps://t.co/RgbN5XHAOD https://t.co/gdwnC5kt7K"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2022-02-02T16:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488914650595053572"
            ],
            "id": "1488914650595053572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iUqIYzVlP3"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-02-02T16:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488911590749581313"
            ],
            "id": "1488911590749581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0EIeA3Zb3k"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-02-02T16:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488909179087634433"
            ],
            "id": "1488909179087634433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fwgCGuwTN3"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-02-02T16:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488908607357865987"
            ],
            "id": "1488908607357865987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As feiras para venda de peixes manejados j\u00e1 s\u00e3o tradicionais em Manaus e tem toda a renda revertida aos pescadores. Em 2021, foram gerados mais de R$ 423 mil aos pescadores da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na cidade de Fonte Boa.\n\nCr\u00e9ditos: Rodolfo Pongelupe https://t.co/AHQbETyvhD"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-02-02T16:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488907784561336323"
            ],
            "id": "1488907784561336323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 125 mil pessoas em janeiro #RICMais\nhttps://t.co/XS3VzoTXkV https://t.co/KIYrrdxfYJ"
        },
        {
            "author_id": "1380547492287250435",
            "created_at": "2022-02-02T16:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488905253969965065"
            ],
            "id": "1488905253969965065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, nossa exuberante Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa 24 anos.\nCheia de riquezas naturais, nossa floresta \u00e9 um patrim\u00f4nio de Parauapebas e deve ser preservada.\nMarca aqui nos coment\u00e1rios aquele @ que tamb\u00e9m \u00e9 apaixonado pela Floresta de Caraj\u00e1s. https://t.co/Ki0T3JsP7N"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2022-02-02T15:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488904070031155202"
            ],
            "id": "1488904070031155202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalDoIgua\u00e7u | Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u | https://t.co/CpfuAWaUeJ"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-02-02T15:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488903428013268996"
            ],
            "id": "1488903428013268996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil visitantes em janeiro\n\nhttps://t.co/QgZLTJ7JzO https://t.co/u57otwrO3R"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2022-02-02T15:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488900656282882054"
            ],
            "id": "1488900656282882054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KgwDWZ8dsi"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2022-02-02T15:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488900035026825216"
            ],
            "id": "1488900035026825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/jmZRqjSyCR"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2022-02-02T15:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488895308985737218"
            ],
            "id": "1488895308985737218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/sPG176Idt6"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2022-02-02T15:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488895295035514881"
            ],
            "id": "1488895295035514881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/2PDdHTARyI"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-02-02T15:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488895287368298498"
            ],
            "id": "1488895287368298498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/mGQmP4loyz"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2022-02-02T15:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488894142017114118"
            ],
            "id": "1488894142017114118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/L2BktlVUKb"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-02-02T15:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488891753230786564"
            ],
            "id": "1488891753230786564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cBOrp9axrE https://t.co/pOoGRk2puZ"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2022-02-02T15:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488890517056155652"
            ],
            "id": "1488890517056155652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/109TTYppDr https://t.co/et61f3ubb7"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-02-02T14:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488888952509452290"
            ],
            "id": "1488888952509452290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento esclarece d\u00favidas sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/aVcUiAZDZ2"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-02-02T14:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488887887257034756"
            ],
            "id": "1488887887257034756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Planeje seu final de semana no Rio!\nAqui temos lugares incr\u00edveis ao ar livre para curtir com toda a fam\u00edlia e tirar maravilhosas fotos: um deles \u00e9 o Parque Nacional Municipal Dois Irm\u00e3os Dois Cariocas, na zona sul do Rio.\n\nConhe\u00e7a aqui:\nhttps://t.co/XZ04Neh9nB https://t.co/xyv9bmj0y1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-02-02T14:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488887529541668869"
            ],
            "id": "1488887529541668869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 125 mil pessoas em janeiro! \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc9a\n\nSomente em janeiro de 2022, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu 125.421 visitantes, n\u00famero 67% maior que em janeiro do ano anterior. \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcf0 Confira a mat\u00e9ria completa no nosso blog: https://t.co/3NlQW2lPRF https://t.co/UJVbluLJ3W"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2022-02-02T14:28:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488881951431958540"
            ],
            "id": "1488881951431958540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos do Parque Nacional Serra do\u00a0Divisor https://t.co/2RLNeCTpo3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-02-02T14:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488880120135888898"
            ],
            "id": "1488880120135888898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em\u00a0janeiro https://t.co/p9Y3T4GM9Z"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2022-02-02T14:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488878716096765955"
            ],
            "id": "1488878716096765955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ribeirinhos do Parque Nacional Serra do Divisor, tamb\u00e9m conhecida como Serra do Moa, em M\u00e2ncio Lima (AC), extremo oeste do Brasil, na fronteira com o Peru https://t.co/Z3AJVCUiqv"
        },
        {
            "author_id": "1073206041058467843",
            "created_at": "2022-02-02T14:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488876126831267840"
            ],
            "id": "1488876126831267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2639\ufe0f#geografiageral  1 derrama/to de \u00f3leo no leste do Equador atingiu 1a \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica e contaminou 1 rio q fornece \u00e1gua p/ comunidades ind\u00edgenas\nQuase 2 hectares de 1a \u00e1rea protegida do Parque Nacional Cayambe-Coca foram contaminados, assim como o rio Coca https://t.co/TNNk7AvQ4I"
        },
        {
            "author_id": "349719588",
            "created_at": "2022-02-02T13:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488874807815028747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "213382232",
                        "start": 193,
                        "username": "betaopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488874807815028747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca: Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga processo de concess\u00e3o do Parque Estadual.\n\n#ibitipoca #mpmg #betao #itatiaia #radioitatiaia #itatiaiajf #jf #juizdefora #limaduarte #turismo #redeitasat @betaopt  \n\nhttps://t.co/mwwMlmvbEA"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2022-02-02T13:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488873061340397575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "56441916",
                        "start": 69,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 87,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "33293219",
                        "start": 239,
                        "username": "NativeGuides"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488873061340397575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o entre os destinos mais desejados do #Brasil\u2757 @fund_boticario e @ICMBio apontam aumento de 300% em 13 anos. Entre eles, o Parque Nacional da Chapada de Diamantina que a Coluna registrou recentemente nestas fotos com @NativeGuides.\n#turismosusntentavel #ESG https://t.co/hHWbZFhMYI"
        },
        {
            "author_id": "1290490595106893824",
            "created_at": "2022-02-02T13:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488872686344450051"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1488872686344450051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/y9fid4hCPe"
        },
        {
            "author_id": "2831745650",
            "created_at": "2022-02-02T13:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488869465467011076"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2831745650",
                        "start": 1,
                        "username": "MareaVigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488869465467011076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@MareaVigo considera que, pese as evidentes limitaci\u00f3ns, o contido do anteproxecto da Lei de vivenda ser\u00eda unha oportunidade a nivel municipal para declarar Vigo zona tensionada e ter un Parque Municipal de Vivenda.\n\n\ud83d\udcccNota completa con audio \ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/PoIFgCJM32 https://t.co/lFcRod9HGQ"
        },
        {
            "author_id": "3332841207",
            "created_at": "2022-02-02T13:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488861173491642371"
            ],
            "id": "1488861173491642371",
            "in_reply_to_user_id": "3332841207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfe2 O novo edificio municipal de Xux\u00e1n contar\u00e1 con 50 vivendas de 2 ou 3 habitaci\u00f3ns\n\n\ud83c\udf33 Zonas verdes e hortas individuais\n\n\ud83e\uddbd Vivendas adaptadas\n\n\ud83d\udc49 O obxectivo \u00e9 incorporalas ao parque municipal de aluguer https://t.co/7Vf1Rcu42q"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2022-02-02T12:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488859118089785346"
            ],
            "id": "1488859118089785346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um vazamento de petr\u00f3leo atingiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o amaz\u00f4nica no Equador, depois que um deslizamento de pedras danificou um oleoduto na \u00faltima sexta-feira (28): https://t.co/xBnnfepaVs #BomDiaBrasil https://t.co/aNcAkDMVp0"
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2022-02-02T12:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488858599048814595"
            ],
            "id": "1488858599048814595",
            "in_reply_to_user_id": "83960169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m avan\u00e7amos na cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Rio Poxim e das Mangabeiras, e a realiza\u00e7\u00e3o do Invent\u00e1rio Arb\u00f3reo de Aracaju, todos esses projetos j\u00e1 iniciados no ano passado."
        },
        {
            "author_id": "1123264564517380102",
            "created_at": "2022-02-02T12:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488847437976543235"
            ],
            "id": "1488847437976543235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/ssKwP58Cu1"
        },
        {
            "author_id": "58026422",
            "created_at": "2022-02-02T11:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488840783553773569"
            ],
            "id": "1488840783553773569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Maric\u00e1!\nAmanh\u00e3 (03/02), mais um grande epis\u00f3dio do Programa: Diversidade Cultural.\n\nDesta vez, contamos com as presen\u00e7as do Ge\u00f3grafo e Gestor da APA (\u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental/Serra de Maric\u00e1), Felipe Zeidan e da Cantora, Compositora e Violonista Bruna Mandz.\n\n! https://t.co/ljL2ApRYYv"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-02T11:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488837418455293955"
            ],
            "id": "1488837418455293955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! Morador ilustre do\u00a0Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea\u00a0que \u00e9 um\u00a0parque\u00a0e\u00a0\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0localizada na\u00a0v\u00e1rzea\u00a0do\u00a0Rio Tiet\u00ea, sob administra\u00e7\u00e3o da\u00a0Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente (SIMA), do Governo do Estado... https://t.co/e81RClMKup"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-02T11:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488836944972992512"
            ],
            "id": "1488836944972992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 abriga um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica da regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. \u00c9 representado pelo ic\u00f4nico morro do Jaragu\u00e1, onde est\u00e1 localizado o Pico do Jaragu\u00e1, que... https://t.co/YXva3mTRks"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-02T10:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488821424164847616"
            ],
            "id": "1488821424164847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VSwzcDvMJK"
        },
        {
            "author_id": "1217583254347358213",
            "created_at": "2022-02-02T10:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488819079158943744"
            ],
            "id": "1488819079158943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica em Pinheiro Grosso discutida durante reuni\u00e3o entre comunidade e poder p\u00fablico - https://t.co/S2M6PlwWHA https://t.co/XoAyQJzROO"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-02T08:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488792119443701764"
            ],
            "id": "1488792119443701764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1681323678",
            "created_at": "2022-02-02T08:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488784311377666050"
            ],
            "id": "1488784311377666050",
            "in_reply_to_user_id": "1681323678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclusive tweetando passando pela floresta nacional caxiuan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "143661146",
            "created_at": "2022-02-02T06:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488758764450816008"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1488758764450816008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/UiQfs3IpOS"
        },
        {
            "author_id": "1673184301",
            "created_at": "2022-02-02T02:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488700220502327300"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3188268459",
                        "start": 0,
                        "username": "bia_honorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488700220502327300",
            "in_reply_to_user_id": "3188268459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bia_honorio A publica\u00e7\u00e3o desse v\u00eddeo tem cerca de 2 anos, na publica\u00e7\u00e3o original as pessoas falam que podem ser de v\u00e1rias regi\u00f5es do Brasil. No parque estadual da pedra branca e no mendanha n\u00e3o tem hist\u00f3rico de on\u00e7a pintada. S\u00f3 existe on\u00e7a parda, e essa do v\u00eddeo n\u00e3o \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2022-02-02T02:10:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488696264107737090"
            ],
            "id": "1488696264107737090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cultura de amor \u00e0s armas e \u00e0 ca\u00e7a estupidamente matou quase 500 lobos nos EUA, sendo que eles ficam em um parque nacional e n\u00e3o amea\u00e7am ningu\u00e9m. O ser humano s\u00f3 \u00e9 feliz destruindo, pelo visto. https://t.co/U0O6C0Wddj"
        },
        {
            "author_id": "162046662",
            "created_at": "2022-02-02T01:54:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488692391599091716"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.67027778,
                        -28.24
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "1488692391599091716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca https://t.co/KonGmtEYYM"
        },
        {
            "author_id": "746005723",
            "created_at": "2022-02-02T01:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488684249234427906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "39116717",
                        "start": 0,
                        "username": "jandira_feghali"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "381138769",
                        "start": 17,
                        "username": "JGZZZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488684249234427906",
            "in_reply_to_user_id": "39116717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jandira_feghali @JGZZZO Ser\u00e1 que aquela\"cumpanherada do Muzema\" far\u00e1 lan\u00e7amentos imobili\u00e1rios em SP?\nEles planejam direitinho \nNOU R\u00c1U de Rio das Pedras para o Brasil.\n\nhttps://t.co/sKABWdlsUD"
        },
        {
            "author_id": "241101137",
            "created_at": "2022-02-02T01:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488678984208506881"
            ],
            "id": "1488678984208506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso na reserva de animais central de Kalahari no Parque Nacional Kalahari na \u00c1frica do Sul\u2026 https://t.co/JtDjoUoeYc"
        },
        {
            "author_id": "1372523362371649536",
            "created_at": "2022-02-02T00:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488672461730189314"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "93d2cc0da94d5d65"
            },
            "id": "1488672461730189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campo hoje foi incr\u00edvel, conheci um dos principais hotspots do mundo em biodiversidade - Bioma  Mata Atl\u00e2ntica, Parque Nacional do Descobrimento."
        },
        {
            "author_id": "1154865223188328448",
            "created_at": "2022-02-01T23:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488660207374946308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44608726",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoguerreir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488660207374946308",
            "in_reply_to_user_id": "44608726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orlandoguerreir \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-01T23:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488652738716213254"
            ],
            "id": "1488652738716213254",
            "in_reply_to_user_id": "1157302734854471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por biodiversidade ex\u00f3tica, eliminando as caracter\u00edsticas que ensejaram a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, a abertura da estrada \u00e9 desnecess\u00e1ria para infraestrutura vi\u00e1ria e para o turismo\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-01T23:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488652733464944645"
            ],
            "id": "1488652733464944645",
            "in_reply_to_user_id": "1157302734854471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira via desse tipo seria o Caminho do Colono, no Paran\u00e1, via de quase 18 km dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.  \nNo entanto, trata-se da reabertura de estrada fechada desde 1986 por decis\u00e3o judicial transitada em julgado, ou seja, sem qualquer possibilidade de revis\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1157302734854471680",
            "created_at": "2022-02-01T23:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488652730725978114"
            ],
            "id": "1488652730725978114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme o PLC 984/2019 \u00e9 uma atualiza\u00e7\u00e3o do PLC 61/2013 e define Estrada-Parque \u201ccomo uma via de acesso dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o cujo formato e dimens\u00f5es s\u00e3o definidos pelos aspectos hist\u00f3ricos, culturais e naturais a serem protegido\u201d. https://t.co/wbttJwlwRI"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-02-01T23:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488651094020481030"
            ],
            "id": "1488651094020481030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a esp\u00e9cie de animal que \u00e9 menor que uma moeda e s\u00f3 existe no ES [https://t.co/j7QBv1IkpL] \n\nMedindo menos de 2 cent\u00edmetros, esp\u00e9cie habita apenas a regi\u00e3o do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari. A Gazeta ouviu especialistas sobre esse bichinho"
        },
        {
            "author_id": "142482591",
            "created_at": "2022-02-01T23:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488649373529657347"
            ],
            "id": "1488649373529657347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfa Parque Lage. Parque Nacional da Tijuca. Rio de Janeiro. Brasil. 2022. https://t.co/a5wjHWGw5q"
        },
        {
            "author_id": "1348627551921516548",
            "created_at": "2022-02-01T23:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488648641061523459"
            ],
            "id": "1488648641061523459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Jogador n\u00e3o olha pra foto \ud83d\ude05\n\nEsse lindo lagarto foi registrado no Parque do Utinga, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bel\u00e9m (PA), aparentemente \u00e9 um &lt;Copeoglossum nigropunctatum&gt; \ud83e\udd8e\n\n\ud83d\udcf8: Amandah Amorim https://t.co/zFLT3L7DVF"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2022-02-01T22:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488646110755307525"
            ],
            "id": "1488646110755307525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecem o Parque Estadual Suma\u00fama?! Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o GIGANTE que fica na Zona Norte. Um passeio cheio de trilhas e nascentes que vale super a pena. \n\nhttps://t.co/4K3i6kOy5I"
        },
        {
            "author_id": "2823869072",
            "created_at": "2022-02-01T22:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488643079326343168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "128372940",
                        "start": 202,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488643079326343168",
            "in_reply_to_user_id": "2823869072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Tamb\u00e9m realizamos ato de vacina\u00e7\u00e3o infantil na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema. \u00c9 o #SUS cuidando dos brasileiros em cada canto desse Pa\u00eds! Onde h\u00e1 Brasil, h\u00e1 #SUS. Este \u00e9 o compromisso do governo @jairbolsonaro com cada um dos habitantes dessa grande Na\u00e7\u00e3o! https://t.co/CGLczyd1KY"
        },
        {
            "author_id": "27487639",
            "created_at": "2022-02-01T22:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488643075157250054"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1488643075157250054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/d42TRO7w6k"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-02-01T22:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488640915405217794"
            ],
            "id": "1488640915405217794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em\u00a0janeiro https://t.co/CAV72AHmjj"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-02-01T22:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488640912754421761"
            ],
            "id": "1488640912754421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em\u00a0janeiro https://t.co/K0HncOj5fN"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-02-01T22:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488633264998952967"
            ],
            "id": "1488633264998952967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas I Conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: https://t.co/xkfC3K9qJF\n\nEsse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas \n\n#anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-02-01T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488633256689946632"
            ],
            "id": "1488633256689946632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas I Conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: https://t.co/zCvUmaa2hU\n\nEsse labirinto verde nunca deixa seus visitantes entediados e pode ser apreciado de diversas formas \n\n#anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "1219943389577334785",
            "created_at": "2022-02-01T21:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488629114848391172"
            ],
            "id": "1488629114848391172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o novo!\nLocalizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Dedo de Deus (1692m) se destaca pelo seu formato \u00fanico e beleza. S\u00edmbolo do Montanhismo Brasileiro \u00e9 certamente a montanha mais conhecida da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, qui\u00e7\u00e1 do Brasil\n\nIG @blackmantripper https://t.co/N40AwWOUSm"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2022-02-01T21:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488621017010475018"
            ],
            "id": "1488621017010475018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista ao \u00faltimo epis\u00f3dio e acompanhe a visita dos convidados do AdventureWeek #SaoPaulo, um grupo de operadores de turismo e jornalistas internacionais, ao Parque Estadual da #Caverna do Diabo e ao PETAR. \n\nVem: https://t.co/2PVEoEKUxM\n\n#Turismo #sp"
        },
        {
            "author_id": "50533122",
            "created_at": "2022-02-01T21:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488620466818490374"
            ],
            "id": "1488620466818490374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes que chamem L*iza M*l por causa da gata no meio do parque municipal tirando foto, Hannah \u00e9 acostumada a dar rol\u00e9 com a coleirinha. \n\nem algumas imagens ela tava puta mais por causa de Selena, que ela gosta mas cada um no seu espa\u00e7o, do que pelo local em si."
        },
        {
            "author_id": "213382232",
            "created_at": "2022-02-01T21:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488619800561606668"
            ],
            "id": "1488619800561606668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Protocolei, hoje, representa\u00e7\u00e3o ao MP requerendo investiga\u00e7\u00e3o sobre den\u00fancias grav\u00edssimas enviadas ao nosso mandato que envolvem o Programa de Concess\u00e3o do Parque  Estadual de Ibitipoca, em Lima Duarte. O Minist\u00e9rio P\u00fablico j\u00e1 abriu Inqu\u00e9rito Civil.\n\nhttps://t.co/DS9lO4CYOs https://t.co/NKOU4GTW4c"
        },
        {
            "author_id": "1037428252304973827",
            "created_at": "2022-02-01T21:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488619291629039620"
            ],
            "id": "1488619291629039620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ciscar em \u00e1rea protegida de extrema seguran\u00e7a\nessa vai direto pra guantanamo https://t.co/BLi5pRTXGC"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2022-02-01T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488618160676687872"
            ],
            "id": "1488618160676687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe no \u00faltimo epis\u00f3dio a visita dos convidados do #AdventureWeek S\u00e3o Paulo, operadores de turismo e jornalistas internacionais, ao Parque Estadual da Caverna do Diabo e ao #PETAR. Nesse epis\u00f3dio, eles contam um pouco de suas experi\u00eancias.\n\nhttps://t.co/vbd2mTzg8Q"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-02-01T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488618159317917698"
            ],
            "id": "1488618159317917698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 495,
                "quote_count": 40,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Animal foi resgatado com a ajuda de uma ONG ap\u00f3s ciscar em \u00e1rea protegida de extrema seguran\u00e7a https://t.co/0HQWGHqLd0 #g1"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2022-02-01T20:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488614212461076483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193441509",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488614212461076483",
            "in_reply_to_user_id": "193441509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadorKajuru Nossa Kajuru!\nElegemos vc!\nVc est\u00e1 de acordo com expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos da chapada dos veadeiros.\nAs pessoas do parque existente nem receberam. Coisas do Marconi"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-02-01T20:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488613496203923470"
            ],
            "id": "1488613496203923470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 125 mil pessoas em janeiro https://t.co/sAO4yFEwKp https://t.co/zAMZcaat3K"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-02-01T20:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488610119495700484"
            ],
            "id": "1488610119495700484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga uma das Sete Maravilhas Mundiais da Natureza, continua registrando recupera\u00e7\u00e3o cont\u00ednua na visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Somente em janeiro de 2022, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu 125.421  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/7ISPwgaLxD https://t.co/8Q3bBsUkSo"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2022-02-01T19:25:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488594491804106755"
            ],
            "id": "1488594491804106755",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(5/5) Remeti o of\u00edcio tamb\u00e9m ao Conselho do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. Acionamos esses \u00f3rg\u00e3os para que governo estadual, o judici\u00e1rio e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal apurem a situa\u00e7\u00e3o e revejam a autoriza\u00e7\u00e3o concedida \u00e0 MGB. N\u00f3s vamos defender o Rola Mo\u00e7a!"
        },
        {
            "author_id": "857355568272601089",
            "created_at": "2022-02-01T19:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488590980311830528"
            ],
            "id": "1488590980311830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sim \u00e9 \"vis\u00e3o de futuro\":\n\nhttps://t.co/3UMkI8aehD"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-02-01T18:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488584854484697090"
            ],
            "id": "1488584854484697090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um espa\u00e7o de 7 mil metros quadrados do Parque Natural Municipal Chico Mendes, unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste, \u00e9 retomado pela Prefeitura. \n\nA \u00e1rea vai ser reflorestada. O local era utilizado como estacionamento e dep\u00f3sito irregulares."
        },
        {
            "author_id": "1029745316747206656",
            "created_at": "2022-02-01T18:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488573073162973188"
            ],
            "id": "1488573073162973188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atender o parque municipal \u00e9 mo bom"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2022-02-01T17:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488571936686977029"
            ],
            "id": "1488571936686977029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinha \u00e9 capturada ao invadir \u00e1rea protegida de extrema seguran\u00e7a\nhttps://t.co/DimhZT7RrI"
        },
        {
            "author_id": "2226975798",
            "created_at": "2022-02-01T17:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488564429356732421"
            ],
            "id": "1488564429356732421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #GEOSEADE foi atualizado com informa\u00e7\u00f5es geolocalizadas sobre unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nInclui o Monumento Natural Estadual Mantiqueira Paulista, nos munic\u00edpios de Cruzeiro e Piquete\n#geoestatistica #meioambiente #SerradaMantiqueira\nhttps://t.co/u9XZbE9p4V https://t.co/cH27iHa9nL"
        },
        {
            "author_id": "66403828",
            "created_at": "2022-02-01T17:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488560862830940166"
            ],
            "id": "1488560862830940166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ISHGHqlDGr\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros fica no estado de Goi\u00e1s, no centro do Brasil. \u00c9 conhecido pelos deslumbrantes desfiladeiros e forma\u00e7\u00f5es de cristais de quartzo. O parque de biodiversidade alberga v\u00e1rias esp\u00e9cies de orqu\u00eddeas e de vida selvagem, https://t.co/ZCDPBbG51J"
        },
        {
            "author_id": "314932772",
            "created_at": "2022-02-01T17:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488560397611372551"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "286224082",
                        "start": 0,
                        "username": "criistiane_s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488560397611372551",
            "in_reply_to_user_id": "286224082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criistiane_s No parque nacional da serra do cip\u00f3 tem entrada gratuita.\nS\u00e3o 6 km at\u00e9 chegar a cachoeira da farofa."
        },
        {
            "author_id": "841443325815209984",
            "created_at": "2022-02-01T16:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488555717627977730"
            ],
            "id": "1488555717627977730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Li essa not\u00edcia com o tema de Looney Tunes na cabe\u00e7a. Imaginei o Frangolino caminhando de boas por uma \u00e1rea protegida e tirando sarro enquanto v\u00e1rios canh\u00f5es est\u00e3o apontados pra ele. \ud83d\ude2c\n\nhttps://t.co/pcxcy3F3lz"
        },
        {
            "author_id": "1064612084015599622",
            "created_at": "2022-02-01T15:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488537299071774733"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1253767919793836032",
                        "start": 0,
                        "username": "liviafortes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488537299071774733",
            "in_reply_to_user_id": "1253767919793836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviafortes sabe fazer conta n\u00e3o burrin do parque municipal, c\u00ea \u00e9 7 meses e 10 dias mais velha"
        },
        {
            "author_id": "2915221562",
            "created_at": "2022-02-01T15:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488535372053241859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4870828089",
                        "start": 0,
                        "username": "Kibisbriofita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488535372053241859",
            "in_reply_to_user_id": "2915221562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kibisbriofita Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza\n3. Bri\u00f3fitas tamb\u00e9m s\u00e3o florestas! Presen\u00e7a de musgos no parque nacional \"x\" e a garantia da manuten\u00e7\u00e3o natural de esp\u00e9cies pioneiras."
        },
        {
            "author_id": "18333838",
            "created_at": "2022-02-01T15:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488530609500786689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "832599996243517441",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgeleomartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488530609500786689",
            "in_reply_to_user_id": "832599996243517441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgeleomartins Ningu\u00e9m est\u00e1 debochando de nada, quem est\u00e1 diminuindo a situa\u00e7\u00e3o como se fosse simples incendiar em \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia \u00e9 vc. Mas vai l\u00e1, espero sinceramente que n\u00e3o d\u00ea merda pra quem tacar fogo."
        },
        {
            "author_id": "917956257650298880",
            "created_at": "2022-02-01T14:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488526539025272837"
            ],
            "id": "1488526539025272837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq tem uma est\u00e1tua do Lenin no parque municipal https://t.co/1dr5HEZLXC"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2022-02-01T14:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488517091045277698"
            ],
            "id": "1488517091045277698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Rio al\u00e9m de bel\u00edssimas praias voc\u00ea tamb\u00e9m encontra excelentes cachoeiras para curtir o ver\u00e3o carioca! E uma delas \u00e9 a Cachoeira de Vargem Grande, localizada no Parque Estadual da Pedra Branca em Vargem Grande. \n\nConfira mais aqui: https://t.co/By2zza8zg6 https://t.co/bVE6VglpqA"
        },
        {
            "author_id": "993814629515186177",
            "created_at": "2022-02-01T14:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488516436503023618"
            ],
            "id": "1488516436503023618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 lugares menos conhecidos que merecem o status de parque\u00a0nacional https://t.co/Y3tbb7385Z"
        },
        {
            "author_id": "1180885177477799936",
            "created_at": "2022-02-01T13:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488510901154164736"
            ],
            "id": "1488510901154164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldados da cavalaria posam em frente a uma gigantesca sequoia  conhecida como \"Grizzly Giant\"  no ano de 1900. Esta \u00e1rvore ainda est\u00e1 de p\u00e9, em Mariposa Grove, o maior bosque de sequoias-gigantes do Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, Eua.\nPerto da\u2026 https://t.co/4FpAs1nJQF https://t.co/q8FMwzCMCE"
        },
        {
            "author_id": "1404555030393462787",
            "created_at": "2022-02-01T13:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488510442997747718"
            ],
            "id": "1488510442997747718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eh s\u00f3 eu q nunca fui no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2022-02-01T13:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488504936820350976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44608726",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoguerreir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488504936820350976",
            "in_reply_to_user_id": "44608726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@orlandoguerreir Area protegida por mil\u00edcia \u00e9 revoltante ver em que o Brasil est\u00e1 se transformando, num pa\u00eds da impunidade mas com o desgovernante que tem. N\u00e3o podia ser diferente pois ele falou que a minoria tinha que se adequar a minoria. Justi\u00e7a por Mo\u00efse Kabamgabe.\u270a\ud83c\udfff"
        },
        {
            "author_id": "2355289178",
            "created_at": "2022-02-01T13:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488500775244513280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1128001872277790721",
                        "start": 242,
                        "username": "vitalsemmoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488500775244513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em 2011, fiscais da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal faziam uma ronda na \u00e1rea da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, quando flagraram tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es pescando na \u00e1rea. Duas conseguiram fugir, mas uma ficou para tr\u00e1s - aquela na qual estava Milton Ribeiro. Por @vitalsemmoto:\nhttps://t.co/tb3or2nAlB"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-02-01T13:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488500538962493443"
            ],
            "id": "1488500538962493443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclusiva do Brasil, esp\u00e9cie de perereca \u00e9 rara; \u00faltima observa\u00e7\u00e3o aconteceu em 2012 onde hoje existe um Parque Estadual. Confira: https://t.co/kjn9owbaWq #terradagente #tg #natureza #animais"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2022-02-01T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488497361307459592"
            ],
            "id": "1488497361307459592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir deste m\u00eas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u funcionar\u00e1 em hor\u00e1rios diferentes https://t.co/be4X5si5NJ"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2022-02-01T12:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488494911284559872"
            ],
            "id": "1488494911284559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De passagem pela aldeia Rep\u00fablica, da etnia nukini, no Rio Moa, extremo oeste do Brasil. \"A Terra Ind\u00edgena Nukini integra um dos mais importantes mosaicos de \u00e1reas protegidas do Brasil e do mundo, sendo cont\u00edgua ao Parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/TiADCgIoJv https://t.co/XWdNJZ8ZV3"
        },
        {
            "author_id": "4922361496",
            "created_at": "2022-02-01T12:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488482808196702210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488482808196702210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/I5bT5CRgmc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1380315003094507528",
            "created_at": "2022-02-01T12:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488482661043773447"
            ],
            "id": "1488482661043773447",
            "in_reply_to_user_id": "1380315003094507528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f0 13:00\n\ud83d\udccc Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema (AC)\n\ud83d\udc64 Reuni\u00e3o / encontro com a comunidade ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "1478629868149608450",
            "created_at": "2022-02-01T11:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488476236213067778"
            ],
            "id": "1488476236213067778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, o nosso grupo conheceu o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, a maior reserva de Caatinga do Brasil.\n\nAlgumas informa\u00e7\u00f5es interessantes a respeito dele:\n\n- Foi criado em 1998, mas s\u00f3 foi aberto para visita\u00e7\u00e3o em 2015; https://t.co/47gAyjLMU8"
        },
        {
            "author_id": "58310132",
            "created_at": "2022-02-01T11:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488475519440019459"
            ],
            "id": "1488475519440019459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Uma das trilhas de acesso a nossa parcela permanentes e cruz de malta de amostragem dentro da floresta Amaz\u00f4nica no parque estadual Cristalino. Quatro estudantes de biologia da UESB viajaram de \u00f4nibus at\u00e9 Sinop para ter essa imers\u00e3o conosco na Amaz\u00f4nia Meridional Segue \ud83e\uddf6\ud83e\uddf5\ud83e\udea1 https://t.co/OJFSDzWVwx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-02-01T11:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488470049321070593"
            ],
            "id": "1488470049321070593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UnXVsWtdUk"
        },
        {
            "author_id": "415016302",
            "created_at": "2022-02-01T10:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488466908479463426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69716501",
                        "start": 0,
                        "username": "10centavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488466908479463426",
            "in_reply_to_user_id": "69716501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10centavo \u00c9 \u00e1rea protegida pela mil\u00edcia ): Provavelmente os donos devam ser milicianos tamb\u00e9m, porque at\u00e9 agora os nomes n\u00e3o foram divulgados"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-02-01T08:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488426406153445379"
            ],
            "id": "1488426406153445379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas crias de #lobo brincam sob olhar da m\u00e3e no Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/BuYXOXlLaU #Portugal #Minho #Natureza https://t.co/fcByvsrGGD"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-01T05:39:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488386617324802049"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1488386617324802049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/v3YXbgDFJl"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-01T05:31:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488384573947924484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 95,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1488384573947924484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu melhor registro em meio. Natureza.\n\n#Visitasagendadas \n#tourmonitorado\n#agendesuavisita\ud83d\udcf2 \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/hju2CYeBxs"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-01T05:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488382225867591684"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 91,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1488382225867591684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma m\u00e1gia plena s\u00f3 de visualizar.\n\n#Visitasagendada \n#visitamonitorada\n#agendesuavisita\ud83d\udcf2 \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/UJ5YqkHp2j"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-01T05:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488381245155274762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 11,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1488381245155274762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#friends \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/5qlKHJJbKK"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-02-01T05:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488381039626043393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 109,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1488381039626043393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A satisfa\u00e7\u00e3o de poder contemplar \u00e9 \u00fanica.\n\n#Visitasagendada \n#tourmonitorado \n#lugarperfeitoparafotografar \n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/kOzEiUBZ0Z"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2022-02-01T05:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488379338953273346"
            ],
            "id": "1488379338953273346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Lagoa das Bateias | CONDER inicia elabora\u00e7\u00e3o de projeto para revitaliza\u00e7\u00e3o em Vit\u00f3ria da Con https://t.co/MSsSrQEkz7"
        },
        {
            "author_id": "1004429088134754304",
            "created_at": "2022-02-01T05:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488376814703677443"
            ],
            "id": "1488376814703677443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merm\u00e3o!!!!! Apenas ela!!! O pr\u00f3prio monumento natural,IZA olha sinceramente tem gente que sofre bicho,TACA A COREOGRAFIA DE SEM FILTRO NA NOSSA CARA MESMO, simplesmente um luxo!!! https://t.co/aqCfc0gAO0"
        },
        {
            "author_id": "1264783833741828100",
            "created_at": "2022-02-01T04:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488370507615514627"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1488370507615514627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago formado por 21 ilhas e ilhotas, que j\u00e1 foi uma pris\u00e3o antigamente, \u00e9 um verdadeiro santu\u00e1rio marinho.Parque Nacional e \u00e9 sin\u00f4nimo de turismo sustent\u00e1vel, sendo um dos modelos mais organizados do Brasil. @pousadamaravilha \ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafo: Bruno Lima #MonicaAmorimViagens https://t.co/8xphGTIaQO"
        },
        {
            "author_id": "1273657358959415303",
            "created_at": "2022-02-01T03:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488358387628789762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "224628959",
                        "start": 0,
                        "username": "JamilChade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488358387628789762",
            "in_reply_to_user_id": "224628959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JamilChade Antes de usar esse argumento para impedir o BRA de ser aceito como pa\u00eds membro da OCDE, Macron deveria PRIMEIRO garantir q seu pa\u00eds tem pelo menos 50% de sua \u00e1rea protegida, q ainda seria bem menos q o Brasil tem."
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2022-02-01T01:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488325397867597826"
            ],
            "id": "1488325397867597826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer o Parque Natural Municipal Marinho do Recife de\u00a0fora. https://t.co/gvOLLUoWgn"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-01T01:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488319788111876103"
            ],
            "id": "1488319788111876103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 viva S\u00e3o Paulo!!!! Port\u00e3o hist\u00f3rico de 1894 no Jardim Bot\u00e2nico de S\u00e3o Paulo. Datando de finais do s\u00e9culo XIX, o Parque Estadual das Fontes do Ipiranga foi pensado como uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o florestal necess\u00e1ria \u00e0 prote\u00e7\u00e3o das nascentes... https://t.co/Dou0fBW76Z"
        },
        {
            "author_id": "1420366046276489223",
            "created_at": "2022-02-01T00:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488315228391673856"
            ],
            "id": "1488315228391673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Viva S\u00e3o Paulo!!!! O Parque Estadual da \u00c1gua Branca (oficialmente Parque Fernando Costa) \u00e9 um parque localizado no bairro da Barra Funda, na cidade de S\u00e3o Paulo. Endere\u00e7o: Av. Francisco Matarazzo, 455 - \u00c1gua Branca (em Parque da \u00c1gua... https://t.co/ynG3oitJnR"
        },
        {
            "author_id": "541854820",
            "created_at": "2022-02-01T00:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488305446607806467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488305446607806467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MvXaUoWgIV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-02-01T00:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488301418914144256"
            ],
            "id": "1488301418914144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1272260633078235137",
            "created_at": "2022-01-31T23:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488299392834625547"
            ],
            "id": "1488299392834625547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPNs), uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) criada em \u00e1reas privadas, por iniciativa dos propriet\u00e1rios de terra, que reconhecem o valor ambiental das mesmas.\n\n#movimentoREDE18 #Bahia https://t.co/8hFlVMiccv"
        },
        {
            "author_id": "1030944909774254080",
            "created_at": "2022-01-31T23:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488292814354100226"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1488292814354100226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando as f\u00e9rias com o Parque estadual Serra do Tabuleiro, em \u00c1guas Mornas (sim, a cidade existe e fica em SC)... https://t.co/tUVz9lhnGh"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2022-01-31T23:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488290775859400708"
            ],
            "id": "1488290775859400708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Calanques, Fran\u00e7a.:\nCachoeira Morel https://t.co/pIXJk0qqVs"
        },
        {
            "author_id": "393925343",
            "created_at": "2022-01-31T23:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488288025276784645"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3249754799",
                        "start": 0,
                        "username": "otempoaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488288025276784645",
            "in_reply_to_user_id": "3249754799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempoaqui AONDE FEZ 6 GRAUS \u00c9 NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA... UM LUGAR LIND\u00cdSSIMO MAS QUE PERDE TODO O INTERESSE DO MUNDO INTEIRO EM FACE DA MAGN\u00cdFICA BELEZA DAS PRAIAS LINDAS E DELICIOSAS DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO..."
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2022-01-31T22:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488281788703203328"
            ],
            "id": "1488281788703203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme tigre captura e luta com javali em parque nacional na \u00cdndia https://t.co/3SclxNeIlq"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2022-01-31T22:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488281582150602757"
            ],
            "id": "1488281582150602757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 958,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 101
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi escolhido o 23\u00ba melhor destinos tur\u00edstico do mundo para \u201cquem ama o ar livre\" pelo Travellers Choice da TripAdvisor. \ud83d\udc4f Viva as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras. Viva o Cerrado e a Chapada dos Veadeiros. https://t.co/13VYO0NpoI"
        },
        {
            "author_id": "1294355749129392129",
            "created_at": "2022-01-31T22:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488271170512121857"
            ],
            "id": "1488271170512121857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o foi aprovada na Aleto no ano passado (com voto do PCdoB). Agora, a PF est\u00e1 investigando um poss\u00edvel esquema de lavagem de dinheiro e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria do governador do Tocantins relacionado ao parque.\n\nhttps://t.co/x2eeGR5qBQ"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2022-01-31T21:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488265799018201094"
            ],
            "id": "1488265799018201094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em\u00a0fevereiro https://t.co/DWOCsRh9CO"
        },
        {
            "author_id": "1271393840461725700",
            "created_at": "2022-01-31T21:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488258783839068161"
            ],
            "id": "1488258783839068161",
            "in_reply_to_user_id": "1271393840461725700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas para que esse territ\u00f3rio seja considerado como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), nele deve haver algo a ser conservado como fonte h\u00eddrica, mata, animais, etc."
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-01-31T20:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488254624062709769"
            ],
            "id": "1488254624062709769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em fevereiro https://t.co/O892lpe5iA https://t.co/PtyjvQitul"
        },
        {
            "author_id": "1284044401896030208",
            "created_at": "2022-01-31T20:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488246871420243979"
            ],
            "id": "1488246871420243979",
            "in_reply_to_user_id": "1284044401896030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triglav  \u00e9 o pico mais alto do pa\u00eds, com 2.864 metros de altitude. Ele est\u00e1 no Parque Nacional do Triglav, junto com o Lago Bohinj, de origem glacial."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-01-31T19:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488233171737006084"
            ],
            "id": "1488233171737006084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem on\u00e7a-pintada nova no Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/506U8jm1Ru Segundo o projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, ele \u00e9 um macho, aparentemente jovem, que n\u00e3o havia sido registrado antes. Pra comemorar a boa not\u00edcia, internautas est\u00e3o convidados a escolher o nome: Caapu\u00e3 ou Apoena? https://t.co/FdAlnBUs0Y"
        },
        {
            "author_id": "58051494",
            "created_at": "2022-01-31T19:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488228836047306757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488228836047306757",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro visite o Instituto On\u00e7a Pintada, fica no parque Nacional das Emas, eles tem um trabalho excelente de conserva\u00e7\u00e3o e parcerias com o agro, al\u00e9m de manterem um canal no YouTube (Fam\u00edlia Animal) que tem visibilidade internacional!! Tudo aprovado pelo IBAMA!!"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-01-31T19:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488228091419889666"
            ],
            "id": "1488228091419889666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em fevereiro \nhttps://t.co/MZQtIO6Sv2"
        },
        {
            "author_id": "2385101828",
            "created_at": "2022-01-31T18:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488220538900205574"
            ],
            "id": "1488220538900205574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcando uma trilha no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DhK1h8GzQx"
        },
        {
            "author_id": "934442270237052928",
            "created_at": "2022-01-31T18:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488214584943161351"
            ],
            "id": "1488214584943161351",
            "in_reply_to_user_id": "934442270237052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alberto de Agostini"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2022-01-31T18:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488214356416475141"
            ],
            "id": "1488214356416475141",
            "in_reply_to_user_id": "1631237826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada em \u00e1reas privadas, por iniciativa dos propriet\u00e1rios de terra, com o objetivo de conservar a biodiversidade do local.\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "1351535881853792257",
            "created_at": "2022-01-31T18:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488213295886655498"
            ],
            "id": "1488213295886655498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2705 Conseguimos evitar que cerca de 500 fam\u00edlias fossem retiradas de suas casas, no Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio.\n\nA decis\u00e3o da 19\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel derruba uma liminar que havia sido concedida ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e a prefeitura da cidade. #DPRJ https://t.co/EvSZkMyShy"
        },
        {
            "author_id": "1068962348050931714",
            "created_at": "2022-01-31T17:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488202717076107265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "900348469",
                        "start": 250,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488202717076107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, pessoal!! Foram amigos das aves que criaram essa peti\u00e7\u00e3o. quem puder, por favor, assina e compartilha!\n\nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/cj2kftrd1D via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2022-01-31T17:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488196271047335936"
            ],
            "id": "1488196271047335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem o objetivo de preservar a diversidade biol\u00f3gica, as paisagens not\u00e1veis e locais que apresentem elevado valor hist\u00f3rico, arqueol\u00f3gico, paleontol\u00f3gico e espeleol\u00f3gico.\n\nhttps://t.co/QOZUASpAVa"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-01-31T16:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488191878419865600"
            ],
            "id": "1488191878419865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em\u00a0fevereiro https://t.co/kE6GKIXF3e"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2022-01-31T16:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488190754954661894"
            ],
            "id": "1488190754954661894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme tigre captura e luta com javali em parque nacional na \u00cdndia https://t.co/t3UVdIVtun"
        },
        {
            "author_id": "1325228703715127296",
            "created_at": "2022-01-31T16:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488185663618965511"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68998331",
                        "start": 0,
                        "username": "edubisotto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "117840535",
                        "start": 12,
                        "username": "marcosaljr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488185663618965511",
            "in_reply_to_user_id": "68998331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edubisotto @marcosaljr Parque Nacional da Floresta Negra; Parque Nacional de M\u00fcritz; Parque Nacional de Hainich; Parque Nacional do Alto Palatinado; Parque Nacional da Floresta da Baviera. Pra citar s\u00f3 algumas florestas preservadas na Alemanha."
        },
        {
            "author_id": "165445205",
            "created_at": "2022-01-31T15:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488179602635829252"
            ],
            "id": "1488179602635829252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paguei 140,00  um casaco no parque nacional da Tijuca pra ele encher de pelo lavando \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-01-31T15:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488178873649012747"
            ],
            "id": "1488178873649012747",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER VER a lista das RPPNS no Paran\u00e1, ou saber quais s\u00e3o os procedimentos para se criar uma RPPN?\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb ACESSE:  https://t.co/gqyufevW2i"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2022-01-31T15:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488177590594646020"
            ],
            "id": "1488177590594646020",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modalidade de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que atua diretamente com a sociedade civil, as RPPNs contribuem para a amplia\u00e7\u00e3o das \u00e1reas protegidas e apresentam \u00edndices altamente positivos para a conserva\u00e7\u00e3o de recursos florestais e h\u00eddricos."
        },
        {
            "author_id": "141702933",
            "created_at": "2022-01-31T15:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488173415257182209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1488173415257182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udda5 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/SRRLTnI2Av"
        },
        {
            "author_id": "4825079757",
            "created_at": "2022-01-31T15:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488170313040994309"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "308605432",
                        "start": 119,
                        "username": "inpe_mct"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "46122751",
                        "start": 129,
                        "username": "INPE_CPTEC"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "966324018897924098",
                        "start": 141,
                        "username": "AstrofisicaINPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488170313040994309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do Rio de Janeiro para o mundo! \nO Parque Estadual do Desengano \u00e9 o primeiro Dark Sky Parque da Am\u00e9rica Latina! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @inpe_mct @INPE_CPTEC @AstrofisicaINPE https://t.co/vXgo22s6O2"
        },
        {
            "author_id": "76814315",
            "created_at": "2022-01-31T15:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488167519336738817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "704732709747367937",
                        "start": 0,
                        "username": "ocalurina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488167519336738817",
            "in_reply_to_user_id": "704732709747367937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocalurina sim, eu n\u00e3o pagaria se fosse em outro lugar ou correr s\u00f3 por correr, sem chance \n\nmas essa de Foz \u00e9 dentro do parque nacional de frente com as Cataratas, a\u00ed eu balancei aqui \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-01-31T14:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488164180318461961"
            ],
            "id": "1488164180318461961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U ABRIR\u00c1 DE TER\u00c7A A DOMINGO EM FEVEREIRO\n\nhttps://t.co/c8n8DtYvKa https://t.co/EwT7AdPA44"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-01-31T14:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488164079659323400"
            ],
            "id": "1488164079659323400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de transporte e estacionamento ter\u00e3o reajuste no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/hBk4quaUtg https://t.co/o2kz35YSjF"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2022-01-31T14:41:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488160396837982211"
            ],
            "id": "1488160396837982211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enorme #tigre captura e luta com #javali em parque nacional na #\u00cdndia https://t.co/bgHp0ZC6YJ",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2022-01-31T14:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488158487796490240"
            ],
            "id": "1488158487796490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A PINTADA JAMAIS VISTA NO BRASIL \u00c9 FLAGRADA NO PARQUE NACIONAL IGUA\u00c7U\n#TVCultura #Variedades\nhttps://t.co/t9japMyQy9"
        },
        {
            "author_id": "12195502",
            "created_at": "2022-01-31T14:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488157666761453570"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "12195502",
                        "start": 74,
                        "username": "RuiAmores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488157666761453570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRAIA GRANDE - LAGOA DOS SALGADOS - CLASSIFICA\u00c7\u00c3O COMO \u00c1REA PROTEGIDA, by @RuiAmores https://t.co/CDOcaCpc2g"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2022-01-31T14:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488157547991347204"
            ],
            "id": "1488157547991347204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento ser\u00e1 ampliado nos finais de semana, com a unidade abrindo \u00e0s 8h30, meia hora mais cedo que o hor\u00e1rio normal https://t.co/rWluk7WZwK"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2022-01-31T14:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488157486662176769"
            ],
            "id": "1488157486662176769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriana Reis, da Associa\u00e7\u00e3o Amo Ja\u00f3, manifesta estranheza com o teor do mapa inserido no Anexo 15 do projeto do #PDG.\"Apresenta uma plotagem de uma \u00e1rea de programas especiais de interesse econ\u00f4mico,que est\u00e1 parcialmente sobreposta ao Parque Ja\u00f3,que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2022-01-31T14:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488157484330196998"
            ],
            "id": "1488157484330196998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em fevereiro\n https://t.co/YgGT94W5bf"
        },
        {
            "author_id": "1077904028493901827",
            "created_at": "2022-01-31T14:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488154135195172865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488154135195172865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5gg7niVFGI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-01-31T13:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488147175913762816"
            ],
            "id": "1488147175913762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em fevereiro https://t.co/MGpv2IUa6P https://t.co/PoMb5jDdv7"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-01-31T13:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488141833767202821"
            ],
            "id": "1488141833767202821",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de celebrar essa categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o t\u00e3o vital para a natureza, para a qualidade de vida da sociedade e para a mitiga\u00e7\u00e3o das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.\ud83c\udf31\n\n#spvs #rppn #diadarppn #reservanatural #reservaparticulardopatrimonionatural #reserva #meioambiente https://t.co/TYqIVeWPFf"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-01-31T13:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488137275003260928"
            ],
            "id": "1488137275003260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo a partir de fevereiro.\n\nFuncionamento ser\u00e1 ampliado nos finais de semana, com a unidade abrindo \u00e0s 8h30, meia hora mais cedo que o hor\u00e1rio normal.\n\nhttps://t.co/z0eF4LaFDX"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-01-31T13:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488135067767652358"
            ],
            "id": "1488135067767652358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em\u00a0fevereiro https://t.co/fCLOGXGdMD"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-01-31T13:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488135065179721732"
            ],
            "id": "1488135065179721732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em\u00a0fevereiro https://t.co/owteKAzMJG"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-01-31T12:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488132836553117699"
            ],
            "id": "1488132836553117699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc08\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1a\u00e7\ud835\udc2e \ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2b\u00e1 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b\u00e7\ud835\udc1a \ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udc1e\ud835\udc26 \ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc28\nmas amplia nos finais de semana, meia hora mais cedo que o hor\u00e1rio normal\nhttps://t.co/bvhGmX8Ucr"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-01-31T12:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488132253314076674"
            ],
            "id": "1488132253314076674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir do dia 1\u00ba de fevereiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, voltar\u00e1 a fechar para visita\u00e7\u00e3o nas segundas-feiras, atendendo os visitantes de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9h \u00e0s 16h.  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/r0tzd5kGNR https://t.co/3TMehqoIND"
        },
        {
            "author_id": "1437855864220684297",
            "created_at": "2022-01-31T12:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488131836215758848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "73550153",
                        "start": 123,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1488131836215758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento ser\u00e1 ampliado nos finais se semana, com a unidade abrindo \u00e0s 8h30, meia hora mais cedo que o hor\u00e1rio normal.\n@CataratasBrasil\n\n#fozdoiguacu #cataratasdoigua\u00e7u #parquenacional \n https://t.co/MyxhcmzF9H"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-01-31T12:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488131157636100096"
            ],
            "id": "1488131157636100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 de ter\u00e7a a domingo em\u00a0fevereiro https://t.co/ekQ4TbxudP"
        },
        {
            "author_id": "1036268834406248449",
            "created_at": "2022-01-31T12:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488130150046777349"
            ],
            "id": "1488130150046777349",
            "in_reply_to_user_id": "1415458925818916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuaAzul87481852 pelo que se l\u00ea na mensagem de quem postou a foto, a \u00e1rvore caiu sozinha, o corte no tronco foi feito porque ela caiu justamente sobre uma trilha na floresta de um parque estadual na Calif\u00f3rnia\n."
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2022-01-31T12:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488129793715486726"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1488129793715486726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/w1XVsredbc"
        },
        {
            "author_id": "1250115529051983874",
            "created_at": "2022-01-31T12:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488121215143264257"
            ],
            "id": "1488121215143264257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Teixeira - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n#PNPG https://t.co/4zUUmsCo5x"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-31T11:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488117241182928897"
            ],
            "id": "1488117241182928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lohXEU2hpe"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-31T11:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488109878098944002"
            ],
            "id": "1488109878098944002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/aBRzvDEtd2 \nPedra do Penedo,, referencia para navios, \nque chegar a capital capixaba.."
        },
        {
            "author_id": "51882226",
            "created_at": "2022-01-31T11:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488108473510473728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55334643,
                        -23.73690313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1488108473510473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #buenosdias #goodmorning #boasemana #bikini #belezafeminina #biquini #cantareira #parquedacantareira #cachoeira #cachoeiras em Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Da Pedra Grande https://t.co/lFaAXW0yHp"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2022-01-31T11:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488106842811248642"
            ],
            "id": "1488106842811248642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf27\ufe0fBom dia a todas e todos\nHoje, 31 de janeiro \u00e9 celebrado o Dia Nacional das Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada em \u00e1reas privadas, por iniciativa dos propriet\u00e1rios, que reconhecem o valor ambiental de sua propriedade https://t.co/FXrtPN7r3c"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2022-01-31T11:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488105620070928393"
            ],
            "id": "1488105620070928393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como \u00e9 a trilha at\u00e9 a sama\u00fama de mil anos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/WhdMpvVW1V"
        },
        {
            "author_id": "79276048",
            "created_at": "2022-01-31T10:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488101724132974593"
            ],
            "id": "1488101724132974593",
            "in_reply_to_user_id": "1415458925818916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuaAzul87481852 Parece ser uma sequoia-gigante, se for, pela trilha chuto que seja do Parque Nacional da Sequoia ou outro parque qualquer da Calif\u00f3rnia, ou seja, voc\u00ea e os bab\u00f5es lacraram por nada, \u00e9 s\u00f3 uma \u00e1rvore que caiu e foi cortada para os visitantes passarem."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-31T09:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488074893661024258"
            ],
            "id": "1488074893661024258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "38093117",
            "created_at": "2022-01-31T08:56:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488073794422026245"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3467554,
                        -22.958252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1488073794422026245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 30jan2022 em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/8cSGohh1hg"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2022-01-31T08:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488064209325895682"
            ],
            "id": "1488064209325895682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tucumanque\n\nEntre os estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1, na Amaz\u00f4nia brasileira, situa-se o Parque \u00a0Nacional Montanhas do Tucumanque, criado em 2002. Trata-se do maior parque nacional brasileiro e do maior parque de florestas tropicais do mundo, (1/4) https://t.co/HIzWve23uC"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-01-31T07:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1488044814448869376"
            ],
            "id": "1488044814448869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 a trilha at\u00e9 a sama\u00fama de mil anos na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/n2KH7ejFHG"
        },
        {
            "author_id": "3370097639",
            "created_at": "2022-01-31T02:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487968972616126464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487968972616126464",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1656441458",
            "created_at": "2022-01-31T01:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487968302127357952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1183756418500964352",
                        "start": 0,
                        "username": "francinesju"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43347078",
                        "start": 13,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "486679999",
                        "start": 20,
                        "username": "OxfamBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "9890492",
                        "start": 33,
                        "username": "peta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487968302127357952",
            "in_reply_to_user_id": "1183756418500964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francinesju @sosma @OxfamBrasil @peta Cianorte- PR \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do bioma Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 o Cintur\u00e3o Verde.\n\nSite feito pelos ambientalistas para conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/INwjZPOP1C\n\nhttps://t.co/kMuauF74Ey"
        },
        {
            "author_id": "1656441458",
            "created_at": "2022-01-31T01:11:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487956590049308679"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1183756418500964352",
                        "start": 0,
                        "username": "francinesju"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43347078",
                        "start": 13,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "486679999",
                        "start": 20,
                        "username": "OxfamBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "9890492",
                        "start": 33,
                        "username": "peta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487956590049308679",
            "in_reply_to_user_id": "1183756418500964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francinesju @sosma @OxfamBrasil @peta Aqui eu ajudo a enfrentar os coroneis que sempre querem um peda\u00e7o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Todo prefeito inventa um projeto que desmata um pedacinho. O IAT passa pano (o funcion\u00e1rio \u00e9 um negacionista do aquecimento global). +"
        },
        {
            "author_id": "339712378",
            "created_at": "2022-01-30T23:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487933820850642948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487933820850642948",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Diz o sujeito falso que construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis! Putz muita falta de vergonha na cara!"
        },
        {
            "author_id": "1131986953115701249",
            "created_at": "2022-01-30T23:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487930282829389828"
            ],
            "id": "1487930282829389828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#naturelovers #nature #belohorizonte #minasgerais #brasil em Parque Municipal Am\u00e9rico Rener Gianetti Belo Horizonte Mg https://t.co/eaQqpd0L4Q"
        },
        {
            "author_id": "1366713819905556480",
            "created_at": "2022-01-30T23:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487927157556973570"
            ],
            "id": "1487927157556973570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf24\ud83d\udc4d em Parque Estadual do Utinga https://t.co/NBOabbnXFs"
        },
        {
            "author_id": "1249387518409261056",
            "created_at": "2022-01-30T22:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487915045166235657"
            ],
            "id": "1487915045166235657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bis\u00e3o a 35 graus a baixo de zero. Parque nacional de Yellowstone EUA. https://t.co/HtKYrVylK9"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-01-30T22:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487908814993174531"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1487908814993174531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JKYSpasBL7"
        },
        {
            "author_id": "56699235",
            "created_at": "2022-01-30T21:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487900509826695173"
            ],
            "id": "1487900509826695173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das coisas q eu acho mais interessantes no Rio de Janeiro \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca... \u00c9 simplesmente uma reserva florestal enorme no MEIO da segunda maior cidade do pa\u00eds, acho fant\u00e1stico isso"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-01-30T21:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487897183672279041"
            ],
            "id": "1487897183672279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 295,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "O bugio est\u00e1 de volta as matas do Parque Nacional da Tijuca. A import\u00e2ncia desse primata na dispers\u00e3o de sementes foi tema da reportagem especial de ((o))eco sobre o projeto Refauna (link em seguida). https://t.co/SunRt7NAEu"
        },
        {
            "author_id": "348131346",
            "created_at": "2022-01-30T21:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487895519041052672"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.728892,
                        -22.339007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "1487895519041052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uns amigos... em Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia https://t.co/s4cyAoUIWz"
        },
        {
            "author_id": "893215215684390912",
            "created_at": "2022-01-30T20:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487890321484746757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1629241",
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487890321484746757",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes A Quinta da Boa Vista \u00e9 um parque municipal no Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, localizado na Zona Norte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Constitui-se atualmente em um complexo paisag\u00edstico p\u00fablico de grande valor hist\u00f3rico. https://t.co/g4HgL8QiWy"
        },
        {
            "author_id": "1336346810",
            "created_at": "2022-01-30T20:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487886805252952064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "24746057",
                        "start": 9,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487886805252952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @governosp e prefeituras,bem como ONGs que n\u00e3o impedem ocupa\u00e7\u00f5es ilegais por mais um desastre com mortos.\u00c1rea de risco,matas,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:obriga\u00e7\u00e3o governo impedir ocupa\u00e7\u00e3o e retirar que est\u00e1 l\u00e1 N\u00c3O IMPORTA H\u00c1 QTO TEMPO"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2022-01-30T20:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487886526696628225"
            ],
            "id": "1487886526696628225",
            "in_reply_to_user_id": "78736344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 foda pq eu voltei aos meus h\u00e1bitos de ler no parque\ntem um parque aqui ao lado da casa da minha sogra\nfiz amizade com os pombos\nvi v\u00e1rios corvos\ntem os doguinhos que cagam l\u00e1\nmas n\u00e3o tem gato? n\u00e3o tem aranha? n\u00e3o tem pato? \nresumindo: n\u00e3o \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-01-30T20:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487884461538787341"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1487884461538787341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e8 um parque que tidos tem que conhecer um dia seja para curtir a natureza ou fotografar a mega fauna local. em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/bnjKC1FUjV"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-01-30T20:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487884443167637512"
            ],
            "id": "1487884443167637512",
            "in_reply_to_user_id": "1167315648587788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredericaIatti Eu passei 10 dias no Parque Estadual do rio Doce uns 6 meses antes de Mariana. Teve dia que fiquei horas dentro do rio, \u00e1gua na cintura, observando aves, grandes dourados e pegadas de on\u00e7a pintada. O rio estava bastante vivo."
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2022-01-30T20:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487883854912315395"
            ],
            "id": "1487883854912315395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas quando bebem: beijam todo mundo, quebram as coisas, fazem coc\u00f4 na cal\u00e7a\neu quando bebo: fa\u00e7o pix pra ong dos gatos do parque municipal (e vomito vinho tinto de vez em quando)"
        },
        {
            "author_id": "36128858",
            "created_at": "2022-01-30T20:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487881567708061700"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1487881567708061700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/IlANtnO91I"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2022-01-30T20:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487879700047355908"
            ],
            "id": "1487879700047355908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei de uma ciclista que reclamou comigo que as nascentes do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, onde trabalho, n\u00e3o davam para os ciclistas mergulharem depois de suas pedaladas, e que por isso os funcion\u00e1rios n\u00e3o tinham empatia por eles.\n\nL\u00e1 \u00e9 uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. https://t.co/6dFqoTU4zv"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2022-01-30T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487878287552495617"
            ],
            "id": "1487878287552495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \ud83d\udccd\nMomento incr\u00edvel! Com mais de 50 trilhas mapeadas, o Parque Estadual da Serra do Papagaio tem in\u00fameros atrativos, inclusive esse c\u00e9u, que \u00e9 um espet\u00e1culo \u00fanico!\n\n\ud83d\udccd Aiuruoca (MG)\n\ud83d\udcf8 luan_alveschaves\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p\n\n#serradopapagaio #mantiqueira https://t.co/Zee1OPgvtT"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2022-01-30T19:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487875219372969984"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1487875219372969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Aij8M17IbD"
        },
        {
            "author_id": "188101533",
            "created_at": "2022-01-30T19:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487873392476930049"
            ],
            "id": "1487873392476930049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- mar 2020\n- 10 dias\n- \u00faltimo grupo autorizado a entrar no parque nacional (rumores de COVID chegando)\n- isolamento total\n- subida\n- 5 noites no plat\u00f4\n- ano novo astrol\u00f3gico\n- desafios pessoais e medita\u00e7\u00e3o\n- descida\n- pandemia\n- fronteira fechada\n\nUma experi\u00eancia e tanto \ud83d\udc9a https://t.co/GDEECouBDH"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2022-01-30T19:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487867811569586182"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1487867811569586182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/bz3vk9wcDS"
        },
        {
            "author_id": "274235396",
            "created_at": "2022-01-30T19:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487867511483899913"
            ],
            "id": "1487867511483899913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30-E. Parque Nacional, 2:15 p.m. https://t.co/2AILUzUqv5"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-30T19:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487864139464728577"
            ],
            "id": "1487864139464728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 CSP CONLUTAS | \"Assembleia Legislativa do Mato Grosso aprova minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 24/1/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/j0cwpJOv3a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2022-01-30T18:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487859615123529729"
            ],
            "id": "1487859615123529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83c\udf7a\ud83c\udf77 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5gqnjo6qli"
        },
        {
            "author_id": "51818249",
            "created_at": "2022-01-30T18:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487850855738998788"
            ],
            "id": "1487850855738998788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou muito bobinha pq acho que eu nunca vou acostumar com a vista da varanda ser pra um parque nacional com montanhas cobertas de neve, parece cen\u00e1rio de filme"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2022-01-30T18:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487849793787473922"
            ],
            "id": "1487849793787473922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma Caatinga, Parque Estadual Mata da Pimenteira completa 10 anos em Serra\u00a0Talhada https://t.co/oJwBg87UjH"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2022-01-30T18:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487848221929926658"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1487848221929926658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1KjrZ7ffYj"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-30T17:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487846800589471754"
            ],
            "id": "1487846800589471754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/5mG6wBoZN4 \nE d\u00edvida cruel,  qual \u00e9 mais belas, a natureza ou essas  deliciosas mulheres.."
        },
        {
            "author_id": "1536665708",
            "created_at": "2022-01-30T17:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487840312592637952"
            ],
            "id": "1487840312592637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado o elo perdido do homo-sapiens na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/t8tFxjruBm"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-01-30T17:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487839998883811330"
            ],
            "id": "1487839998883811330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de transporte e estacionamento ter\u00e3o reajuste no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/CdXGi5Ev4N\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #ingressos #funcionamento #turismo #paran\u00e1 #brasil https://t.co/K3mavH118S"
        },
        {
            "author_id": "1111270679964516353",
            "created_at": "2022-01-30T16:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487827633379422211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "742705784753164289",
                        "start": 0,
                        "username": "70111_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487827633379422211",
            "in_reply_to_user_id": "742705784753164289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@70111_ parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1251664293281570826",
            "created_at": "2022-01-30T16:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487825740347461632"
            ],
            "id": "1487825740347461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um esquilo faz sua refei\u00e7\u00e3o em um pinheiro no Parque Nacional de Mt. McKinley, Alasca, EUA. \n\ud83d\udcf7 Bruce Dale. \n\n\ud83d\udc9a\ud83d\udc3f\nE voc\u00eas, seguidores, j\u00e1 almo\u00e7aram nesse doming\u00e3o?\n\n#fotojornalismo #photography #photodocumentary #photo #MeioAmbiente #EsquerdaSegueEsquerda #DomingoDetremuraSDV https://t.co/hz8pIbd6Am"
        },
        {
            "author_id": "1482527440928923649",
            "created_at": "2022-01-30T16:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487823711990435844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 101,
                        "username": "CNNBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "3003300111",
                        "start": 112,
                        "username": "DIRCO_ZA"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "56710647",
                        "start": 240,
                        "username": "SATourismOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487823711990435844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destinos pelo mundo que todo amante de flores precisa conhecer: Parque Nacional Namaqua, Kamieskroon\n@CNNBrasil @DIRCO_ZA  @Bhttps://viagemegastronomia.cnnbrasil.com.br/viagem/destinos-pelo-mundo-que-todo-amante-de-flores-precisa-conhecer/ @SATourismOnline"
        },
        {
            "author_id": "62411142",
            "created_at": "2022-01-30T16:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487822896307359760"
            ],
            "id": "1487822896307359760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj to igual a on\u00e7a do parque nacional do igua\u00e7u https://t.co/lqbVlNkQxH"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-01-30T16:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487820495122800650"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1487820495122800650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc02\ud83d\udc04 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pVkwmMkVXq"
        },
        {
            "author_id": "1483106779261190149",
            "created_at": "2022-01-30T15:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487815562034098186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "166275230",
                        "start": 0,
                        "username": "LaNacionPy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4d80dba43c65e0c9"
            },
            "id": "1487815562034098186",
            "in_reply_to_user_id": "166275230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaNacionPy 3 divis\u00e3o resto ORG sociais venha clubes intern..parque nacional entre \u00e1reas esp sinais r\u00e9gioes n\u00e3o produtivas sem frente arco triunfo!"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2022-01-30T15:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487815444593614851"
            ],
            "id": "1487815444593614851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corrida b\u00e1sica!!! #corrida #parquebarueri #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2mDsgUa1I9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-30T15:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487812983300362252"
            ],
            "id": "1487812983300362252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de janeiro de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,06 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "246873272",
            "created_at": "2022-01-30T15:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487804597125136392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1487804597125136392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de Trilha! \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\n#reservapaulocesarvinha em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/OFV1uq7Zxo"
        },
        {
            "author_id": "1098156381696413696",
            "created_at": "2022-01-30T14:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487798606363082752"
            ],
            "id": "1487798606363082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhe\u00e7a  o  Parque Estadual Marinho Parcel de Manuel Lu\u00eds, o tri\u00e2ngulo das bermudas brasileiro.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a https://t.co/tmAltB9DXK"
        },
        {
            "author_id": "1012136438",
            "created_at": "2022-01-30T14:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487798222512865283"
            ],
            "id": "1487798222512865283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/TKYowQ0Jdd"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-01-30T14:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487798066157600776"
            ],
            "id": "1487798066157600776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 363,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "V\u00e1rios dos 18 parques que criamos/ ampliamos tiveram o prop\u00f3sito: defesa da Biodiversidade.\nA duplica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos- o maior do RJ e a cria\u00e7\u00e3o do Parq est da Pedra Selada - corredor com o Parq Nac Itatiaia- possibilitaram a reprodu\u00e7\u00e3o de on\u00e7as e do Muriqui! https://t.co/hcF4VofxSj"
        },
        {
            "author_id": "107092374",
            "created_at": "2022-01-30T14:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487789628958588937"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1487789628958588937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando as f\u00e9rias \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#paratyrj #trindade em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/jngna0r1C0"
        },
        {
            "author_id": "107092374",
            "created_at": "2022-01-30T14:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487788977419653128"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1487788977419653128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando as f\u00e9rias \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#paratyrj #trindade em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/HhzW4sW8GG"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2022-01-30T12:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487771557460168715"
            ],
            "id": "1487771557460168715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso com tornozeleira eletr\u00f4nica na Floresta Nacional https://t.co/9NGs7ALLz3"
        },
        {
            "author_id": "285636547",
            "created_at": "2022-01-30T12:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487770177710219272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "285636547",
                        "start": 27,
                        "username": "evertondlemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487770177710219272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre temos que procurar.\n@evertondlemes em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/7WvwLm5zgx"
        },
        {
            "author_id": "1077187437330419712",
            "created_at": "2022-01-30T11:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487757038084149255"
            ],
            "id": "1487757038084149255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aqui \u00e9 o contr\u00e1rio do que se prega: unidade de conserva\u00e7\u00e3o significa desenvolvimento.\" Povos do Amazonas garantem renda ao preservar o pirarucu https://t.co/LCuE5BysHT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-30T11:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487755596283666432"
            ],
            "id": "1487755596283666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3jLbTHHDqw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-30T11:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487752131083792390"
            ],
            "id": "1487752131083792390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 17 de janeiro de 2022, o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-01-30T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487742389838090245"
            ],
            "id": "1487742389838090245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019: regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia https://t.co/p4DRW8RtwJ\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#on\u00e7as #amap\u00e1 #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-30T10:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487734892150599681"
            ],
            "id": "1487734892150599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/viKDXBQs3W"
        },
        {
            "author_id": "3376550991",
            "created_at": "2022-01-30T10:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487732956319911938"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.52257,
                        -12.54981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1487732956319911938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 12 Livros em 2022\n\n2/12 - A Volta ao Mundo em 80 Dias\nIn\u00edcio: 26/01/2022\nT\u00e9rmino: 30/01/2022 em Parque Natural Municipal Riachinho-Vale do Cap\u00e3o https://t.co/8uvCnFSONl"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2022-01-30T08:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487712075958964225"
            ],
            "id": "1487712075958964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF prende homem com tornozeleira eletr\u00f4nica roubando na Floresta Nacional https://t.co/ByCMYsASs7\n\n#bombabomba #brasil #brasilia #distritofederal #noticias #ultimasnoticias #df"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2022-01-30T08:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487702516057919492"
            ],
            "id": "1487702516057919492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF prende homem com tornozeleira eletr\u00f4nica roubando na Floresta Nacional \nhttps://t.co/shMBSSaZt7\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "1243234790255493122",
            "created_at": "2022-01-30T05:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487666757913518081"
            ],
            "id": "1487666757913518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no parque municipal, uma vibe mais floresta e afins sabe"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-30T04:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487639525316874242"
            ],
            "id": "1487639525316874242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 CSP CONLUTAS | \"Assembleia Legislativa do Mato Grosso aprova minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 24/1/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/j0cwpJOv3a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "3313921299",
            "created_at": "2022-01-30T03:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487631138780860419"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487631138780860419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Ovo1uySTtL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-01-30T02:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487614065086238723"
            ],
            "id": "1487614065086238723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PenedaGer\u00eas por entre os pingos da chuva: https://t.co/Klc474f3s2 #Portugal #Minho #TrasOsMontes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-01-30T00:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487584861397393409"
            ],
            "id": "1487584861397393409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/BHLtz7IFj4 #Portugal #Minho #TrasOsMontes #turismo https://t.co/oo3MBpTkkt"
        },
        {
            "author_id": "820054181998432256",
            "created_at": "2022-01-29T23:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487569967612628992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487569967612628992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico \u00c1guas Claras e Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/dhylNUEXoA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1102583076478177281",
            "created_at": "2022-01-29T23:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487564077165654017"
            ],
            "id": "1487564077165654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 se falou do ato mesquinho de revogar Luto Oficial, mas tem pior. Em 1985, Bozo foi multado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Ilha Grande. Quando assumiu a presid\u00eancia, exonerou o funcion\u00e1rio. Este monstrengo \u00e9tico dirige o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "67038857",
            "created_at": "2022-01-29T22:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487561038820220929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.33333333,
                        -25.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1487561038820220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/fSos8rkNzN"
        },
        {
            "author_id": "67038857",
            "created_at": "2022-01-29T22:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487559992513236993"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.33333333,
                        -25.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1487559992513236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/GMBhAo60X4"
        },
        {
            "author_id": "103487942",
            "created_at": "2022-01-29T22:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487559868479332359"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "30251941",
                        "start": 0,
                        "username": "annaresende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487559868479332359",
            "in_reply_to_user_id": "30251941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annaresende Nao pode esse tipo de obra naquela zona, eles mexeram em tudo na lei pra \u201cconseguir\u201d alvar\u00e1, fora o tanto de descarte de terra pro aterro\u2026 ali eh area de prote\u00e7\u00e3o ambiental perto do corrego"
        },
        {
            "author_id": "67038857",
            "created_at": "2022-01-29T22:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487559535736676356"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.33333333,
                        -25.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1487559535736676356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/5i1xQGkhO1"
        },
        {
            "author_id": "348131346",
            "created_at": "2022-01-29T22:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487555613781549057"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.728892,
                        -22.339007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "1487555613781549057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia https://t.co/vp7m0fuzKV"
        },
        {
            "author_id": "4164426802",
            "created_at": "2022-01-29T21:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487543345442402306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487543345442402306",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Andou assistindo as entrevistas do Ciro?\n\nMas n\u00e3o adianta, voc\u00ea teve 2 governos, teu partido teve 4, e n\u00e3o ampliaram o parque nacional de indutria petroquimica e refinarias."
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2022-01-29T21:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487541929621409792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1487541929621409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a mineirinha Gabi pra conhecer mais belezas do Rio\u2764\ufe0f\n\u2026\n#leblon #mirantepenhascodoisirm\u00e3os #rioseulindo #amizadequeoflamengomedeu #amigospelomundofla #paulaporai em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/0QXmOgahZP"
        },
        {
            "author_id": "1421249363733585920",
            "created_at": "2022-01-29T21:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487541507250966538"
            ],
            "id": "1487541507250966538",
            "in_reply_to_user_id": "1421249363733585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um c\u00e9u escuro de inverno sobre o Parque Nacional Monfrag\u00e9 na Espanha\n\n2017 https://t.co/S7d1lRWCjE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-29T21:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487540281092173826"
            ],
            "id": "1487540281092173826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 20 de janeiro de 2022, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,14 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1353769824279814147",
            "created_at": "2022-01-29T21:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487532275772309508"
            ],
            "id": "1487532275772309508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera pegacao no parque municipal opini\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1452650836354637832",
            "created_at": "2022-01-29T20:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487524421011189761"
            ],
            "id": "1487524421011189761",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "LAGUNA COLORADA\nFica localizada no Parque Nacional Reserva de Fauna Andina Eduardo Avaroa, na fronteira com o Chile.\n\u00c9 um longo lago raso de sal e a \u00e1gua tem colora\u00e7\u00e3o avermelhada por sedimentos vermelhos e pigmenta\u00e7\u00e3o das algas.\nCheia de flamingos \u2764\ufe0f\n\ud83d\udcf7: laguna https://t.co/J4F5HEnIZq"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2022-01-29T20:10:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487518536872439811"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1487518536872439811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/tQESaZKDpj"
        },
        {
            "author_id": "3131447920",
            "created_at": "2022-01-29T19:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487512547037171720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487512547037171720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/h0AsI9Ndl0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1342482207210930176",
            "created_at": "2022-01-29T19:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487508224605626372"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487508224605626372",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Verdade, eu moro na regi\u00e3o e o que mais teve foram protestos de \u00edndios sob hidrel\u00e9trica, e meus prof relataram q vai ela vai alagar maior parte do parque nacional da amazonia e outras cidades ribeirinhas, e muito triste q ningu\u00e9m v\u00ea esse lado do governo"
        },
        {
            "author_id": "1452650836354637832",
            "created_at": "2022-01-29T19:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487507936423428098"
            ],
            "id": "1487507936423428098",
            "in_reply_to_user_id": "1452650836354637832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL LOS FLAMENCOS\nFundado em 1990 e com uma superf\u00edcie de 740 quil\u00f4metros quadrados, este parque possui diferentes atrativos como montanhas, salares, forma\u00e7\u00f5es rochosas, lagoas, zonas arqueol\u00f3gicas, fauna e flora nativas. https://t.co/CWbAiSwCx8"
        },
        {
            "author_id": "271572359",
            "created_at": "2022-01-29T19:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487507728515883011"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1487507728515883011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias \ud83c\udf1e\ud83c\udfd6\ud83c\udf34 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/io76VxN50C"
        },
        {
            "author_id": "1358741581843546113",
            "created_at": "2022-01-29T18:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487489708145922057"
            ],
            "id": "1487489708145922057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me emocionando fazendo um trabalho sobre a Reserva extrativista Chico Mendes. Comento sobre isso por acaso com meu pai e o homi come\u00e7a a falar da luta dos seringueiros pela \u00e1rea\nT\u00f4 Surpreso."
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2022-01-29T18:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487486705208901633"
            ],
            "id": "1487486705208901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Ap\u00f3s um ataque de tubar\u00e3o a uma menina de 8 anos de idade, ocorrido na sexta-feira (28) na Praia do Sueste, no Parque Nacional Marinho, em Fernando... Clique e saiba mais!\n\nhttps://t.co/FO4Lh1FliZ"
        },
        {
            "author_id": "4825079757",
            "created_at": "2022-01-29T18:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487486187166175239"
            ],
            "id": "1487486187166175239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dia 22/02/2022 19:30hs com o Carlos Dario de Castro Moreira, gestor do Parque Estadual do Desengano, o Primeiro Dark Sky Parque do Brasil e da Am\u00e9rica Latina. Uma homenagem mais do que merecida para esta grande conquista brasileira.\nLink da Palestra: https://t.co/g70NG8iMHG https://t.co/PanR8Lj5MU"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-29T17:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487478192592113670"
            ],
            "id": "1487478192592113670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/qeWxUzSwkw"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-01-29T16:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487458026781093902"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1487458026781093902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de chuva no Parque Carlos Botelho o jeito \u00e9 curtir o comedouro e aves no entorno. em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/S9px0rRJcf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-29T15:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487449238682234881"
            ],
            "id": "1487449238682234881",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-29T15:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487449238233513984"
            ],
            "id": "1487449238233513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 21 de janeiro de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,14 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-01-29T15:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487440683866595330"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1487440683866595330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual Carlos Botelho. em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/O91hEpK0dB"
        },
        {
            "author_id": "832936441147752448",
            "created_at": "2022-01-29T14:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487437751574274051"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "1487437751574274051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Ilha da \"Cabe\u00e7a de Tartaruga\" (Turtle Head Isle) \n\nParque Nacional da Isl\u00e2ndia (Iceland National Park)\n\ud83c\udfde\ud83d\udc22 https://t.co/CPtw0MjpBz"
        },
        {
            "author_id": "1231191729610600452",
            "created_at": "2022-01-29T14:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487435764996743172"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1147967806631288834",
                        "start": 0,
                        "username": "dudassdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487435764996743172",
            "in_reply_to_user_id": "1147967806631288834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudassdias Olha o papai aqui meu bb, nen\u00e9m t\u00e1 querendo ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-29T14:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487431433408946185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487431433408946185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha https://t.co/Nld4DtUBVi via @YouTube \nParan\u00e1,Ponta Grossa.."
        },
        {
            "author_id": "101481799",
            "created_at": "2022-01-29T14:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487429225653145604"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487429225653145604",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Desmatamento \nParque Estadual da Pedra Branca\nLocaliza\u00e7\u00e3o: final da rua Otto Stupakoff, Vargem Grande, RJ\n\nO que est\u00e1 prejudicando um condom\u00ednio regularizado na Estrada dos Bandeirantes."
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-01-29T13:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487421110794731520"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1487421110794731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/LerrUtiVgi"
        },
        {
            "author_id": "1262780598625632258",
            "created_at": "2022-01-29T13:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487416869002883076"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1487416869002883076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AQANews: RJ receber\u00e1 mural em homenagem \u00e0 Semana de Arte de 22 \ud83e\udd29 A obra ser\u00e1 instalada na fachada da Biblioteca Parque Estadual em comemora\u00e7\u00e3o aos 100 anos do evento! \n#semanadeartemoderna #artederua https://t.co/QPCj7f0dGE"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2022-01-29T12:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487408595008380933"
            ],
            "id": "1487408595008380933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra SC - Jo\u00e3o Rodrigues Mattos, criador do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/YRvtZxXM4f"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-29T12:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487407761071685640"
            ],
            "id": "1487407761071685640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RvoOXtAIe7"
        },
        {
            "author_id": "59158673",
            "created_at": "2022-01-29T11:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487392651041202180"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487392651041202180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADU... https://t.co/CIuxBdS0no via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-29T11:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487388399325511683"
            ],
            "id": "1487388399325511683",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 0,30 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de janeiro de 2022."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-29T11:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487388398813802496"
            ],
            "id": "1487388398813802496",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-29T11:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487388398348169220"
            ],
            "id": "1487388398348169220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de janeiro de 2022, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "49836909",
            "created_at": "2022-01-29T11:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487387284429316096"
            ],
            "id": "1487387284429316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de bordo: passando pelo Parque Nacional Yellowstone (mas n\u00e3o consegui ver o Z\u00e9 Colmeia).\n\ud83d\udd79 \ud83d\ude9b \ud83d\udc41 \ud83d\udcf7 \ud83c\udf32\u26f2\ufe0f \u274c\ud83d\udc3b \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n.\n#screenshot #jogo #simulador #caminh\u00e3o #AmericanTruckSimulator #steam #dlc #wyoming #falaceres https://t.co/IhVWcpUUQd"
        },
        {
            "author_id": "244141171",
            "created_at": "2022-01-29T11:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487385268244123648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 248,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487385268244123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xa temos aqu\u00ed a Curtametraxe \"As Illas Falan\", sobre o PN das Illas Atl\u00e1nticas, creado polo CEER e expertos/as das Universidades galegas e do Norte de Portugal.\nActividade  do programa da Rede de PPNN e da CMA,  https://t.co/3GfJyIirdr a trav\u00e9s de @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "42235459",
            "created_at": "2022-01-29T08:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487342725422882816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "56238251",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusaraujobhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487342725422882816",
            "in_reply_to_user_id": "56238251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusaraujobhz H\u00e1 uns anos meu prazer era passear nos centro s\u00e1bado de manh\u00e3. Ia de \u00f4nibus da minha casa pra l\u00e1 e rodava em todos os lugares a p\u00e9. Pra\u00e7a da liberdade, parque municipal, mercado central, Oiapoque. Hoje ando meia horinha l\u00e1 e j\u00e1 t\u00f4 pensando no meu sof\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "58902770",
            "created_at": "2022-01-29T05:20:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487294626222456838"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1225286101381898245",
                        "start": 0,
                        "username": "SamuelsonXavie1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "167895214",
                        "start": 17,
                        "username": "roggerwins"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "30516150",
                        "start": 29,
                        "username": "HabibJarrouge"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "42890833",
                        "start": 44,
                        "username": "mario_heringer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487294626222456838",
            "in_reply_to_user_id": "1225286101381898245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamuelsonXavie1 @roggerwins @HabibJarrouge @mario_heringer Ah, com certeza. Eu t\u00f4 opinando de metido, porque o pr\u00e9 trabalho \u00e9 gigante. A \u00fanica coisa parecida seria a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional. Discuss\u00e3o interessante \u00e9 muito densa. Boa, again!"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-01-29T04:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487279075492311041"
            ],
            "id": "1487279075492311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DSTlDgq30O"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2022-01-29T03:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487265550866780160"
            ],
            "id": "1487265550866780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2022-01-29T03:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487264364319150080"
            ],
            "id": "1487264364319150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo sobre a Floresta da Tijuca: O conjunto da flora e fauna do espa\u00e7o deram origem ao Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/QKSq863fBE"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2022-01-29T02:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487250419986403328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31201557",
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487250419986403328",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandJornalismo Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 lugar dos bichos e n\u00e3o de humanos atrapalhando a vida deles"
        },
        {
            "author_id": "910385415584124930",
            "created_at": "2022-01-29T02:16:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487248290450190336"
            ],
            "id": "1487248290450190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ICMBio contrata uns caras cabulosos p trabalhar no parque nacional se liga ein"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-01-29T02:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487247729092820992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 116,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1487247729092820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos trilhas para crian\u00e7as sim, e elas podem entrar na \u00e1gua sim \ud83d\udc99\n\n#agendesuavisita\ud83d\udcf2 \n#visitamonitoradas \n#S\u00f3vem \n\n@tourantenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/hLVqGSYyWm"
        },
        {
            "author_id": "2250676116",
            "created_at": "2022-01-29T02:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487247129055838211"
            ],
            "id": "1487247129055838211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA DE VOLUNTARIADO \u2013 ICMBIO (Parque Nacional da Serra da Canastra). Confira os detalhes: https://t.co/WPocmWVkdK"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-01-29T02:10:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487246690327302145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 52,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1487246690327302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo uma experi\u00eancia \u00fanica com o Meio Ambiente.\n\n@tourantenado \n2022 em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/q6iX3Oitdo"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-01-29T02:09:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487246446424436741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 69,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1487246446424436741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha a\u00ed o finalista \ud83d\udc99\n\n#s\u00e3ocrian\u00e7as \n#s\u00e3ofelizes \n#vivemomomento \n\n@tourantenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/WWqRX8g4vt"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-01-29T02:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487245994735640576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 112,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1487245994735640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brincadeira \u00e9 quem aguenta mais tempo embaixo d'\u00e1gua.\n\n#momentom\u00e1gico \n#momentocrian\u00e7a \n#ecoturismosaudav\u00e9l \n\n@tourantenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/hgfZxKNT9f"
        },
        {
            "author_id": "733487737047764992",
            "created_at": "2022-01-29T02:05:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487245536944168967"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "733487737047764992",
                        "start": 76,
                        "username": "tourantenado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.29960251,
                        -23.77664725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1487245536944168967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo crian\u00e7as felizes.\n\n#nofundodorio \n#curtindoanatureza \n#vivendoavida \n\n@tourantenado em Parque Natural Municipal Nascentes de Paranapiacaba https://t.co/ChrgRJXoGI"
        },
        {
            "author_id": "99364742",
            "created_at": "2022-01-29T01:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487233054129143818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "631360555",
                        "start": 0,
                        "username": "CisOliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487233054129143818",
            "in_reply_to_user_id": "631360555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CisOliver po, tem em tingu\u00e1, adrian\u00f3polis e no parque natural municipal de nova igua\u00e7u ( que fui esse fds). tem mais, mas eu n\u00e3o conhe\u00e7o. as do parque natural s\u00e3o v\u00e1rias, mto bom"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2022-01-29T01:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487232843583569920"
            ],
            "id": "1487232843583569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Eletronorte foi autorizada a seguir adiante com os planos para construir 3 grandes hidrel\u00e9tricas como parte do Complexo Tapaj\u00f3s. Tr\u00eas usinas ficariam dentro da Floresta Nacional de Itaituba II e causariam impactos s\u00e9rios \u00e0 biodiversidade amaz\u00f4nica.\nhttps://t.co/YsiB5PPswc"
        },
        {
            "author_id": "1120776172638547968",
            "created_at": "2022-01-29T00:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487226113537585152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1353848714301943808",
                        "start": 0,
                        "username": "Heterogenica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487226113537585152",
            "in_reply_to_user_id": "1353848714301943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heterogenica @robstencracks Oxe sua profe que achava vergonhosa \u00e9 uma tosca. Aqui \u00e9 super normal, fim de semana minha cidade enche o parque municipal com t\u00e9rmica de \u00e1gua quente, chimarr\u00e3o e pipoca nos potes lkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1027293307498627073",
            "created_at": "2022-01-29T00:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487224287895474187"
            ],
            "id": "1487224287895474187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito ir no mercado central e no parque municipal \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "141257120",
            "created_at": "2022-01-29T00:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487222048657219590"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1485556681081765893",
                        "start": 0,
                        "username": "Endrickdepre"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1257414248143224833",
                        "start": 14,
                        "username": "CarrijoLuca"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3070684244",
                        "start": 27,
                        "username": "Recibo_CRF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487222048657219590",
            "in_reply_to_user_id": "141257120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Endrickdepre @CarrijoLuca @Recibo_CRF SPFC e Palmeiras com CT em terreno p\u00fablico, sem custos!?\n\nhttps://t.co/EClb47z4Iq"
        },
        {
            "author_id": "1048018584356737024",
            "created_at": "2022-01-28T23:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487201203155001344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487201203155001344",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Itatiaia/RJ... a cidade \u00e9 pequena, d\u00e1 pra conhecer todo mundo.\nAl\u00e9m disso, temos o 1\u00b0 Parque Nacional do Brasil, e Penedo, conhecido como a \"Col\u00f4nia finlandesa\".\nVem que te convido pra tomar caf\u00e9!"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2022-01-28T22:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487189500652670981"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1487189500652670981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/R5V3NiujCy"
        },
        {
            "author_id": "1482340847844794383",
            "created_at": "2022-01-28T22:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487187328867221504"
            ],
            "id": "1487187328867221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\n#Piaui #ParqueNacional #SerraDaCapivara https://t.co/WLdbNTSNWE"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2022-01-28T22:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487185296856862729"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1487185296856862729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc4d UM SALVE A TODAS AS PERERECAS BRASILEIRAS\n\n- Perereca \u201cextinta\u201d \u00e9 redescoberta na Mata Atl\u00e2ntica ap\u00f3s 50 anos.\n\nUma perereca da esp\u00e9cie Phrynomedusa appendiculata foi encontrada no Parque Estadual Nascentes do Paranapanema, munic\u00edpio de Cap\u00e3o Bonito, em SP.\n\nS\u00f3 Not\u00edcia Boa https://t.co/FRPNu1MK3G"
        },
        {
            "author_id": "770269430983122944",
            "created_at": "2022-01-28T21:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487183700832006147"
            ],
            "id": "1487183700832006147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse v\u00eddeo vamos falar sobre a Floresta Nacional do Caxiuan\u00e3 e as rela\u00e7\u00f5es  com as popula\u00e7\u00f5es que cercam a reserva, para isso contamos com a colabora\u00e7\u00e3o do nosso querido Carlos Augusto Ramos.\n\n#marajoandocultural \n#portelPA #melgacoPA\n\nhttps://t.co/SY0rrmU5N0"
        },
        {
            "author_id": "1437855864220684297",
            "created_at": "2022-01-28T21:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487180957966815236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "73550153",
                        "start": 126,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487180957966815236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor do transporte e do estacionamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste a partir do dia 1\u00ba de fevereiro de 2022.\n@CataratasBrasil https://t.co/rsAgwAb3M9"
        },
        {
            "author_id": "46900895",
            "created_at": "2022-01-28T21:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487179350696988673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1266000571",
                        "start": 0,
                        "username": "brunologista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487179350696988673",
            "in_reply_to_user_id": "1266000571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunologista O sula? O lugar que rola as festas perto do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-28T21:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487179056915255299"
            ],
            "id": "1487179056915255299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de janeiro de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,26 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-01-28T21:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487175069990330369"
            ],
            "id": "1487175069990330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 taxa de transporte e estacionamento https://t.co/KUW2CH3Utr https://t.co/pjPAl63kSv"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2022-01-28T21:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487171463891369987"
            ],
            "id": "1487171463891369987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/SZ0ER3T9Gv"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-01-28T21:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487169623556562951"
            ],
            "id": "1487169623556562951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 53% de votos, Caapu\u00e3 \u00e9 o nome da on\u00e7a-pintada in\u00e9dita encontrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yhw2ppQVc7"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2022-01-28T21:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487168612100096002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "994676077304918016",
                        "start": 8,
                        "username": "parnajau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487168612100096002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @parnajau Quem nasce no Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9...? Brincadeiras \u00e0 parte, a UC, uma das 119 apoiadas pelo Programa ARPA, come\u00e7ou a dar boas-vindas para os filhotes de tracaj\u00e1. Estamos encantados! Se voc\u00ea tamb\u00e9m est\u00e1, responda esse tweet com \u2764\ufe0f! #funbio #biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "1356338810217521153",
            "created_at": "2022-01-28T20:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487164651599187973"
            ],
            "id": "1487164651599187973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais no portal Meus Bichos -- seu portal pet de estima\u00e7\u00e3o \ud83e\udde1 \nhttps://t.co/q2xejkfuCA"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-01-28T20:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487163533305516034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1487163533305516034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/kTWrFbe0bW"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2022-01-28T20:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487161559650603009"
            ],
            "id": "1487161559650603009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor do transporte e do estacionamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste a partir do dia 1\u00ba de fevereiro de 2022 (ter\u00e7a-feira). A corre\u00e7\u00e3o na taxa \u00e9 realizada anualmente no m\u00eas de fevereiro e est\u00e1 prevista em cl\u00e1usula contratual da\n\nhttps://t.co/O8wDjC41Cr https://t.co/3cGqNsN6JF"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-01-28T20:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487153581442674700"
            ],
            "id": "1487153581442674700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 taxa de transporte e\u00a0estacionamento https://t.co/fMfUnGiRvn"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-01-28T20:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487153578900869126"
            ],
            "id": "1487153578900869126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajustar\u00e1 taxa de transporte e\u00a0estacionamento https://t.co/h7XyJzfqOn"
        },
        {
            "author_id": "1024847058539294721",
            "created_at": "2022-01-28T19:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487152471671816196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "419553980",
                        "start": 0,
                        "username": "ThainaSilvaTUR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1074721010",
                        "start": 16,
                        "username": "FalaLuhh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487152471671816196",
            "in_reply_to_user_id": "419553980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThainaSilvaTUR @FalaLuhh Pior \u00e9 aqui no RN onde tem Miss e Mister Atol das Rocas, que \u00e9 uma ilha onde s\u00f3 tem reserva biol\u00f3gica, n\u00e3o mora ningu\u00e9m l\u00e1 \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2022-01-28T19:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487150988616212486"
            ],
            "id": "1487150988616212486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minas da gente (s\u00e1bado, 20h) chega a Jaboticatubas. Pertinho de BH, a 60km, \"Jab\u00f3\" tem aquele jeitinho de cidade do interior. Seu territ\u00f3rio \u00e9 amplo, abriga 65% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Atrai muitos turistas com suas belezas naturais e povo acolhedor. https://t.co/tFaGCxfoUq"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2022-01-28T19:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487150823704608774"
            ],
            "id": "1487150823704608774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Uma menina de 8 anos foi atacada por um tubar\u00e3o na Ba\u00eda do Sueste, \u00e1rea do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Ap\u00f3s ser socorrida, a crian\u00e7a foi levada ao hospital S\u00e3o Lucas, onde chegou em estado grave\nhttps://t.co/4ex3TSKfRp"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2022-01-28T19:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487146923450585092"
            ],
            "id": "1487146923450585092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a tem perna amputada ap\u00f3s ser atacada por tubar\u00e3o em Noronha\n\nA v\u00edtima estava com o pai na praia, que faz parte do Parque Nacional Marinho, quando foi atacada pelo animal.\n\nhttps://t.co/nfKNxPfJfT"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-01-28T19:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487141630046056448"
            ],
            "id": "1487141630046056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de transporte e estacionamento ter\u00e3o reajuste no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO visitante beneficiado pelo Passe Comunidade tem 50% no valor do estacionamento e pagar\u00e1 R$ 18,50.\n\nhttps://t.co/XJQtmUjwzT"
        },
        {
            "author_id": "194313561",
            "created_at": "2022-01-28T18:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487133606086524928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1861778816",
                        "start": 0,
                        "username": "_mdem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487133606086524928",
            "in_reply_to_user_id": "1861778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mdem Termas tolhuaca, parque nacional conguillio \ud83d\udc4c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2022-01-28T18:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487131852859183105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "62891396",
                        "start": 250,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 260,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487131852859183105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \ud83c\udf33 Caminhos da Floresta \ud83c\udf33 na imensa Sama\u00fama (Vov\u00f3zona) na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). S\u00e3o 14 km de trilha pela floresta e uma sensa\u00e7\u00e3o de conquista ao chegar nessa centen\u00e1ria esp\u00e9cie da Ceiba pentandra. \n\n\ud83d\udcf7 Felipe Borges \n\n@MTurismo @ICMBio https://t.co/fCVt0fqZwS"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2022-01-28T18:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487131572839014401"
            ],
            "id": "1487131572839014401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel o Parque Estadual da Pedra da Boca, PB https://t.co/jmU4VURtzR"
        },
        {
            "author_id": "3796760122",
            "created_at": "2022-01-28T18:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487128668551921666"
            ],
            "id": "1487128668551921666",
            "in_reply_to_user_id": "3796760122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atualiza\u00e7\u00e3o do di\u00e1rio de bordo. porra, paisagem bonitona. que isso. que vista linda da pista vindo de Goi\u00e1s pro DF. a floresta nacional de Bras\u00edlia \u00e9 espetacular. que tempo lindo para estar vivo (por\u00e9m depende)"
        },
        {
            "author_id": "2869315798",
            "created_at": "2022-01-28T18:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487127646169354244"
            ],
            "id": "1487127646169354244",
            "in_reply_to_user_id": "1076278389638680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellastiddies dar a volta no parque municipal pra ver gatineos"
        },
        {
            "author_id": "47328516",
            "created_at": "2022-01-28T18:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487127098523148289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1487127098523148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora nesse, papai!!! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/XsA7a3rR4y"
        },
        {
            "author_id": "1434897364263870470",
            "created_at": "2022-01-28T18:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487123376732872715"
            ],
            "id": "1487123376732872715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Do Atalaia, completou nesta ter\u00e7a-feira 15 anos desde a sua cria\u00e7\u00e3o. \n\nEsse parque encantador, nos permite aproveitar a natureza e se aventurar em suas trilhas, ao mesmo tempo, em que protege os ecossistemas.\n\nRecomendamos a visita neste lindo lugar \u2764 https://t.co/9PCEJo1dAY"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-01-28T17:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487118204149317633"
            ],
            "id": "1487118204149317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ibitipoca inicia servi\u00e7o para portadores de defici\u00eancia https://t.co/0igZB9yi3X"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2022-01-28T17:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487116181991481345"
            ],
            "id": "1487116181991481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva\n\nVoc\u00ea sabia que foram localizadas duas novas esp\u00e9cies de sapos no Parque Natural Municipal Augusto Ruschi (PNMAR), em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos?\n\n\ud83c\udf40 Saiba mais sobre o Parque: https://t.co/rzGFqq5j1W\n\n#Acelera\u00e7\u00e3o #UCs #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o  #\u00c1reasProtegidasLocais #APL https://t.co/L8NL9tcuQX"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2022-01-28T17:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487113687898992650"
            ],
            "id": "1487113687898992650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento \u00e9 destino tur\u00edstico imperd\u00edvel no munic\u00edpio baiano de Prado.  https://t.co/3HDpGddZ4b"
        },
        {
            "author_id": "1043492024295538688",
            "created_at": "2022-01-28T16:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487106462975463426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1140068275231109120",
                        "start": 0,
                        "username": "exfamoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487106462975463426",
            "in_reply_to_user_id": "1140068275231109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exfamoso Vendendo parque estadual, museus... tudo o que ele puder. Tomei um \u00f3dio da cara dele."
        },
        {
            "author_id": "729482064471412737",
            "created_at": "2022-01-28T16:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487105001612877827"
            ],
            "id": "1487105001612877827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abrindo a se\u00e7\u00e3o de homens h\u00e9teros que falam sobre barba e cabelo no YouTube, me sinto fora da minha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/CKlfaFOLlv"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2022-01-28T16:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487100764375896069"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "510194865",
                        "start": 267,
                        "username": "ArpinSul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487100764375896069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 355,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "#vacinaparentinho hoje foi dia de vacina\u00e7\u00e3o das nossas crian\u00e7as no territ\u00f3rio ind\u00edgena Floresta Estadual Metropolitana de Piraquara PR, com muito orgulho e esperan\u00e7a, recebermos essa primeira dose de imuniza\u00e7\u00e3o contra o covid 19, aguyjevete.\n\n#vacinaparentinho \n\nVia @ArpinSul https://t.co/gQIhWjd3Yk"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-01-28T16:24:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487099386341511171"
            ],
            "id": "1487099386341511171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia abre novos cadastros para acesso gratuito de moradores ao Parque Nacional https://t.co/kAseho2fbK https://t.co/uta0DYF2VY"
        },
        {
            "author_id": "63140163",
            "created_at": "2022-01-28T16:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487099283853778949"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.93051,
                        -2.63738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "1487099283853778949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona Maria, matriarca de uma das fam\u00edlias guardi\u00e3s da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. em Belterra, Brazil https://t.co/1jFxrWd7Vk"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2022-01-28T15:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487088721338028033"
            ],
            "id": "1487088721338028033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defensoria evita remo\u00e7\u00e3o de 500 fam\u00edlias que vivem no Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio. #Eurio https://t.co/SdfOYrZdsj"
        },
        {
            "author_id": "49836909",
            "created_at": "2022-01-28T15:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487085444571480068"
            ],
            "id": "1487085444571480068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de bordo: passando pelo Parque Nacional de Grand Teton e sua vista panor\u00e2mica.\n\ud83d\udd79 \ud83d\ude9b \ud83d\udc41 \ud83d\udcf7 \ud83c\udf32\ud83c\udfd4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n.\n#screenshot #jogo #simulador #caminh\u00e3o #AmericanTruckSimulator #steam #dlc #wyoming #falaceres https://t.co/CgTXbiZizo"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-01-28T15:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487079798702809091"
            ],
            "id": "1487079798702809091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com 53,19% dos votos, Caapu\u00e3 \u00e9 o nome da nova on\u00e7a-pintada identificada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UGF2AD8GNH #g1 #g1pr https://t.co/MBLPXwUWsv"
        },
        {
            "author_id": "173226970",
            "created_at": "2022-01-28T14:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487077680885514242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "145410279",
                        "start": 0,
                        "username": "fabimzanetti"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "937718750488428545",
                        "start": 14,
                        "username": "Br381_urgente"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "455069103",
                        "start": 29,
                        "username": "DNIToficial"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "523331076",
                        "start": 42,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 59,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487077680885514242",
            "in_reply_to_user_id": "145410279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabimzanetti @Br381_urgente @DNIToficial @MInfraestrutura @govbr Acabamos pegando essa LMG, porque passamos beirando o Parque estadual do Rio Doce. Nossa sorte \u00e9 que era durante o dia e n\u00e3o estava chovendo. Viajar com duas crian\u00e7as pequenas nessa estrada, eu n\u00e3o recomendo."
        },
        {
            "author_id": "1321339155952054273",
            "created_at": "2022-01-28T14:48:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487075067578265604"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "188074480",
                        "start": 0,
                        "username": "isagraef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487075067578265604",
            "in_reply_to_user_id": "188074480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isagraef Descobri que tem um parque municipal de Pareci Novo, mas nunca fui... me disseram que \u00e9 legal"
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2022-01-28T14:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487069206424309769"
            ],
            "id": "1487069206424309769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um final de semana de trabalho. Bora ver passarinho no Parque Estadual do Espinilho! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2022-01-28T13:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487060520666607623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "54627948",
                        "start": 126,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487060520666607623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribui\u00e7\u00e3o de mudas nativas ocorre no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi nesta sexta-feira. https://t.co/n3rVBVx2Ue via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "1129790477522362368",
            "created_at": "2022-01-28T12:58:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487047505619603459"
            ],
            "id": "1487047505619603459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Traco\u00e1. Localizado na Serra dos Paca\u00e1s Novos, no parque nacional, \u00e9 o ponto mais alto de Rond\u00f4nia com 1.126 metros acima do n\u00edvel do mar. https://t.co/EJJmceW0Rp"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-28T12:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487041218064396293"
            ],
            "id": "1487041218064396293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 CSP CONLUTAS | \"Assembleia Legislativa do Mato Grosso aprova minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 24/1/2022\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/j0cwpJOv3a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2022-01-28T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487040261310107648"
            ],
            "id": "1487040261310107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um parque nacional incrustado no Rio virou um laborat\u00f3rio de reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies extintas localmente, como a cutia-vermelha, o jabuti-tinga e o bugio. Como isso tem ajudado a recuperar intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas -- e salvar a floresta \n\nhttps://t.co/er5Z40LaA3"
        },
        {
            "author_id": "19350237",
            "created_at": "2022-01-28T11:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487031047422455809"
            ],
            "id": "1487031047422455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RJ receber\u00e1 mural em homenagem \u00e0 Semana de Arte de 22\n\nA obra ser\u00e1 instalada na fachada da Biblioteca Parque Estadual em comemora\u00e7\u00e3o aos 100 anos do evento https://t.co/XUyni6OLK3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-28T11:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487027132551237632"
            ],
            "id": "1487027132551237632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 21 de janeiro de 2022, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (2,56 km\u00b2) na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1324365164297228289",
            "created_at": "2022-01-28T11:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487024442245058560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1324365164297228289",
                        "start": 82,
                        "username": "mundoatualpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1487024442245058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima: Biblioteca sustent\u00e1vel em \u00e1rea protegida - https://t.co/GwznKvzqDR @mundoatualpt"
        },
        {
            "author_id": "2831317336",
            "created_at": "2022-01-28T11:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487022134253826051"
            ],
            "id": "1487022134253826051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Sabia que 27% da \u00e1rea total da UE \u00e9 \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da natureza ou da paisagem e que no Espa\u00e7o Atl\u00e2ntico a propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida \u00e9 menor quando comparada ao resto da Europa \u2757\ufe0f\u2753.\n\nTenha um papel ativo. Participe na consulta p\u00fablica: https://t.co/2T9VJBWheR\n\n#atlantic https://t.co/H9Qh2E0njf"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-28T10:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487017176070561793"
            ],
            "id": "1487017176070561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/g5RFEC76nl"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-01-28T10:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487012301450399755"
            ],
            "id": "1487012301450399755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/f2Rk59Ng3z"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-28T10:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1487010126095687682"
            ],
            "id": "1487010126095687682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/Fiw5FeflWU"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2022-01-28T09:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486988851310739457"
            ],
            "id": "1486988851310739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a maior piscina natural do Mucu\u00edba, localidade do Parque Estadual da Pedra Branca. O local tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como Vale do Gunza.\n\n#girocariocatour #pepb #natureza #riodejaneiro #trilha #trilhasnorio https://t.co/7RS7gPPbGK"
        },
        {
            "author_id": "21034525",
            "created_at": "2022-01-28T07:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486963553026600961"
            ],
            "id": "1486963553026600961",
            "in_reply_to_user_id": "21034525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa sou eu aos 9 anos. Nessa \u00e9poca teve uma excurs\u00e3o para o parque municipal de BH e nenhuma das crian\u00e7as quis sentar ao meu lado num desses brinquedos da foto. Diziam que eu ia desequilibrar o brinquedo e eu tive que ir sentada ao lado da professora. https://t.co/djz25xWHDS"
        },
        {
            "author_id": "283197820",
            "created_at": "2022-01-28T02:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486884438998847491"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43805692,
                        -23.15499654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a44801935bcd0a85"
            },
            "id": "1486884438998847491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Itapetininga\n#tbt\n#hiking\n#hiker\n#trilha\n#wildlife em Atibaia - SP https://t.co/L7pcU6bz7K"
        },
        {
            "author_id": "3383711674",
            "created_at": "2022-01-28T01:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486881246617772033"
            ],
            "id": "1486881246617772033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a  9\u00b0 Expovima\nA feira de com\u00e9rcio, ind\u00fastria, servi\u00e7os e agropecu\u00e1ria de Vila Maria, ser\u00e1 realizada de 6 a 8 de maio de 2022 no Parque Municipal de Eventos. \nO lan\u00e7amento ocorreu noite desta quinta-feira, 27, na Casa Bianchi Restaurante. https://t.co/KhaukR1JTR"
        },
        {
            "author_id": "323908958",
            "created_at": "2022-01-28T01:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486874775481995264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1591478143",
                        "start": 0,
                        "username": "markeszvi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486874775481995264",
            "in_reply_to_user_id": "1591478143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markeszvi parque municipal onde tem a festa do vinhooo, 01 de abril"
        },
        {
            "author_id": "237705114",
            "created_at": "2022-01-28T00:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486864131529531395"
            ],
            "id": "1486864131529531395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL LAS BARIAS, REP\u00daBLICA DOMINICANA \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udf34 Provincia Sur \u2600\ufe0f#enmipais #ActorPorUnDia #clonesdesombra #KwaiMiniCurso #SorprendeconAmor https://t.co/9iTVku2LUI https://t.co/X2NmKCPBYS"
        },
        {
            "author_id": "847516785532424193",
            "created_at": "2022-01-28T00:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486863083364626435"
            ],
            "id": "1486863083364626435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc j\u00e1 foi ao Parque Nacional de Cinqueterre? em Parco Naturale Regionale Di Gutturu Mannu https://t.co/xmlaBItckm"
        },
        {
            "author_id": "339234834",
            "created_at": "2022-01-27T23:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486845955274125313"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1486845955274125313",
            "in_reply_to_user_id": "339234834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show ! Primeiro prefeito alagoano que mostra claramente preocupa\u00e7\u00e3o com o meio ambiente. \nAt\u00e9 onde tenho conhecimento. Lembro que a \u00faltima \u00e1rea verde relevante criada em Macei\u00f3 data de 1978. Pense!!!. Obra do Prefeito Dilton Sim\u00f5es: Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "842914056151470080",
            "created_at": "2022-01-27T23:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486845259409727491"
            ],
            "id": "1486845259409727491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me chamou para ir no parque nacional ganhou meu cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1294377038430769152",
            "created_at": "2022-01-27T23:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486837395400138775"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3721931241",
                        "start": 0,
                        "username": "dreyans7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486837395400138775",
            "in_reply_to_user_id": "3721931241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreyans7 Parque municipal de n.i"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2022-01-27T22:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486822277983481861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486822277983481861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: e voc\u00ea pode ajudar a escolher o nome dela! https://t.co/4giWxr23PQ via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2022-01-27T22:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486821568240046083"
            ],
            "id": "1486821568240046083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um parque nacional incrustado no Rio virou um laborat\u00f3rio de reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies extintas localmente, como a cutia-vermelha, o jabuti-tinga e o bugio. Como isso tem ajudado a recuperar intera\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas -- e salvar a floresta \n\nhttps://t.co/er5Z40LaA3"
        },
        {
            "author_id": "1352040413465628681",
            "created_at": "2022-01-27T21:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486815023636914176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17989688",
                        "start": 12,
                        "username": "nany_acc"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1015991671912390656",
                        "start": 153,
                        "username": "CeuProfundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486815023636914176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindo mesmo @nany_acc! \u00c9 uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, em Catas Altas, MG. Vc n\u00e3o imagina a qualidade do c\u00e9u noturno aqui. Vc ia adorar! @CeuProfundo tb! \ud83d\ude0a https://t.co/CE8OnKcaFR https://t.co/LIWWJI46XI"
        },
        {
            "author_id": "1266197054709215232",
            "created_at": "2022-01-27T21:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486810142347780096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486810142347780096",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Estamos aguardando a noticia: Prefeitura impede o inicio de constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Pedra Branca ap\u00f3s alerta do novo sistema de monitoramento via sat\u00e9lite."
        },
        {
            "author_id": "1476213146247389186",
            "created_at": "2022-01-27T21:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486806755929640962"
            ],
            "id": "1486806755929640962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RIQUEZAS DO VALE\nA Ilha do Cardoso, que fica no munic\u00edpio de Canan\u00e9ia, \u00e9 um para\u00edso em meio ao mar, dividida em tr\u00eas n\u00facleos: Maruj\u00e1, Perequ\u00ea e Ilha da Casca, est\u00e1 \u00faltima sendo restrita para a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha do Cardoso e as demais abertas ao p\u00fablico.\n\n+ https://t.co/sJ4CMKUQzw"
        },
        {
            "author_id": "480367500",
            "created_at": "2022-01-27T20:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486805633030664199"
            ],
            "id": "1486805633030664199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ydEIdgLqxq\n\nIniciativa visa fomentar e conscientizar os criciumenses sobre os indiv\u00edduos arb\u00f3reos nativos"
        },
        {
            "author_id": "953225035472392192",
            "created_at": "2022-01-27T20:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486803053076529158"
            ],
            "id": "1486803053076529158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Demos um passo importante para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Azul em Arraial d\u2019Ajuda! \n\nFoi publicado o Termo de Refer\u00eancia para orientar a licita\u00e7\u00e3o e buscaremos preservar o espa\u00e7o e incentivar o ecoturismo. \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2022-01-27T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486798668388712448"
            ],
            "id": "1486798668388712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Hoje demolimos dez im\u00f3veis erguidos ilegalmente em \u00e1rea protegida do Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nConstruir em \u00e1rea ambiental \u00e9 crime. \u00c9 um risco ao Meio Ambiente, \u00e0 comunidade e n\u00f3s vamos continuar agindo pra frear essas e outras irregularidades na cidade.\n\n#PrefeituraRIO22 https://t.co/mygrdLboUW"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2022-01-27T20:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486797579333558284"
            ],
            "id": "1486797579333558284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa de Uso do Solo do Parque Nacional de Ubajara.\nInforma\u00e7\u00e3o importante para elaborar o zoneamento da UC e direcionar a\u00e7\u00f5es espec\u00edficas para cada situa\u00e7\u00e3o.\n#sig\n#qgis\n#geoprocessamento https://t.co/97P13Z0n0O"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-01-27T20:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486791220714250240"
            ],
            "id": "1486791220714250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/GyTlHFjxtl"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-01-27T20:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486791217119645696"
            ],
            "id": "1486791217119645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xF7w75Bf0O"
        },
        {
            "author_id": "1272634038365364226",
            "created_at": "2022-01-27T18:19:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486765834643066882"
            ],
            "id": "1486765834643066882",
            "in_reply_to_user_id": "1272634038365364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Caminhos da Serra do Mar (RJ), Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional da Tijuca (RJ).\n\nMais uma a\u00e7\u00e3o do Governo do Brasil para fortalecer o ecoturismo!"
        },
        {
            "author_id": "1272634038365364226",
            "created_at": "2022-01-27T18:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486765828477444103"
            ],
            "id": "1486765828477444103",
            "in_reply_to_user_id": "1272634038365364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 que at\u00e9 o final de janeiro outras quatro UCs tenham antenas instaladas. S\u00e3o elas: Parque Nacional de Anavilhanas (AM),"
        },
        {
            "author_id": "1272634038365364226",
            "created_at": "2022-01-27T18:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486765826493530114"
            ],
            "id": "1486765826493530114",
            "in_reply_to_user_id": "1272634038365364226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis delas j\u00e1 foram instaladas no Parque Nacional de Itatiaia (RJ), Parque Nacional de Sete Cidades (PI), Parque Nacional Furna Feia (RN), Floresta Nacional de A\u00e7u (RN), e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)."
        },
        {
            "author_id": "722950499234807811",
            "created_at": "2022-01-27T18:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486764637177757701"
            ],
            "id": "1486764637177757701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anais do XXXIII Congresso de Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da Unesp: Agenda 2030 e as Perspectivas da Inicia\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica da Unesp https://t.co/hsUkOZ61ch"
        },
        {
            "author_id": "165245388",
            "created_at": "2022-01-27T17:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486757804702638089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486757804702638089",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Governador, j\u00e1 fazem 2 anos que o Parque Estadual Serra do Mar - N\u00facleo S\u00e3o Sebasti\u00e3o est\u00e1 fechado, n\u00e3o permitem o acesso a Estrada da Limeira. Quando v\u00e3o liberar??"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2022-01-27T17:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486749203485409285"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "272563138",
                        "start": 193,
                        "username": "prhenriquebraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486749203485409285",
            "in_reply_to_user_id": "791963789235150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode seguir em an\u00e1lise, em 2022, o PL 194/2021, que cria o Parque Municipal Jos\u00e9 Verano da Silva, na Pra\u00e7a da Febem, Barreiro. Objetivo \u00e9 garantir o uso do espa\u00e7o com qualidade pela popula\u00e7\u00e3o.\n@prhenriquebraga"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2022-01-27T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486745821030846467"
            ],
            "id": "1486745821030846467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A obra ser\u00e1 instalada na fachada da Biblioteca Parque Estadual em comemora\u00e7\u00e3o aos 100 anos do evento.\n\nhttps://t.co/2rJpaoewXS"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-01-27T16:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486743815713140738"
            ],
            "id": "1486743815713140738",
            "in_reply_to_user_id": "78015385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os empreendimentos foram erguidos por uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa e ficavam pr\u00f3ximos ao Parque Estadual da Pedra Branca. \n\nSete im\u00f3veis estavam em constru\u00e7\u00e3o no local. \n\nA Light foi acionada para interromper liga\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas que haviam sido instaladas #BandRio https://t.co/2wDCeFTCKI"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2022-01-27T16:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486735757347745800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "165548868",
                        "start": 182,
                        "username": "marcoscrispim70"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486735757347745800",
            "in_reply_to_user_id": "791963789235150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiveram em debate a manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Guilherme Lage, no Bairro S\u00e3o Paulo, e a implanta\u00e7\u00e3o de parque ecol\u00f3gico na Bacia do C\u00f3rrego Santa Terezinha, no Alto Vera Cruz.\n@marcoscrispim70"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2022-01-27T15:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486726654399422471"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "37757178",
                        "start": 193,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "62891396",
                        "start": 204,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "96437055",
                        "start": 251,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486726654399422471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 definiu seu roteiro para o pr\u00f3ximo final de semana? Nossa sugest\u00e3o \u00e9 a visita ao Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari. Informa\u00e7\u00f5es:  3636 2522 ou no site  https://t.co/0OgwTa9ben @GovernoES @MTurismo #capixabear #turismoes #descubraoes \ud83d\udcf7@leonardomercon https://t.co/nWz1QQcEPy"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-27T15:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486723239942385677"
            ],
            "id": "1486723239942385677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/KNOOAri24a"
        },
        {
            "author_id": "1436464817548795945",
            "created_at": "2022-01-27T15:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486720064455725057"
            ],
            "id": "1486720064455725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se existe d\u00favida da exist\u00eancia de Deus, aqui encontramos as respostas. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/U8xMkgY6bX"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2022-01-27T15:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486719361314222081"
            ],
            "id": "1486719361314222081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, ter\u00e1 fachada revitalizada em homenagem \u00e0 Semana de Arte Moderna de 1922\nhttps://t.co/2oC6UKPcwr"
        },
        {
            "author_id": "76814315",
            "created_at": "2022-01-27T15:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486719304284262406"
            ],
            "id": "1486719304284262406",
            "in_reply_to_user_id": "76814315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive se eu pudesse eu visitava as cataratas toda semana, morava escondido dentro do Parque Nacional, fingia de capivara s\u00f3 pra acordar e dar de cara com esse lugar todo dia"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2022-01-27T15:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486718150339006464"
            ],
            "id": "1486718150339006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, ter\u00e1 fachada revitalizada em homenagem \u00e0 Semana de Arte Moderna de 1922\nCinco artistas do Coletivo MUDA foram convidados pelo projeto urban\u00edstico Rua Walls - respons\u00e1vel pelas pinturas no muro da Avenida Rodrigues Alves https://t.co/wfkPkQpQ6X"
        },
        {
            "author_id": "154536095",
            "created_at": "2022-01-27T15:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486717594291752971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486717594291752971",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Levanta as garras, ops, \u201cl\u00edngua de lambe bo*as\u201d. Salles, condenado pela Justi\u00e7a de SP por improbidade administrativa, fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "1404481884378238978",
            "created_at": "2022-01-27T15:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486716902822973446"
            ],
            "id": "1486716902822973446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homengeando a Semana da Arte de 1922 !\nhttps://t.co/n4B7j02pUY"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-27T15:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486716287497617425"
            ],
            "id": "1486716287497617425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQklQZ\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2022-01-27T14:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486713209063034892"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "42745474",
                        "start": 80,
                        "username": "subprefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486713209063034892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEMOLI\u00c7\u00c3O DE CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR NA TAQUARA! \ud83d\ude9c\n\nNa manh\u00e3 desta quinta-feira, a @Subprefeitura de Jacarepagu\u00e1 deu in\u00edcio a demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es irregulares na Estrada do Boiuna, na #Taquara.\n\nO local, que fica em cima da transolimpica, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/wn5sRtUW8p"
        },
        {
            "author_id": "203228660",
            "created_at": "2022-01-27T14:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486710341597728769"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9516272,
                        -15.0055142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e36c52afe15ff31"
            },
            "id": "1486710341597728769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida passa muito r\u00e1pido. E se voc\u00ea n\u00e3o curtir de vez em quando, a vida passa e voc\u00ea nem v\u00ea. #tbt #trilhadapoaia #vilabeladasant\u00edssimatrindade em Parque Estadual Serra de Ricardo Franco https://t.co/TkgT3RrtdF"
        },
        {
            "author_id": "1262832847796211712",
            "created_at": "2022-01-27T14:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486704390568398849"
            ],
            "id": "1486704390568398849",
            "in_reply_to_user_id": "1262832847796211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicamos o ocorrido ao PESET - Parque Estadual da Serra da Tiririca, e as equipes se revezaram durante a semana para monitorar os animais e tentar entender o motivo do ocorrido.\n\n(2/6) https://t.co/bFMTBhBY56"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-01-27T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486700525705830402"
            ],
            "id": "1486700525705830402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 22 de outubro de 2021, iniciou-se o evento Bioblitz 2021, com a participa\u00e7\u00e3o do Peut \u2013 Parque Estadual do Utinga, onde cientistas-cidad\u00e3os compartilham registros fotogr\u00e1ficos da biodiversidade local por meio da plataforma online iNaturalist. https://t.co/crwqmL6RAV"
        },
        {
            "author_id": "24055827",
            "created_at": "2022-01-27T13:58:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486700032925577218"
            ],
            "id": "1486700032925577218",
            "in_reply_to_user_id": "24055827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 um diamante bruto, com enorme capacidade de desenvolvimento econ\u00f4mico. O turismo \u00e9 umas das principais atividades, com Penedo e o Parque Nacional de Itatiaia. Fico muito feliz de ver essa dupla de sucesso empenhada para governar a cidade e recoloc\u00e1-la no rumo certo! https://t.co/KMyGNC8eie"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-01-27T13:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486699610903097347"
            ],
            "id": "1486699610903097347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea invadida corresponde a uma zona de amortecimento, a 350 metros do Parque Estadual da Pedra Branca. #ODia \n\nhttps://t.co/cWxEcdjkxC"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-01-27T13:55:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486699439960076291"
            ],
            "id": "1486699439960076291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea invadida corresponde a uma zona de amortecimento, a 350 metros do Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/toitZlSWKp"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-01-27T13:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486698373700804612"
            ],
            "id": "1486698373700804612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PARNASO \u00e9 um dos principais pontos tur\u00edsticos da Regi\u00e3o Serrana do RJ, oferece aos visitantes diversas op\u00e7\u00f5es de lazer, visitas hist\u00f3ricas e culturais \u2013 tudo com direito a paisagens deslumbrantes!\nConfira: https://t.co/aQdBvGIeMo\n\n#VivaACidadeNaResponsa #Diversa #CatracaAgenda https://t.co/VW9cobw52n"
        },
        {
            "author_id": "238696316",
            "created_at": "2022-01-27T13:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486690628016783362"
            ],
            "id": "1486690628016783362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma comitiva para uma viagem ao Parque Nacional de Yellowstone (nos Estados Unidos).\n\nAquilo n\u00e3o \u00e9 um governo. https://t.co/uqSZzm4i5M"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2022-01-27T13:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486687989262700548"
            ],
            "id": "1486687989262700548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terrenos na zona oeste s\u00e3o \u00e1reas de amortecimento de parque estadual.\n\n- Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 21h30.\n\nhttps://t.co/etd8se6Qqt"
        },
        {
            "author_id": "1158424883250049024",
            "created_at": "2022-01-27T13:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486687294178406401"
            ],
            "id": "1486687294178406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba promoveu um mutir\u00e3o e encheu 40 sacos de 200 litros com res\u00edduos, o que totalizou aproximadamente 200 kg de material pl\u00e1stico, al\u00e9m de dois pneus de caminh\u00e3o.\nLeia o texto completo aqui - https://t.co/fdJ4XRe56v. https://t.co/8ITlt8FS3w"
        },
        {
            "author_id": "1315001229471350784",
            "created_at": "2022-01-27T12:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486681100659351553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "214959352",
                        "start": 0,
                        "username": "pgmalmeida"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "4816540349",
                        "start": 12,
                        "username": "al_antdp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486681100659351553",
            "in_reply_to_user_id": "214959352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pgmalmeida @al_antdp Um partido que defende animais e Natureza andou por Braga, e n\u00e3o vai visitar o \u00fanico parque nacional. N\u00e3o h\u00e1 problemas no PNPG? Ao menos passavam pela sede que \u00e9 na cidade https://t.co/4vcR8nlqE7"
        },
        {
            "author_id": "211843982",
            "created_at": "2022-01-27T12:25:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486676804857475074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1486676804857475074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/76vyvkW5l3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-01-27T12:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486672936849141761"
            ],
            "id": "1486672936849141761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cA9Fr67Dur"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mashmid1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mashmid1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mashmid1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [subprefeitura].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "subprefeitura",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "subprefeitura"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio, Brasil",
                "id": "5c362f036af1a791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imbituba, Brasil",
                "id": "d3ae9be3bb02d623",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alcoba\u00e7a, Brasil",
                "id": "93d2cc0da94d5d65",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Linhares, Brasil",
                "id": "4d80dba43c65e0c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es, Brasil",
                "id": "a44801935bcd0a85",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade, Brasil",
                "id": "2e36c52afe15ff31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1011321314290864129",
                "name": "l\u00edlian",
                "username": "bichapanque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55583410",
                "name": "Noeli Medeiros",
                "username": "NoeliMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876805223393656837",
                "name": "galega do Alecrim",
                "username": "euferdinanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271952824730112003",
                "name": "Caline",
                "username": "calinecampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40564089",
                "name": "Instituto P\u00f3lis",
                "username": "institutopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63811297",
                "name": "Marcos Cordeiro",
                "username": "Maestrocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88994803",
                "name": "PT de Minas",
                "username": "ptdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213382232",
                "name": "Bet\u00e3o",
                "username": "betaopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54340303",
                "name": "Lisandra Paraguassu",
                "username": "lisparaguassu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409608642593230850",
                "name": "pedropp \u2696\ufe0f\ud83d\udd4e",
                "username": "pedrop_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "@ratinho_jr",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375490720157597705",
                "name": "Gabriela Pedrosa \u2b50\ud83c\udf35",
                "username": "GabiJPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37822604",
                "name": "Guta Stresser",
                "username": "Gutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74349665",
                "name": "Plant\u00e3o 24horas News",
                "username": "Plantao24hNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3746036543",
                "name": "Jornal Destaque Baixada",
                "username": "jornaldestaqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531477850",
                "name": "mam\u00e3e hablei",
                "username": "ArthurSRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95767656",
                "name": "Que gira pesada",
                "username": "diAlmeidaMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449901497177751552",
                "name": "Professor petista sim",
                "username": "OutroSocialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322901155",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "FlaaviiaLiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412735992",
                "name": "Maria Cristina de So",
                "username": "bioluminescenci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4854407085",
                "name": "Rede Vanguarda",
                "username": "vanguardatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337028325915717634",
                "name": "Usina News",
                "username": "NewsUsina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187382248229789701",
                "name": "ChinaEmbAngola",
                "username": "ChinaEmbAngola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256376554",
                "name": "Javier Valle",
                "username": "javimirko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481058689859608577",
                "name": "Cabrita Verde",
                "username": "verde_cabrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73738497",
                "name": "Day Melo",
                "username": "eudaymelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134238278",
                "name": "Alexandre Porto",
                "username": "aleportoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861418220",
                "name": "Andr\u00e9 C. Pio Martins",
                "username": "AndrePioMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106669158320795649",
                "name": "Dr. Ivan Magalhaes \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "6eyes8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278475557362192384",
                "name": "LAAAE USP",
                "username": "LaaaeUsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420366046276489223",
                "name": "Viva S\u00e3o Paulo Dicas",
                "username": "VivaSPDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347374037694095368",
                "name": "SoPutaria",
                "username": "FelipeDotado6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250071934055772160",
                "name": "Leozyn97",
                "username": "leozyn97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349518729672093699",
                "name": "Dois palmos e 3 dedinhos! hahaha",
                "username": "amigorecife1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157302734854471680",
                "name": "Instituto Parla",
                "username": "InstitutoParla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481745377300733957",
                "name": "Andreia Piccini",
                "username": "piccinibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778268374287679488",
                "name": "Portal RDN.com.br",
                "username": "RonnieDantas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288317932645359621",
                "name": "amando el sol \ud83c\udf1e",
                "username": "ang_today",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4493889033",
                "name": "Dalton de Souza Amorim",
                "username": "ddsamorim23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1478629868149608450",
                "name": "Fernando Rosales",
                "username": "ferosales_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98513636",
                "name": "Furo",
                "username": "rogeriofuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006852179112624130",
                "name": "VIGOHOY",
                "username": "vigohoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831745650",
                "name": "Marea de Vigo",
                "username": "MareaVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002504110",
                "name": "Emanuel V Fernandes",
                "username": "evelozaf62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743328901",
                "name": "Glauber Souza",
                "username": "GlaubGs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360231929",
                "name": "Andr\u00e9 Fernandes",
                "username": "andrefernm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82430099",
                "name": "Simepar",
                "username": "simeparpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3061836905",
                "name": "Heldomiro Machado",
                "username": "Heldomiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142027548",
                "name": "Santiago Live",
                "username": "NewsSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384335018173026308",
                "name": "1997",
                "username": "eu_4ocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329392010",
                "name": "Prefeitura de Santos",
                "username": "santos_agora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257789423086981127",
                "name": "Painel do Rio Doce/Rio Doce Panel",
                "username": "RioDocePanel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306394513825562624",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Advogados de Trabalhadores Rurais",
                "username": "aatrbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229893772",
                "name": "Enicomputer",
                "username": "Enicomputer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380547492287250435",
                "name": "Prefeitura de Parauapebas",
                "username": "ParauapebasDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073206041058467843",
                "name": "Marli Bastos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarliBastos26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349719588",
                "name": "R\u00e1dio FM Itatiaia / Juiz de Fora",
                "username": "ItatiaiaJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379588181838991365",
                "name": "Coluna Responsabilidade.com",
                "username": "ColunaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33293219",
                "name": "Native Guides",
                "username": "NativeGuides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290490595106893824",
                "name": "Village do Cap\u00e3o",
                "username": "Villagedocapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332841207",
                "name": "Concello da Coru\u00f1a",
                "username": "ConcelloCoruna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123264564517380102",
                "name": "INFORME NA PISTA",
                "username": "Informenapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58026422",
                "name": "TV ITAIPUA\u00c7U WEB",
                "username": "BETOVIDEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217583254347358213",
                "name": "Barbacena Online",
                "username": "BarbacenaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681323678",
                "name": "barruada de carro\u00e7a",
                "username": "piauigold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143661146",
                "name": "Renato Martins (RDC TV e Rede #AtitudePositiva)",
                "username": "renatomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673184301",
                "name": "Lucky Girl",
                "username": "luuizzacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188268459",
                "name": "BIA HON\u00d3RIO",
                "username": "bia_honorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "Ludovico Lucca",
                "username": "LuccaLudovica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162046662",
                "name": "\u2665SIGAM-ME OS BONS PELO MUNDO\u2665",
                "username": "granadarubi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746005723",
                "name": "Cesar1622 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe",
                "username": "2ccunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381138769",
                "name": "Joao",
                "username": "JGZZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241101137",
                "name": "Jos\u00e9 Pican\u00e7o",
                "username": "picancojari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372523362371649536",
                "name": "Si Santana",
                "username": "SiSantana6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154865223188328448",
                "name": "karla",
                "username": "karla_capucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608726",
                "name": "Orlando Guerreiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "orlandoguerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142482591",
                "name": "Jonathan Silva",
                "username": "silvacjonathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348627551921516548",
                "name": "GEAS UFRA",
                "username": "geas_ufra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823869072",
                "name": "Marcelo Queiroga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mqueiroga2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27487639",
                "name": "Fabi",
                "username": "FabiQuintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219943389577334785",
                "name": "RastaTraveler RT",
                "username": "rastatraveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533122",
                "name": "cr\u00edcia",
                "username": "gliciafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037428252304973827",
                "name": "Antonio Neto",
                "username": "netoantonio85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "857355568272601089",
                "name": "Tiago - PT - SP",
                "username": "imondacouch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029745316747206656",
                "name": "Ed(die)",
                "username": "https_ed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226975798",
                "name": "Seade",
                "username": "fundacaoseade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66403828",
                "name": "Denis",
                "username": "denisrobsonpiui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314932772",
                "name": "Lucas Queiroz",
                "username": "LucasQueiroz11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286224082",
                "name": "cristiane",
                "username": "criistiane_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841443325815209984",
                "name": "Marcus Moreira",
                "username": "marcusvmoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064612084015599622",
                "name": "Estanislau \ud83d\udc95",
                "username": "gEstanislau10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253767919793836032",
                "name": "livao",
                "username": "liviafortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915221562",
                "name": "Jorge back to rec",
                "username": "landsatoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870828089",
                "name": "Briofita",
                "username": "Kibisbriofita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18333838",
                "name": "thgssnts",
                "username": "thiagossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832599996243517441",
                "name": "Leo - Sem Medo de Ser Feliz",
                "username": "jorgeleomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917956257650298880",
                "name": "carlos enviando mentiras \ud83d\udc00",
                "username": "Carlosersm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993814629515186177",
                "name": "Replic\u00e1rio",
                "username": "oreplicario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180885177477799936",
                "name": "L U I Z",
                "username": "Luizdebutecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404555030393462787",
                "name": "gabii\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "_imntogabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966477230724603904",
                "name": "@galo2018.Lula Nosso Presidente",
                "username": "galo_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355289178",
                "name": "Jos\u00e9 Brito",
                "username": "josebrito_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128001872277790721",
                "name": "Vital Neto",
                "username": "vitalsemmoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4922361496",
                "name": "MIANCA",
                "username": "biancamullerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380315003094507528",
                "name": "O Queiroga Vai Trabalhar?",
                "username": "diadoqueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58310132",
                "name": "Ana L\u00facia Tourinho - PhD. Ecologia",
                "username": "ALTourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415016302",
                "name": "jehovah\u2019s most secret witness",
                "username": "trojan_1996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69716501",
                "name": "morena do tchan",
                "username": "10centavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733487737047764992",
                "name": "Tour Antenado",
                "username": "tourantenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004429088134754304",
                "name": "\ud835\udc00\ud835\udc29\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc28",
                "username": "apolospark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264783833741828100",
                "name": "M\u00f4nica Amorim Viagens",
                "username": "AmorimMonica3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273657358959415303",
                "name": "Alfi Netando",
                "username": "AlfiNet4ndo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224628959",
                "name": "Jamil Chade",
                "username": "JamilChade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541854820",
                "name": "nanacita",
                "username": "vegetarianauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272260633078235137",
                "name": "Cl\u00e9ssio Soares \ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "clessiosoares18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030944909774254080",
                "name": "Malena",
                "username": "MalenaBlumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393925343",
                "name": "FLA2Kfollowers\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6SDV\ud83e\udd41",
                "username": "CarelliJafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3249754799",
                "name": "O Tempo Aqui",
                "username": "otempoaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294355749129392129",
                "name": "kayf",
                "username": "revolukayf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271393840461725700",
                "name": "LazBio (Biothreads no fixado)",
                "username": "lazbioufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284044401896030208",
                "name": "Mundo Indexado",
                "username": "IndexadoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58051494",
                "name": "Nazareno Rodrigues",
                "username": "nazareno1011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385101828",
                "name": "Awebic",
                "username": "awebic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934442270237052928",
                "name": "johnnie",
                "username": "BobbleShmurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351535881853792257",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro",
                "username": "defensoria_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068962348050931714",
                "name": "Caminh\u00e3o Trackstar Aero Blast",
                "username": "subjetividdfeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325228703715127296",
                "name": "MissVeneno",
                "username": "MissCof44344984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68998331",
                "name": "Eduardo Bisotto\ud83c\udff3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "edubisotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840535",
                "name": "Marcos Jr.",
                "username": "marcosaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165445205",
                "name": "ana",
                "username": "_annabrollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141702933",
                "name": "Rick Way",
                "username": "Rick_way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825079757",
                "name": "Silvia Carneiro",
                "username": "silvimcarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308605432",
                "name": "INPE",
                "username": "inpe_mct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46122751",
                "name": "INPE_CPTEC",
                "username": "INPE_CPTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966324018897924098",
                "name": "Astrof\u00edsica do INPE",
                "username": "AstrofisicaINPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76814315",
                "name": "canelinha de pedrero",
                "username": "diegando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704732709747367937",
                "name": "larou",
                "username": "ocalurina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12195502",
                "name": "Rui Amores",
                "username": "RuiAmores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077904028493901827",
                "name": "Ana Cristina Cordeiro",
                "username": "AnaCris86300058",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437855864220684297",
                "name": "Almanaque Futuro",
                "username": "FuturoAlmanaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036268834406248449",
                "name": "Ari Brito",
                "username": "AriBrito9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250115529051983874",
                "name": "Andam faunos pelos bosques",
                "username": "ilvrbeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51882226",
                "name": "Anna Crossdresser",
                "username": "anna_cd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 EM BRAS\u00cdLIA NA POSSE DE LULA",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79276048",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "Jo4oP4ul0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38093117",
                "name": "Beralda Lima",
                "username": "Beralda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3370097639",
                "name": "gabs",
                "username": "gabreusoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1656441458",
                "name": "Mar \ud83c\udf0a\ud83d\udc3a\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lulaem2022 #pec32N\u00c3O",
                "username": "Lobasolitari4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183756418500964352",
                "name": "juliana",
                "username": "francinesju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "486679999",
                "name": "Oxfam Brasil",
                "username": "OxfamBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9890492",
                "name": "PETA",
                "username": "peta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339712378",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "MaCris2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131986953115701249",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fernando_LG85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366713819905556480",
                "name": "C_Cmps",
                "username": "CmpsCristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249387518409261056",
                "name": "Pedro II #FORALULA",
                "username": "gleyssonfaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56699235",
                "name": "p\u00f3s-jovem da seita anti-monogamia",
                "username": "spellboxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348131346",
                "name": "Rodolfo Bontempo",
                "username": "Rodbontempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893215215684390912",
                "name": "Tito",
                "username": "Fabiootito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marco gomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336346810",
                "name": "Fobserve",
                "username": "Fobserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Pousada",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36128858",
                "name": "Mafalda Minnozzi",
                "username": "fadamafalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188101533",
                "name": "M\u00e1rcia Fernandes",
                "username": "marciafrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274235396",
                "name": "Liberatorio Arte Con",
                "username": "LIBERATORIO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51818249",
                "name": "Jessie Bianca",
                "username": "_jehbianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536665708",
                "name": "Fernando Barbalho",
                "username": "barbalhofernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111270679964516353",
                "name": "b",
                "username": "bellevauxb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742705784753164289",
                "name": "\u30efOW",
                "username": "70111_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251664293281570826",
                "name": "O A da M\u00eddia \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83c\udfac",
                "username": "oadamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482527440928923649",
                "name": "Kamieskroon",
                "username": "kamieskroon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3003300111",
                "name": "DIRCO South Africa",
                "username": "DIRCO_ZA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56710647",
                "name": "SA Tourism Online",
                "username": "SATourismOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62411142",
                "name": "The Zaza Wizard",
                "username": "wiskrph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483106779261190149",
                "name": "Odilon Duarte",
                "username": "odlinnatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166275230",
                "name": "Diario La Naci\u00f3n",
                "username": "LaNacionPy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246873272",
                "name": "Heliomar Ven\u00e2ncio",
                "username": "arqheliomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098156381696413696",
                "name": "Giancarlo Thomaz Senoni\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\ud83c\udfa5\ud83d\udda5\ud83d\udcfa\ud83c\udfae\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\ud83c\udfac",
                "username": "SenoniThomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012136438",
                "name": "Leonardo Silva Dias",
                "username": "leonardos_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107092374",
                "name": "Ana Paula Fenelon",
                "username": "AnaPaulaFenelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285636547",
                "name": "Everton D. Lemes",
                "username": "evertondlemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077187437330419712",
                "name": "Michelle Jacob \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf3e",
                "username": "ethnonutrition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751032351820509185",
                "name": "Sulacap News",
                "username": "sulacapnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376550991",
                "name": "Nerys Targeryan #KP6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2328\ufe0f",
                "username": "neysampaioX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243234790255493122",
                "name": "nhy.lwwe\u2077 | INDIGO rm",
                "username": "nhylwwe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313921299",
                "name": "DEUSDEDITH",
                "username": "DeusdedithAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820054181998432256",
                "name": "Odivan Velasco",
                "username": "prodivanvelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1102583076478177281",
                "name": "Wendell Setubal",
                "username": "SetubalWendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67038857",
                "name": "ROCHA",
                "username": "RDG_ROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103487942",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezacpel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30251941",
                "name": "A",
                "username": "annaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4164426802",
                "name": "Sommelier de meme",
                "username": "acpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421249363733585920",
                "name": "pimenta mumu\u00edla",
                "username": "mipagodinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353769824279814147",
                "name": "Pegacao Porto Seguro",
                "username": "putariamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452650836354637832",
                "name": "Amella Lima \ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "_AmyLima95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131447920",
                "name": "AGaldinoS",
                "username": "Galdin07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342482207210930176",
                "name": "wazowski",
                "username": "chenglovz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271572359",
                "name": "Will Curtindo o ver\u00e3o",
                "username": "williamfper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358741581843546113",
                "name": "Vitor",
                "username": "V_brit0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "redelitoranea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832936441147752448",
                "name": "Luiz Andrade \ud83c\udfac\ud83c\udf0e\ud83d\udd4a",
                "username": "LuizAndradd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231191729610600452",
                "name": "Eduardo@dreis",
                "username": "Eduardo1dreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147967806631288834",
                "name": "dudinha",
                "username": "dudassdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101481799",
                "name": "Ana Maria Ribeiro",
                "username": "anamariarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262780598625632258",
                "name": "ARTEQUEACONTECE",
                "username": "artequeacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59158673",
                "name": "Luciana Decleva",
                "username": "LucianaDecleva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49836909",
                "name": "Ceres Miranda",
                "username": "ceres_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244141171",
                "name": "Santos G. Arenas Rui",
                "username": "sangaruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42235459",
                "name": "S\u00f3 um Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "TiagoLeite01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238251",
                "name": "Marcus Vinicius de Ara\u00fajo \ud83e\udd8a\u2696\ufe0f",
                "username": "marcusaraujobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58902770",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39 G\u00f6tterd\u00e4mmerung \ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gottrdammerung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225286101381898245",
                "name": "Samuelson Xavier \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf39",
                "username": "SamuelsonXavie1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167895214",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Wins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\udc1d\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u271d\ufe0f",
                "username": "roggerwins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30516150",
                "name": "Habib Jarrouge",
                "username": "HabibJarrouge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42890833",
                "name": "M\u00e1rio Heringer \ud83c\udf39",
                "username": "mario_heringer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910385415584124930",
                "name": "sailor incel\u2077 \ud83c\udccf\u02b2\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3",
                "username": "vivirapop911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250676116",
                "name": "Empregos Ambientais",
                "username": "empregosamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99364742",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor Hugo",
                "username": "joaovitorffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631360555",
                "name": "Cissa",
                "username": "CisOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120776172638547968",
                "name": "fer",
                "username": "nswmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353848714301943808",
                "name": "K.\ud83c\udf0e\ud83d\udd4a",
                "username": "Heterogenica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027293307498627073",
                "name": "Gabi",
                "username": "Gabys9280",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141257120",
                "name": "Luiz Jr.",
                "username": "luizigjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485556681081765893",
                "name": "ENDRICK DEPR\u00ca",
                "username": "Endrickdepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257414248143224833",
                "name": "Luca_Carrijo \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "CarrijoLuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070684244",
                "name": "@RECIBO_CRF",
                "username": "Recibo_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048018584356737024",
                "name": "Edy Vallim",
                "username": "EdyVallim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482340847844794383",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "FranBorges78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770269430983122944",
                "name": "Luis Maraj\u00f3, caboco da ilha do Maraj\u00f3",
                "username": "MarajoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46900895",
                "name": "ricardinho canhoto",
                "username": "ricardo_destro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266000571",
                "name": "jur\u00eddico vanda miss joaquim",
                "username": "brunologista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356338810217521153",
                "name": "Meus Bichos",
                "username": "MeusBichos_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024847058539294721",
                "name": "Lua",
                "username": "LuaNunesGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419553980",
                "name": "Thai",
                "username": "ThainaSilvaTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074721010",
                "name": "Deusa do amor",
                "username": "FalaLuhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194313561",
                "name": "\u30c0\u30cb\u30a8\u30eb \ud83e\udd77\ud83c\udffb\ud83c\udf8b\ud83c\udf43",
                "username": "DanFreecss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861778816",
                "name": "M.Lestrange \u26a1\ufe0f",
                "username": "_mdem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB \uf8ff Comunica\u00e7\u00e3o | Cultura | Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3796760122",
                "name": "t\u00e9o lu\u00e1 vianna",
                "username": "teluvianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869315798",
                "name": "kaah\u00b3\u2075 binghe\u2019s love bot",
                "username": "rusherizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47328516",
                "name": "Gilson de Souza",
                "username": "gilfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434897364263870470",
                "name": "Tatacon Construtora",
                "username": "tataconstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043492024295538688",
                "name": "oppa J.",
                "username": "j_hansel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140068275231109120",
                "name": "Juliano Moreira",
                "username": "exfamoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729482064471412737",
                "name": "maxy \u2728\ud83c\udf89",
                "username": "eutalir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510194865",
                "name": "Arpin Sul",
                "username": "ArpinSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63140163",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Pach\u00e1",
                "username": "ZePacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173226970",
                "name": "Andreia Peraro",
                "username": "AndreiaPeraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145410279",
                "name": "Fabi Zanetti",
                "username": "fabimzanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937718750488428545",
                "name": "BR381 Urgente \u2122\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Br381_urgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321339155952054273",
                "name": "pimenta no tet\u00ea",
                "username": "gorgonbreeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188074480",
                "name": "dora",
                "username": "isagraef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "Rambo Clasen",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129790477522362368",
                "name": "matheus com h",
                "username": "matheuscasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19350237",
                "name": "Robson Freire",
                "username": "robsongfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324365164297228289",
                "name": "MundoAtual",
                "username": "mundoatualpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831317336",
                "name": "AD&C-Ag\u00eancia para o Desenvolvimento & Coes\u00e3o, I.P.",
                "username": "ADeCoesao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21034525",
                "name": "Dani Diniz :)",
                "username": "danilndiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283197820",
                "name": "Ricardo Telles Teixeira",
                "username": "tellesrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383711674",
                "name": "Revista Graffos",
                "username": "GraffosRevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323908958",
                "name": "candido",
                "username": "LucasCandido4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591478143",
                "name": "v",
                "username": "markeszvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237705114",
                "name": "Estherch Marrero",
                "username": "RuthEstherch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847516785532424193",
                "name": "vivianne pancani gan",
                "username": "GanVivianne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339234834",
                "name": "Andr\u00e9MaiaGomesLages",
                "username": "Anddddddre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842914056151470080",
                "name": "\u2606 \ud835\ude71\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "biaescanilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294377038430769152",
                "name": "\ud83d\ude2c",
                "username": "girlasfuckk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3721931241",
                "name": "Benem\u00e1rio",
                "username": "dreyans7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352040413465628681",
                "name": "Mari",
                "username": "aag_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17989688",
                "name": "Nany Casteleira",
                "username": "nany_acc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015991671912390656",
                "name": "Projeto C\u00e9u Profundo",
                "username": "CeuProfundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266197054709215232",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1476213146247389186",
                "name": "Mostra Do Vale",
                "username": "mostradovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480367500",
                "name": "Sul in Foco",
                "username": "sulinfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953225035472392192",
                "name": "Vinicius Parracho",
                "username": "viniparracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272634038365364226",
                "name": "Henrique",
                "username": "H_minion3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722950499234807811",
                "name": "\u039carlove",
                "username": "marlove_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165245388",
                "name": "Tavares F",
                "username": "fa_tavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272563138",
                "name": "Pr. Henrique Braga",
                "username": "prhenriquebraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165548868",
                "name": "Marcos Crispim",
                "username": "marcoscrispim70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436464817548795945",
                "name": "Marcelo Uber da ilha",
                "username": "Marcelo71791286",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154536095",
                "name": "FERNANDO SILVESTRE 53",
                "username": "EFSILVESTRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1404481884378238978",
                "name": "Bib_IESC_UFRJ",
                "username": "BibliotecaIesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83d\udc51\ud83d\udda4",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203228660",
                "name": "Alexandre Leite",
                "username": "ale_leite89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262832847796211712",
                "name": "Projeto U\u00c7\u00c1",
                "username": "projetouca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24055827",
                "name": "Gustavo Tutuca",
                "username": "gustavotutuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238696316",
                "name": "O530 Carris PT \ud83c\udf0d \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u2708\ufe0f",
                "username": "TheO530CarrisPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158424883250049024",
                "name": "meuRes\u00edduo",
                "username": "meuResiduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315001229471350784",
                "name": "nuno",
                "username": "nuno95336146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214959352",
                "name": "Pedro Almeida \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "pgmalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4816540349",
                "name": "Antonio Nogueira Leite",
                "username": "al_antdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211843982",
                "name": "Globalgeo",
                "username": "globalgeobrasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1489320596785831936",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe47n8i1tbzv90aezlegz39cnrpml",
        "oldest_id": "1486672936849141761",
        "result_count": 489
    }
}