{
    "data": [
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2022-01-27T11:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486668526811328515"
            ],
            "id": "1486668526811328515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri, Diamantina. Da s\u00e9rie Espinha\u00e7o #biribiri #diamantina #espinha\u00e7o #serradoespinha\u00e7o #minas #minasgerais #mg #brasil #brazil #patrimonionatural #naturalheritage #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/GAgCzpAmwn"
        },
        {
            "author_id": "35601404",
            "created_at": "2022-01-27T11:52:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486668402160713732"
            ],
            "id": "1486668402160713732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt em Ibitipoca, pagando de amante da natureza, mas na verdade tava morto de cansado de fazer aquela trilha \ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb mas o lugar e bem bonito \ud83d\ude04\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #ibitipoca em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/sjdR9pSI93"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-27T11:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486655704131907584"
            ],
            "id": "1486655704131907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HWPzRfuhgD"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-01-27T11:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486655237175709698"
            ],
            "id": "1486655237175709698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada e surpreende bi\u00f3logos no Parque Nacional do Igua\u00e7u #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/AtEVhDUxyx"
        },
        {
            "author_id": "1386821526134083584",
            "created_at": "2022-01-27T10:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486652413469773827"
            ],
            "id": "1486652413469773827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres resgatados e recuperados s\u00e3o soltos no Parque Raimundo Malta\n\nResgatados em 2021 e 2022 por estarem em vulnerabilidade, 36 animais silvestres foram soltos no Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa...\n\nhttps://t.co/0k39wqzVjR"
        },
        {
            "author_id": "151677204",
            "created_at": "2022-01-27T10:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486647008932806661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1035887618381238274",
                        "start": 0,
                        "username": "SrAliix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486647008932806661",
            "in_reply_to_user_id": "1035887618381238274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrAliix Trilha no Parque Natural Municipal da Catacumba"
        },
        {
            "author_id": "881262499961679874",
            "created_at": "2022-01-27T10:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486641226203947008"
            ],
            "id": "1486641226203947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Calmon: Em reuni\u00e3o \u201cacalorada\u201d popula\u00e7\u00e3o e poder p\u00fablico municipal discutem concess\u00e3o do Parque Estadual das Sete\u00a0Passagens https://t.co/wyTPuxsOD9"
        },
        {
            "author_id": "1214967860767940608",
            "created_at": "2022-01-27T08:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486623951979696129"
            ],
            "id": "1486623951979696129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/qSKuPCHD2D"
        },
        {
            "author_id": "2941520332",
            "created_at": "2022-01-27T08:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486620034906664961"
            ],
            "id": "1486620034906664961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Catalogado 'Monumento Natural' desde 1991. https://t.co/imcnbYko9I"
        },
        {
            "author_id": "891726276305842176",
            "created_at": "2022-01-27T08:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486619630349213699"
            ],
            "id": "1486619630349213699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 239,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 72
            },
            "text": "Parque Nacional SANTOS LUZARDO o CINARUCO-CAPANAPARO\u2026Edo Apure \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://t.co/vuW7ayPmv0"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-01-27T08:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486610235800240130"
            ],
            "id": "1486610235800240130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Gorongosa \u00e9 a fonte de v\u00e1rios rios que desaguam no Parque Nacional da Gorongosa e sustentam o seu ecossistema \u00fanico. Veja mais fotos de Miguel Lajas durante a nossa publica\u00e7\u00e3o por interposta pessoa no Instagram desta semana em https://t.co/JbwwN9nPy1 https://t.co/VypKqJfY7Z"
        },
        {
            "author_id": "3095598425",
            "created_at": "2022-01-27T05:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486579594211864577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "194186659",
                        "start": 0,
                        "username": "Taina_Reed"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486579594211864577",
            "in_reply_to_user_id": "194186659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taina_Reed P\u00f4r do sol na Serra da Posse (sexta).\nTrilha no Parque Estadual da Pedra Branca at\u00e9 a Pedra do Cruzeiro. (s\u00e1bado).\nMuseu de arte popular e sacra na Igreja do Desterro (domingo).\n\nPegue os 10 reais que te sobraram e compre um pastel com caldo de cana na feira de Campo Grande!"
        },
        {
            "author_id": "1352563070",
            "created_at": "2022-01-27T01:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486518866075426816"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.79529444,
                        -0.82407222
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1486518866075426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Marinha de Tracuateua https://t.co/TDUGOAfb7m"
        },
        {
            "author_id": "1189958321161359360",
            "created_at": "2022-01-27T01:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486511148962828290"
            ],
            "id": "1486511148962828290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sumatra, o Parque Nacional Tesso Nilo, cuja gest\u00e3o havia sido confiada \u00e0 WWF, foi quase totalmente desmatado por uma corpora\u00e7\u00e3o parceira. A WWF tamb\u00e9m contratou mil\u00edcias para expulsar a tiros os povos nativos que atrapalhavam a produ\u00e7\u00e3o do \u00f3leo de palma.\n\n13/19 https://t.co/pIdmr2Vp8b"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2022-01-27T01:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486507940345491464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "185310123",
                        "start": 0,
                        "username": "philliphonorato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486507940345491464",
            "in_reply_to_user_id": "185310123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@philliphonorato mas falar que Alckmin seria um santo \u00e9 de ingenuidade pueril, o cara tinha o Salles no meio ambiente vendendo para iniciativa privada fazer centro de conven\u00e7\u00e3o e hotel \u00e1rea do IG no Parque Estadual da Serra do Mar VIZINHO AO ZOOL\u00d3GICO, \u00fanico remanescente de Mata Atl\u00e2ntica em SP"
        },
        {
            "author_id": "1480900785391214602",
            "created_at": "2022-01-27T01:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486507154093887495"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "120179056",
                        "start": 0,
                        "username": "vandreabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486507154093887495",
            "in_reply_to_user_id": "120179056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vandreabreu O Morro \u00e9 um Parque Estadual!!!"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2022-01-27T00:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486499551754297344"
            ],
            "id": "1486499551754297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "um lugar para descansar; Parque Nacional de Si\u00e3o, Utah https://t.co/LSiHF6qARv"
        },
        {
            "author_id": "1362870424338653184",
            "created_at": "2022-01-27T00:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486493147702218755"
            ],
            "id": "1486493147702218755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Og0StbISQ1"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-01-26T23:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486483454422396933"
            ],
            "id": "1486483454422396933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bi\u00f3logos descobrem novo morador no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): uma on\u00e7a-pintada. Assista ao #JornalDaRecord e fique bem informado: https://t.co/1GomK6IuXK #JR24H https://t.co/lSPDwFhejs"
        },
        {
            "author_id": "2396879485",
            "created_at": "2022-01-26T22:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486460974521540619"
            ],
            "id": "1486460974521540619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seca bem vis\u00edvel na Barragem do Lindoso, em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: a antiga aldeia submersa de Aceredo, do lado galego, de novo \u00e0 superf\u00edcie. https://t.co/fPb1O0Sz0J"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2022-01-26T21:59:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486458822243885059"
            ],
            "id": "1486458822243885059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o acontece no dia do anivers\u00e1rio do parque, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da capital! \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/eIof9zcirQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-01-26T21:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486457794588983300"
            ],
            "id": "1486457794588983300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem on\u00e7a-pintada nova no Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/506U8jm1Ru Segundo o projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, ele \u00e9 um macho, aparentemente jovem, que n\u00e3o havia sido registrado antes. Pra comemorar a boa not\u00edcia, internautas est\u00e3o convidados a escolher o nome: Caapu\u00e3 ou Apoena? https://t.co/o61fWD8M0s"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-01-26T21:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486457731078922241"
            ],
            "id": "1486457731078922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: e voc\u00ea pode ajudar a escolher o nome dela! https://t.co/KxufGNMZTv"
        },
        {
            "author_id": "919290189327020032",
            "created_at": "2022-01-26T21:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486455187778805762"
            ],
            "id": "1486455187778805762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembram do boato que a fia tava \"filtrando\" os atos e protestos socias que o sebs e a astinmartin divulga\u00e7\u00e3o depois do lance do p\u00f3dio e n\u00e3o gostaram de ver ele visitando aquela \u00e1rea protegida aqui no br? ser\u00e1 q esse lance dele vir e ir embora daqui em sigilo tem a ver com isso?"
        },
        {
            "author_id": "319328511",
            "created_at": "2022-01-26T21:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486454716179652611"
            ],
            "id": "1486454716179652611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/E20ff1JTlT"
        },
        {
            "author_id": "1349894017153118208",
            "created_at": "2022-01-26T21:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486453660867518464"
            ],
            "id": "1486453660867518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgatados em 2021 e 2022 por estarem em vulnerabilidade, 36 animais silvestres foram soltos no Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, no fim da tarde desta quarta-feira (26)... https://t.co/UtRnjFTVYR"
        },
        {
            "author_id": "1113828882099126274",
            "created_at": "2022-01-26T21:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486452700002803714"
            ],
            "id": "1486452700002803714",
            "in_reply_to_user_id": "1113828882099126274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+++ A expectativa \u00e9 que at\u00e9 o final de janeiro outras quatro UCs tenham antenas instaladas. S\u00e3o elas: Parque Nacional de Anavilhanas (AM), Trilha Caminhos da Serra do Mar (RJ), Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional da Tijuca (RJ).\n+++"
        },
        {
            "author_id": "1113828882099126274",
            "created_at": "2022-01-26T21:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486452697687633923"
            ],
            "id": "1486452697687633923",
            "in_reply_to_user_id": "1113828882099126274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+++ Seis delas j\u00e1 foram instaladas no Parque Nacional de Itatiaia (RJ), Parque Nacional de Sete Cidades (PI), Parque Nacional Furna Feia (RN), Floresta Nacional de A\u00e7u (RN), e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).+++"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2022-01-26T21:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486450330380476417"
            ],
            "id": "1486450330380476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita no Brasil e na Argentina \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/HHV1JcQ794 https://t.co/J6EiFPobDn"
        },
        {
            "author_id": "785573009704628225",
            "created_at": "2022-01-26T21:23:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486449854104625162"
            ],
            "id": "1486449854104625162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A seca na Barragem do Lindoso, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, destapou uma aldeia espanhola que estava submersa h\u00e1 30 anos.\n\nEstamos no fim de Janeiro. https://t.co/PQGXCabBvc"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2022-01-26T21:21:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486449213076615170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78922684",
                        "start": 2,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486449213076615170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @prefeiturabh \u00e9 criteriosa at\u00e9 demais para o agendamento de visitas no Parque Municipal. Precisamos preencher formul\u00e1rio e receber por e-mail a autoriza\u00e7\u00e3o. No entanto, a regi\u00e3o da rua Sapuca\u00ed #Floresta \u00e9 carnaval todo dia, muita aglomera\u00e7\u00e3o, vandalismo e gente aglomerada #BH"
        },
        {
            "author_id": "167563182",
            "created_at": "2022-01-26T21:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486447606402367490"
            ],
            "id": "1486447606402367490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZNJxY5zSHf Caapu\u00e3 gang \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "37136484",
            "created_at": "2022-01-26T21:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486446216611303428"
            ],
            "id": "1486446216611303428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramado do antigo Vicente Calder\u00f3n ganhar\u00e1 um parque municipal, que trar\u00e1 refer\u00eancias sobre o Atl\u00e9tico de Madrid https://t.co/bNIZMnVjAx"
        },
        {
            "author_id": "1091787927854727168",
            "created_at": "2022-01-26T20:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486443602192605190"
            ],
            "id": "1486443602192605190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Tn8aWLH1K3"
        },
        {
            "author_id": "311938959",
            "created_at": "2022-01-26T20:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486442622231191554"
            ],
            "id": "1486442622231191554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho, no arquip\u00e9lago do Bailique. A frente, a ilha do Brigue. https://t.co/BNuAVfM4RE"
        },
        {
            "author_id": "18786201",
            "created_at": "2022-01-26T20:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486438169923002374"
            ],
            "id": "1486438169923002374",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones cara em Itaup\u00e3 d\u00e1! Viam\u00e3o, cidade colada com Porto Alegre, confere Parque Estadual de Itapu\u00e3, se l\u00e1 tiver lotado ou fechado, tem o Camping praia das pombas\nque \u00e9 pert\u00edssimo e sempre t\u00e1 aberto =D"
        },
        {
            "author_id": "1344036409586429952",
            "created_at": "2022-01-26T20:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486437376910110724"
            ],
            "id": "1486437376910110724",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Em Sumatra, o Parque Nacional Tesso Nilo, cuja gest\u00e3o havia sido confiada \u00e0 WWF, foi quase totalmente desmatado por uma corpora\u00e7\u00e3o parceira. A WWF tamb\u00e9m contratou mil\u00edcias para expulsar a tiros os povos nativos que atrapalhavam a produ\u00e7\u00e3o do \u00f3leo de palma.\n\n13/19 https://t.co/V0TZirSZ6y"
        },
        {
            "author_id": "1095317495773319168",
            "created_at": "2022-01-26T20:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486436290056921097"
            ],
            "id": "1486436290056921097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cena rara foi registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u neste m\u00eas. Uma on\u00e7a-pintada, que n\u00e3o havia sido registrada antes no Brasil ou Argentina, est\u00e1 em solo paranaense.  https://t.co/UQ1ofcsVTj"
        },
        {
            "author_id": "1202040051481370624",
            "created_at": "2022-01-26T20:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486432566597070855"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 1,
                        "username": "anygabrielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486432566597070855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@anygabrielly me chama na dm vamo marcar um rol\u00ea vamo na pampulha na pra\u00e7a do papa no guanabara no parque municipal no parque das mangabeiras em restaurante em QUALQUER lugar pfvr"
        },
        {
            "author_id": "880414317170102272",
            "created_at": "2022-01-26T19:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486421961639182341"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486421961639182341",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/i9MKxc5jFa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "833892474",
            "created_at": "2022-01-26T19:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486421299878666243"
            ],
            "id": "1486421299878666243",
            "in_reply_to_user_id": "833892474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- A conjun\u00e7\u00e3o entre o planeta V\u00eanus e a fina Lua crescente registrada pelo estudante Jo\u00e3o Paulo Machado. O cen\u00e1rio p/ esta imagem foi os Castelos do A\u00e7u, um das forma\u00e7\u00f5es rochosas + conhecidas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, entre as cidades de Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis. https://t.co/3YW2UCQnpu"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-26T19:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486421271911055362"
            ],
            "id": "1486421271911055362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/5b8dQOmFFd"
        },
        {
            "author_id": "2336773823",
            "created_at": "2022-01-26T19:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486420294965379083"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13113932",
                        "start": 0,
                        "username": "lilianeferrari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486420294965379083",
            "in_reply_to_user_id": "13113932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lilianeferrari Acabei de entrar no Parque Municipal aqui de Beaga, primeira vez que sa\u00edmos em p\u00fablico em muito tempo, os meninos vacinados, e n\u00e3o pediram, mas n\u00e3o posso culpar os funcion\u00e1rios, tamb\u00e9m n\u00e3o deram estrutura pra isso, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2022-01-26T18:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486413581172318236"
            ],
            "id": "1486413581172318236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva\n\nVoc\u00ea sabia que o Parque Natural Municipal (PNM) dos Morros, em Santa Maria (RS), possui lindos mirantes?\n\n\ud83c\udf43 Saiba mais sobre o PNM dos Morros: https://t.co/keFIvwPzJ4\n\n#Acelera\u00e7\u00e3o #UCs #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #\u00c1reasProtegidas #\u00c1reasProtegidasLocais #APL #Parques https://t.co/FT2DVtlE6R"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2022-01-26T18:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486412219491528712"
            ],
            "id": "1486412219491528712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena de on\u00e7a-pintada rara no Brasil \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/cEB306UFAn"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2022-01-26T18:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486411123985457164"
            ],
            "id": "1486411123985457164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs ambientalistas apoiam \u00c1rea Protegida da Lagoa dos Salgados - https://t.co/R36PHRx0xD - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr https://t.co/iuKztVWUD3"
        },
        {
            "author_id": "887145739306106881",
            "created_at": "2022-01-26T18:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486411084433080321"
            ],
            "id": "1486411084433080321",
            "in_reply_to_user_id": "887145739306106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um dos casos mais emblem\u00e1ticos \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. Um levantamento mostra que das 33 esp\u00e9cies de mam\u00edferos de grande e m\u00e9dio porte que ocorriam na \u00e1rea do parque, atualmente restam apenas 11. https://t.co/aENVDvMFXg"
        },
        {
            "author_id": "103090422",
            "created_at": "2022-01-26T18:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486410073496821765"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58349410",
                        "start": 0,
                        "username": "samir_elian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486410073496821765",
            "in_reply_to_user_id": "58349410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samir_elian S\u00f3 a Pampulha n\u00e9? N\u00f3s n\u00e3o circulamos em boa parte do campus... tem umas 4 \u00e1reas de mata diferentes, incluindo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica..."
        },
        {
            "author_id": "903282449672798213",
            "created_at": "2022-01-26T18:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486407636492992522"
            ],
            "id": "1486407636492992522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "h\u00e1 muitos nos lugares nos quais eu tenho vontade de visitar um dia - entre eles o parque nacional do xingu, que eu nem sei se ainda existe, e o parque da capivara, tamb\u00e9m com grandes chances de deixar de existir"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2022-01-26T18:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486406972786290694"
            ],
            "id": "1486406972786290694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada jamais vista no Brasil \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/K4ujPCfY2S"
        },
        {
            "author_id": "1418261759572463622",
            "created_at": "2022-01-26T18:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486405527986913283"
            ],
            "id": "1486405527986913283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votei na Op\u00e7\u00e3o 'Apoena, que quer dizer \u201caquele que enxerga longe\u201d' em 'Qual deve ser o nome da nova on\u00e7a-pintada registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u?' https://t.co/zWHZ13I0Cx"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-26T18:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486404203257937931"
            ],
            "id": "1486404203257937931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "443039672",
            "created_at": "2022-01-26T18:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486403721256910851"
            ],
            "id": "1486403721256910851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Parque Tecnol\u00f3gico Itaipu colocou em opera\u00e7\u00e3o quatro novos \u00f4nibus Marcopolo para utiliza\u00e7\u00e3o no complexo tur\u00edstico do Parque Nacional do Igua\u00e7u. S\u00e3o um Paradiso New G7 1200, um Viale DD Sunny e dois urbanos Torino. https://t.co/legNmOwjBR"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2022-01-26T18:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486403092862185478"
            ],
            "id": "1486403092862185478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As on\u00e7as pescadoras da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, no Mato Grosso. https://t.co/KNXrMDancr"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2022-01-26T18:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486402433052024836"
            ],
            "id": "1486402433052024836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie no parque, on\u00e7a \u00e9 um macho aparentemente jovem.\n#oncapintada #parana #tvcultura \nhttps://t.co/82r84Vdlc2"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2022-01-26T18:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486402394967711745"
            ],
            "id": "1486402394967711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com o Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie no parque, on\u00e7a \u00e9 um macho aparentemente jovem.\n#oncapintada #parana #tvcultura \nhttps://t.co/VIKwyNbDbu"
        },
        {
            "author_id": "3426541937",
            "created_at": "2022-01-26T18:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486402198707789826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "22811383",
                        "start": 0,
                        "username": "izadorapimenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486402198707789826",
            "in_reply_to_user_id": "22811383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izadorapimenta Muito!! S\u00e3o quatro cachoeiras no total. \u00c1gua gelada, mas n\u00e3o tanto igual a do parque nacional e o dia tava bem quente tamb\u00e9m. Pra chegar tem uma trilhazinha mas super de boa de ir"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2022-01-26T18:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486400567215804426"
            ],
            "id": "1486400567215804426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Paran\u00e1, tem morador novo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 uma on\u00e7a macho, jovem, que nunca tinha sido visto no lado brasileiro, nem no lado argentino do parque. As on\u00e7as-pintadas s\u00e3o identificadas pelo padr\u00e3o de manchas, que \u00e9 \u00fanico em cada animal: https://t.co/ZAEu8MpZqn #JH https://t.co/ac6Z7iMeX4"
        },
        {
            "author_id": "2255927099",
            "created_at": "2022-01-26T18:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486400514837336066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "43452704",
                        "start": 146,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486400514837336066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, ter\u00e1 fachada revitalizada em homenagem \u00e0 Semana de Arte Moderna de 1922 https://t.co/nnWUYJO446 via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2022-01-26T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486398539374678017"
            ],
            "id": "1486398539374678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote e ajude o Projeto On\u00e7as a escolher o nome da nova on\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0d\ud83d\udc2f https://t.co/ikSO13GSaS"
        },
        {
            "author_id": "1528947854",
            "created_at": "2022-01-26T17:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486396978972045321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "176793784",
                        "start": 0,
                        "username": "_djmalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486396978972045321",
            "in_reply_to_user_id": "176793784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_djmalicia No circuito Floresta-Sant\u00ea d\u00e1 pra fazer uns meses de aula gr\u00e1tis, variando os ofertantes. Considera um tour interdisplinar.\n(Tinha uns de gra\u00e7a no parque municipal, mas sei como t\u00e3o as coisa com a pands n\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "2912544161",
            "created_at": "2022-01-26T17:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486395809864294400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "128372940",
                        "start": 104,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "193003734",
                        "start": 121,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 137,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486395809864294400",
            "in_reply_to_user_id": "2912544161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(DF) e Parque Nacional da Tijuca (RJ).\nMais uma a\u00e7\u00e3o do Governo do Brasil para fortalecer o ecoturismo!\n@jairbolsonaro  \n@mmeioambiente \n@secomvc  \nVai Vendo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "2912544161",
            "created_at": "2022-01-26T17:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486395568737902599"
            ],
            "id": "1486395568737902599",
            "in_reply_to_user_id": "2912544161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nacional de A\u00e7u (RN), e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). A expectativa \u00e9 que at\u00e9 o final de janeiro outras quatro UCs tenham antenas instaladas. S\u00e3o elas: Parque Nacional de Anavilhanas (AM), Trilha Caminhos da Serra do Mar (RJ), Floresta Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "2912544161",
            "created_at": "2022-01-26T17:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486395465335726084"
            ],
            "id": "1486395465335726084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40Isso\nNa segunda fase do projeto Conecta Parques, 11 antenas est\u00e3o em processo de entrega em nove Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs).\nSeis delas j\u00e1 foram instaladas no Parque Nacional de Itatiaia (RJ), Parque Nacional de Sete Cidades (PI), Parque Nacional Furna Feia (RN), Floresta \ud83d\udc47 https://t.co/s44heXHxsF"
        },
        {
            "author_id": "15650721",
            "created_at": "2022-01-26T17:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486394481477828615"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "275270990",
                        "start": 0,
                        "username": "brunov305"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "816364078310359040",
                        "start": 24,
                        "username": "ExitGarden"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "67150902",
                        "start": 36,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486394481477828615",
            "in_reply_to_user_id": "275270990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunov305 @space_bluex @ExitGarden @correio Boa not\u00edcia! O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente est\u00e1 ampliando o acesso \u00e0 internet em parques de todo o pa\u00eds. Na segunda fase do projeto Conecta Parques, 11 antenas est\u00e3o em processo de entrega em nove Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs).\n\nSeis j\u00e1 instaladas Parque Nacional de Itatiaia (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "110515660",
            "created_at": "2022-01-26T17:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486393706882211845"
            ],
            "id": "1486393706882211845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi criada uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2011, meu cliente \u00e9 possuidor de um im\u00f3vel dentro da unidade desde 2002. O MP vem e diz q o meu cliente invadiu a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 um Monumento Natural, q permite a intera\u00e7\u00e3o c o particular. Mas o MP quer demolir a casa do cliente"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-01-26T17:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486383732370153474"
            ],
            "id": "1486383732370153474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 583,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 122
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3, pequena unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege um trecho praticamente intocado do Pantanal do estado do Mato Grosso, abriga uma peculiar preciosidade: on\u00e7as-pintadas (Panthera onca) pescadoras. https://t.co/bT14tCWjYb"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-01-26T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486379655913476096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 129,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486379655913476096",
            "in_reply_to_user_id": "1450817269269999625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Anavilhanas (AM), Trilha Caminhos da Serra do Mar (RJ), Floresta Nacional de #Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional da #Tijuca (RJ).@govbr"
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-01-26T16:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486379649668108300"
            ],
            "id": "1486379649668108300",
            "in_reply_to_user_id": "1450817269269999625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Parque Nacional de Sete Cidades (PI), Parque Nacional Furna Feia (RN), Floresta Nacional de A\u00e7u (RN), e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). A expectativa \u00e9 que at\u00e9 o final de janeiro outras quatro UCs tenham antenas instaladas. S\u00e3o elas: Parque Nacional de..."
        },
        {
            "author_id": "1450817269269999625",
            "created_at": "2022-01-26T16:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486379556231696386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486379556231696386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @mmeioambiente est\u00e1 ampliando o acesso \u00e0 internet em parques de todo o pa\u00eds. \n\nNa segunda fase do projeto Conecta Parques, 11 antenas est\u00e3o em processo de entrega em nove Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs).\nSeis delas j\u00e1 foram instaladas no Parque Nacional de #Itatiaia (RJ),(...) https://t.co/acKLqy9Nu7"
        },
        {
            "author_id": "1671669794",
            "created_at": "2022-01-26T16:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486379476510511112"
            ],
            "id": "1486379476510511112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 curiosidades sobre mim:\n1 - Tenho s\u00f3 um ov\u00e1rio\n2 - Sou t\u00e9cnica em edifica\u00e7\u00f5es\n3 - Ja me perdi no Parque Nacional da Amazonia\n4 - Sou tia-av\u00f3\n5 - Meu 1\u00b0 nome \u00e9 em homenagem a uma jornalista e o 2\u00b0 a minha v\u00f3 que faleceu no mesmo ano que nasci"
        },
        {
            "author_id": "915912693646839809",
            "created_at": "2022-01-26T16:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486377593943347212"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486377593943347212",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6YwpEEKw1u via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2022-01-26T16:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486376332627955718"
            ],
            "id": "1486376332627955718",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir dessa iniciativa, o PAS busca fomentar a cria\u00e7\u00e3o de produtos inovadores e sustent\u00e1veis, criados com recursos locais, e desenvolver uma economia criativa na comunidade localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Negro melhorando a qualidade de vida local."
        },
        {
            "author_id": "1387037212198400003",
            "created_at": "2022-01-26T16:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486375678958260227"
            ],
            "id": "1486375678958260227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem vai me chamar pra fumar um maconhao agora no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2022-01-26T16:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486373686085095431"
            ],
            "id": "1486373686085095431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco artistas do Coletivo MUDA foram convidados pelo projeto urban\u00edstico Rua Walls - respons\u00e1vel pelas pinturas no muro da Avenida Rodrigues Alves - para comandarem a pintura.\nhttps://t.co/vWok7HkiDE"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2022-01-26T16:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486372106942115840"
            ],
            "id": "1486372106942115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita \u00e9 registrada no Brasil\n\n\u27a1 Imagens mostraram o momento em que o animal foi flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. Ele \u00e9 reconhecido como in\u00e9dito por causa das suas manchas, que funcionam como um tipo de impress\u00e3o digital para a esp\u00e9cie https://t.co/l9AZvGO2Ai"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2022-01-26T16:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486372106409443333"
            ],
            "id": "1486372106409443333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita \u00e9 registrada no Brasil\n\n\u27a1 Imagens mostraram o momento em que o animal foi flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. Ele \u00e9 reconhecido como in\u00e9dito por causa das suas manchas, que funcionam como um tipo de impress\u00e3o digital para a esp\u00e9cie https://t.co/lTJpEGuJ8R"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-01-26T16:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486371979749900288"
            ],
            "id": "1486371979749900288",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 que at\u00e9 o final de janeiro outras quatro UCs tenham antenas instaladas. S\u00e3o elas: Parque Nacional de Anavilhanas (AM), Trilha Caminhos da Serra do Mar (RJ), Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional da Tijuca (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-01-26T16:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486371978344808449"
            ],
            "id": "1486371978344808449",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Seis delas j\u00e1 foram instaladas no Parque Nacional de Itatiaia (RJ), Parque Nacional de Sete Cidades (PI), Parque Nacional Furna Feia (RN), Floresta Nacional de A\u00e7u (RN), e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)."
        },
        {
            "author_id": "39307889",
            "created_at": "2022-01-26T16:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486370312237326339"
            ],
            "id": "1486370312237326339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atardecer al noreste de #Maracay \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nParque Nacional \"#HenriPittier\" \n\ud83c\udf04\u26f0\n\n#sunset #pordosol #nationalpark #photography https://t.co/nK0tvCLIGy"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2022-01-26T16:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486370309636767753"
            ],
            "id": "1486370309636767753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem tirar madeira de floresta p\u00fablica, \u00e9 ladr\u00e3o. Quem grila terra p\u00fablica, \u00e9 ladr\u00e3o. Quem garimpa em rio, unidade de conserva\u00e7\u00e3o e terra ind\u00edgena, \u00e9 ladr\u00e3o. O pol\u00edtico que apoio o ladr\u00e3o, \u00e9 bandido. Lugar de bandido \u00e9 na cadeia. #outrofuturo\u00e9poss\u00edvel https://t.co/K8wejKvd8h"
        },
        {
            "author_id": "170002542",
            "created_at": "2022-01-26T16:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486369419341320201"
            ],
            "id": "1486369419341320201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A presen\u00e7a de novas on\u00e7as significa um habitat que tem todos os requerimentos que a esp\u00e9cie precisa pra sobreviver. \n\nNovos filhotes \u00e9 sempre um sinal de esperan\u00e7a na recupera\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, t\u00e3o amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o\"\n\nhttps://t.co/wQxkLnk5tQ"
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2022-01-26T15:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486366133368373249"
            ],
            "id": "1486366133368373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem | Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D6hVg5ciBa"
        },
        {
            "author_id": "1240121997763502095",
            "created_at": "2022-01-26T15:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486364718965088256"
            ],
            "id": "1486364718965088256",
            "in_reply_to_user_id": "1240121997763502095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCs tenham antenas instaladas. S\u00e3o elas: Parque Nacional de Anavilhanas (AM), Trilha Caminhos da Serra do Mar (RJ), Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Parque Nacional da Tijuca (RJ).\n\nMais uma a\u00e7\u00e3o do Governo do Brasil para fortalecer o ecoturismo!"
        },
        {
            "author_id": "1240121997763502095",
            "created_at": "2022-01-26T15:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486364654578376710"
            ],
            "id": "1486364654578376710",
            "in_reply_to_user_id": "1240121997763502095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seis delas j\u00e1 foram instaladas no Parque Nacional de Itatiaia (RJ), Parque Nacional de Sete Cidades (PI), Parque Nacional Furna Feia (RN), Floresta Nacional de A\u00e7u (RN), e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). A expectativa \u00e9 que at\u00e9 o final de janeiro outras quatro ,\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "69438379",
            "created_at": "2022-01-26T15:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486356882621087750"
            ],
            "id": "1486356882621087750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando-se em conta a limita\u00e7\u00e3o de peso no tr\u00e1fego da Estrada Irineu Serra e tamb\u00e9m pelo fato do local ser uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a RBTRANS reinstalou as placas de limite de peso que foram retiradas sem nossa autoriza\u00e7\u00e3o. \nNossos agentes fazem a fiscaliza\u00e7\u00e3o - Ligue 190."
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2022-01-26T15:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486353523784794119"
            ],
            "id": "1486353523784794119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 10/02: Prefeitura de Itatiaia cadastra novos atletas para confec\u00e7\u00e3o de carteirinha de acesso gratuito ao Parque\u00a0Nacional https://t.co/l7teTgwiGB"
        },
        {
            "author_id": "103086575",
            "created_at": "2022-01-26T14:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486350469245067267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "10228272",
                        "start": 266,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486350469245067267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha amiga j\u00e1 me mandou o contato do guia e o v\u00eddeo daonde ela escolheu ele\nMinha outra amiga j\u00e1 marcou o m\u00eas pra ir comigo subir o pico\n\nEU AMO MEUS AMIGOS \u2764\ufe0f\n\nPico das Agulhas Negras - Parque Nacional do Itatiaia, RJ (o que saber a... https://t.co/UaGd6SgBrW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1086660238097424384",
            "created_at": "2022-01-26T14:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486348893059178500"
            ],
            "id": "1486348893059178500",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones Da pra tomar na zona sul, parque estadual de Itapu\u00e3\u2026"
        },
        {
            "author_id": "367791447",
            "created_at": "2022-01-26T14:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486347342496231424"
            ],
            "id": "1486347342496231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma vereadora que ousou enfrentar os interesses de um outro vereador da ALERJ envolvido em grilagem de terra e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria ilegal em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Jacarepagu\u00e1. O assassinato foi crime dom\u00e9stico a n\u00edvel da ALERJ, como sempre! https://t.co/JRWT964lii"
        },
        {
            "author_id": "1447659723340328963",
            "created_at": "2022-01-26T13:55:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486337083379748868"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1486337083379748868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como Dep Estadual, quero iniciar o projeto de reflorestamento da Serra da Miseric\u00f3rdia RJ, e levar adiante o projeto Parque Municipal em parceria com a Prefeitura RJ. A Caixa E. F. destinou 15 milh\u00f5es em 2012 mas por falta de a\u00e7\u00e3o pol\u00edtica n\u00e3o foi adiante."
        },
        {
            "author_id": "4151156403",
            "created_at": "2022-01-26T13:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486336703149268995"
            ],
            "id": "1486336703149268995",
            "in_reply_to_user_id": "4151156403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas pesquisadores encontraram a esp\u00e9cie numa regi\u00e3o preservada da Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Estadual Nascentes do Paranapanema (Penap), no munic\u00edpio de Cap\u00e3o Bonito, em S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "2941520332",
            "created_at": "2022-01-26T13:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486334495284420612"
            ],
            "id": "1486334495284420612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Catalogado 'Monumento Natural' desde 1991. https://t.co/FBWxdOSkY9"
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2022-01-26T13:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486323516970618882"
            ],
            "id": "1486323516970618882",
            "in_reply_to_user_id": "1312864981227114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pontos tur\u00edsticos e atra\u00e7\u00f5es naturais.\n\nO in\u00edcio da trilha dever\u00e1 ser no Parque  Municipal Boror\u00e9, na zona sul paulistana, cruzando a represa Billings numa balsa. A trilha passaria por lindas cachoeiras, parques, aldeias ind\u00edgenas e muitos lugares com agricultura familiar."
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2022-01-26T12:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486319109080064004"
            ],
            "id": "1486319109080064004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores t\u00eam mem\u00f3ria? https://t.co/9qyuvS3pik\n\nPesquisas conduzidas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1, no Amazonas, acompanharam algumas esp\u00e9cies de \u00e1rvores que adotam estrat\u00e9gias com base em experi\u00eancias vividas pela planta-m\u00e3e.\n\n#arvore"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2022-01-26T12:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486317575910924293"
            ],
            "id": "1486317575910924293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita no Brasil e na Argentina \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/vtF2GRaSOi"
        },
        {
            "author_id": "1333967934071377920",
            "created_at": "2022-01-26T12:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486317034484944896"
            ],
            "id": "1486317034484944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa que lembrei de BH, o parque municipal da cidade fecha as 17 horas em PLENO DOMINGO!"
        },
        {
            "author_id": "251839142",
            "created_at": "2022-01-26T12:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486309488743301121"
            ],
            "id": "1486309488743301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelamor de deus SYMPLA pra entrar no parque municipal at\u00e9 hoje que coisa rid\u00edcula"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-01-26T12:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486309209826279428"
            ],
            "id": "1486309209826279428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vohcoobJkH"
        },
        {
            "author_id": "727857313",
            "created_at": "2022-01-26T12:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486308560191508481"
            ],
            "id": "1486308560191508481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24\u00ba, 28', 47.407\" NORTE \n 93\u00ba, 48', 29.813\" ESTE\n\nhttps://t.co/JrE7gUoH64 https://t.co/IGbp7k1Yv6"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-01-26T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486307933818339331"
            ],
            "id": "1486307933818339331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portal Amaz\u00f4nia responde: \u00c1rvores t\u00eam mem\u00f3ria? https://t.co/EQwIps1Vck\n\nPesquisas conduzidas na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Marimau\u00e1, no Amazonas, acompanharam algumas esp\u00e9cies de \u00e1rvores que adotam estrat\u00e9gias com base em experi\u00eancias vividas pela planta-m\u00e3e.\n\n#arvore"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-01-26T11:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486307336528478210"
            ],
            "id": "1486307336528478210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Qual deve ser o nome da nova on\u00e7a-pintada registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u? Vote no link ==&gt;&gt; https://t.co/XTljDhBIWC #g1 #g1pr https://t.co/EwULpZTUhU"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-01-26T11:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486304124467621889"
            ],
            "id": "1486304124467621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Not\u00edcias - Portal da C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/8Fex2Mc0rL"
        },
        {
            "author_id": "1047980621686099968",
            "created_at": "2022-01-26T11:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486302746689085441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1074454737372749825",
                        "start": 0,
                        "username": "Seiva100"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "120417354",
                        "start": 10,
                        "username": "guerrapeixe52"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1294808046057791493",
                        "start": 25,
                        "username": "OliviaEmcasa"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1048931277628473344",
                        "start": 56,
                        "username": "Babiborboleta13"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "915497764343222272",
                        "start": 86,
                        "username": "CarlaSi2017"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "452560430",
                        "start": 99,
                        "username": "DioneScarpelli"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1154524863513669632",
                        "start": 115,
                        "username": "TerraDesde1973"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1373945985802629121",
                        "start": 131,
                        "username": "CarlosS25673590"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "1264835601150476290",
                        "start": 148,
                        "username": "andr67272991"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1298944911421640704",
                        "start": 162,
                        "username": "GiordanaLube"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "348799518",
                        "start": 176,
                        "username": "RochaLcia"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "865576233085566976",
                        "start": 187,
                        "username": "AracildaHansen"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "158322379",
                        "start": 203,
                        "username": "Flaviahartmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486302746689085441",
            "in_reply_to_user_id": "1074454737372749825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Seiva100 @guerrapeixe52 @OliviaEmcasa @Claudio72457729 @Babiborboleta13 @fatimaecelo @CarlaSi2017 @DioneScarpelli @TerraDesde1973 @CarlosS25673590 @andr67272991 @GiordanaLube @RochaLcia @AracildaHansen @Flaviahartmann Bom dia amigos queridos do cantinho. Voltei do meu descanso das montanhas Das cachoeiras. Foi nutridor. \nEstava com saudades\ud83d\udc96 Tenham uma maravilhosa quarta-feira. \nUma foto do para\u00edso p/voc\u00eas verem. \nO Brasil \u00e9 t\u00e3o lindo \ud83d\ude3b \nParque Nacional de Itatiaia \n3 mil metros altitude https://t.co/MaDLxRzkfW"
        },
        {
            "author_id": "67470177",
            "created_at": "2022-01-26T11:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486300828638105603"
            ],
            "id": "1486300828638105603",
            "in_reply_to_user_id": "67470177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/01 - parque estadual da fonte Grande https://t.co/ddrTpYxI43"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-26T11:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486297523404906503"
            ],
            "id": "1486297523404906503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WB0w6f0fPr"
        },
        {
            "author_id": "1480370154638921730",
            "created_at": "2022-01-26T11:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486296646208180225"
            ],
            "id": "1486296646208180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/YTCxM6ktrM"
        },
        {
            "author_id": "958511856506888192",
            "created_at": "2022-01-26T11:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486296303697108998"
            ],
            "id": "1486296303697108998",
            "in_reply_to_user_id": "958511856506888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Islote Lobos (RN)\n\nhttps://t.co/YjGnMmSwPH"
        },
        {
            "author_id": "24433918",
            "created_at": "2022-01-26T11:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486295273924173825"
            ],
            "id": "1486295273924173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiz sobre Parques Nacionais https://t.co/sAzKMNq3Zr"
        },
        {
            "author_id": "1262548121453842433",
            "created_at": "2022-01-26T09:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486264234140844034"
            ],
            "id": "1486264234140844034",
            "in_reply_to_user_id": "1486038464986497031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudtbs aparece aqui q a gnt vai l\u00e1 na feira hippie domingo de manh\u00e3 comer pastel, ai a gnt passa no parque municipal q \u00e9 enormee. a gbt vai no mercado central comprar comida e de tarde a gnt vai no boteco daqui da esquina da minha cass comer tropeiro"
        },
        {
            "author_id": "1021231062184284161",
            "created_at": "2022-01-26T06:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486228015319289858"
            ],
            "id": "1486228015319289858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquemunicipaldemaceio #jacare #jacaredopapoamarelo #crocodilo #cocodrilo #crocodile #aligator #rom #romrodrigues #romgyver em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/PYVvOtlUby"
        },
        {
            "author_id": "1094702103312941057",
            "created_at": "2022-01-26T03:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486182793940029441"
            ],
            "id": "1486182793940029441",
            "in_reply_to_user_id": "1094702103312941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2022-01-26T03:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486181912217624577"
            ],
            "id": "1486181912217624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QQT80mTOD9"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-01-26T02:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486164507986739200"
            ],
            "id": "1486164507986739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 dos locais mais perigosos do Parque Nacional #PenedaGer\u00eas: https://t.co/JhcrcD91dV #Portugal #Minho #TrasOsMontes #turismo https://t.co/M7IYoOJ8Y3"
        },
        {
            "author_id": "1081646954713673728",
            "created_at": "2022-01-26T01:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486156586984820748"
            ],
            "id": "1486156586984820748",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones se tiver oportunidade, v\u00e1 ao Parque estadual de Itapu\u00e3. Tem banho de lago(a) (acho que j\u00e1 \u00e9 lagoa dos Patos) e com sorte voc\u00ea vai ouvir uns bugios de prosa no final da tarde. \u00c9 um lugar lindo e refrescante \ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "1325842591741595648",
            "created_at": "2022-01-26T01:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486146673634066432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1349911172745748481",
                        "start": 15,
                        "username": "_malusz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486146673634066432",
            "in_reply_to_user_id": "1456369025089511426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paizola_PTFFG @_malusz festa da salsinha no parque municipal da su\u00e9cia quem animar ir cmg"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2022-01-26T01:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486141842165018627"
            ],
            "id": "1486141842165018627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fO Parque Estadual do Monge, da Lapa, se torna a 3\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 no projeto de concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada.\n\n\ud83d\udc49A a\u00e7\u00e3o prev\u00ea a explora\u00e7\u00e3o do turismo sustent\u00e1vel.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/g47m2TBa1m https://t.co/yVjoOkU5WL"
        },
        {
            "author_id": "1470939298623115268",
            "created_at": "2022-01-26T00:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486134492427390978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486134492427390978",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Bizarro, \"jovem\" franc\u00eas de \"36 anos\" \u00e9 preso por tirar fotos em um parque natural \"que tem uma \u00e1rea proibida\". Ora, n\u00e3o \u00e9 jovem e qual pa\u00eds tem \u00e1rea proibida em parque nacional? S\u00f3 se for \"n\u00e3o pise na grama\""
        },
        {
            "author_id": "159862062",
            "created_at": "2022-01-26T00:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486129097340293120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.946843,
                        -22.389258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "1486129097340293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso passeando por Passa Quatro. Apesar das caras da Laura, ela est\u00e1 adorando! \u00c9 muito palha\u00e7a. em Floresta Nacional de Passa Quatro https://t.co/G38iLXPNn5"
        },
        {
            "author_id": "1480963425874362374",
            "created_at": "2022-01-26T00:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486127115347148804"
            ],
            "id": "1486127115347148804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens flagram on\u00e7a-pintada in\u00e9dita no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UdsVbDU7Jc"
        },
        {
            "author_id": "860951453732667392",
            "created_at": "2022-01-25T23:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486122118324666371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182525674",
                        "start": 0,
                        "username": "GiscardRichard"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "754344154742874112",
                        "start": 114,
                        "username": "BrunoAlves008"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486122118324666371",
            "in_reply_to_user_id": "182525674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiscardRichard Como falei vc como fundador do Galo tem mesmo que manter a Massa bem informada ! Ficava l\u00e1 vc e o @BrunoAlves008 matando aula no parque municipal e batendo pelada ! A\u00ed nasceu o Galo."
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2022-01-25T23:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486120455861948417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1258516944636063744",
                        "start": 0,
                        "username": "InfoGalo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486120455861948417",
            "in_reply_to_user_id": "1258516944636063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infogalo_ 1- Contei a hist\u00f3ria do Galo no centen\u00e1rio do Clube em 2008 no Parque Municipal (sim, fui contratada e paga por isso); \n2- Papai foi Conselheiro do Galo e fundador da Vila Ol\u00edmpica; \n3- Herdei a camisa q papai ganhou do Luizinho na final de 1977 contra o SP; \n\nsegue\u2026"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2022-01-25T23:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486119228763787269"
            ],
            "id": "1486119228763787269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um padr\u00e3o de pintas nunca antes visto, o animal \u00e9 novidade tanto no Brasil, quanto na Argentina.\n\nhttps://t.co/paTi4cGQaj"
        },
        {
            "author_id": "1267614193957711876",
            "created_at": "2022-01-25T23:23:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486117572378562560"
            ],
            "id": "1486117572378562560",
            "in_reply_to_user_id": "1449425690332483593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lluisasccp Tem uns q \u00e9 complicado mesmo, outros s\u00e3o mais de boa mas enfim, vai que qualquer dia c tromba cmg no parque Municipal enquanto eu tiver jogando bola"
        },
        {
            "author_id": "1384949958558748675",
            "created_at": "2022-01-25T22:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486109843232538626"
            ],
            "id": "1486109843232538626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"PARA VER, ABRE OS TEUS OLHOS\nE VE, ALEM DO VEU DA CEGUEIRA, QUE A CARNE MORTAL RECOBRE...\no homem , o DIVINO.\n                    Selv Arajan Yesudian em Floresta Nacional de Passa Quatro https://t.co/XguguZOFKx"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2022-01-25T22:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486107419541450755"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1486107419541450755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/L1vh8Vl8R6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-01-25T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486104090056794116"
            ],
            "id": "1486104090056794116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 um macho, aparentemente jovem. Vote para escolher o nome: \nhttps://t.co/depDmjitjv #g1 \ud83d\udc06"
        },
        {
            "author_id": "1131882693690626049",
            "created_at": "2022-01-25T21:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486082721940226061"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1486082721940226061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o aguento a fofura dos gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1439408868015153153",
            "created_at": "2022-01-25T21:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486082427948830725"
            ],
            "id": "1486082427948830725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vota aqui pra escolher o nome da nova on\u00e7a, se vai ser Caapu\u00e3 ou Apoena https://t.co/mVceKRJ7rr"
        },
        {
            "author_id": "1402447011081867275",
            "created_at": "2022-01-25T20:57:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486080717734006790"
            ],
            "id": "1486080717734006790",
            "in_reply_to_user_id": "1402447011081867275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Branca https://t.co/FXBiQtDzvd"
        },
        {
            "author_id": "1266195549394534400",
            "created_at": "2022-01-25T20:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486078543452901379"
            ],
            "id": "1486078543452901379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem acredito que fiquei 100% nua no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1160273688312332290",
            "created_at": "2022-01-25T20:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486078452814000134"
            ],
            "id": "1486078452814000134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse meninoooo que coisa mais linda \ud83d\ude3b\n\nhttps://t.co/HrfQsOPThi"
        },
        {
            "author_id": "1349894017153118208",
            "created_at": "2022-01-25T20:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486078300455854082"
            ],
            "id": "1486078300455854082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres resgatados pelo programa Abra\u00e7o Animal ser\u00e3o soltos no Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, nesta quarta-feira (26)... https://t.co/VbxqbPMGR7"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2022-01-25T20:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486078083778195457"
            ],
            "id": "1486078083778195457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: nova on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja | Di\u00e1rio Sobralense News https://t.co/0bcn1F55BI"
        },
        {
            "author_id": "1363860868300161025",
            "created_at": "2022-01-25T20:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486075938190376963"
            ],
            "id": "1486075938190376963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tramita em car\u00e1ter conclusivo na C\u00e2mara o PL 5174/19, que torna obrigat\u00f3ria a realiza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o ou recategoriza\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs).\nhttps://t.co/kECs8Oxt8L"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2022-01-25T20:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486075928757383177"
            ],
            "id": "1486075928757383177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1292,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 206
            },
            "text": "O ecocida Bolsonaro que queria extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios para transformar o arquip\u00e9lago de Angra na \u201cCancun Brasileira\u201d \u00e9 o mesmo que est\u00e1 destruindo o Tapaj\u00f3s, onde est\u00e1 Alter do Ch\u00e3o, o \u201cCaribe Brasileiro\u201d. Esse sujeito n\u00e3o cria nada, s\u00f3 destr\u00f3i!"
        },
        {
            "author_id": "89896806",
            "created_at": "2022-01-25T20:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486074636441989123"
            ],
            "id": "1486074636441989123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o a op\u00e7\u00e3o de Beyon\u00e7a?  https://t.co/x06BumcYHV"
        },
        {
            "author_id": "64229766",
            "created_at": "2022-01-25T20:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486072926000590859"
            ],
            "id": "1486072926000590859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apareceu on\u00e7a nova no peda\u00e7o... j\u00e1 est\u00e3o fazendo vota\u00e7\u00e3o pra nome...\nS\u00f3 falta saber se \u00e9 macho, f\u00eamea, n\u00e3o bin\u00e1ria, cis g\u00eanero, trans, g\u00eanero fluido... antes era t\u00e3o mais f\u00e1cil... https://t.co/8s7dLJmFzK"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2022-01-25T20:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486071161607925764"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1486071161607925764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Samambaia, uma das mais visitadas do Parque Nacional de Ubajara. \n#mapas #sig #qgis #geoprocessamento https://t.co/HgHzSujrru"
        },
        {
            "author_id": "1118566742",
            "created_at": "2022-01-25T20:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486069014908612609"
            ],
            "id": "1486069014908612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: On\u00e7a-pintada in\u00e9dita no Brasil e na Argentina \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/8SNSuefrbw"
        },
        {
            "author_id": "57690736",
            "created_at": "2022-01-25T20:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486068441119440898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1433965656643416064",
                        "start": 0,
                        "username": "maittzz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1480581188528091139",
                        "start": 9,
                        "username": "Cruzeirense21"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1309714224395018242",
                        "start": 24,
                        "username": "Lkz_ya"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1484838934098198528",
                        "start": 32,
                        "username": "UmGolCruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 47,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486068441119440898",
            "in_reply_to_user_id": "1433965656643416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maittzz @Cruzeirense21 @Lkz_ya @UmGolCruzeiro @Cruzeiro Seu time foi fundado por imigrantes italianos.\nO Galo foi fundado pelo POV\u00c3O no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2022-01-25T20:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486068392222085121"
            ],
            "id": "1486068392222085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco casais de ararajubas s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/HIQQ4jvCFL"
        },
        {
            "author_id": "879041990989578241",
            "created_at": "2022-01-25T19:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486060732416348160"
            ],
            "id": "1486060732416348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco casais de ararajubas s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/XFeO69TCnd https://t.co/XsSbwHFNky"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2022-01-25T19:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486060690381033472"
            ],
            "id": "1486060690381033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco casais de ararajubas s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga https://t.co/eHyzRNpb5Z"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2022-01-25T19:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486060448017530884"
            ],
            "id": "1486060448017530884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um tamandu\u00e1 aciona uma armadilha fotogr\u00e1fica e foi registrado buscando comida. O animal n\u00e3o tem dentes, mas sua l\u00edngua \u00e9 capaz de pegar 35.000 formigas e cupins que s\u00e3o os alimentos do seu dia a dia. \n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Yasumi, Equador.\n\ud83d\udcf8Steve Winter https://t.co/nUXJnz7FUs"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-01-25T19:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486056256930525189"
            ],
            "id": "1486056256930525189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada in\u00e9dita \u00e9 flagrada no parque nacional do igua\u00e7u, em Foz do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/EZ9ohbYTxc"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2022-01-25T19:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486055401451884545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1139542181176324096",
                        "start": 0,
                        "username": "TassianaFiguei3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486055401451884545",
            "in_reply_to_user_id": "1139542181176324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TassianaFiguei3 No Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u) nas matas tem 6 (se n\u00e3o estou enganado) vivem soltas no Parque \u00e9 um animal muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2022-01-25T18:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486051204606083078"
            ],
            "id": "1486051204606083078",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das hist\u00f3rias que contamos na reportagem sobre um projeto muito importante de refauna\u00e7\u00e3o que est\u00e1 em vigor no Parque Nacional da Tijuca. Esse \"palavr\u00e3o\" (refauna\u00e7\u00e3o) significa devolver os bichos para as florestas de onde eles foram extintos.  \n\nhttps://t.co/y63uA0d9Iu"
        },
        {
            "author_id": "65143898",
            "created_at": "2022-01-25T18:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486042780862406661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27362526",
                        "start": 0,
                        "username": "jotapesaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486042780862406661",
            "in_reply_to_user_id": "27362526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotapesaraiva fot\u00f3grafo edcarlos, famoso lambe-lambe do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-01-25T18:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486036941242081292"
            ],
            "id": "1486036941242081292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: on\u00e7a-pintada in\u00e9dita no Brasil e na Argentina \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/scbDJRiTP7 #g1 #g1pr https://t.co/dLbejUsu6i"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2022-01-25T17:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486035127234871300"
            ],
            "id": "1486035127234871300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\nParque Nacional do Itatiaia - PNI \nEsta unidade de conserva\u00e7\u00e3o estende-se pelos munic\u00edpios de Resende, Itatiaia, Bocaina de Minas e Itamonte. https://t.co/sW4tW3UkKE"
        },
        {
            "author_id": "58467760",
            "created_at": "2022-01-25T17:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486029911143989249"
            ],
            "id": "1486029911143989249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP tem um ano para erguer creches ou CT pode virar parque municipal https://t.co/5lJT0rVLsf"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-01-25T17:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486026288280350721"
            ],
            "id": "1486026288280350721",
            "in_reply_to_user_id": "63255116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vota\u00e7\u00e3o online vai escolher entre dois nomes de origem Tupi: Caapu\u00e3, que quer dizer \"aquele que vive no mato\" ou Apoena, \"aquele que enxerga longe\". Para votar, acesse https://t.co/EBccqN5GrM"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-01-25T17:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486025926211260425"
            ],
            "id": "1486025926211260425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u fez o registro de imagens in\u00e9ditas de uma nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/FEjRNczhoL"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2022-01-25T17:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486024918923894786"
            ],
            "id": "1486024918923894786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres resgatados pelo programa Abra\u00e7o Animal ser\u00e3o soltos no Parque Natural Municipal Raimundo Malta nesta quarta (26), \u00e0s 16h30. Entre eles, est\u00e3o aves como coleirinha, can\u00e1rio, sabi\u00e1, tico-tico, ti\u00ea, azul\u00e3o, tucano e aracu\u00e3, al\u00e9m de dois gamb\u00e1s e uma capivara. https://t.co/ebgNOkKiDu"
        },
        {
            "author_id": "32069362",
            "created_at": "2022-01-25T16:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486016426003640324"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "473544247",
                        "start": 65,
                        "username": "educoelhoguia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486016426003640324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE, NORDESTE!\nDireto do Parque Nacional da Capivara-PI\n\n\ud83d\udcf7 @educoelhoguia \nTodos os direitos reservados \n\n#paginacaatinga #caatinga #parquenacionaldaserradacapivarapiau\u00ed #piaui https://t.co/rnnl1ZPzYa"
        },
        {
            "author_id": "1176614762723065860",
            "created_at": "2022-01-25T16:40:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486016207446753286"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1245195985728483328",
                        "start": 0,
                        "username": "suoliveirap_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "767198026121216000",
                        "start": 14,
                        "username": "rhurricane_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1486016207446753286",
            "in_reply_to_user_id": "1245195985728483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suoliveirap_ @rhurricane_ T\u00e1 estudando unidades de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e9? \n\nArt. 8\u00b0 Grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral: \nIV - Monumento Natural;"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-01-25T15:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486001005150023688"
            ],
            "id": "1486001005150023688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova on\u00e7a \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nLeia mais no site. https://t.co/apnsH2I9SI\n\n#on\u00e7a #ProjetoOn\u00e7asdoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #meioambiente #FozdoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #natureza https://t.co/gsSHpLFkyt"
        },
        {
            "author_id": "1268325895",
            "created_at": "2022-01-25T15:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1486000760471146503"
            ],
            "id": "1486000760471146503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Quando voltar para as m\u00e3os da prefeitura, o CT do S\u00e3o Paulo ser\u00e1 convertido em parque municipal. \u00c9 lei. E isso pode acontecer daqui menos de um ano, quando vence a concess\u00e3o.\n\nPara ficar com CT, clube tem que erguer 2 creches at\u00e9 11 de janeiro de 2023. \n\nhttps://t.co/ToSmDpK27A"
        },
        {
            "author_id": "340016098",
            "created_at": "2022-01-25T15:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485997543037325312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1593957433159962629",
                        "start": 0,
                        "username": "AguiarEdil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485997543037325312",
            "in_reply_to_user_id": "1283660581749301253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AguiarEdil Bolsonaro \u00e9 da regi\u00e3o do Vale do Ribeira onde existem in\u00fameras cavernas no Parque Estadual do Alto Ribeira PETAR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-01-25T15:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485996210238504971"
            ],
            "id": "1485996210238504971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/K3T9Lgez9f\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/EsyOsjmqFi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/z5q6LNWQrH"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-01-25T15:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485996209328250881"
            ],
            "id": "1485996209328250881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ilha Grande\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/kYqboJYHJW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/EsyOsjmqFi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lyJ6HamsUM"
        },
        {
            "author_id": "3431784437",
            "created_at": "2022-01-25T14:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485987433758011392"
            ],
            "id": "1485987433758011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo tem um ano para erguer creches ou CT pode virar parque municipal\n\nhttps://t.co/S0kV1bZudP"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2022-01-25T14:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485986051256692741"
            ],
            "id": "1485986051256692741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia novamente, pessoal. Not\u00edcia fresquinha enviada pela comunica\u00e7\u00e3o social da Prefeitura de Guaxup\u00e9, dando conta da constru\u00e7\u00e3o de um Centro de Eventos no estacionamento do Parque Municipal Mogiana. Veja detalhes no Jornal JOGO S\u00c9RIO. https://t.co/10vdhtd4ll"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2022-01-25T14:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485977337489498114"
            ],
            "id": "1485977337489498114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mais uma incr\u00edvel reportagem da s\u00e9rie especial sobre a Mata Atl\u00e2ntica feita pelo ((O))eco e que est\u00e1 sendo publicada pelo #UmSoPlaneta, saiba mais sobre como o Parque Nacional da Tijuca virou um laborat\u00f3rio de reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies extintas! \ud83c\udf33\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/i5OUAl5uEX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-01-25T13:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485975507208445956"
            ],
            "id": "1485975507208445956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/khdZuGreja"
        },
        {
            "author_id": "1407750146243321861",
            "created_at": "2022-01-25T13:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485974883020513289"
            ],
            "id": "1485974883020513289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque se torna a terceira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com potencial de explora\u00e7\u00e3o pela iniciativa privada, em parceria com o Governo do Estado, al\u00e9m do Jardim Bot\u00e2nico de Londrina.\n\n https://t.co/YmtxIHSw44"
        },
        {
            "author_id": "1212107832226566146",
            "created_at": "2022-01-25T13:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485972011222552576"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ccebf8e6facd96db"
            },
            "id": "1485972011222552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, jog\u00e3o rolando e os merdas da globo sp falando de masp, avenida Paulista e parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2022-01-25T13:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485971844599582729"
            ],
            "id": "1485971844599582729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/n7aXHxUivo"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2022-01-25T13:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485971500305944576"
            ],
            "id": "1485971500305944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/USYQ0zrKLk"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2022-01-25T13:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485968687521832962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 20,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485968687521832962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem que eu e @DanBraganca produzimos sobre a reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna no Parque Nacional da Tijuca e o problema ecol\u00f3gico que \u00e9 uma floresta vazia https://t.co/aUYqHyuW54"
        },
        {
            "author_id": "1434936390119215119",
            "created_at": "2022-01-25T13:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485968218346905602"
            ],
            "id": "1485968218346905602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em Rond\u00f4nia |\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/He37c8jmgE"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2022-01-25T13:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485968181487411205"
            ],
            "id": "1485968181487411205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o  https://t.co/31RMo5dz4R"
        },
        {
            "author_id": "1094962081282097157",
            "created_at": "2022-01-25T13:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485968149019348996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26799550",
                        "start": 0,
                        "username": "luizhenriquevas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485968149019348996",
            "in_reply_to_user_id": "26799550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizhenriquevas Poxa, fica no sul do RJ..., MAS perto de lugares lindos como o Parque Nacional de Itatiaia e Visconde de Mau\u00e1 rsrsrs."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-01-25T13:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485965945369620482"
            ],
            "id": "1485965945369620482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto torna obrigat\u00f3rios estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica antes da redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/hadBCojOKH"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2022-01-25T13:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485965451431530500"
            ],
            "id": "1485965451431530500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/br2t5Hve8S"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2022-01-25T13:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485964198928478208"
            ],
            "id": "1485964198928478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto exige estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MkfxFW27hc"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2022-01-25T13:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485963577781415938"
            ],
            "id": "1485963577781415938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto exige estudo t\u00e9cnico e consulta p\u00fablica para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TaXLsKNOvt https://t.co/1oAB5dzfpd"
        },
        {
            "author_id": "2453672730",
            "created_at": "2022-01-25T13:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485961255059922948"
            ],
            "id": "1485961255059922948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os alunos da disciplina Flora e Ambiente coletaram v\u00e1rios esp\u00e9cimes no trabalho da disciplina realizado no Parque Nacional do Itatiaia em dezembro do ano passado.\" podia ter sido a gnt em bot 1 \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2022-01-25T12:46:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485957163436716038"
            ],
            "id": "1485957163436716038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia no Parque Estadual da Pedra da Boca\n#paraiba https://t.co/xwOyOelzMD"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-01-25T12:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485955979992784897"
            ],
            "id": "1485955979992784897",
            "in_reply_to_user_id": "985886453669552132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 segunda etapa do Projeto Reintrodu\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Ararajuba (Guaruba guarouba) em uma \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m (RMB)."
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-25T12:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485953162477510657"
            ],
            "id": "1485953162477510657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/EJorT1Y6VI"
        },
        {
            "author_id": "1370486775127416838",
            "created_at": "2022-01-25T12:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485952599396397059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "211659065",
                        "start": 0,
                        "username": "letfig_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485952599396397059",
            "in_reply_to_user_id": "211659065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letfig_ eu vim pra c\u00e1 ajudar um amigo que t\u00e1 no doutorado. ele faz curvas de temperatura pra ver respostas das plantas na fotoss\u00edntese. da\u00ed o ponto de coleta \u00e9 no parque nacional de sete cidades. da\u00ed to aproveitando pra conhecer algumas coisinhas kk"
        },
        {
            "author_id": "890752951433736192",
            "created_at": "2022-01-25T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485945796847714305"
            ],
            "id": "1485945796847714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo tem um ano para erguer creches ou CT pode virar parque municipal https://t.co/kyTgL4LcNP"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2022-01-25T11:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485943577783984129"
            ],
            "id": "1485943577783984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL \u00c9 PAGO?\nN\u00e3o!...a entrada \u00e9 gratuita. \u00c9 pago apenas servi\u00e7os terceirizados como aluguel de bike, cavalo e charrete."
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2022-01-25T11:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485939493651812359"
            ],
            "id": "1485939493651812359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHURRASCO:\n\u00c9 proibido churrasco em todos os atrativos do parque nacional e atrativos particulares. Apenas no v\u00e9u da noiva \u00e9 poss\u00edvel fazer churrasco em lugares pr\u00e9-definidos."
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2022-01-25T11:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485938002623090693"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "22914738",
                        "start": 180,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 188,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 202,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485938002623090693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Doze anos ap\u00f3s a reitrodu\u00e7\u00e3o das cotias no Parque Nacional da Tijuca, cem por cento dessa popula\u00e7\u00e3o na unidade \u00e9 composta por bichos nascidos na natureza. Vale ler essa mat\u00e9ria do @o_eco.\n@DanBraganca \n@DudaMenegassi https://t.co/3hBvLLj71p"
        },
        {
            "author_id": "2624104240",
            "created_at": "2022-01-25T11:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485934306019184642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "68313718",
                        "start": 16,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485934306019184642",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR @STF_oficial Eles tavam querendo mudar a rota da Ferrogr\u00e3o pra que autorizassem a constru\u00e7\u00e3o dela, n\u00e9? Se n\u00e3o me engano, a mudan\u00e7a era pra que em vez de cruzar um parque nacional, a ferrovia iria contornar o parque no lugar. O que aconteceu com essa proposta? Tem mais alguma informa\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-01-25T11:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485933081253097472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 177,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 194,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485933081253097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "REPORTAGEM ESPECIAL | Como o Parque Nacional da Tijuca virou um laborat\u00f3rio de reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies extintas localmente. E como isso tem ajudado a salvar a floresta \ud83c\udf31\ud83c\udf3a\ud83c\udf43(Por @DudaMenegassi e @DanBraganca)\n\nhttps://t.co/WIkxzpLkTN"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2022-01-25T10:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485928663782678529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 177,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485928663782678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF julga em junho se tra\u00e7ado da ferrovia projetada para ligar Sinop a Miritituba pode cruzar \u00e1rea do Parque Nacional do Jamaxim | Portal OESTADONET https://t.co/94DUx2TNuB via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "37058016",
            "created_at": "2022-01-25T10:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485927259785605123"
            ],
            "id": "1485927259785605123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo tem um ano para erguer creches ou CT pode virar parque municipal #SPFC https://t.co/4JItLveFqo"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-01-25T10:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485926954679349249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1148656392204668935",
                        "start": 150,
                        "username": "trilhascomhomin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1485926954679349249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar a natureza \u00e9 a chave para manter o equil\u00edbrio ambiental.\nFloresta Nacional do Araripe apodi Crato Cear\u00e1. Condutor de Visitantes em trilhas \n@trilhascomhomin https://t.co/xNOGrGvvoZ"
        },
        {
            "author_id": "14595245",
            "created_at": "2022-01-25T10:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485926750022426624"
            ],
            "id": "1485926750022426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo tem um ano para erguer creches ou CT pode virar parque municipal https://t.co/tYqTRUgvbn"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2022-01-25T10:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485925024833974275"
            ],
            "id": "1485925024833974275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses sopradores de ar deveriam ser proibidos aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "881262499961679874",
            "created_at": "2022-01-25T10:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485922086254219267"
            ],
            "id": "1485922086254219267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Calmon: Prefeitura convida associa\u00e7\u00f5es e entidades para tratar sobre concess\u00e3o do Parque Estadual das Sete\u00a0Passagens https://t.co/mppDYQ8O9Q"
        },
        {
            "author_id": "1297655369985134597",
            "created_at": "2022-01-25T10:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485920598165532672"
            ],
            "id": "1485920598165532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de 20/01/2022 onde explico sobre as a\u00e7\u00f5es tendentes \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o residencial da regi\u00e3o da Zona de Amortecimento da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Morro da Vargem, especialmente na comunidade de Pedro Pal\u00e1cios, Ibira\u00e7u-ES.\n\nhttps://t.co/8wthpWvqaC"
        },
        {
            "author_id": "240954152",
            "created_at": "2022-01-25T10:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485916830770335752"
            ],
            "id": "1485916830770335752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bom dia para conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, em Piau\u00ed; o Parque Capibaribe em Recife; a Chapada Diamantina, na Bahia. Viajar \u00e9 muito bom, amo os eventos acad\u00eamicos e combativos de esquerda em Jo\u00e3o Pessoa UnB Ufba torcida do Corinthians. Voto #Lula13 https://t.co/SVRMXmGtbY"
        },
        {
            "author_id": "1000022290589978624",
            "created_at": "2022-01-25T09:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485914559940636674"
            ],
            "id": "1485914559940636674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a parte da O*pe patrocinada pelo parque nacional da amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1040915674103795712",
            "created_at": "2022-01-25T08:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485891944358293506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "118543851",
                        "start": 0,
                        "username": "AdemarDanilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485891944358293506",
            "in_reply_to_user_id": "118543851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@AdemarDanilo vero? q encontre luz no descanso eterno\ud83d\udd6f\nno plano terreno  as dire\u00e7\u00f5es tomadas nem sempre s\u00e3o iluminadas como no Parque Nacional Serra da Capivara Recife Salvador Aracaj\u00fa UnB Jo\u00e3o Pessoa ufoba ufba UnB a\u00e7a\u00ed torcida do Corinthians Macei\u00f3 Nordeste brasileiro vota lula13 https://t.co/gqaTBxQXzK"
        },
        {
            "author_id": "111076225",
            "created_at": "2022-01-25T07:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485870307114201093"
            ],
            "id": "1485870307114201093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo tem um ano para erguer creches ou CT pode virar parque municipal https://t.co/Zyfa1ONJqX"
        },
        {
            "author_id": "55077710",
            "created_at": "2022-01-25T05:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485842332851359744"
            ],
            "id": "1485842332851359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 18h30 editando um programa sobre cachoeiras no Parque Nacional da Tijuca. O programa A Bordo est\u00e1 voltando...\n#tvc"
        },
        {
            "author_id": "1261018239997542401",
            "created_at": "2022-01-25T05:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485840403693813762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1243951242067546113",
                        "start": 15,
                        "username": "Guilher65271390"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "765182549341642753",
                        "start": 32,
                        "username": "Gabridefato"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1182415657163513856",
                        "start": 45,
                        "username": "Ogab_el"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485840403693813762",
            "in_reply_to_user_id": "1095786941382119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreSandalia @Guilher65271390 @Gabridefato @Ogab_el O Galo foi fundado por 22 Estudantes no coreto do Parque Municipal, a grande diferen\u00e7a do Atl\u00e9tico para os demais clubes da jovem capital era sua pluralidade, a primeira torcida feminina de minas, o time dos pretos,  pobres e elite, crescemos junto com BH+"
        },
        {
            "author_id": "1261018239997542401",
            "created_at": "2022-01-25T04:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485837060871266307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1243951242067546113",
                        "start": 15,
                        "username": "Guilher65271390"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "765182549341642753",
                        "start": 32,
                        "username": "Gabridefato"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1182415657163513856",
                        "start": 45,
                        "username": "Ogab_el"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485837060871266307",
            "in_reply_to_user_id": "1095786941382119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreSandalia @Guilher65271390 @Gabridefato @Ogab_el Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o burro que falou que fomos fundados no Lourdes, sendo que o Bairro s\u00f3 foi fundado na d\u00e9cada de 30, a gente foi fundado no Parque Municipal, o Yale/Palestra e Am\u00e9rica s\u00f3 aceitavam brancos de classe m\u00e9dia."
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2022-01-25T03:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485821661211512833"
            ],
            "id": "1485821661211512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "750133135833231361",
            "created_at": "2022-01-25T02:52:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485807673966747652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "135501926",
                        "start": 0,
                        "username": "Thamyfp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485807673966747652",
            "in_reply_to_user_id": "135501926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thamyfp Achei q fosse o parque municipal de BH...kkkk! Zoeira mo\u00e7a top das gal\u00e1xias Pariiii...\ud83e\udd23\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\uddfc"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2022-01-25T01:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485789476513320967"
            ],
            "id": "1485789476513320967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (CEA) ficou mais colorido. A sede, al\u00e9m da vista para a Praia do Atalaia, agora conta com uma obra do artista pl\u00e1stico Wagner Kuhnen. A nova pintura retrata as belezas do Parque Natural Municipal do Atalaia e integra as\n\nhttps://t.co/dbXOETRdU2 https://t.co/xnEDqSDqZP"
        },
        {
            "author_id": "1480370154638921730",
            "created_at": "2022-01-25T00:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485776942381027333"
            ],
            "id": "1485776942381027333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/RWpyiIX1G1"
        },
        {
            "author_id": "1379067308702900226",
            "created_at": "2022-01-25T00:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485776642991693825"
            ],
            "id": "1485776642991693825",
            "in_reply_to_user_id": "1470006427301421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thwline fui naquele parque municipal da pedra gigante (n sei o nome) but estava fechado, deve ser linda a cidade! \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "2588231692",
            "created_at": "2022-01-25T00:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485774788719169543"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "391734324",
                        "start": 0,
                        "username": "IsabelleTorres4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "1485774788719169543",
            "in_reply_to_user_id": "391734324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsabelleTorres4 Bom vou sugerir as do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os , top demais ."
        },
        {
            "author_id": "1435516113534820353",
            "created_at": "2022-01-25T00:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485771848214323202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "391734324",
                        "start": 0,
                        "username": "IsabelleTorres4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485771848214323202",
            "in_reply_to_user_id": "391734324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsabelleTorres4 Parque nacional da Tijuca tem v\u00e1rias l\u00e1 maravilhosa!! Voc\u00ea adora pra fotos s\u00e3o top! Fui l\u00e1 s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "1178697513450258432",
            "created_at": "2022-01-25T00:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485767887633539075"
            ],
            "id": "1485767887633539075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Quem ai curte uma foto em silhueta? \u263a\ufe0f (em Floresta Nacional de Ipanema) https://t.co/Ul1DRqr4uZ https://t.co/VRCjZVJ9wi"
        },
        {
            "author_id": "1178697513450258432",
            "created_at": "2022-01-25T00:14:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485767879161221122"
            ],
            "id": "1485767879161221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ai curte uma foto em silhueta? \u263a\ufe0f em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/9KDfFn2xTc"
        },
        {
            "author_id": "1424403780821569547",
            "created_at": "2022-01-25T00:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485765822811357190"
            ],
            "id": "1485765822811357190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1\nFoto: Jo\u00e3o Marcos Rosa https://t.co/AmcXHA4OOE"
        },
        {
            "author_id": "305658155",
            "created_at": "2022-01-25T00:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485765706469851137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2175176859",
                        "start": 0,
                        "username": "anabibiavs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485765706469851137",
            "in_reply_to_user_id": "2175176859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anabibiavs Amiga sobe o morr\u00e3o do k11 at\u00e9 entrar no parque municipal, umas 1:30h caminhando"
        },
        {
            "author_id": "736194361625546753",
            "created_at": "2022-01-25T00:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485764844087300101"
            ],
            "id": "1485764844087300101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou visitar o set de Chico Bento no parque municipal dar um abra\u00e7o nas crian\u00e7as e xingar qualquer adulto famoso que tiver ali"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2022-01-24T23:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485753968483606529"
            ],
            "id": "1485753968483606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoodoo p\u00f4r do sol; Parque Nacional Bryce Canyon, Utah https://t.co/aQkR65Ed8H"
        },
        {
            "author_id": "842231012134424576",
            "created_at": "2022-01-24T23:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485751471136292874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59732069",
                        "start": 0,
                        "username": "SammyTrindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485751471136292874",
            "in_reply_to_user_id": "59732069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SammyTrindade Montanha ou praia ?\nFrio ou calor ? \nCom pessoas ou mais deserto/vila ? \n\nPraia vazia costuma ser mais incomum, montanha com passarinho acho q tem no parque estadual dos 3 picos, mas ai pode ter trilha tb (al\u00e9m de mais frio possivelmente)"
        },
        {
            "author_id": "142885372",
            "created_at": "2022-01-24T23:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485749565135466497"
            ],
            "id": "1485749565135466497",
            "in_reply_to_user_id": "142885372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que possamos atentar para a Reserva Extrativista das Mangabeiras com a import\u00e2ncia que ela tem n\u00e3o s\u00f3 para Aracaju, mas para Sergipe e para o Brasil. \nConhe\u00e7am o local e abracem essa causa, a natureza agradece!"
        },
        {
            "author_id": "142885372",
            "created_at": "2022-01-24T23:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485749562522357772"
            ],
            "id": "1485749562522357772",
            "in_reply_to_user_id": "142885372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que possamos atentar para a Reserva Extrativista das Mangabeiras com a import\u00e2ncia que ela tem n\u00e3o s\u00f3 para Aracaju, mas para Sergipe e para o Brasil. \n\nMuitos desejam a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e a inclus\u00e3o dessas fam\u00edlias nos projetos que envolva o local."
        },
        {
            "author_id": "142885372",
            "created_at": "2022-01-24T23:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485749555056545793"
            ],
            "id": "1485749555056545793",
            "in_reply_to_user_id": "142885372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mangaba \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural imaterial de Sergipe, mas esse t\u00edtulo n\u00e3o deve ser apenas no papel, \u00e9 necess\u00e1rio que exista um acordo coletivo de preserva\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o e aquela reserva extrativista \u00e9 um exemplo pr\u00e1tico de como preservar."
        },
        {
            "author_id": "142885372",
            "created_at": "2022-01-24T23:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485749542553362433"
            ],
            "id": "1485749542553362433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado tive o prazer de participar mais uma vez da Festa da Mangaba, na reserva extrativista que fica no bairro 17 de mar\u00e7o. Meu primeiro contato com eles foi na Prefeitura de Aracaju, quando eu era vice-prefeita, ali comecei a conhecer a luta deles. https://t.co/B5uUP46Z84"
        },
        {
            "author_id": "29220559",
            "created_at": "2022-01-24T22:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485744991699939338"
            ],
            "id": "1485744991699939338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu escrevendo sobre um coach qu\u00e2ntico que leva as pessoas pro Parque Estadual do Jalap\u00e3o: ser\u00e1 que v\u00e3o acreditar que existe uma pessoa sem no\u00e7\u00e3o assim???\n\nEu lendo sobre o coach que quase matou uma galera no Pico do Jaragu\u00e1: \u00e9, v\u00e3o sim."
        },
        {
            "author_id": "761300484384776193",
            "created_at": "2022-01-24T22:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485744728008232964"
            ],
            "id": "1485744728008232964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 simplesmente apaixonada pelo parque nacional da serra da canastra"
        },
        {
            "author_id": "1455200040151101444",
            "created_at": "2022-01-24T22:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485744492753960965"
            ],
            "id": "1485744492753960965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o invadindo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia do Mia\u00ed de Cima no munic\u00edpio de Coruripe em Alagoas. O minist\u00e9rio p\u00fablico federal precisa saber disso."
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2022-01-24T22:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485740492335853571"
            ],
            "id": "1485740492335853571",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao pesquisarem os r\u00e9pteis e anf\u00edbios que habitam no Parque Estadual Nascentes do Paranapanema (Penap), uma regi\u00e3o preservada da Mata Atl\u00e2ntica no munic\u00edpio de Cap\u00e3o Bonito, em S\u00e3o Paulo, cientistas redescobriram uma rara esp\u00e9cie de perereca, chamada Phrynomedusa appendiculata."
        },
        {
            "author_id": "1479324633677676547",
            "created_at": "2022-01-24T22:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485737686707101700"
            ],
            "id": "1485737686707101700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quase seis anos em BH e nunca fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "34315956",
            "created_at": "2022-01-24T22:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485736083258331140"
            ],
            "id": "1485736083258331140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As c\u00e2meras mostram tudo\nAs vacas e seus companheiros, os bois, pastam tranquilamente na pra\u00e7a p\u00fablica do munic\u00edpio de Caracol do Piau\u00ed, porta de entrada do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es. https://t.co/e5IKa1qN9S"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-24T21:53:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485732617018388485"
            ],
            "id": "1485732617018388485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2022-01-24T21:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485731384257761280"
            ],
            "id": "1485731384257761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No epis\u00f3dio desta noite, Steve e a equipa dirigem-se a uma zona remota do Parque Nacional de Moukalaba Doudou. Esta 'zona desconhecida' nunca foi explorada\u2026 at\u00e9 agora.\n\n\ud83d\udc3e \"Mundos Inexplorados com Steve Backshall\" T2 novo epis\u00f3dio hoje \u00e0s 22h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #explorar https://t.co/SbGK0LWCHd"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-01-24T21:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485727354198573056"
            ],
            "id": "1485727354198573056",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 18% do total, com 3 focos\n- APA das Reentr\u00e2ncias Maranhenses (PA, MA): 18% do total, com 3 focos"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2022-01-24T21:22:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485724741151309825"
            ],
            "id": "1485724741151309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional Torres Del Paine. https://t.co/rHC6auJOBZ"
        },
        {
            "author_id": "843228989468692480",
            "created_at": "2022-01-24T21:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485720609594216448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1475440622228103168",
                        "start": 0,
                        "username": "1MiguelPereira2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485720609594216448",
            "in_reply_to_user_id": "1475440622228103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1MiguelPereira2 Tb conhe\u00e7o, no Parque Nacional de Monsanto, da mesma empresa."
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-01-24T21:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485719821870407680"
            ],
            "id": "1485719821870407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas: https://t.co/BHLtz7IFj4 #Portugal #Minho #TrasOsMontes #turismo https://t.co/kyocBOJLfM"
        },
        {
            "author_id": "261514200",
            "created_at": "2022-01-24T20:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485718148997390344"
            ],
            "id": "1485718148997390344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo eu que brinquei de Lego a vida inteira, esse foi o maximo que consegui das pedrinhas good vibes. \ud83d\ude30 Pra tu ver como eu tava mortah, hein! \ud83e\udd75\ud83d\ude05 em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/V3o2cFbFxU"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2022-01-24T20:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485711402161557506"
            ],
            "id": "1485711402161557506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pretendo n\u00e3o ler uma linha sequer sobre qualquer conflito Ucr\u00e2nia/R\u00fassia. Se atingir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada, algu\u00e9m me d\u00e1 um toque."
        },
        {
            "author_id": "57469729",
            "created_at": "2022-01-24T20:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485707607620960266"
            ],
            "id": "1485707607620960266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed.\nMuito s\u00e9rio, gente. Esse \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 fui.\n\u00c9 o tipo de lugar que eu gostaria de ter conhecido numa excurs\u00e3o de Escola, de t\u00e3o fascinante que \u00e9.\nMe senti assim aqui, uma crian\u00e7a muito feliz!\n\nSe der, conhe\u00e7a! https://t.co/8RCOJpRyJD"
        },
        {
            "author_id": "217506336",
            "created_at": "2022-01-24T20:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485705119224193028"
            ],
            "id": "1485705119224193028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e l\u00e1 vem o pedro scooby mostrando novamente sua mente de milh\u00f5es, dessa vez com um fato: rio de janeiro possui a maior floresta urbana do mundo (parque estadual da pedra branca) #bbb22"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2022-01-24T19:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485697742873763841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485697742873763841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/tC3UncsFtG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4102286025",
            "created_at": "2022-01-24T19:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485693962975432709"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1485693962975432709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi top demais no parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, triste t\u00e1 sendo trabalhar hj cheio de dor no corpo"
        },
        {
            "author_id": "2326949520",
            "created_at": "2022-01-24T18:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485684999898738690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1227602151784009729",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizRic70378939"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "163063411",
                        "start": 17,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485684999898738690",
            "in_reply_to_user_id": "1227602151784009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LuizRic70378939 @Barbosa_Leandro Pessoal n\u00e3o lembra que Dilma andava de bra\u00e7o dado com Miss Motosserra, recusou-se a receber camponeses e ind\u00edgenas e s\u00f3 criou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o a poucos dias das elei\u00e7\u00f5es, pra ganhar voto...\nO agro come\u00e7ou a passar a boiada no governo dela."
        },
        {
            "author_id": "1427634967874576386",
            "created_at": "2022-01-24T18:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485677334497738755"
            ],
            "id": "1485677334497738755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA S\u00e3o Gabriel do Oeste autua arrendat\u00e1rio em R$ 22 mil por deg radar e manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal coletiva de\u00a0assentamento https://t.co/yQDukussIM"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2022-01-24T18:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485674918293520387"
            ],
            "id": "1485674918293520387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MWk0rSe2eE"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2022-01-24T17:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485673706479398915"
            ],
            "id": "1485673706479398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 muito tempo, tenho desejo enorme de atuar como volunt\u00e1ria de um parque estadual, mas, no momento, fico insegura por causa da grande chance de ser exclu\u00edda do conv\u00edvio com outras pessoas por causa de uso de m\u00e1scara, j\u00e1 que dependo de leitura labial na maior parte do tempo. \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2022-01-24T17:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485672471474880519"
            ],
            "id": "1485672471474880519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vem a\u00ed Marquinhos no Parque Nacional Marinho de Abrolhos 2022\n\n(Mas \u00e9 apenas um voluntariado, mas j\u00e1 t\u00f4 surtando de empolga\u00e7\u00e3o) https://t.co/EqSrE9VxVB"
        },
        {
            "author_id": "1103311427589292032",
            "created_at": "2022-01-24T17:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485667274656788492"
            ],
            "id": "1485667274656788492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares que inspiram poesias...\n\n- Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Lakes - Cro\u00e1cia\n\n#PlitviceLakes #plitvice #lakes #parque #parquenacional #croacia #natureza #nature #naturezaemfoco #naturephotography #place #natureplace #naturelovers #naturelover #naturephoto https://t.co/i5u0zl2DLS"
        },
        {
            "author_id": "877262364546129921",
            "created_at": "2022-01-24T17:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485666217574686725"
            ],
            "id": "1485666217574686725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POVO QUERENDO PULA PULA NUM PARQUE MUNICIPAL ONDE J\u00c1 SE VIU"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2022-01-24T16:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485655586712678402"
            ],
            "id": "1485655586712678402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Capanema, no sudoeste paranaense, j\u00e1 obteve a nomea\u00e7\u00e3o do Melado de Capanema e est\u00e1 solicitando o t\u00edtulo para o Mel de Capanema, que \u00e9 produzido com p\u00f3len de flores do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nhttps://t.co/Vkz6tDncUp https://t.co/3auxH9mbmt"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2022-01-24T16:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485646653340196866"
            ],
            "id": "1485646653340196866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, PB\n#paraiba https://t.co/S0dHDPpeUi"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2022-01-24T15:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485639803177685001"
            ],
            "id": "1485639803177685001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cear\u00e1 ter\u00e1 mais um parque ecol\u00f3gico: o Parque Estadual das \u00c1guas.\n\nSaiba detalhes na coluna do jornalista Demitri T\u00falio:\nhttps://t.co/PVOSG6bNi7"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-24T15:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485636075062276099"
            ],
            "id": "1485636075062276099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Mestre Selva em parceria com o Parque Estadual da Pedra Branca, Trilha Transcarioca, Macatrilha, Mosaico Carioca, UEJ, Colpol RJ, realizar\u00e1 um mutir\u00e3o de reflorestamento com intuito de manter nossa \u00e1rea preservada e mais verde, a continua\u00e7\u00e3o desse trabalho de https://t.co/XyzQ7Pwq89"
        },
        {
            "author_id": "1307788010243710977",
            "created_at": "2022-01-24T15:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485631104807845888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 0,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1523823530",
                        "start": 17,
                        "username": "MBLivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485631104807845888",
            "in_reply_to_user_id": "4106068103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthurmoledoval @MBLivre Existe um jeito simples pra resolver isso, por\u00e9m nenhum milico canalha vai aceitar. Transformar todos os estados n\u00e3o banhados pelo mar como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; deixando nas fronteiras apenas bases militares. \u00c9 mais f\u00e1cil dar sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o para um conglomerado."
        },
        {
            "author_id": "116801280",
            "created_at": "2022-01-24T14:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485626879948304385"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1485626879948304385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua!!! em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/o9pXlvifGj"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2022-01-24T14:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485623906853691397"
            ],
            "id": "1485623906853691397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/p0xezk6n20"
        },
        {
            "author_id": "1141114931632381952",
            "created_at": "2022-01-24T14:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485621148964605953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308801101265805313",
                        "start": 0,
                        "username": "ladygbson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485621148964605953",
            "in_reply_to_user_id": "1308801101265805313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladygbson logo o brasileiro, o povo mais curioso e fofoqueiro e ningu\u00e9m teve a ideia de tirar uma fotinho? pelo amor de Deus \n\np.s.: ser\u00e1 que t\u00e3o gravando as cenas da alicia e do max no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2022-01-24T14:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485619672636604427"
            ],
            "id": "1485619672636604427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 22 mil hectares, no Parque Nacional do Descobrimento, em Prado (BA), veja \u00e1rvores imponentes, fauna em extin\u00e7\u00e3o, fa\u00e7a trilhas \u2013 at\u00e9 de bicicleta - e viva a cultura dos Patax\u00f3s\nhttps://t.co/oqLIecu136\n#nowboardingnb https://t.co/pok9TRV1yx"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-01-24T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485613365296726016"
            ],
            "id": "1485613365296726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As plantas, sejam elas folhas, flores, galhos ou qualquer outra coisa relacionada a flora do Utinga, n\u00e3o devem ser coletadas pelos visitantes, uma vez que esta \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/biN8uXiVXy"
        },
        {
            "author_id": "451625679",
            "created_at": "2022-01-24T13:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485601279917371394"
            ],
            "id": "1485601279917371394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de apresentar um seminario sobre o parque nacional do igua\u00e7u e so agr lembrei q eu poderia por no slide o meme de releitura do ep do pica pau q o guarda desce as cataratas q odio https://t.co/3MVeARURfF"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2022-01-24T13:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485599701424648196"
            ],
            "id": "1485599701424648196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Yucum\u00e3. Parque Estadual do Turvo.  #saltoyucum\u00e3 #parqueestadualdoturvo #Derrubadas #RioGrandedoSul #Brasil #Argentina #turismo #vida #projetos #ecologia #R\u00e9gisMubarak #jornalismo #riouruguai #rotadoyucum\u00e3 #meioambiente #natureza #floresta #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Iwv29Vnty4"
        },
        {
            "author_id": "159662972",
            "created_at": "2022-01-24T13:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485598439123660801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485598439123660801",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Pronto! L\u00e1 vem mais um decreto autorizando invadir alguma \u00e1rea protegida pra poder compensar a perda financeira do agro..."
        },
        {
            "author_id": "1535478708",
            "created_at": "2022-01-24T12:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485594234078048263"
            ],
            "id": "1485594234078048263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir ao Parque Nacional da Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "202121765",
            "created_at": "2022-01-24T12:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485587371840135168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "22677822",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaroBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485587371840135168",
            "in_reply_to_user_id": "22677822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaroBrasil Paranaense! E a claro n\u00e3o funciona no parque municipal do Passa\u00fana (onde moro) em Curitiba, por isso migrei para outra companhia"
        },
        {
            "author_id": "37642624",
            "created_at": "2022-01-24T11:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485575006012776450"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1485575006012776450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao @parquemunicipaldemaceio com direito a muita divers\u00e3o e at\u00e9 um Oi do Sr Jacar\u00e9, @alicepassosleite ficou encantada! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1LaWGzuXEO"
        },
        {
            "author_id": "1480370154638921730",
            "created_at": "2022-01-24T11:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485574683370139649"
            ],
            "id": "1485574683370139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/LAsbQo4tHS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-24T11:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485572687716134915"
            ],
            "id": "1485572687716134915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/K8HRbZ7zzN"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-24T09:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485540696807378946"
            ],
            "id": "1485540696807378946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1344036409586429952",
            "created_at": "2022-01-24T08:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485529003771445258"
            ],
            "id": "1485529003771445258",
            "in_reply_to_user_id": "1344036409586429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 200,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "O v\u00eddeo chegava a dizer que a usina alagaria o Parque Nacional do Xingu, localizado a 1.300 km de dist\u00e2ncia da barragem. A ONG foi fundada em 2011 e \u00e9 igualmente apoiada pela Funda\u00e7\u00e3o Ford e pela Open Society Foundations (think tank financiado por George Soros).\n\n9/22 https://t.co/byj09jd6km"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-01-24T05:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485485011746787328"
            ],
            "id": "1485485011746787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Miguel Lajas vai partilhar a beleza do Parque Nacional da Gorongosa tal como ele a v\u00ea durante a nossa primeira publica\u00e7\u00e3o por interposta pessoa no Instagram de 2022 -https://t.co/HpeACArs7q https://t.co/QfImhsK9pz"
        },
        {
            "author_id": "1055093148270190592",
            "created_at": "2022-01-24T04:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485469316300431362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "973297923302875137",
                        "start": 0,
                        "username": "haonzera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485469316300431362",
            "in_reply_to_user_id": "973297923302875137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@haonzera Depende do tipo de rol\u00ea que voc\u00ea curte. Particularmente eu gostava muito do caf\u00e9 bahia quando morava em BH, fica no centro. Caf\u00e9 com letras \u00e9 outro lugar legal. P\u00e3o de queijo da Mix p\u00e3o, parque municipal. Museus da pra\u00e7a da liberdade."
        },
        {
            "author_id": "25128857",
            "created_at": "2022-01-24T04:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485466313774534659"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "97227951",
                        "start": 0,
                        "username": "nandoh2p"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "97081119",
                        "start": 10,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485466313774534659",
            "in_reply_to_user_id": "97227951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandoh2p @FernandoHoliday Corrup\u00e7\u00e3o na pandemia: vacina e rem\u00e9dio superfaturado\nLaranjal no turismo\nRicardo Salles fraudando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra favorecer mineradora\n89 mil na conta da mulher"
        },
        {
            "author_id": "25128857",
            "created_at": "2022-01-24T04:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485466003081510917"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "97227951",
                        "start": 0,
                        "username": "nandoh2p"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "97081119",
                        "start": 10,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485466003081510917",
            "in_reply_to_user_id": "97227951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandoh2p @FernandoHoliday Corrup\u00e7\u00e3o na pandemia: vacina e rem\u00e9dio superfaturado\nLaranjal no turismo\nRicardo Salles fraudando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra favorecer mineradora\n89 mil na conta da mulher"
        },
        {
            "author_id": "1320884903312056320",
            "created_at": "2022-01-24T03:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485458011246284803"
            ],
            "id": "1485458011246284803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os conselhos municipais do Rio de Janeiro daqui a pouco se reunindo pra entregar as chaves do Parque Nacional da Tijuca nas m\u00e3os do Scooby se dependesse de voc\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-01-24T01:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485426204333248512"
            ],
            "id": "1485426204333248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/CnD52GP4rP"
        },
        {
            "author_id": "426953914",
            "created_at": "2022-01-24T01:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485422157861691392"
            ],
            "id": "1485422157861691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "planejando uma viagem pro Parque Nacional da Chapada dos Viadinhos em Goi\u00e1s \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "317083078",
            "created_at": "2022-01-24T00:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485415092543967239"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1485415092543967239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/IcP6bsF3oK"
        },
        {
            "author_id": "472559333",
            "created_at": "2022-01-24T00:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485412122188210180"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1485412122188210180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/r8uN7xSLwM"
        },
        {
            "author_id": "25603611",
            "created_at": "2022-01-24T00:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485411205711867906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1369757115351502848",
                        "start": 0,
                        "username": "SabrinaMori6"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42347747",
                        "start": 14,
                        "username": "vitormori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485411205711867906",
            "in_reply_to_user_id": "1369757115351502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SabrinaMori6 @vitormori At\u00e9 onde sei, o caso do parque municipal estar fechado tem a ver com os casos de raiva dos gatos e da necessidade de vacin\u00e1-los e castr\u00e1-los e n\u00e3o com a pandemia"
        },
        {
            "author_id": "317083078",
            "created_at": "2022-01-24T00:32:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485410103415259141"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1485410103415259141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/qA1uJNR2EN"
        },
        {
            "author_id": "317083078",
            "created_at": "2022-01-24T00:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485408232084439041"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1485408232084439041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/2koZjP4olZ"
        },
        {
            "author_id": "317083078",
            "created_at": "2022-01-24T00:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485406765671927815"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1485406765671927815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/d1ClBddb2h"
        },
        {
            "author_id": "1369757115351502848",
            "created_at": "2022-01-24T00:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485406495734996995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42347747",
                        "start": 0,
                        "username": "vitormori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485406495734996995",
            "in_reply_to_user_id": "42347747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitormori Aqui em BH restringiram a visita ao principal parque municipal e os shoppings est\u00e3o totalmente liberados."
        },
        {
            "author_id": "317083078",
            "created_at": "2022-01-24T00:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485405522987819009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1485405522987819009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/yOINQrcBoh"
        },
        {
            "author_id": "176305661",
            "created_at": "2022-01-24T00:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485403812055511041"
            ],
            "id": "1485403812055511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/iZxDudlOh1"
        },
        {
            "author_id": "1353073536458321921",
            "created_at": "2022-01-24T00:03:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485402937153269767"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1485402937153269767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj O rol\u00ea foi de cria \ud83c\udfde em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/PtYs7uZIox"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2022-01-23T23:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485394547194662916"
            ],
            "id": "1485394547194662916",
            "in_reply_to_user_id": "770831646287339521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso algu\u00e9m n\u00e3o consiga baixar me avisa que mando o pdf. L\u00e1 temos mais dois guias: um de plantas e outros de insetos e aranhas do Parque Nacional da Tijuca. Uma \u00f3tima ferramenta para atividades de DC em trilhas, quem sabe?"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-23T23:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485388977402167299"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "26416363",
                        "start": 125,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "193003734",
                        "start": 134,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "28589824",
                        "start": 150,
                        "username": "natgeobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 165,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1485388977402167299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Natureza entristece nesta estiagem junto ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares .. e eu junto \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 (antes e depois)\n@metsul \n@mmeioambiente \n@natgeobrasil \n@ICMBio https://t.co/S9N5IPfB5R"
        },
        {
            "author_id": "353684400",
            "created_at": "2022-01-23T22:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485380102879956999"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1485380102879956999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por me proporcionar mais um rol\u00ea \u2764\ufe0f em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/geRdPHJeXX"
        },
        {
            "author_id": "353684400",
            "created_at": "2022-01-23T22:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485377966997708808"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1485377966997708808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imensid\u00e3o e a paz desse lugar\u2026 \u2764\ufe0f em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/pakaAYOi9P"
        },
        {
            "author_id": "1104141464332832769",
            "created_at": "2022-01-23T22:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485377058956058630"
            ],
            "id": "1485377058956058630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada ano que passa o parque Morro da Pescaria, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, cede cada vez mais ao desejo do turismo"
        },
        {
            "author_id": "353684400",
            "created_at": "2022-01-23T22:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485376085063876612"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1485376085063876612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando um ar puro, n\u00e3o t\u00e3o longe da cidade \ud83c\udf1e\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/3q2EAx7rEY"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2022-01-23T21:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485368438616907779"
            ],
            "id": "1485368438616907779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "A ALE-RO aprovou cloroquina, garimpo no madeira, redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, proibi\u00e7\u00e3o de destrui\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas usadas em crimes ambientais. Em 2 de outubro renova\u00e7\u00e3o total. Vote em candidatos da esquerda, que protejam o meio ambiente, que protejam a vida."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-01-23T20:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485356468832555009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1485356468832555009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/So16oI5PUS"
        },
        {
            "author_id": "1658320261",
            "created_at": "2022-01-23T20:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485356058671464453"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1485356058671464453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que dia maravilhoso no Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "56931404",
            "created_at": "2022-01-23T20:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485352062019850241"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35016498,
                        -23.96908748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1485352062019850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2764 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/SCZicwO11T"
        },
        {
            "author_id": "1356226550446886915",
            "created_at": "2022-01-23T20:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485348803850948612"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1348436825963114496",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudu5421"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485348803850948612",
            "in_reply_to_user_id": "1348436825963114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudu5421 E q la e uma \u00e1rea protegida l\u00e1 no local e proibido a entrada dessa doen\u00e7a kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1356226550446886915",
            "created_at": "2022-01-23T20:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485348724675166214"
            ],
            "id": "1485348724675166214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E q la e uma \u00e1rea protegida l\u00e1 no local e proibido a entrada dessa doen\u00e7a kkkkkk https://t.co/KZzX9U1uj9"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2022-01-23T20:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485344422237769731"
            ],
            "id": "1485344422237769731",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd O Parque Estadual do Desengano \u00e9 a mais antiga unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual do #RJ e abrange partes dos munic\u00edpios de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos dos Goytacazes.\n\n\ud83d\udcf8 Camila Becker\n\n#GovRJ #SemTempoAPerder"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2022-01-23T20:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485344395243233280"
            ],
            "id": "1485344395243233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande conquista para o Parque Estadual do Desengano \ud83c\udfc6\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o alcan\u00e7ou um t\u00edtulo in\u00e9dito na Am\u00e9rica Latina: a nomea\u00e7\u00e3o como um International Dark Sky Park. https://t.co/dCxEQLA85k"
        },
        {
            "author_id": "1138245770862350337",
            "created_at": "2022-01-23T20:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485342358996672513"
            ],
            "id": "1485342358996672513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #trekking #rio #brazil #diadesol #shotononeplus #natureza #vista em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/nsJgTiutph"
        },
        {
            "author_id": "1151492263048073216",
            "created_at": "2022-01-23T19:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485341194406215680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1427343522148098050",
                        "start": 0,
                        "username": "oryancostta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485341194406215680",
            "in_reply_to_user_id": "1427343522148098050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oryancostta eu acho simplesmente TUDO tbm principalmente o da bey as vezes eu fico vendo v\u00eddeos e fotos dela por tempos tentando entender como q se existe um monumento natural desse como que pode tamanha perfei\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "269869262",
            "created_at": "2022-01-23T19:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485340376261087236"
            ],
            "id": "1485340376261087236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi um epis\u00f3dio do terra-brasil sobre o parque nacional de itatiaia e estou doido pra conhecer"
        },
        {
            "author_id": "435124360",
            "created_at": "2022-01-23T19:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485338280749064201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "728285636420063232",
                        "start": 0,
                        "username": "_vicqc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485338280749064201",
            "in_reply_to_user_id": "728285636420063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_vicqc obrigadaaa! \u00e9 no parque municipal de ni"
        },
        {
            "author_id": "199190073",
            "created_at": "2022-01-23T19:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485337814124302336"
            ],
            "id": "1485337814124302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, #Chile https://t.co/mq0A3VHKBN https://t.co/h8tWSgrcVY https://t.co/AtGN9g3FwJ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-01-23T19:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485326616528138244"
            ],
            "id": "1485326616528138244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel de Capanema, na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, poder\u00e1 ser o d\u00e9cimo produto do Paran\u00e1 com Indica\u00e7\u00e3o\u00a0Geogr\u00e1fica https://t.co/v2UseBb3Cl"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-01-23T19:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485326613868855306"
            ],
            "id": "1485326613868855306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mel de Capanema, na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, poder\u00e1 ser o d\u00e9cimo produto do Paran\u00e1 com Indica\u00e7\u00e3o\u00a0Geogr\u00e1fica https://t.co/cbS1muO4vo"
        },
        {
            "author_id": "35984842",
            "created_at": "2022-01-23T18:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485322057365835780"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9cff4b0885000"
            },
            "id": "1485322057365835780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A majestosa Cachoeira do Criolo, no Parque Estadual do Rio Preto-MG https://t.co/70PmoJTRuF"
        },
        {
            "author_id": "633764691",
            "created_at": "2022-01-23T18:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485317651647848455"
            ],
            "id": "1485317651647848455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o domingo t\u00e1 como? Cachoeira V\u00e9u de Noiva- Parque Nacional Itatiaia https://t.co/QyBsefHTsy"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2022-01-23T18:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485316858203058181"
            ],
            "id": "1485316858203058181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo Parque Estadual da Cantareira"
        },
        {
            "author_id": "53163365",
            "created_at": "2022-01-23T18:21:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485316815207211011"
            ],
            "id": "1485316815207211011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismoambiental Este para\u00edso ecol\u00f3gico fica no litoral do nosso Paran\u00e1. \u00c9 o Salto Parati, uma queda de \u00e1gua localizada no Rio Parati, dentro do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, no fundo da Ba\u00eda de Guaratuba. https://t.co/DuthDfHGdP"
        },
        {
            "author_id": "52808430",
            "created_at": "2022-01-23T18:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485315241764438022"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1202773212213497859",
                        "start": 0,
                        "username": "YMCBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485315241764438022",
            "in_reply_to_user_id": "1202773212213497859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YMCBahia Serra da Canastra. Nascente do Rio S\u00e3o Francisco.\nE conheci um Jequitib\u00e1 de 2.500 anos que est\u00e1 no parque estadual de Santa Rita do Passa Quatro - SP."
        },
        {
            "author_id": "71596765",
            "created_at": "2022-01-23T17:58:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485311066708054022"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2932284251",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo_gil01"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "39346248",
                        "start": 15,
                        "username": "BeatrizSobreira"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "81412194",
                        "start": 32,
                        "username": "PauloStFlexa"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "17715048",
                        "start": 46,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485311066708054022",
            "in_reply_to_user_id": "2932284251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo_gil01 @BeatrizSobreira @PauloStFlexa @VEJA https://t.co/rGCU9kxHeg\n\nNessa \u00e9poca ele tava no NOVO e l\u00e1 ficou por muito tempo."
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2022-01-23T17:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485307262809878538"
            ],
            "id": "1485307262809878538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/k4fsHzjYbr"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2022-01-23T17:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485307206484602886"
            ],
            "id": "1485307206484602886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parceria.\nParque Estadual de #VilaVelha ganha 'Espa\u00e7o Unimed'. Outros detalhes no Portal #aRede: https://t.co/JWjorQV76j https://t.co/GBwAw1QFSQ"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2022-01-23T17:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485298324676698116"
            ],
            "id": "1485298324676698116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos a cidade Passa e Fica, para realizar estudo do Plano de Manejo em mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Para\u00edba. Dessa vez ser\u00e1 no Parque Estadual Pedra da Boca."
        },
        {
            "author_id": "1165522484088717313",
            "created_at": "2022-01-23T15:04:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485267250714230785"
            ],
            "id": "1485267250714230785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teresopolis inteira no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2022-01-23T15:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485267249632104463"
            ],
            "id": "1485267249632104463",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 383,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lori e Tylee, que presenciaram o assassinato, confirmaram a vers\u00e3o de Alex e ele n\u00e3o foi indiciado pelo ato. Em setembro de 2019, Lori se mudou com os filhos para Rexburg, em Idaho, EUA, junto com o irm\u00e3o. No dia 8 daquele m\u00eas, todos foram passear no Parque Nacional Yellowstone. https://t.co/K2WGIgfD5Q"
        },
        {
            "author_id": "472420667",
            "created_at": "2022-01-23T14:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485265491514077189"
            ],
            "id": "1485265491514077189",
            "in_reply_to_user_id": "472420667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Natural Municipal Dois Irm\u00e3os - Dois Cariocas - S\u00e9rgio Bernardes e Alfredo Sirkis\nhttps://t.co/BC0XVXPsnR"
        },
        {
            "author_id": "2172838692",
            "created_at": "2022-01-23T14:55:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485265020766371844"
            ],
            "id": "1485265020766371844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de sei l\u00e1 ir no parque municipal pra\u00e7a da liberdade tomar um a\u00e7a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1428733322679791618",
            "created_at": "2022-01-23T14:42:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485261652853510145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "101788138",
                        "start": 0,
                        "username": "edustang"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "158092325",
                        "start": 10,
                        "username": "Oledobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485261652853510145",
            "in_reply_to_user_id": "101788138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edustang @Oledobrasil H\u00e1 sim o parque Municipal era em Vespasiano, depois se mudou pra Afonso pena. Aproveitando a palavra j\u00e1 est\u00e1 dando pena destes simpatizantes do CSA-MG ."
        },
        {
            "author_id": "2725386663",
            "created_at": "2022-01-23T14:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485256202330284035"
            ],
            "id": "1485256202330284035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hoje deve t\u00e1 lotado."
        },
        {
            "author_id": "1027603463520374785",
            "created_at": "2022-01-23T13:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485248472852967424"
            ],
            "id": "1485248472852967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que restava agora era s\u00f3 um biqu\u00edni e algu\u00e9m para me levar ao parque nacional \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1145851084407287808",
            "created_at": "2022-01-23T13:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485246746934579200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "153079669",
                        "start": 0,
                        "username": "Indi_ripax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485246746934579200",
            "in_reply_to_user_id": "153079669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Indi_ripax Guilherme lage e castel\u00e3o do parque municipal \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "42962996",
            "created_at": "2022-01-23T12:54:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485234605301157892"
            ],
            "id": "1485234605301157892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mel de Capanema, na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, poder\u00e1 ser o d\u00e9cimo produto do Paran\u00e1 com Indica\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica.\n\nhttps://t.co/8j4di3UVvb"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2022-01-23T12:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485226674689953794"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1485226674689953794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/3PoOvvyggz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-23T11:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485218310647996417"
            ],
            "id": "1485218310647996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Bqy4eNcFON"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2022-01-23T10:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485203777242247169"
            ],
            "id": "1485203777242247169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perereca vista pela \u00faltima vez h\u00e1 mais de 50 anos \u00e9 redescoberta por pesquisadores no interior de SP \n\nRedescoberta foi importante para transformar espa\u00e7o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n https://t.co/lsFKloZyp7"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-01-23T09:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485181615923888129"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1485181615923888129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata da Albergaria \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TPRpEvPEnO"
        },
        {
            "author_id": "1227640845760897025",
            "created_at": "2022-01-23T09:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485180115306831875"
            ],
            "id": "1485180115306831875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falou em trilha eu acordo at\u00e9 mais animado... Parque nacional da pedra branca, fui \ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "563964471",
            "created_at": "2022-01-23T09:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485176479218556929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "97950003",
                        "start": 0,
                        "username": "depredada"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "107803142",
                        "start": 11,
                        "username": "danidelarosa"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3012748241",
                        "start": 25,
                        "username": "PSOEBurgosLocal"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1153611083208413184",
                        "start": 42,
                        "username": "PPBurgosCiudad"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "981354173471117312",
                        "start": 58,
                        "username": "CsBurgosCiudad"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1412328113955086336",
                        "start": 74,
                        "username": "GMPodemosBurgos"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "413025242",
                        "start": 91,
                        "username": "Aytoburgos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485176479218556929",
            "in_reply_to_user_id": "97950003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depredada @danidelarosa @PSOEBurgosLocal @PPBurgosCiudad @CsBurgosCiudad @GMPodemosBurgos @Aytoburgos Parque municipal de viviendas"
        },
        {
            "author_id": "964609631791218688",
            "created_at": "2022-01-23T06:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485131932677685251"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "832545083916431361",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoAmancio8"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "106714016",
                        "start": 17,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485131932677685251",
            "in_reply_to_user_id": "832545083916431361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoAmancio8 @policiafederal T\u00e1 com cara de ong esquerdista que perdeu a teta e botou fogo na floresta nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "2251900600",
            "created_at": "2022-01-23T04:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485114250058211329"
            ],
            "id": "1485114250058211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia https://t.co/cGbwXazUiB"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-23T04:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485105646085234689"
            ],
            "id": "1485105646085234689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "325889354",
            "created_at": "2022-01-23T03:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485090095615066114"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1485090095615066114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pintura mais bela! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/viYhbhPCih"
        },
        {
            "author_id": "513490346",
            "created_at": "2022-01-23T03:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485089721999147010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1202773212213497859",
                        "start": 0,
                        "username": "YMCBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485089721999147010",
            "in_reply_to_user_id": "1202773212213497859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YMCBahia Paraty RJ e Parque Nacional de Aparados da Serra RS"
        },
        {
            "author_id": "48578916",
            "created_at": "2022-01-23T02:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485079866072608769"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5745156,
                        -23.03264517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "1485079866072608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9, 2022 @ Parque Municipal Engenheiro Cesar Augusto Costalonga Varej\u00e3o https://t.co/Kr08TQdgrs"
        },
        {
            "author_id": "1120720933373792256",
            "created_at": "2022-01-23T02:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485079695725051906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1275940016842313728",
                        "start": 0,
                        "username": "arielvictoriass"
                    },
                    {
                        "end": 294,
                        "id": "4803448275",
                        "start": 282,
                        "username": "PacificoCAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485079695725051906",
            "in_reply_to_user_id": "1275940016842313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arielvictoriass Pra\u00e7a do Papa\nParque das Mangabeiras\nParque da Serra do Curral\nParque Municipal\nLagoa da Pampulha\nSede de Lourdes\nMinas Shopping\nPra\u00e7a da Liberdade\nPra\u00e7a da Savassi\nShopping Cidade\nShopping Diamond\nShopping Boulevard\nBH Shopping\nP\u00e1tio Savassi\nMineir\u00e3o\nArena MRV\nNe\n@PacificoCAM"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2022-01-23T02:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485073639758352384"
            ],
            "id": "1485073639758352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "*RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\n\nNo Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor, colocando em risco vidas  humanas e uma das maiores biodiversidades do planeta. Neste epis\u00f3dio 06 do \"Seguir Esperneando\". \n https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/QJcnTMvCEM"
        },
        {
            "author_id": "860951453732667392",
            "created_at": "2022-01-23T00:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485043693258264578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182525674",
                        "start": 0,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485043693258264578",
            "in_reply_to_user_id": "182525674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiscardRichard Pra vc que estava no coreto do parque municipal quando o Galo foi fundado e f\u00e1cil ! J\u00e1 pra mim que sou jovem agrade\u00e7o suas lembran\u00e7as! KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-22T23:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485038474927423490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "26416363",
                        "start": 180,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1485038474927423490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Saindo do Parque Nacional da Lagoa do Peixe hoje, com este cen\u00e1rio ainda de muita seca.. o estrago j\u00e1 est\u00e1 feito .. vegeta\u00e7\u00e3o. microorganismos.. peixes\u2026p\u00e1ssaros.. desapareceram\u2026 \ud83d\ude2d @metsul agrade\u00e7o a chamada que fizeram sobre esta situa\u00e7\u00e3o clim\u00e1tica que assola nossa regi\u00e3o sul! https://t.co/YeNC71gbuw"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-01-22T23:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485032026545831939"
            ],
            "id": "1485032026545831939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 350,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Redescoberta foi importante para transformar espa\u00e7o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FjnMqY1g51 #g1"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2022-01-22T23:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485028251198234633"
            ],
            "id": "1485028251198234633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grupo ind\u00edgena se mobiliza para revitalizar floresta estadual no Paran\u00e1\nhttps://t.co/bp00QohTKX"
        },
        {
            "author_id": "40131941",
            "created_at": "2022-01-22T22:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485021795820482563"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1485021795820482563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada acontece sem a tua vontade, obrigado por todas as d\u00e1divas. #jesus em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/rr9vyT5sEY"
        },
        {
            "author_id": "1358900953525723138",
            "created_at": "2022-01-22T22:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485012609107697671"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1227551342119575557",
                        "start": 0,
                        "username": "aaclynx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1485012609107697671",
            "in_reply_to_user_id": "1227551342119575557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aaclynx assim que eu sair da prova do cefet vou passar no walmart e comprar uma corda ir pro parque municipal e o resto... bom o resto vcs ja sabem"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-01-22T21:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485007737448767493"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1485007737448767493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xlpb28P791"
        },
        {
            "author_id": "141702933",
            "created_at": "2022-01-22T21:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1485000310087032834"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1485000310087032834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacuri \ud83c\udf66 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/iwIdakZA1D"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2022-01-22T21:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484998110996742146"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1484998110996742146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saturday ride\ud83d\udee4 #bike #parklife #fimdetarde #fimdesemana #fun #lifeisgood em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/t4Vp2V3hZB"
        },
        {
            "author_id": "746070200173342720",
            "created_at": "2022-01-22T20:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484992323624869896"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1484992323624869896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Figueira \ud83e\udd7e\ud83d\udc9a em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/0s75kKFWkF"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2022-01-22T20:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484987515241123847"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1484987515241123847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/l1gqkYryYB"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-22T19:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484974450483343366"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484974450483343366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/wOCrK7LN5N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-22T19:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484973819521646600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484973819521646600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas - TRAILER OFICIAL https://t.co/nAndPjYmWn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1437222891494547459",
            "created_at": "2022-01-22T19:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484973752731508740"
            ],
            "id": "1484973752731508740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/G5HCjDJaxj"
        },
        {
            "author_id": "714342625",
            "created_at": "2022-01-22T19:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484964552009666561"
            ],
            "id": "1484964552009666561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Renew energies\" \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/gMrGErcEng"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-01-22T19:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484964120562700288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "253061062",
                        "start": 225,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 234,
                        "username": "ambienterj"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "996405591001231362",
                        "start": 246,
                        "username": "adribalth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484964120562700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcab Santa Maria Madalena foi declarada \"Cidade das Estrelas\", pela Lei 5.019/21. \u00c9 l\u00e1 que fica o Parque Estadual do Desengano, primeiro especializado em observa\u00e7\u00e3o de estrelas no pa\u00eds. Confira! \ud83d\udcf2 https://t.co/DmAM7j6gf2 #alerj @rj_inea @ambienterj @adribalth https://t.co/jbIcv1qfYQ"
        },
        {
            "author_id": "1483528052709761032",
            "created_at": "2022-01-22T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484964082151219202"
            ],
            "id": "1484964082151219202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Uma Raposa-Vermelha ca\u00e7ando em Hayden Valley, Parque Nacional de Yellowstone, Estados Unidos\n\n\ud83d\udcf7Neal Herbert https://t.co/cP8EiQWy3t"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-22T18:50:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484961811669688331"
            ],
            "id": "1484961811669688331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/k4WX9BVLsy \nN\u00e2o sou  poeta, s\u00f3 tenho inspira\u00e7\u00f5es divina...."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2022-01-22T18:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484960957872889857"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1484960957872889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herrpfefferleblon para viagem, especialmente para a Maria, f\u00e3 da batata rosti deles. Duas lingui\u00e7as da diretoria acompanham, brilhando como sempre. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/D25HkknQc9"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2022-01-22T17:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484946840193744898"
            ],
            "id": "1484946840193744898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Licen\u00e7a irregular, destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, lucro.\nhttps://t.co/YHNA6tp4LH"
        },
        {
            "author_id": "1170892323640762369",
            "created_at": "2022-01-22T16:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484931675910029322"
            ],
            "id": "1484931675910029322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia. https://t.co/8MpUHplEeF"
        },
        {
            "author_id": "1028435887854694400",
            "created_at": "2022-01-22T16:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484930728810926083"
            ],
            "id": "1484930728810926083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2278328179",
            "created_at": "2022-01-22T16:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484919653038272520"
            ],
            "id": "1484919653038272520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia \u2728\u2728\u2728 https://t.co/GPn9pMewMG"
        },
        {
            "author_id": "860230012645126146",
            "created_at": "2022-01-22T15:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484915543803150341"
            ],
            "id": "1484915543803150341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criando \u00e2nimo pra correr at\u00e9 o parque municipal agr a tarde"
        },
        {
            "author_id": "1214886681159057408",
            "created_at": "2022-01-22T15:28:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484910898649174019"
            ],
            "id": "1484910898649174019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdb Depois do Museu do Homem Americano, o Museu da Natureza \u00e9 um dos mais bonitos do Parque Nacional Serra da Capivara! Quero bis dessa viagem! \ud83d\ude0a\n\n\ud83d\udcf8 S\u00edtio do Meio, munic\u00edpio de Coronel Jos\u00e9 Dias, PI https://t.co/avjg9LYG5x"
        },
        {
            "author_id": "73224867",
            "created_at": "2022-01-22T15:27:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484910646525411328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "854357009973616641",
                        "start": 0,
                        "username": "danielamendonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484910646525411328",
            "in_reply_to_user_id": "854357009973616641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielamendonca vou ver se acho meus relat\u00f3rios da 1 pra dar uma olhada. pra\u00e7a da liberdade, museu, parque municipal, pra\u00e7a Raul Soares, galeria do ouvidor, mercado central, av. Afonso Pena... acho que ouvia era a voz interior pra conseguir escrever. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2022-01-22T15:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484907881766039553"
            ],
            "id": "1484907881766039553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Celebrando a resist\u00eancia e a luta das catadoras e dos catadores de mangaba da Reserva Extrativista do Santa Maria, na 1\u00aa Festa da Colheita da Mangaba. https://t.co/oeqMzm7l5Q"
        },
        {
            "author_id": "325286337",
            "created_at": "2022-01-22T15:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484906295782256655"
            ],
            "id": "1484906295782256655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 apegado a parque nacional \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2022-01-22T15:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484904139159224325"
            ],
            "id": "1484904139159224325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABERTAS INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA VISITAS MONITORADAS \u00c0 ILHA MARAB\u00c1, VIVEIRO DE MUDAS E PARQUE MUNICIPAL EM\u00a0MOGI https://t.co/9xBdwRUKYa"
        },
        {
            "author_id": "1483587028788916225",
            "created_at": "2022-01-22T14:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484898720420446208"
            ],
            "id": "1484898720420446208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conceitos trazidos no art. 3\u00ba do C\u00f3digo Florestal Brasileiro (Lei 12.651/12): \n\nII - \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e +"
        },
        {
            "author_id": "1395651902",
            "created_at": "2022-01-22T14:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484897066065215495"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1484897066065215495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um solzinho fenomenal em btu que t\u00e1 me pedindo para ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2022-01-22T14:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484895593218691075"
            ],
            "id": "1484895593218691075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog DOM SEVERINO: Imagens do Parque Nacional da Serra da Capivara e ... https://t.co/94kXSZoLw5"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2022-01-22T14:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484895570422607873"
            ],
            "id": "1484895570422607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Homem Americano: Imagens do S\u00edtio Jo\u00e3o Pimenta e do Parque Nacional... https://t.co/vXaDGo9GkT"
        },
        {
            "author_id": "722780882554126336",
            "created_at": "2022-01-22T13:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484882967721918468"
            ],
            "id": "1484882967721918468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dois anos de pandemia: finalmente sa\u00ed de casa. \ud83d\ude05 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mLgmWzTLRV"
        },
        {
            "author_id": "1353868030481195013",
            "created_at": "2022-01-22T13:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484875171932606470"
            ],
            "id": "1484875171932606470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que o Zema iria ignorar as propostas de duas das maiores cdds do estado (e de + v\u00e1rias outras) e construir um rodoanel por cima de bairros e de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, s\u00f3 pra agradar empreiteira, n\u00e3o \u00e9 meixmo?\n\nEm ano eleitoral pode tudo."
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2022-01-22T12:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484872436097105920"
            ],
            "id": "1484872436097105920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique da tribo teria amarrado o casal como forma de puni\u00e7\u00e3o em aldeia na  \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Ibama, no interior de Canela https://t.co/x2mvTr1UR9"
        },
        {
            "author_id": "715256847",
            "created_at": "2022-01-22T12:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484870226009370624"
            ],
            "id": "1484870226009370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff tem tantos anos que n\u00e3o vou no parque nacional que eu n\u00e3o sei nem como chega naquelas cachu que tem nas trilhas \ud83e\udd26"
        },
        {
            "author_id": "223711716",
            "created_at": "2022-01-22T12:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484867469110091779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484867469110091779",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Paineiras, Sumar\u00e9 e toda \u00e1rea da parque nacional da Tijuca. Principalmente aquela regi\u00e3o de entre o postinho do alto e as paineiras\u2026 sensa\u00e7\u00e3o ali eh de quem est\u00e1 andando na superf\u00edcie da lua \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2022-01-22T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484858390434230277"
            ],
            "id": "1484858390434230277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (25), o IDEFLOR-Bio realizar\u00e1 a soltura de 05 casais de ararajubas, no Parque Estadual  do Utinga. A a\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 primeira soltura da II etapa do Projeto \"Reintrodu\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Ararajuba em uma \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m https://t.co/ewKSZqQsqg"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2022-01-22T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484858389960273921"
            ],
            "id": "1484858389960273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (25), o IDEFLOR-Bio realizar\u00e1 a soltura de 05 casais de ararajubas, no Parque Estadual  do Utinga. A a\u00e7\u00e3o corresponde \u00e0 primeira soltura da II etapa do Projeto \"Reintrodu\u00e7\u00e3o e Monitoramento da Ararajuba em uma \u00e1rea protegida na Regi\u00e3o Metropolitana de Bel\u00e9m https://t.co/zMBXYQxjdS"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2022-01-22T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484858387384848385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "172566483",
                        "start": 247,
                        "username": "Thai_Moreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484858387384848385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para planejar\u2757\n\nJ\u00e1 pensou fazer um passeio em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Na #APAdoPauBrasil \u00e9 poss\u00edvel. Situada entre #CaboFrio e #Arma\u00e7\u00e3odosB\u00fazios o lugar \u00e9 perfeito para se conectar com a natureza, fazer caminhadas e aproveitar o dia.\n\n \ud83d\udcf8: @thai_moreno https://t.co/fXi8nkFulV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-22T11:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484854490683510784"
            ],
            "id": "1484854490683510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava na flor de lobeira\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TcBA997T9i"
        },
        {
            "author_id": "1472172106746109952",
            "created_at": "2022-01-22T10:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484831806935506951"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204842728",
                        "start": 0,
                        "username": "mdenser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484831806935506951",
            "in_reply_to_user_id": "204842728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdenser Em desmatamento, talves. Quem se aventura a cometer o crime de desmatar uma \u00e1rea protegida \u00e9 n\u00e3o s\u00e3o os grandes latifundi\u00e1rios e sim os pequenos e m\u00e9dios produtores que se veem em desespero devido a concentra\u00e7\u00e3o de terras em poucas fazendas. (FHC fez mais reforma agraria que Lula"
        },
        {
            "author_id": "47930856",
            "created_at": "2022-01-22T08:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484805851265261573"
            ],
            "id": "1484805851265261573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo ind\u00edgena se mobiliza para revitalizar floresta estadual no Paran\u00e1 https://t.co/S3ULJoBxMF"
        },
        {
            "author_id": "1242264876531118080",
            "created_at": "2022-01-22T04:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484739888851337216"
            ],
            "id": "1484739888851337216",
            "in_reply_to_user_id": "1242264876531118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa \u00e9 a oitava maravilha do mundo e se encontra no chile, \u00e9 o parque nacional torres del paine https://t.co/FStuqPfvBV"
        },
        {
            "author_id": "1479918946706931716",
            "created_at": "2022-01-22T03:25:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484728882393665554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1068205475282460677",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoant34390099"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1418917931866628099",
                        "start": 17,
                        "username": "0Arcoverde"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "278539641",
                        "start": 29,
                        "username": "Pilhaoficial"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "125201931",
                        "start": 43,
                        "username": "rianhez"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "34785925",
                        "start": 52,
                        "username": "gaabrielrooq"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2477555725",
                        "start": 66,
                        "username": "LucsAlvsRodrigs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484728882393665554",
            "in_reply_to_user_id": "1068205475282460677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoant34390099 @0Arcoverde @Pilhaoficial @rianhez @gaabrielrooq @LucsAlvsRodrigs Essa foto \u00e9 no Brasil.\n\nhttps://t.co/a5hfGGrGhi"
        },
        {
            "author_id": "2273371856",
            "created_at": "2022-01-22T03:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484726821694459908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2863042001",
                        "start": 0,
                        "username": "_arguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484726821694459908",
            "in_reply_to_user_id": "2863042001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_arguimaraes Parque municipal abriu de volta amiga!"
        },
        {
            "author_id": "1482340847844794383",
            "created_at": "2022-01-22T02:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484714402926501888"
            ],
            "id": "1484714402926501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Serra da Capivara? \n\nOlha que espet\u00e1culo esta paisagem. S\u00edtio do Jo\u00e3o Pimento.\n\nFoto do meu amigo Jr Lopes.\n\n#SerraDaCapivara #Natureza #Piaui #Nordeste https://t.co/aRbFDn6gVV"
        },
        {
            "author_id": "89185788",
            "created_at": "2022-01-22T02:24:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484713486278184960"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1484713486278184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/D5c4keIQxJ"
        },
        {
            "author_id": "2801185504",
            "created_at": "2022-01-22T01:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484703428400009223"
            ],
            "id": "1484703428400009223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/xIilwRYcgM"
        },
        {
            "author_id": "1387502236180393989",
            "created_at": "2022-01-22T01:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484697340191592448"
            ],
            "id": "1484697340191592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade anunciou que vai reabrir no pr\u00f3ximo dia 31 a Floresta Estadual de Trombetas, na Base do Jaramacaru, para a coleta da safra da castanha-do-Par\u00e1. https://t.co/rWV5JAduDP"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2022-01-22T01:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484696567219109892"
            ],
            "id": "1484696567219109892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das paisagens mais cobi\u00e7adas e fotografadas de Minas Gerais, a Janela do C\u00e9u \u00e9 um verdadeiro pedacinho de para\u00edso com vista deslumbrante do Parque Estadual do Ibitipoca. https://t.co/reGEVTp0tE"
        },
        {
            "author_id": "806434140006518784",
            "created_at": "2022-01-22T01:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484696189689806848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "121429524",
                        "start": 0,
                        "username": "Alessandra_0401"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484696189689806848",
            "in_reply_to_user_id": "121429524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alessandra_0401 Tenho da \u00e9poca do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "52220423",
            "created_at": "2022-01-22T01:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484693655889797120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1484693655889797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VkbPcloPDu"
        },
        {
            "author_id": "1108743951501193216",
            "created_at": "2022-01-22T01:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484692822079025159"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1f0411846c2ee864"
            },
            "id": "1484692822079025159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma carro\u00e7a puxada por cavalos passando por uma se\u00e7\u00e3o estrategicamente cortada da base de uma sequoia gigante no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, 1879. https://t.co/yg3vpcuG3x"
        },
        {
            "author_id": "2801185504",
            "created_at": "2022-01-22T00:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484690297170845698"
            ],
            "id": "1484690297170845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/AxNU6latiq"
        },
        {
            "author_id": "52220423",
            "created_at": "2022-01-22T00:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484684967737135105"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1484684967737135105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/j9kh4FXQvq"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2022-01-22T00:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484683428884889601"
            ],
            "id": "1484683428884889601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente #sextou ! Bora se inspirar para o que fazer no fim de semana, com esse para\u00edso verde bem no Centro Hist\u00f3rico da Cidade Imperial!\nNossa dica \u00e9 o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis, tema desse epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL.\n#ecoturismo  \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/iQ6HgEuQtI"
        },
        {
            "author_id": "2847129160",
            "created_at": "2022-01-22T00:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484679489779077121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1264015423290454016",
                        "start": 0,
                        "username": "ellenmachadooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484679489779077121",
            "in_reply_to_user_id": "1264015423290454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellenmachadooo \u2026 nos m\u00ednimos detalhes!!! Coisa de crian\u00e7a mesmo\u2026 meus pais comparavam sempre no parque municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2022-01-21T23:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484676884617125892"
            ],
            "id": "1484676884617125892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/wy1WHuNCc2"
        },
        {
            "author_id": "1466587969939292165",
            "created_at": "2022-01-21T23:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484668862641721346"
            ],
            "id": "1484668862641721346",
            "in_reply_to_user_id": "1466587969939292165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeonju + Parque Nacional Maisan\u00a0\nApesar de pequena, Jeonju vale a pena de ser visitada por sua charmosa Vila Hanok (casas tradicionais coreanas), ambiente agrad\u00e1vel e delicioso\u00a0bibimbap de Jeonju\u00a0(comida tradicional coreana). https://t.co/yCweZG8vCQ"
        },
        {
            "author_id": "79078914",
            "created_at": "2022-01-21T23:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484667275345018885"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1264015423290454016",
                        "start": 0,
                        "username": "ellenmachadooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484667275345018885",
            "in_reply_to_user_id": "1264015423290454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellenmachadooo Tenho um desse com uma foto minha no colo do meu pai no Parque Municipal! \ud83e\udd29\ud83e\udd29 https://t.co/XdwnmdZC6w"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2022-01-21T23:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484667098651627523"
            ],
            "id": "1484667098651627523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um parque estadual do Paran\u00e1 est\u00e1 em alerta para evitar acidentes como o que ocorreu na regi\u00e3o dos c\u00e2nions de Capit\u00f3lio (MG). Saiba o que foi not\u00edcia nesta sexta (21) no #JornalDaRecord https://t.co/Jh5Q6IAYFu #JR24H https://t.co/wBNCgGdbJe"
        },
        {
            "author_id": "1368928306758881281",
            "created_at": "2022-01-21T23:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484666748246892546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "265802754",
                        "start": 0,
                        "username": "pblpraxedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484666748246892546",
            "in_reply_to_user_id": "265802754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pblpraxedes Pablo... Voc\u00ea teria vontade de escrever uma hist\u00f3ria em tempos atuais com um jovem casal se encontrando no Memorial, indo de bicicleta at\u00e9 o Parque Municipal e passando o ano novo na praia?\n\nO jovem Mossoroense quer saber."
        },
        {
            "author_id": "2801185504",
            "created_at": "2022-01-21T22:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484661605581402112"
            ],
            "id": "1484661605581402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/n3ZQfoQI1g"
        },
        {
            "author_id": "1318905296098594816",
            "created_at": "2022-01-21T22:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484659971421843466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "65479275",
                        "start": 35,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484659971421843466",
            "in_reply_to_user_id": "1318905296098594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Sudeste vamos ao Norte do pa\u00eds! @danielafilomeno foi conhecer uma cidade que \u00e9 considerada a capital da floresta. L\u00e1, visitou pontos hist\u00f3ricos e mergulhou na gastronomia local. Depois, viajou at\u00e9 um parque nacional que fica bem no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. https://t.co/eZoRQAHi80"
        },
        {
            "author_id": "1318905296098594816",
            "created_at": "2022-01-21T22:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484659950458740743"
            ],
            "id": "1484659950458740743",
            "in_reply_to_user_id": "1318905296098594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro destino \u00e9 internacional e fica no continente africano! Dani encontrou pela primeira vez uma manada de mais de 60 elefantes e tamb\u00e9m visitou o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, que faz fronteira com Uganda e Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo https://t.co/MJH2V9C3dr"
        },
        {
            "author_id": "1220387710462021633",
            "created_at": "2022-01-21T22:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484659794027888646"
            ],
            "id": "1484659794027888646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Itapu\u00e3 de P\u00e9, Leil\u00e3o no Ch\u00e3o! \u26a0\ufe0f\n\nEsta \u00e1rea, que fica em Itapu\u00e3 e comp\u00f5e a poligonal da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Abaet\u00e9 e, seu uso pela comunidade est\u00e1 sob amea\u00e7a e tem data! https://t.co/Z9FPSLY3JJ"
        },
        {
            "author_id": "1009587731947839489",
            "created_at": "2022-01-21T22:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484656673671237634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "161821537",
                        "start": 0,
                        "username": "emersancaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484656673671237634",
            "in_reply_to_user_id": "161821537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emersancaetano Na entrada do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T21:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484641761565843457"
            ],
            "id": "1484641761565843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/rkJMbWzhWM"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T21:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484641016946823168"
            ],
            "id": "1484641016946823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/T1Q4a3LHhE"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T21:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484640692596998144"
            ],
            "id": "1484640692596998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico #swan #chinesegoose #swangoose @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/XKhDtoPnwM"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T21:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484640546782162950"
            ],
            "id": "1484640546782162950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico #swan #chinesegoose #swangoose @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/ltbtHqGJ6x"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T21:33:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484640431854002180"
            ],
            "id": "1484640431854002180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico #swan #chinesegoose #swangoose @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/EgJNOEQljK"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T21:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484640220654051328"
            ],
            "id": "1484640220654051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico #swan #chinesegoose #swangoose @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/C6tg6dT8Lx"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2022-01-21T21:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484634326620905479"
            ],
            "id": "1484634326620905479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique da tribo teria amarrado o casal como forma de puni\u00e7\u00e3o em aldeia na \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona) do Ibama, no interior de Canela.\n\nVeja mais sobre esta hist\u00f3ria\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/F2sMDdYFUB"
        },
        {
            "author_id": "1341014238693867525",
            "created_at": "2022-01-21T20:45:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484628185891446792"
            ],
            "id": "1484628185891446792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica ocorria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha.\n\nhttps://t.co/RCn4hJibY8 https://t.co/6lxzN6OYRg"
        },
        {
            "author_id": "574834670",
            "created_at": "2022-01-21T20:15:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484620794424696837"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "750080007083524097",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_pstn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484620794424696837",
            "in_reply_to_user_id": "750080007083524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_pstn F Robson, rendeu reuni\u00f5es do parque estadual aqui em casa"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T20:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484619763435331587"
            ],
            "id": "1484619763435331587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/uyePAYPcr5"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T20:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484619140128288773"
            ],
            "id": "1484619140128288773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/wophgWHhuu"
        },
        {
            "author_id": "44983768",
            "created_at": "2022-01-21T20:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484618431097970692"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1484618431097970692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa Pedra do C\u00e3o Sentado.\nMonumento natural perfeito. Trilha de 40 minutos. https://t.co/GBFFbBWcfY"
        },
        {
            "author_id": "1187725365915144192",
            "created_at": "2022-01-21T20:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484617406156877837"
            ],
            "id": "1484617406156877837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional de Yellowstone \u00e9 NCTzen \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udd25\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/FrURjQGM6u"
        },
        {
            "author_id": "860951453732667392",
            "created_at": "2022-01-21T19:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484615110320701440"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1264015423290454016",
                        "start": 0,
                        "username": "ellenmachadooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484615110320701440",
            "in_reply_to_user_id": "1264015423290454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellenmachadooo Demais! Minha m\u00e3e tem at\u00e9 hoje com uma foto nossa no parque Municipal aqui em BH!"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T19:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484614256125517825"
            ],
            "id": "1484614256125517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/keCLufsfP4"
        },
        {
            "author_id": "94828124",
            "created_at": "2022-01-21T19:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484609286806327300"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27885,
                        -25.446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1484609286806327300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/kg24pvYOHX"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-01-21T18:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484599800070914050"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1484599800070914050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42A vida \u00e9 um caminho de sombras e luzes. O importante \u00e9 que se saiba vitalizar as sombras e aproveitar a luz \ud83c\udf42 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/A7Gw0oPu4N"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2022-01-21T18:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484597732555862025"
            ],
            "id": "1484597732555862025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que espet\u00e1culo! O monitoramento desse m\u00eas captou a ilustre presen\u00e7a da on\u00e7a-parda no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias -SC. \u00c1rea de soltura dos papagaios-de-peito-roxo.\nPara entender a import\u00e2ncia desse registro segue o fio.... https://t.co/QxhtUCIvoE"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2022-01-21T18:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484596113818759174"
            ],
            "id": "1484596113818759174",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o retoma as atividades normalmente na ter\u00e7a-feira, com os port\u00f5es principais abrindo \u00e0s 5h30 e fechando \u00e0s 20h."
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-21T18:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484594909768261638"
            ],
            "id": "1484594909768261638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/f72R1U8o3m \nCataratas do igua\u00e7u, Voz do Igua\u00e7u, Parana.."
        },
        {
            "author_id": "4340380221",
            "created_at": "2022-01-21T18:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484587510034481160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2828924962",
                        "start": 0,
                        "username": "dainhalori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484587510034481160",
            "in_reply_to_user_id": "2828924962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dainhalori Essa regra se aplica aos gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-21T18:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484586829156339720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484586829156339720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | Parques do Brasil https://t.co/kghABD0qe1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2022-01-21T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484586595336564738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "48863557",
                        "start": 20,
                        "username": "Naturatins"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "28331085",
                        "start": 106,
                        "username": "hospitaldeamor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484586595336564738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que #amor! \ud83d\udc9a O @Naturatins doou cerca de 3\u20e30\u20e30\u20e3 mudas de \u00e1rvores nativas para a unidade de Palmas do @hospitaldeamor. \ud83d\udc50\ud83c\udf31 As mudas de Ip\u00eas, de Aroeira e de Gon\u00e7alo-alves foram cultivadas no viveiro do Parque Estadual do Lajeado. \ud83d\udc4f Confira: https://t.co/6xbOMQc7te https://t.co/feUBKv1jP1"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T17:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484585796082544650"
            ],
            "id": "1484585796082544650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/3WWWrdfHqU"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T17:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484584820755898369"
            ],
            "id": "1484584820755898369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/gxHxIsEEto"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T17:49:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484584009422286849"
            ],
            "id": "1484584009422286849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/6Wot1LJcNx"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T17:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484583799346368520"
            ],
            "id": "1484583799346368520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico #bikepath #runningpath @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/eP1DGDzy58"
        },
        {
            "author_id": "149963509",
            "created_at": "2022-01-21T17:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484583220385652743"
            ],
            "id": "1484583220385652743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #brazil #belohorizontebrasil #southamerica #guanacaste #parquemunicipalBH #parquemunicipalamerico #greatkiskadee #tyrantfkycatcher @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/h1vXmF3TSk"
        },
        {
            "author_id": "1438542211755433989",
            "created_at": "2022-01-21T17:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484582546738397190"
            ],
            "id": "1484582546738397190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tucadown's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2022-01-21T17:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484571836524474368"
            ],
            "id": "1484571836524474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 fant\u00e1sticos #monumentos para descobrir no Parque Nacional #PenedaGer\u00eas: https://t.co/KDHhiqmBBn #Portugal #Minho #TrasOsMontes #turismo https://t.co/HBXpVbqihl"
        },
        {
            "author_id": "1093902695101095936",
            "created_at": "2022-01-21T16:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484569280419143683"
            ],
            "id": "1484569280419143683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vereador Rodrigo do Treviso (PSL) recebeu, na tarde de quinta-feira, 20, a visita de um dos coordenadores da ONG Floresta Cultural em Sorocaba, Helder Frezza, quando trataram de projetos para a \u00e1rea, como a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal. https://t.co/iSE329Cz3C https://t.co/NRcSkQVlSg"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2022-01-21T16:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484566707603656705"
            ],
            "id": "1484566707603656705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu faria o mesmo. Odeio carro com gente barulhenta na minha vizinhan\u00e7a...\n\nBrasileira bolsominion foi fazer passeio em parque nacional africano e o macaco roubou sua bolsa com passaporte e tudo...\n\nDeixe aqui seu aplauso para o nosso companheiro macaco... #SomosTodosMacoco...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/LSM6ZFA703"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2022-01-21T16:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484565145963667461"
            ],
            "id": "1484565145963667461",
            "in_reply_to_user_id": "942054152208830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observamos e recolhemos muitos res\u00edduos em uma atividade de restaura\u00e7\u00e3o que realizamos na Ilha do Largo, no litoral de Santa Catarina. Essa Ilha faz parte de uma \u00e1rea destinada \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica, o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-21T16:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484564600993501195"
            ],
            "id": "1484564600993501195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "3076473821",
            "created_at": "2022-01-21T16:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484564512300744716"
            ],
            "id": "1484564512300744716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma importante a\u00e7\u00e3o de planejamento ambiental foi iniciada pela Administra\u00e7\u00e3o Municipal, em reuni\u00e3o realizada na quarta-feira (19/01), para a elabora\u00e7\u00e3o dos Planos de Manejo da ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) Bosque das Arauc\u00e1rias\n\nhttps://t.co/bK3PN8Khgq https://t.co/RqtynV42SY"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-01-21T16:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484562843768926209"
            ],
            "id": "1484562843768926209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tr\u00eas pontos de vacina\u00e7\u00e3o que v\u00e3o funcionar aos domingos s\u00e3o: Hipershopping Petr\u00f3polis, no Alto da Serra, UBS Quitandinha e Parque Municipal de Itaipava\nhttps://t.co/5JBjYjJHa6"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2022-01-21T16:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484560690627108872"
            ],
            "id": "1484560690627108872",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao que tudo indica, o Parque Natural Municipal (PMN) Templo dos Pilares pode ter sido um templo de adora\u00e7\u00e3o de mortos e deuses. Para conhecer o local, a Prefeitura de Alcin\u00f3polis realiza trilhas pela regi\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2022-01-21T16:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484560687317798912"
            ],
            "id": "1484560687317798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva\n\n\ud83d\udca1 Voc\u00ea sabia que a regi\u00e3o norte do Mato Grosso do Sul possui um s\u00edtio arqueol\u00f3gico de artes rupestres, que variam de 2 a 12 mil anos? \n\n\ud83c\udf31 Saiba mais sobre o PNM Templo dos Pilares: https://t.co/cfthFEqHlp\n\n#UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #\u00c1reasProtegidasLocais https://t.co/eUuXPqvsip"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2022-01-21T15:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484544402185932806"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "126334806",
                        "start": 187,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484544402185932806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os meus followers mais desportistas, se gostarem de andar pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel, a 15 de Maio, trail em Melga\u00e7o. Mais informa\u00e7\u00f5es em @mun_melgaco \u2b07\ufe0f https://t.co/o8nHKxmW6m"
        },
        {
            "author_id": "75709597",
            "created_at": "2022-01-21T14:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484538527568343040"
            ],
            "id": "1484538527568343040",
            "in_reply_to_user_id": "75709597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recurso no valor de R$ 1,4 milh\u00e3o contempla projeto de pavimenta\u00e7\u00e3o de 1 km da rua Padre Dionisio Basso, que liga o centro da Cidade aos bairros Santo Ant\u00f4nio e Hort\u00eancio, bem como ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Olmiro Callai. O assessor Chico Friske me representou."
        },
        {
            "author_id": "715256847",
            "created_at": "2022-01-21T14:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484534968789389317"
            ],
            "id": "1484534968789389317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado o dia t\u00e1 quente, partiu, parque nacional fumar um e d\u00e1 um tibum, \u00e9 fundamental \ud83c\udfb5"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2022-01-21T14:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484533852290879496"
            ],
            "id": "1484533852290879496",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o retoma as atividades normalmente na ter\u00e7a-feira (25), quando o port\u00e3o principal estar\u00e1 aberto das 5h30 \u00e0s 20h e os port\u00f5es laterais, das 6h \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "1422997650195030017",
            "created_at": "2022-01-21T14:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484533586934083584"
            ],
            "id": "1484533586934083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea cuida da sua sa\u00fade mental?\n\nSaiba mais!\n\n#portalbigabc #ribeiraopires #saudemental \nhttps://t.co/3xFhA0Oxeo"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2022-01-21T14:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484526205751627779"
            ],
            "id": "1484526205751627779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto F\u00e9rias no Parque conta com trilhas ecol\u00f3gicas, oficinas de brinquedos, palestras e gincanas interativas. https://t.co/U7cvt7NW5Q #g1al"
        },
        {
            "author_id": "16002023",
            "created_at": "2022-01-21T13:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484518807628615682"
            ],
            "id": "1484518807628615682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria que fizemos sobre inc\u00eandio que durou 4 dias na Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Donato  https://t.co/k36n19sspu"
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2022-01-21T12:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484509014469795844"
            ],
            "id": "1484509014469795844",
            "in_reply_to_user_id": "64592917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tinha nada contra o cara, agora odeio.\n\nEssa floresta que tem aqui do lado do condom\u00ednio \u00e9 maravilhosa, j\u00e1 vi cada animal diferente... sem contar que \u00e9 reserva do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2022-01-21T12:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484500438661705733"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1484500438661705733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3Sua \u2139\u24c2\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0fGE\u24c2\ufe0f n\u00e3o \u00e9 seu car\u00e1ter.\u00a0Car\u00e1ter \ud83d\udccd\u00e9 o que \ud83d\udc49voc\u00ea \u00e9 como pessoa.\ud83d\udc4b ( selfie \ud83e\udd33 do dia 13/01/2022) #carater\u00e9tudo #pessoa #cariocaemterracapixaba #vidaquesegue\u270c #estilodespojado em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/attQGfnR7B"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2022-01-21T12:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484498233745309696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1484498233745309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f #bomdia\ud83c\udf1e \u00faltima da semana pq o fim de semana ser\u00e1 de muito #samba\n\n#corrid\u00e3o #strava #foco #saude\n#bemestar #bhfyp em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/kR50kmhc95"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2022-01-21T11:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484493114102497281"
            ],
            "id": "1484493114102497281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio di\u00e1rio para a rota das emo\u00e7\u00f5es, venha com a Encanto dos Len\u00e7\u00f3is Viagens e Turismo conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Saidas di\u00e1rias para Barreirinhas e Santo Amaro. \nCentral de reservas 98 97022-6363 \nInsta:@encantodoslencois_santoamaro https://t.co/Vx0cb9k41t"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-21T11:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484490157206097925"
            ],
            "id": "1484490157206097925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 13 de janeiro de 2022, o desmatamento de 0,25 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2022-01-21T11:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484489979887853571"
            ],
            "id": "1484489979887853571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMA\u00c7\u00c3O IMPORTANTE\nPASSEIO DE CAVALO NO PARQUE NACIONAL\nSomente consegue fazer o passeio, pessoas que agendaram, antecipado. Procure o contato dos respons\u00e1veis na pousada onde ficar\u00e1 hospedado."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-21T11:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484488660489625601"
            ],
            "id": "1484488660489625601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Juruva-verde\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/83dEXAChVq"
        },
        {
            "author_id": "1483587028788916225",
            "created_at": "2022-01-21T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484480898594590726"
            ],
            "id": "1484480898594590726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei 9.985/2000, Art. 22.   As unidades de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o criadas por ato do Poder P\u00fablico.\n\n(...)\n\n\u00a7 7  A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2022-01-21T10:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484466482931191809"
            ],
            "id": "1484466482931191809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Puma \u00e9 flagrado em armadilha fotogr\u00e1fica em parque nacional de\u00a0SC https://t.co/eEHiu2h5tp"
        },
        {
            "author_id": "1135671066779688960",
            "created_at": "2022-01-21T09:58:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484465386850553858"
            ],
            "id": "1484465386850553858",
            "in_reply_to_user_id": "2421933175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gastferoz Bom dia, Fabio. Parece que conhe\u00e7o essa curva. \u00c9 do Parque Nacional da Tijuca ?"
        },
        {
            "author_id": "1481439159466270722",
            "created_at": "2022-01-21T02:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484355146192592902"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1484355146192592902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A uns 20 anos atr\u00e1s eu pulando na queda do Lago dos Espelhos\nParque Estadual de Ibitipoca MG\nMinha galera atr\u00e1s pra pular tb.\nParece ser baixo mais \u00e9 mt alto!\nPode t\u00e1 o calor que for que a \u00e1gua de l\u00e1 \u00e9 mt gelada.\n(Foto de m\u00e1quina de filme)kkkkk... https://t.co/AQjAMPAzA2"
        },
        {
            "author_id": "93483043",
            "created_at": "2022-01-21T01:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484340302282301444"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1484340302282301444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763\ufe0f\ud83c\udf40 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/FUHvoC2QZw"
        },
        {
            "author_id": "2930616947",
            "created_at": "2022-01-21T01:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484330632553517056"
            ],
            "id": "1484330632553517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/a9kGUywpfy"
        },
        {
            "author_id": "75709597",
            "created_at": "2022-01-20T23:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484308573853126660"
            ],
            "id": "1484308573853126660",
            "in_reply_to_user_id": "75709597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recurso de R$ 273 mil contempla a pavimenta\u00e7\u00e3o do prolongamento da rua Prof. Daltro at\u00e9 o Parque Municipal de Eventos. O assessor Chico Friske me representou."
        },
        {
            "author_id": "1481391392782004224",
            "created_at": "2022-01-20T23:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484308399986593796"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484308399986593796",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Esqueceu de colocar o banheiro do parque municipal l\u00e1 e um fervo nuuuu vc s\u00f3 tem q filtrar os boys  n\u00e3o e pra todos"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-20T23:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484303196424003586"
            ],
            "id": "1484303196424003586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amanhecer no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u2600\ufe0f\ud83c\udfa3\u2600\ufe0f https://t.co/k2NKrFP2mo"
        },
        {
            "author_id": "1464483176449990656",
            "created_at": "2022-01-20T23:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484301211755069442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "468533064",
                        "start": 0,
                        "username": "primandona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484301211755069442",
            "in_reply_to_user_id": "468533064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@primandona mas vai em brinquedos extremamente duvidosos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-20T22:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484294988267671554"
            ],
            "id": "1484294988267671554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-01-20T22:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484294248245641217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146367309",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484294248245641217",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 308,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloAdnet N\u00e3o era \u00e1rea protegida kkkk"
        },
        {
            "author_id": "16284725",
            "created_at": "2022-01-20T22:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484291907257872387"
            ],
            "id": "1484291907257872387",
            "in_reply_to_user_id": "16284725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Governo do Estado de SP lan\u00e7a chamada internacional para  CONCESS\u00c3O de explora\u00e7\u00e3o comercial de \u00e1reas do PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) por 30 anos! https://t.co/KsShez0Vcn"
        },
        {
            "author_id": "47603635",
            "created_at": "2022-01-20T22:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484291052521631745"
            ],
            "id": "1484291052521631745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas como vamos homenagear a Tia F\u00ea que n\u00e3o pode vir nessa viagem com a gente?\" #tbt em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/CRGymBlUi2"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2022-01-20T20:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484269175245791235"
            ],
            "id": "1484269175245791235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem leva multa de 90 mil reais por colocar fogo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/QypbftkdPd"
        },
        {
            "author_id": "115374221",
            "created_at": "2022-01-20T20:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484268345251794952"
            ],
            "id": "1484268345251794952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO FLORESTAL \u2013 Um exemplo de dano colateral da estiagem prolongada aconteceu em Quedas do Igua\u00e7u, onde uma grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi afetada por um inc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es.\nALAGAMENTOS \u2013No outro e\u2026https://t.co/GLcPdbAuET https://t.co/wgGH4XcMzg"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2022-01-20T20:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484262031612067845"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "590404477",
                        "start": 0,
                        "username": "mahagod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484262031612067845",
            "in_reply_to_user_id": "590404477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahagod Doutorado e mestrado fiz tema dos orientadores. Polui\u00e7\u00e3o do solo.\n\nMe procuram pelo tema da especializa\u00e7\u00e3o: unidade de conserva\u00e7\u00e3o local"
        },
        {
            "author_id": "294018983",
            "created_at": "2022-01-20T20:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484261301048287232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78697754",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_miranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484261301048287232",
            "in_reply_to_user_id": "78697754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_miranda tenta ir no parque municipal, muito massa l\u00e1 (8h as 16h)\nhttps://t.co/Ez2R8EPR7t"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-01-20T20:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484258054795411461"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1484258054795411461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras de Bouro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vZkRrRgFBv"
        },
        {
            "author_id": "60164772",
            "created_at": "2022-01-20T20:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484257502418149384"
            ],
            "id": "1484257502418149384",
            "in_reply_to_user_id": "60164772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estatisticamente a monogamia deve ter matado duas pessoas em 2021\nhttps://t.co/3Gbtfb6IAL"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2022-01-20T20:02:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484255121160691714"
            ],
            "id": "1484255121160691714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Retrospectiva \n\nVoc\u00ea sabia que 1/6 do territ\u00f3rio do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo \u00e9 ocupado pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos?\n\n\ud83c\udf3f Saiba mais sobre a APA Capivari-Monos: https://t.co/daKBJU3wr6\n\n#Acelera\u00e7\u00e3o #UCs #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o #\u00c1reasProtegidasLocais #APL https://t.co/3SvNCNfREl"
        },
        {
            "author_id": "1433892014",
            "created_at": "2022-01-20T19:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484249741454188551"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1348607239666462720",
                        "start": 215,
                        "username": "PrefdeItaborai"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1460663029494960135",
                        "start": 231,
                        "username": "DelaroliMarcelo"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "230422078",
                        "start": 248,
                        "username": "OficialDelaroli"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "100562702",
                        "start": 265,
                        "username": "pmitaborai"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1484249741454188551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgatado uma ave da esp\u00e9cie Urutau conhecida como M\u00e3e-da-Lua foi devolvida \u00e0 natureza, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (18/01), no Parque Natural Municipal Paleontol\u00f3gico de S\u00e3o Jos\u00e9 de Itabora\u00ed, no distrito de Cabu\u00e7u. @PrefdeItaborai @DelaroliMarcelo @OficialDelaroli @pmitaborai https://t.co/nPLLQe1ccA"
        },
        {
            "author_id": "16002023",
            "created_at": "2022-01-20T19:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484243745478529027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "13531162",
                        "start": 75,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484243745478529027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Pampa: um resumo do que aconteceu na Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Donato \u2066@gzhdigital\u2069 https://t.co/HT279LCNSI"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2022-01-20T19:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484242334917304322"
            ],
            "id": "1484242334917304322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Ezechias Heringer (Guar\u00e1) est\u00e1 recebendo novo cercamento!\nA expectativa \u00e9 de que os 7.133,45 metros de cercamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o sejam recuperados no prazo de 150 dias. https://t.co/cV3kZlqoSH"
        },
        {
            "author_id": "2395157168",
            "created_at": "2022-01-20T19:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484242172543127563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "203148382",
                        "start": 35,
                        "username": "latinaamerica"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "203148382",
                        "start": 135,
                        "username": "latinaamerica"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "203148382",
                        "start": 229,
                        "username": "latinaamerica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484242172543127563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE!   ...do Peru, \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #Peru @latinaamerica Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea.  Que Todos Tenhamos um Bom Ano de 2022.\n\nCosta Verde Miraflores, Lima. #Peru @latinaamerica Peru\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nParque Nacional Huascaran, #Peru@latinaamerica\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nLaguna Humantay, #Peru @latinaamerica Pe\u2026https://t.co/p9UrirTGin"
        },
        {
            "author_id": "1459889926565240833",
            "created_at": "2022-01-20T19:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484242035083288579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1581828846671859713",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelbboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484242035083288579",
            "in_reply_to_user_id": "2159646294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelbboa Divulgar aqui minha cidade, quem quiser fazer um turismo verde, como escalar e acampar, Muria\u00e9 \u00e9 a cidade, com o Parque Nacional Serra do Brigadeiro.\n\ntem um pico chamado de \"o do Soares\" que \u00e9 quase 2 mil metros. Turiste o Brasil. https://t.co/4Ommmd577K"
        },
        {
            "author_id": "4843123162",
            "created_at": "2022-01-20T19:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484240766541176837"
            ],
            "id": "1484240766541176837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te juro que uma vez presenciei um grupo de pessoas fazendo isso no parque municipal https://t.co/XbwxyHG4d9"
        },
        {
            "author_id": "74200266",
            "created_at": "2022-01-20T19:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484239460732747783"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1484239460732747783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/uuIMZuLFfa"
        },
        {
            "author_id": "16002023",
            "created_at": "2022-01-20T18:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484228254252912644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "13531162",
                        "start": 141,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484228254252912644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo no Pampa: resultado de inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Donato, entre Itaqui e Ma\u00e7ambar\u00e1. Em quatro dias, fogo consumiu 1.200 hectares @gzhdigital https://t.co/YtWWM29Jn4"
        },
        {
            "author_id": "911391210895560704",
            "created_at": "2022-01-20T17:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484221048598024192"
            ],
            "id": "1484221048598024192",
            "in_reply_to_user_id": "911391210895560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACREDITE, SE QUISER !!!!!!\n\u25cfA M\u00cdDIA OCIDENTAL DIVULGA NOT\u00cdCIAS DE QUE A ERUP\u00c7\u00c3O DO VULC\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE SERIA AMEA\u00c7A  \u00c0 HUMANIDADE, MAS, NA REALIDADE SERIA UMA GRANDE AMEA\u00c7A AOS EUA E CANAD\u00c1, POR CAUSA DE CORRENTES DE VENTO DE 2 OCE\u00c2NOS."
        },
        {
            "author_id": "1021836447794520065",
            "created_at": "2022-01-20T17:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484220663653093383"
            ],
            "id": "1484220663653093383",
            "in_reply_to_user_id": "3401819314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acviseu Para n\u00e3o colidir com a Champions. Uma colis\u00e3o de alta energia com fus\u00e3o do \u00e1tomo e explos\u00f5es no c\u00e9u. A causa foi modificada: as obras no Fontelo s\u00e3o dif\u00edceis por ser \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2022-01-20T17:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484215155617632258"
            ],
            "id": "1484215155617632258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Ezechias Heringer (Guar\u00e1) est\u00e1 recebendo novo cercamento!\nA expectativa \u00e9 de que os 7.133,45 metros de cercamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o sejam recuperados no prazo de 150 dias. https://t.co/Ezg5wQcz0r"
        },
        {
            "author_id": "1301930277565083648",
            "created_at": "2022-01-20T17:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484214815748939777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1232006438899343362",
                        "start": 0,
                        "username": "shjnzaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1484214815748939777",
            "in_reply_to_user_id": "1301930277565083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shjnzaki Literalmente tava no parque municipal, com muri\u00e7oca me comendo viva mas tava tudo perfeito"
        },
        {
            "author_id": "75304381",
            "created_at": "2022-01-20T17:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484214186838151169"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1484214186838151169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as Cataratas do Igua\u00e7u\n#tbt @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Foz Do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/nyp5mgbcq5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2022-01-20T17:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484213304566423563"
            ],
            "id": "1484213304566423563",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser realizadas at\u00e9 28 de janeiro.\n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/6gnl1zCPP5\n\n#AmbientalismoDeResultado"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2022-01-20T17:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484212717896544261"
            ],
            "id": "1484212717896544261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 2\u00ba Roadshow sobre o projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Interessados em participar do leilao poder\u00e3o obter mais informa\u00e7\u00f5es e esclarecer eventuais d\u00favidas no evento que ocorrer\u00e1 entre os dias 2 e 4 de fevereiro \ud83d\udc47 https://t.co/fCqKagud6l"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2022-01-20T16:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1484208529636577290"
            ],
            "id": "1484208529636577290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia M\u00e9dica Pr\u00e9 Hospitalar M\u00f3vel. \n\nO melhor plano para assegurar o bem eestar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE https://t.co/v4lkx8oNZA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CarlaSi2017].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaSi2017",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaSi2017"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [maittzz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maittzz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maittzz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TassianaFiguei3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TassianaFiguei3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TassianaFiguei3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AguiarEdil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AguiarEdil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AguiarEdil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Guilher65271390].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Guilher65271390",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Guilher65271390"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Guilher65271390].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Guilher65271390",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Guilher65271390"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nandoh2p].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nandoh2p",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nandoh2p"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nandoh2p].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nandoh2p",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nandoh2p"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [YMCBahia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YMCBahia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YMCBahia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PauloStFlexa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PauloStFlexa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PauloStFlexa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RicardoAmancio8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RicardoAmancio8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RicardoAmancio8"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [YMCBahia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YMCBahia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YMCBahia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [shjnzaki].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "shjnzaki",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "shjnzaki"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Congonhas, Brasil",
                "id": "ccebf8e6facd96db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Do Rio Preto",
                "id": "07d9cff4b0885000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rit\u00e1polis, Brasil",
                "id": "1f0411846c2ee864",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35601404",
                "name": "Paulo",
                "username": "pauloBuenopaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1386821526134083584",
                "name": "NoPontoSC",
                "username": "noponto_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151677204",
                "name": "sol loiro",
                "username": "crvgaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035887618381238274",
                "name": "-A \u264a\ufe0e",
                "username": "SrAliix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881262499961679874",
                "name": "Al\u00e9cio Ricardo Oliveira Alves",
                "username": "LeoRicardoNotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214967860767940608",
                "name": "tiago regadas",
                "username": "TRegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941520332",
                "name": "Navarra.com",
                "username": "navarra_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891726276305842176",
                "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli",
                "username": "GianlucaCoccon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095598425",
                "name": "Joao Ricardo Mello",
                "username": "jrfmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194186659",
                "name": "Tain\u00e1 Reed \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Taina_Reed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352563070",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "MrFelipeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189958321161359360",
                "name": "Kai Kem ker",
                "username": "1Nedicr56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185310123",
                "name": "Honorato",
                "username": "philliphonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480900785391214602",
                "name": "Lu\u00eds Alexandre Andrade Crincoli Crincoli",
                "username": "LuisCrincoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120179056",
                "name": "Vandr\u00e9 Abreu",
                "username": "vandreabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362870424338653184",
                "name": "Gilberto Figueiredo",
                "username": "KarlCascatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396879485",
                "name": "Cl\u00e1udio Teixeira",
                "username": "Claudi0Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919290189327020032",
                "name": "beatriz\u2077",
                "username": "murdockdwvil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319328511",
                "name": "\u2202\u0454\u0e17\u0e17\u00fds",
                "username": "dener_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349894017153118208",
                "name": "Kak\u00e1 Fernandes",
                "username": "kkvereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113828882099126274",
                "name": "Syl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "SylBRCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785573009704628225",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "joaopccampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167563182",
                "name": "TOPLEL",
                "username": "Taleeeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37136484",
                "name": "Trivela",
                "username": "trivela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091787927854727168",
                "name": "\ud83d\udca2",
                "username": "Mackley021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311938959",
                "name": "Arilson Teixeira \u25b6\ufe0f",
                "username": "ArilsonT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18786201",
                "name": "Lula l\u00e1 | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "AnitaEscAltF4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344036409586429952",
                "name": "Pensar a Hist\u00f3ria",
                "username": "historia_pensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095317495773319168",
                "name": "Radio Cidade",
                "username": "RadioCidade670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202040051481370624",
                "name": "\u0618",
                "username": "anyrowania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359827444",
                "name": "Any Gabrielly",
                "username": "anygabrielly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880414317170102272",
                "name": "Victor Lopes",
                "username": "DMVicktorius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833892474",
                "name": "Astronomia UFRJ - Observat\u00f3rio do Valongo",
                "username": "ValongoUFRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751032351820509185",
                "name": "Sulacap News",
                "username": "sulacapnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336773823",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "romulobanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13113932",
                "name": "Liliane Ferrari",
                "username": "lilianeferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887145739306106881",
                "name": "Instituto Serrapilheira",
                "username": "iserrapilheira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103090422",
                "name": "Yolanda Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Yassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349410",
                "name": "Samir Elian",
                "username": "samir_elian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "903282449672798213",
                "name": "the indomitable human spirit",
                "username": "jahtamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418261759572463622",
                "name": "Andr\u00e9 Brand\u00e3o",
                "username": "IamAndreBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443039672",
                "name": "UNIBUS RN",
                "username": "Unibus_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3426541937",
                "name": "bing",
                "username": "heymypimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22811383",
                "name": "tar\u00f3loga jr.",
                "username": "izadorapimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255927099",
                "name": "Jo\u00e3o N. Neto",
                "username": "joaonrneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528947854",
                "name": "OSarinha, em Reveion\u00e7a",
                "username": "OSarinha_Sarava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176793784",
                "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude30 \ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd32",
                "username": "_djmalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912544161",
                "name": "TV GENTE BRASIL",
                "username": "redetvgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15650721",
                "name": "toinfil",
                "username": "toinfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275270990",
                "name": "Bruno Vieira",
                "username": "brunov305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816364078310359040",
                "name": "Garden, o caramelinho - pesquisador de esquerda \ud83d\udd2c",
                "username": "ExitGarden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110515660",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0frcus Felipe",
                "username": "MarcusFelipeAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1450817269269999625",
                "name": "jfolhabarra",
                "username": "jfolhabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671669794",
                "name": "Drift Queen \ud83d\ude97\ud83d\udc51",
                "username": "boojawaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915912693646839809",
                "name": "Caroline Ishida Date",
                "username": "CarolineIshida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387037212198400003",
                "name": "\u0618",
                "username": "dorfrecss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39307889",
                "name": "Jes\u00fas Manuel",
                "username": "jemang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170002542",
                "name": "SOCIEDADE SUSTENT\u00c1VEL - Siga-nos, que te seguimos.",
                "username": "pafranco2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240121997763502095",
                "name": "Anderson Estev\u00e3o",
                "username": "AndersonEstevo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69438379",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos Luz",
                "username": "joaomarcosluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103086575",
                "name": "tot\u00f3 das ideia",
                "username": "lynnwants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086660238097424384",
                "name": "Rafael Fernandes",
                "username": "rfernandeses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367791447",
                "name": "FORA LULA !",
                "username": "LUISLuisreb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447659723340328963",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto",
                "username": "JoseRobertoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4151156403",
                "name": "Ci\u00eancia na Rua",
                "username": "ciencianarua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "OPresente.com.br",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333967934071377920",
                "name": "Hiagor",
                "username": "hs_ssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251839142",
                "name": "neoliberal de boina",
                "username": "mptzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727857313",
                "name": "Un Plan Perfecto",
                "username": "UnPlanPerfecto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047980621686099968",
                "name": "Val \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc37\ud83c\udfbc",
                "username": "ValdiviaLiette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074454737372749825",
                "name": "Atreva-se",
                "username": "Seiva100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120417354",
                "name": "Ant\u00f4nio H. Guerra Peixe \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "guerrapeixe52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294808046057791493",
                "name": "Olivia#emcasa",
                "username": "OliviaEmcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048931277628473344",
                "name": "Babiborboleta1706",
                "username": "Babiborboleta13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452560430",
                "name": "Dione Scarpelli",
                "username": "DioneScarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154524863513669632",
                "name": "Sertanejo Qu\u00e2ntico\ud83c\udf35\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "TerraDesde1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373945985802629121",
                "name": "Carlos Siqueira #OutroBrasilEPossivel",
                "username": "CarlosS25673590",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264835601150476290",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andr67272991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298944911421640704",
                "name": "\ud83c\udf52 Maestra ou Maestrina? \ud83c\udfb6",
                "username": "GiordanaLube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348799518",
                "name": "L\u00facia Rocha",
                "username": "RochaLcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865576233085566976",
                "name": "Aracilda Hansen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "username": "AracildaHansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158322379",
                "name": "flaviahartmann\ud83d\ude0e\ud83d\udeb2\u2615\ufe0f\ud83c\udf43",
                "username": "Flaviahartmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67470177",
                "name": "DEIXA BAIXO DEIXA BAIXO",
                "username": "eu_frega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480370154638921730",
                "name": "Cores Do Petar",
                "username": "coresdopetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958511856506888192",
                "name": "DeQu\u00e9SeTrata",
                "username": "DeQueSeTrataARG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24433918",
                "name": "Helen Smith",
                "username": "helensmith1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262548121453842433",
                "name": "lili. \ud83e\udd96 VIU O HARRY",
                "username": "tommojuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021231062184284161",
                "name": "RomGyver.Oficial",
                "username": "romgyver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094702103312941057",
                "name": "maf\u00ea",
                "username": "soulsxcrifice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081646954713673728",
                "name": "Rejane Santos-Silva",
                "username": "rejsantossilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325842591741595648",
                "name": "artz",
                "username": "ARTZamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349911172745748481",
                "name": "malu",
                "username": "_malusz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470939298623115268",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Correia #BRA",
                "username": "joo_semtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159862062",
                "name": "Lucia Vieira",
                "username": "Lucia_Boliche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480963425874362374",
                "name": "Marcio Martins",
                "username": "Marcioville1007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860951453732667392",
                "name": "@Marcosrockgalo1",
                "username": "Marcosrockgalo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754344154742874112",
                "name": "Bruno Alves \u2b50\u2b50\ud83d\udda4\ud83d\udc14\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrunoAlves008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258516944636063744",
                "name": "\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud83d\udc14",
                "username": "InfoGalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267614193957711876",
                "name": "Tete",
                "username": "t3t3_fgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384949958558748675",
                "name": "Gleyce Conrado",
                "username": "GleyceConrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131882693690626049",
                "name": "Ambroder",
                "username": "igorambroder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439408868015153153",
                "name": "escorpi\u00e3o do lame",
                "username": "cruelcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402447011081867275",
                "name": "Denise Couto Barbosa",
                "username": "DeniseCoutoBar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266195549394534400",
                "name": ".",
                "username": "tm020313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160273688312332290",
                "name": "Mariella Patti \ud83d\udd8c\ufe0f \ud83d\udc3e\ud83d\udcd6\ud83d\udd2d\ud83c\udf18\ud83e\udde0",
                "username": "PattiMariella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363860868300161025",
                "name": "Malta Advogados",
                "username": "maltaadvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89896806",
                "name": "Pri gui\u00e7a",
                "username": "priscila198811",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64229766",
                "name": "Caco Ferreira",
                "username": "CacoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118566742",
                "name": "Farid Zahar Filho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "FARIDZAHRFILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57690736",
                "name": "Somos Sinistros CAMPEAO SUPER COPA DO BRASIL 2022",
                "username": "Brunolimadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480581188528091139",
                "name": "Cruzeirense1921",
                "username": "Cruzeirense21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309714224395018242",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fdri\ud83c\udd70\ufe0fn\u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "Lkz_ya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484838934098198528",
                "name": "Todo dia um gol do Cruzeiro",
                "username": "UmGolCruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879041990989578241",
                "name": "francys",
                "username": "francysmelo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "Luiz_Francisco \u264e \ud83d\udcf8 \ud83d\udc0a",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65143898",
                "name": "Hiago Gomes",
                "username": "hiagojam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27362526",
                "name": "Jotap\u00ea Saraiva",
                "username": "jotapesaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58467760",
                "name": "Tricolornaweb",
                "username": "tricolornaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32069362",
                "name": "Celino Souza",
                "username": "celinosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473544247",
                "name": "EDU COELHO",
                "username": "educoelhoguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176614762723065860",
                "name": "Thiago",
                "username": "_ed1Th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245195985728483328",
                "name": "Susana Oliveira",
                "username": "suoliveirap_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767198026121216000",
                "name": "renata. \u2728",
                "username": "rhurricane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268325895",
                "name": "Dem\u00e9trio Vecchioli",
                "username": "Olhar_Olimpico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340016098",
                "name": "Silvana",
                "username": "sil_armenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431784437",
                "name": "Mundo Tricolor",
                "username": "Mundo_Tricolor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407750146243321861",
                "name": "Radar Paran\u00e1",
                "username": "RadarParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212107832226566146",
                "name": "Diego Xavier",
                "username": "diegoxavier88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434936390119215119",
                "name": "Micro GMX",
                "username": "microgmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094962081282097157",
                "name": "ACrys",
                "username": "ACrys3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26799550",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "luizhenriquevas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453672730",
                "name": "DSimas",
                "username": "DSimasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370486775127416838",
                "name": "dois mil e vini tr\u00eas \ud83c\udf89",
                "username": "_vinidorea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211659065",
                "name": "broguinha letinha",
                "username": "letfig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890752951433736192",
                "name": "BASTIDOR TRICOLOR",
                "username": "bastidor_tri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2624104240",
                "name": "MedK",
                "username": "MedK000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37058016",
                "name": "SPFC.net",
                "username": "spfc_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "The Only Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297655369985134597",
                "name": "Otavio Maioli",
                "username": "maioli_otavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240954152",
                "name": "Ana13",
                "username": "AnyArqui13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000022290589978624",
                "name": "Avatarlinds",
                "username": "_obushkate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040915674103795712",
                "name": "Fatimarina\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfamunista",
                "username": "Fatimariani2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118543851",
                "name": "Ademar Danilo",
                "username": "AdemarDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111076225",
                "name": "Sou S\u00e3o Paulo",
                "username": "SouSaoPauloFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55077710",
                "name": "Leia os fatos. Resili\u00eancia.",
                "username": "pablokling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "Marco T\u00falio\u1d9c\u1d43\u1d50 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765182549341642753",
                "name": "\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc08 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc05\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc0e \ud83d\udc51\ud83c\udff4",
                "username": "Gabridefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182415657163513856",
                "name": "procrastinador",
                "username": "Ogab_el",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750133135833231361",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flisson_F\ud83c\udd7e\ufe0fx",
                "username": "Fox_Alisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135501926",
                "name": "Th\u03b1my",
                "username": "Thamyfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379067308702900226",
                "name": "Jhe \ud83d\udcd6 Santidade J.C Ryle",
                "username": "jmcnst__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588231692",
                "name": "Francisco Ferreira",
                "username": "552198617655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391734324",
                "name": "Isabelle Torres.",
                "username": "IsabelleTorres4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435516113534820353",
                "name": "Hay Fernandes",
                "username": "HayFernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178697513450258432",
                "name": "Fotografo de Casamento Guilherme Lima",
                "username": "guilhermelimafv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424403780821569547",
                "name": "Leo Babo",
                "username": "LeoBabo59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305658155",
                "name": "\ud83d\udcb8 OU\u00c7A AGORA DINHEIRO \ud83d\udcb8",
                "username": "Eighor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175176859",
                "name": "\u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anabibiavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736194361625546753",
                "name": "Clube da Luluzinha ||-// \u262d",
                "username": "linkg_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842231012134424576",
                "name": "carlos",
                "username": "cemf_henri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59732069",
                "name": "Sammy Trindade",
                "username": "SammyTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142885372",
                "name": "Eliane Aquino | PT \u2b50\ufe0f",
                "username": "Eliane_Aquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29220559",
                "name": "Ray Tavares",
                "username": "Rayctjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761300484384776193",
                "name": "gege",
                "username": "geovanalimadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455200040151101444",
                "name": "Ronaldo Nobre Le\u00e3o",
                "username": "Ronaldo70792386",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479324633677676547",
                "name": "Lorena Freire",
                "username": "LoreCfre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34315956",
                "name": "Efr\u00e9m Ribeiro",
                "username": "efremribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulofwild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843228989468692480",
                "name": "Hondt - Sem M\u00e9todo",
                "username": "evoluicomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475440622228103168",
                "name": "Miguel Pereira",
                "username": "1MiguelPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261514200",
                "name": "Nandices",
                "username": "limadacosta86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57469729",
                "name": "Bruno Gradim",
                "username": "BrunoGradim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217506336",
                "name": "sarah depois de cristo depois de cristo",
                "username": "bodegajones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4102286025",
                "name": "FpFpFp",
                "username": "FpStroker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326949520",
                "name": "Brazilian Tanager \ud83d\udc26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SofaBirder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227602151784009729",
                "name": "Luiz Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "LuizRic70378939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427634967874576386",
                "name": "Nova Difusora FM 90.3",
                "username": "novadifusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "ferpaiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "marquinhos com beck rosa",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103311427589292032",
                "name": "Poesias Flutuantes",
                "username": "PoesiasFlutuam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877262364546129921",
                "name": "Ta\u00eds com ag\u00e1",
                "username": "taia_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1307788010243710977",
                "name": "MeFalaram",
                "username": "Echi13Kobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068103",
                "name": "Arthur do Val - Mamaefalei",
                "username": "arthurmoledoval",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1523823530",
                "name": "MBL - Movimento Brasil Livre",
                "username": "MBLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116801280",
                "name": "Jo\u00e3o Buch",
                "username": "joaobuchlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141114931632381952",
                "name": "nati | \ud83d\udcd6 thg\u00b3",
                "username": "katetayIor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308801101265805313",
                "name": "bea.",
                "username": "ladygbson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451625679",
                "name": "\ud80c\udc83.\u2729 bellyzera \u2729.\ud80c\udc83",
                "username": "bellyzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159662972",
                "name": "Marcia ReRe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciarere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535478708",
                "name": "apareci desaparecido",
                "username": "__rubs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202121765",
                "name": "Wellington M F",
                "username": "Wellingtonmf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22677822",
                "name": "Claro Brasil",
                "username": "ClaroBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37642624",
                "name": "Adv. Alessandro Passos",
                "username": "Sandro_Passos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055093148270190592",
                "name": "Sheep",
                "username": "Sheep_L_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973297923302875137",
                "name": "Haon",
                "username": "haonzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25128857",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "And_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97081119",
                "name": "Fernando Holiday",
                "username": "FernandoHoliday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1320884903312056320",
                "name": "Quincas",
                "username": "poema169",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426953914",
                "name": "le\u00e3o de ch\u00e1cara da Lemon Party",
                "username": "lfernando_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317083078",
                "name": "Hugo Wanner",
                "username": "hugowanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472559333",
                "name": "claudio Vieira",
                "username": "gauchoclauvii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25603611",
                "name": "Lucy",
                "username": "lusemacento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369757115351502848",
                "name": "Mo\u00e7a aleat\u00f3ria",
                "username": "SabrinaMori6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42347747",
                "name": "Vitor Mori",
                "username": "vitormori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176305661",
                "name": "Diego Luna Quevedo",
                "username": "diegolunaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353073536458321921",
                "name": "Donbren\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "BrendonMagalhe3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353684400",
                "name": "Gaystavo \u2652\ufe0f\ud83c\udfae",
                "username": "lgustavogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104141464332832769",
                "name": "WC",
                "username": "Bostanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "Ro13erto Kuppe",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658320261",
                "name": "ph",
                "username": "phmaia_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56931404",
                "name": "Tiago Salazar",
                "username": "TiagoSalazar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356226550446886915",
                "name": "Maur\u00edcio Alexandre (Mau-Mau)",
                "username": "Maurcio63961457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348436825963114496",
                "name": "upreto",
                "username": "Dudu5421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138245770862350337",
                "name": "{ \ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8e: \"\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude73\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9c\" };",
                "username": "m4rcelodiasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151492263048073216",
                "name": "camaleoa \ud83e\udd8e",
                "username": "0jrlig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427343522148098050",
                "name": "Ryan C.",
                "username": "oryancostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269869262",
                "name": "fils de la maison \u00e9vang\u00e9liste",
                "username": "_mxxqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435124360",
                "name": "pretinha cor de hxx",
                "username": "EuMylenaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728285636420063232",
                "name": "vicc \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "_vicqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199190073",
                "name": "Nature Tweets",
                "username": "TheNatureTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35984842",
                "name": "Davi Maia Rocha",
                "username": "davimaiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633764691",
                "name": "jo\u00e3o Valente",
                "username": "jvalente60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53163365",
                "name": "Ney Leprevost",
                "username": "neyleprevost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52808430",
                "name": "Annie Carrera \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc83",
                "username": "anniecarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71596765",
                "name": "Johnny Calmo",
                "username": "pelamorhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932284251",
                "name": "Ricardo Augusto",
                "username": "Ricardo_gil01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39346248",
                "name": "Beatriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "BeatrizSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165522484088717313",
                "name": "kay",
                "username": "alvesskay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472420667",
                "name": "al/berto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #DemocraciaSEMPRE",
                "username": "albertotfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172838692",
                "name": "jennifer \u2b50\ufe0f",
                "username": "callingoutfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428733322679791618",
                "name": "Port\u00e3o 9",
                "username": "portal_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101788138",
                "name": "EduStan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd8a\ud83c\udfc849'ers",
                "username": "edustang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158092325",
                "name": "Ol\u00e9 do Brasil",
                "username": "Oledobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725386663",
                "name": "Nando",
                "username": "Donan77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027603463520374785",
                "name": "\ud835\uddc6\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddc2\u17f9\u2077",
                "username": "mygtalented",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145851084407287808",
                "name": "laura",
                "username": "lalrss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153079669",
                "name": "I.N.Gr.I.D",
                "username": "Indi_ripax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42962996",
                "name": "ISTO\u00c9 Dinheiro",
                "username": "istoe_dinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227640845760897025",
                "name": "Cotrim \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "HenriqueCotrim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964471",
                "name": "PAH Burgos",
                "username": "PAH_Burgos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97950003",
                "name": "Ira",
                "username": "depredada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107803142",
                "name": "Daniel de la Rosa / \u2764\ud83e\udd0e",
                "username": "danidelarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012748241",
                "name": "Burgos Socialista",
                "username": "PSOEBurgosLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153611083208413184",
                "name": "PP Burgos Ciudad",
                "username": "PPBurgosCiudad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981354173471117312",
                "name": "Cs Burgos Ciudad",
                "username": "CsBurgosCiudad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412328113955086336",
                "name": "Grupo Municipal En Burgos Podemos",
                "username": "GMPodemosBurgos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413025242",
                "name": "Ayuntamiento de Burgos",
                "username": "Aytoburgos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964609631791218688",
                "name": "ARGOS CASTELO BRANCO \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "ARGS92447395",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2251900600",
                "name": "Maria\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "KeoKurrencia3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325889354",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "PrLuizHMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513490346",
                "name": "sabrina bley \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc75\ud83c\udffc\ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83d\udc89\ud83c\udf7a\u2615\ufe0f",
                "username": "SabrinaBley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48578916",
                "name": "f\u00e3 clube",
                "username": "RomuloFC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120720933373792256",
                "name": "Juninho Atleticano \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                "username": "Junior9x2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275940016842313728",
                "name": "Ari",
                "username": "arielvictoriass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4803448275",
                "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc28",
                "username": "PacificoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241211272068202496",
                "name": "Zez\u00e9 Weiss da Silva Lula",
                "username": "ZezeVBWeiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40131941",
                "name": "Raphael Q. Carvalho",
                "username": "raphaelq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358900953525723138",
                "name": "Pdrin Ramonee ta apaixonadinho\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Pedroo_Ramone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227551342119575557",
                "name": "cla",
                "username": "aaclynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141702933",
                "name": "Rick Way",
                "username": "Rick_way",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746070200173342720",
                "name": "Juliana DV",
                "username": "julianaduvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437222891494547459",
                "name": "WILIAN SILVA\ud83d\udc63",
                "username": "WILIANSILVA0411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714342625",
                "name": "Freverton Fidelis",
                "username": "FrevertonAp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996405591001231362",
                "name": "Adriana Balthazar",
                "username": "adribalth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483528052709761032",
                "name": "TecHub",
                "username": "TecHuub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170892323640762369",
                "name": "\u2665\ufe0fAmunet\u2665\ufe0f",
                "username": "rayoscometas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028435887854694400",
                "name": "\u00a9",
                "username": "xcecinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278328179",
                "name": "Ma Elodia Guerrero",
                "username": "elodia_lola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860230012645126146",
                "name": "Raduanismo",
                "username": "Jaonataz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214886681159057408",
                "name": "Edenilson de Sousa \ud83d\udc1f\u26cf",
                "username": "paleoeddye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73224867",
                "name": "Camila Braga",
                "username": "camilabragab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854357009973616641",
                "name": "Daniela Mendon\u00e7a",
                "username": "danielamendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325286337",
                "name": "Patata\ud83d\udc51",
                "username": "BernardoSiqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483587028788916225",
                "name": "S\u00f3 Legisla\u00e7\u00e3o",
                "username": "SoLegislacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395651902",
                "name": "Pedro Mendes 13 na veia",
                "username": "pedroh_fmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722780882554126336",
                "name": "kei \ud83d\udcd6 as duas torres",
                "username": "sassenxxch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353868030481195013",
                "name": "(we don't talk about) bruno",
                "username": "bamiroma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715256847",
                "name": "Natalina \u2764\ufe0f",
                "username": "natzinhacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223711716",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "Gomessin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172566483",
                "name": "T 'hai .",
                "username": "Thai_Moreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472172106746109952",
                "name": "Cada ponto \u00e9 um dia a menos do governo Bolsonaro!",
                "username": "JaVaiAcabar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204842728",
                "name": "marcia denser",
                "username": "mdenser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47930856",
                "name": "Enildo",
                "username": "enildocms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242264876531118080",
                "name": "\ud835\udc08\ud835\udc06 @\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc04 \u208a\u02da. \u0f04",
                "username": "caioroutine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479918946706931716",
                "name": "Roberto Luiz",
                "username": "Roberto49693778",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068205475282460677",
                "name": "13joaoantonio\ud83d\ude0e",
                "username": "joaoant34390099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418917931866628099",
                "name": "Arcoverde n\u00f3s/nosso",
                "username": "0Arcoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278539641",
                "name": "Carlos",
                "username": "Pilhaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125201931",
                "name": "Rodrigo Ianhez",
                "username": "rianhez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34785925",
                "name": "Roque \ud83d\udda4\u2b50",
                "username": "gaabrielrooq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477555725",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucsAlvsRodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273371856",
                "name": "satan\u00e1s de cropped",
                "username": "nubinhaaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863042001",
                "name": "Silenciosa & Fatal",
                "username": "_arguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482340847844794383",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "FranBorges78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89185788",
                "name": "Beto Jord\u00e3o \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddfb\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf8\ud83c\uddea",
                "username": "beto_jordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801185504",
                "name": "Jean Barbosa",
                "username": "barbosajean29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806434140006518784",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "PH27GALO13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121429524",
                "name": "Alessandra Santos",
                "username": "Alessandra_0401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220423",
                "name": "Fernando Sette",
                "username": "fernandosette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108743951501193216",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JaugustosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847129160",
                "name": "Marcelo Soares \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marceloflavios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264015423290454016",
                "name": "Ellen",
                "username": "ellenmachadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466587969939292165",
                "name": "moved",
                "username": "dowsuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79078914",
                "name": "Luciano \ud83c\udfc671 \u2b50\ud83c\udfc621\u2b50",
                "username": "Luciano_lula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368928306758881281",
                "name": "Viver Literatura",
                "username": "ViverLiteratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265802754",
                "name": "Pablo \u2728\ud83c\udf34",
                "username": "pblpraxedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318905296098594816",
                "name": "CNN Brasil Soft",
                "username": "cnnbrasilsoft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220387710462021633",
                "name": "Maria Marighella",
                "username": "mariamarighella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009587731947839489",
                "name": "Loche",
                "username": "shelostcontroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161821537",
                "name": "caiyet\u00e3no",
                "username": "emersancaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149963509",
                "name": "YankeeOptimist",
                "username": "josephmaiorana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341014238693867525",
                "name": "Rede NoticiaZ Litoral SP",
                "username": "rnz_litoralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574834670",
                "name": "Luiz Mateus",
                "username": "LuizMateus02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750080007083524097",
                "name": "pestana",
                "username": "gabriel_pstn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44983768",
                "name": "CHRISTINA BARBIERI",
                "username": "CHRISBARBI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187725365915144192",
                "name": "Esther",
                "username": "Nuna082011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94828124",
                "name": "Riva (Rivaroli)",
                "username": "RivaRivaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4340380221",
                "name": "N\u00e3o entendo comercial de perfume",
                "username": "Franpardinho90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828924962",
                "name": "Loren \ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "dainhalori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28331085",
                "name": "Hospital de Amor",
                "username": "hospitaldeamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438542211755433989",
                "name": "",
                "username": "tucadown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093902695101095936",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sorocaba",
                "username": "camarasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3076473821",
                "name": "JUNINHO BOI",
                "username": "juninhoB0i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75709597",
                "name": "Alo\u00edsio Classmann",
                "username": "depclassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422997650195030017",
                "name": "Portal Big ABC",
                "username": "PortalBigABC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "g1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16002023",
                "name": "Samantha Klein",
                "username": "samklein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64592917",
                "name": "Lu Soares",
                "username": "LuizaSoaresb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135671066779688960",
                "name": "joao da silva",
                "username": "Joao_Silva_38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481439159466270722",
                "name": "Leonardo Gavioli",
                "username": "LeonardoGaviol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93483043",
                "name": "Carolina Costa",
                "username": "LovemeFletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930616947",
                "name": "Jeorge W Braz Farias",
                "username": "JeorgeFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481391392782004224",
                "name": "Putgoz",
                "username": "putgoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 54K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1464483176449990656",
                "name": "Fabs",
                "username": "fabiellykpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468533064",
                "name": "iKarla",
                "username": "primandona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284725",
                "name": "Nath\u00e1lia Urban",
                "username": "UrbanNathalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47603635",
                "name": "F\u00e1bio Franco",
                "username": "biocoiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115374221",
                "name": "Marisa xisBeta",
                "username": "xisbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590404477",
                "name": "Dr Banks",
                "username": "mahagod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294018983",
                "name": "Tio Hugo",
                "username": "hugoryla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697754",
                "name": "Diego Flausino",
                "username": "diego_miranda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60164772",
                "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f",
                "username": "fvernon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433892014",
                "name": "TV Universo 32",
                "username": "TvUniverso32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348607239666462720",
                "name": "Prefeitura de Itabora\u00ed",
                "username": "PrefdeItaborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460663029494960135",
                "name": "Marcelo Delaroli",
                "username": "DelaroliMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230422078",
                "name": "Marcelo Delaroli",
                "username": "OficialDelaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100562702",
                "name": "Prefeitura Itabora\u00ed",
                "username": "pmitaborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395157168",
                "name": "MarcioVHubner",
                "username": "MarcioVHubner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203148382",
                "name": "mar",
                "username": "latinaamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459889926565240833",
                "name": "Pedro Lacerda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Plgeo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581828846671859713",
                "name": "Rafael Balboa",
                "username": "rafaelbboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843123162",
                "name": "MAX",
                "username": "maxmmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74200266",
                "name": "Felipe de Castro",
                "username": "felipdcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911391210895560704",
                "name": "Roberto Maia",
                "username": "robertomaia333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021836447794520065",
                "name": "Academicismo",
                "username": "academicismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301930277565083648",
                "name": "gus \u00e9\u00a113! (eu sou o gus)",
                "username": "isaofftoday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75304381",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "eng_rsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1486668526811328515",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe46sop63zeso0fcw0wu6lzj6hzlp",
        "oldest_id": "1484208529636577290",
        "result_count": 494
    }
}