{
    "data": [
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2022-01-06T08:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1479012651145605121"
            ],
            "id": "1479012651145605121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/NmbiALA1gm"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2022-01-06T08:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1479004412643352583"
            ],
            "id": "1479004412643352583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obitu\u00e1rio: Edward O. Wilson, do Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/JWdb7AtUN5"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2022-01-06T06:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478983671671492609"
            ],
            "id": "1478983671671492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para visitas monitoradas \u00e0 Ilha Marab\u00e1, Viveiro de Mudas e Parque\u00a0Municipal https://t.co/fiWgsWmX1n"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2022-01-06T05:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478968972406050816"
            ],
            "id": "1478968972406050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Instituto lan\u00e7a guia de sapos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1 - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/dzLwrQTBLS\n\nParticipe do https://t.co/509yn1ErSZ @AAMachadoRP\n#FicaDuda #MachadoPodcast https://t.co/TfvnQOIDTz"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-01-06T04:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478949460302602241"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1478949460302602241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. Trilha das Samambaias \ud83d\udc9a https://t.co/KKXI2D1gIB"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2022-01-06T04:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478949199609745413"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1478949199609745413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. Soldadinho do Araripe \ud83d\udc9a https://t.co/YtC0iAO6ut"
        },
        {
            "author_id": "903343899095261184",
            "created_at": "2022-01-06T02:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478917438574325760"
            ],
            "id": "1478917438574325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Intendente\nhttps://t.co/oImWWwmBNr https://t.co/aTiVpBCfWT"
        },
        {
            "author_id": "48488248",
            "created_at": "2022-01-06T02:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478913764086923267"
            ],
            "id": "1478913764086923267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu s\u00f3 o parque municipal de BH https://t.co/NyeKdc484G"
        },
        {
            "author_id": "192980459",
            "created_at": "2022-01-06T01:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478905406130995201"
            ],
            "id": "1478905406130995201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfSentiste el temblor?\n\nhttps://t.co/YRidKDaXTx\n\n#Fresno #Temblor"
        },
        {
            "author_id": "1287718465768497161",
            "created_at": "2022-01-06T01:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478894738476519430"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "771574989195575302",
                        "start": 0,
                        "username": "simoneregazio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478894738476519430",
            "in_reply_to_user_id": "771574989195575302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simoneregazio @rsallesmma E acho que ele esqueceu o Ming, o Sarney Filho, e a Marina, me diz a\u00ed o Sarney filho e t\u00e3o bom mas t\u00e3o bom que est\u00e1 desapropriado o parque nacional de Bras\u00edlia para regularizar invas\u00e3o no DF, no governo do Inganez. Acredito que quem vota no PT \u00e9 por que tem merda na cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "238541956",
            "created_at": "2022-01-06T01:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478894713080061956"
            ],
            "id": "1478894713080061956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Negacionista, terraplanista, bolsonazifacista, puxa saco de mil\u00edcia, milicos em cargo de comiss\u00e3o, policia em cargo estrat\u00e9gico, terceira via grilagem de \u00e1rea protegida, quarta via garimpo ilegal. https://t.co/3s2SbNB1uB"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2022-01-05T23:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478873113362419713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1153031781224013824",
                        "start": 0,
                        "username": "BrendaLazareth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478873113362419713",
            "in_reply_to_user_id": "1153031781224013824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrendaLazareth O pr\u00e9dio onde to, q eh a casa do meu amigo, eh assim mesmo. A diferen\u00e7a q \u00e9 em Bras\u00edlia e de frente pra floresta nacional de Bras\u00edlia. E saiu a 250 mil"
        },
        {
            "author_id": "1420486450982830083",
            "created_at": "2022-01-05T23:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478871025962176512"
            ],
            "id": "1478871025962176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Itatiaia \u2013 Inscri\u00e7\u00f5es abertas para acesso gratuito de moradores de Resende ao #ParqueNacionalDoItatiaia\nhttps://t.co/HRuPaHiinH\n#PortalCRN #SulFluminense #SulDoRio #Turismo #Esporte #Ecologia"
        },
        {
            "author_id": "160675477",
            "created_at": "2022-01-05T23:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478868785536946187"
            ],
            "id": "1478868785536946187",
            "in_reply_to_user_id": "1415458925818916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuaAzul87481852 A quantidade de ouro \u00e9 enorme e devem ter imagem de sat\u00e9lite.\nMas \u00e1rea protegida \u00e9 \u00e1rea protegida. \nEsse ouro prov\u00e9m de queda de meteoro."
        },
        {
            "author_id": "100079391",
            "created_at": "2022-01-05T23:13:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478867179588227075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15336738",
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478867179588227075",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller Aaaah. No parque nacional das Emas aqui em Goi\u00e1s a bioluminesc\u00eancia nos cupins ocorre em outubro."
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-01-05T23:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478864380632600577"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55334643,
                        -23.73690313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1478864380632600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Da Pedra Grande https://t.co/GRIf57U3UG"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2022-01-05T22:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478858197700161542"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55334643,
                        -23.73690313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1478858197700161542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Da Pedra Grande https://t.co/4Mr4Ahaw4i"
        },
        {
            "author_id": "974708288523788289",
            "created_at": "2022-01-05T22:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478856686542725130"
            ],
            "id": "1478856686542725130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/PXkDz963y9"
        },
        {
            "author_id": "1204068106131460096",
            "created_at": "2022-01-05T22:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478856307109212162"
            ],
            "id": "1478856307109212162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presenciei um roubo de celular no 99 que eu tava descendo pro centro, um cara veio l\u00e1 do parque municipal, puxou o celular do motorista, e eu no bando de tr\u00e1s com meu celular na m\u00e3o mas com o vidro fechado, T\u00d4 ASSUSTADA"
        },
        {
            "author_id": "1432123367436468232",
            "created_at": "2022-01-05T22:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478850938907635712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478850938907635712",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Andr\u00e9....vc que cobre a \u00e1rea ambiental do RJ h\u00e1 anos saberia dizer a \u00e1rea do aut\u00f3dromo de Deodoro defina pel9 governo do Estado e Prefeitura nos preparativos da Olimp\u00edada \u00e9 a mesma que depois virou Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?  https://t.co/TbYZI8VXTt"
        },
        {
            "author_id": "929432082409025538",
            "created_at": "2022-01-05T21:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478841980847276042"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1355553086685782018",
                        "start": 0,
                        "username": "RedeTrampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478841980847276042",
            "in_reply_to_user_id": "1355553086685782018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RedeTrampo O local onde ser\u00e1 implantado o projeto ser\u00e1 na Reserva Extrativista Marinha do Corumbao que se localiza na Regi\u00e3o Nordeste...\nPara concorrer a vaga ter\u00e1 que ser um profissional da \u00c1rea de Meio Ambiente...Gestor ou Especialista em Pedagogia da Educa\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-01-05T21:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478839967895932932"
            ],
            "id": "1478839967895932932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para acesso gratuito de moradores de Resende ao Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/KTtM9IP4pX https://t.co/pIkWiWQCAN"
        },
        {
            "author_id": "1225530452129275910",
            "created_at": "2022-01-05T21:21:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478839210689937413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "322107692",
                        "start": 0,
                        "username": "MirianFDuarte__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478839210689937413",
            "in_reply_to_user_id": "322107692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirianFDuarte__ Amiga tinha um perto do parque municipal na Guajajaras com Afonso Pena"
        },
        {
            "author_id": "241421596",
            "created_at": "2022-01-05T20:58:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478833296503193601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89282975",
                        "start": 0,
                        "username": "valeriascher"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "776476600678412288",
                        "start": 14,
                        "username": "MarizMarcella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478833296503193601",
            "in_reply_to_user_id": "89282975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@valeriascher @MarizMarcella Surto misterioso de Pernambuco foi causado por mariposas. Nas \u00faltimas semanas, supostos casos de sarna (escabiose) foram identificados em uma \u00e1rea de reserva de mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, em Recife, no estado de Pernambuco."
        },
        {
            "author_id": "1097283571",
            "created_at": "2022-01-05T20:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478831364443152399"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71814514",
                        "start": 0,
                        "username": "AzziStardust"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478831364443152399",
            "in_reply_to_user_id": "71814514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AzziStardust A bichinha v\u00e9i \ud83e\udd7a\n\nUm contrabandista tava reproduzindo elas uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui em Recife, e como ela reproduz muito, ele jogava algumas na mata. Elas tavam formando uma microcomunidade invasora em alguns locais da universidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nTerr\u00edvel \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-01-05T20:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478821999325687809"
            ],
            "id": "1478821999325687809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Obra produzida pelo Inpa tem texto bil\u00edngue, em portugu\u00eas e ingl\u00eas, e traz a descri\u00e7\u00e3o de 47 anf\u00edbios que ocorrem na Floresta Nacional, na Amaz\u00f4nia paraense.\n\nhttps://t.co/o30t4f879m"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2022-01-05T20:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478820704250470406"
            ],
            "id": "1478820704250470406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Terra da Gente, da Globo de SP, participou em campo dos esfor\u00e7os dos/das pesquisadores/as do Projeto de Conserva\u00e7\u00e3o do Papagaio-de-peito-roxo no Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o (SP).\n\n\ud83c\udf40 Assista o v\u00eddeo abaixo e a mat\u00e9ria completa aqui: https://t.co/bqLyrgsXSD \ud83d\udcfa https://t.co/hWbzn6V3iu"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2022-01-05T20:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478819937917542401"
            ],
            "id": "1478819937917542401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aus\u00eancia de gestor na Floresta Estadual de Tapau\u00e1 dificulta acesso a pol\u00edticas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/eD5RA40DJu"
        },
        {
            "author_id": "280124959",
            "created_at": "2022-01-05T19:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478818388638060555"
            ],
            "id": "1478818388638060555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhada no Parque Estadual Rio da On\u00e7a em Matinhos, mata atl\u00e2ntica de baixada, litoral do Paran\u00e1.\n\n#birdwatching https://t.co/t9by7MKBHJ"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2022-01-05T19:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478809071897792515"
            ],
            "id": "1478809071897792515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REALENGO | FALA MORADOR \nA semanas o Parque Estadual da Pedra Branca da rua do Governo est\u00e1 fechado. Tem alguma informa\u00e7\u00e3o? Temos poucas \u00e1reas de lazer verde em nossa regi\u00e3o.\ud83d\ude2a\n\nNOTA DA REDA\u00c7\u00c3O \nO Instituto Estadual do Ambiente (Inea) informou que os n\u00facleos do Camorim, em https://t.co/5Fe97gD1l9"
        },
        {
            "author_id": "929432082409025538",
            "created_at": "2022-01-05T19:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478808469255999493"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1355553086685782018",
                        "start": 115,
                        "username": "RedeTrampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478808469255999493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade de contrata\u00e7\u00e3o para consultor pedagogo em meio ambiente para coordenar projeto em educa\u00e7\u00e3o ambiental.\n@RedeTrampo\nhttps://t.co/pkHilqlqeW"
        },
        {
            "author_id": "1398718397538525191",
            "created_at": "2022-01-05T19:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478807216996208646"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1100473126150946817",
                        "start": 0,
                        "username": "TJrPereira81"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1377731380130553857",
                        "start": 14,
                        "username": "SLEO37446734"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "242967720",
                        "start": 28,
                        "username": "monark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478807216996208646",
            "in_reply_to_user_id": "1100473126150946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TJrPereira81 @SLEO37446734 @monark Lugares p\u00fablicos s\u00f3 s\u00e3o fechados a gente sem vacina em caso de eventos ou se de alguma forma eles s\u00e3o fechados, como o caso do parque municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "368488991",
            "created_at": "2022-01-05T19:09:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478805867784978439"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 86,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478805867784978439",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dspautzsc N\u00e3o cuidam de um Rio, como querem cuidar de uma Reserva Biol\u00f3gica Marinha? @fiscaldoibama"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2022-01-05T18:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478803053532917765"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "39561645",
                        "start": 0,
                        "username": "germana_fazgibi"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "170837227",
                        "start": 17,
                        "username": "ORagalzi_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "111881593",
                        "start": 30,
                        "username": "mneves71"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478803053532917765",
            "in_reply_to_user_id": "39561645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@germana_fazgibi @ORagalzi_ e @mneves71 num certo parque estadual depois de revisar armadilhas e descansando para a coleta a noite... \nSaudades meus caros"
        },
        {
            "author_id": "237154337",
            "created_at": "2022-01-05T18:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478802076343877640"
            ],
            "id": "1478802076343877640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada Gradas de Soaso, Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido, Spain [3000x1996] https://t.co/MJixhuquVP"
        },
        {
            "author_id": "1236294019925315584",
            "created_at": "2022-01-05T18:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478801580078030860"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478801580078030860",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0F4RmkUpVX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "21814425",
            "created_at": "2022-01-05T18:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478799437136904195"
            ],
            "id": "1478799437136904195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E limpando a sua TL da escatologia, decap\u00f3des marinhos, e advogados de rica\u00e7os do dia: \n\nParque Nacional das Geleiras, Montana.\n\nhttps://t.co/Ls1vJLZ0N7"
        },
        {
            "author_id": "872491100317122564",
            "created_at": "2022-01-05T18:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478798084385693696"
            ],
            "id": "1478798084385693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascada Gradas de Soaso, Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido, Spain [3000x1996] #landscape #naturephotography #photography #photooftheday #nature #naturelovers #ttot #travel https://t.co/EVVKNQQTwx"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2022-01-05T18:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478794527024496640"
            ],
            "id": "1478794527024496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticantes de atividades f\u00edsicas no Parque Nacional do Itatiaia precisam renovar cadastro https://t.co/NTAnQpH2JY https://t.co/oZELEiXkIx"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-01-05T18:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478792369839427597"
            ],
            "id": "1478792369839427597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O distrito de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, onde est\u00e1 localizado o Parque Estadual do Ibitipoca confirmou 28 novos casos de Covid-19 em 24h. https://t.co/0NQi7qeqw3"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2022-01-05T18:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478789420417531910"
            ],
            "id": "1478789420417531910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem at\u00e9 dia 21 de janeiro inscri\u00e7\u00f5es para carteirinha do atleta morador de Resende que garante gratuidade na entrada ao Parque Nacional do Itatiaia.\nNot\u00edcia completa:\nhttps://t.co/DuWLZqA8m2 https://t.co/89QUdMfBDx"
        },
        {
            "author_id": "367095997",
            "created_at": "2022-01-05T17:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478787404425314307"
            ],
            "id": "1478787404425314307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuvas, nascente do Rio S\u00e3o Francisco transborda no Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nSaiba mais: https://t.co/NMzBThJUjD"
        },
        {
            "author_id": "2401819825",
            "created_at": "2022-01-05T17:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478784338544185354"
            ],
            "id": "1478784338544185354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito ir no parque nacional dos lagos de plitvice"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-01-05T17:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478782867987734529"
            ],
            "id": "1478782867987734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas na Argentina passa a exigir passaporte de vacina\u00e7\u00e3o aos visitantes.\n\nA medida j\u00e1 foi notificada pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional em Puerto Iguaz\u00fa como estrat\u00e9gia para prevenir infec\u00e7\u00f5es e diminuir a circula\u00e7\u00e3o do v\u00edrus.\n\nhttps://t.co/LSXjFD2hEA"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2022-01-05T17:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478775189311836166"
            ],
            "id": "1478775189311836166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As regras para participa\u00e7\u00e3o seguem determina\u00e7\u00e3o de Edital publicado no dia 28 de dezembro de 2021.\nhttps://t.co/XYZ29egQNK"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-01-05T17:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478773592984895502"
            ],
            "id": "1478773592984895502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A conquista do Arquip\u00e9lago Trindade e Martin Vaz como unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 um importante passo para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade brasileira. Uma amplia\u00e7\u00e3o de 1,5% para 25% de \u00e1rea protegida.\n\n#somospro https://t.co/vbM4JbBhgY"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2022-01-05T16:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478768910417735691"
            ],
            "id": "1478768910417735691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Zimbabu\u00e9 vai receber 1MD por ano para combater ca\u00e7a furtiva - https://t.co/VDuZeY7Jwb https://t.co/3swvJ4vY44"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2022-01-05T16:08:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478760356579352577"
            ],
            "id": "1478760356579352577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia eu querendo desbravar a floresta nacional de Bras\u00edlia... e n tem um guia"
        },
        {
            "author_id": "28702713",
            "created_at": "2022-01-05T16:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478758631692771337"
            ],
            "id": "1478758631692771337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ler as not\u00edcias regionais sempre um mix de emo\u00e7\u00f5es: aumentou a popula\u00e7\u00e3o de linces na floresta estadual, diminuiu o n\u00famero de infectados por covid e na cidade do lado o cara achou uma kalaschinikow enterrada no quintal"
        },
        {
            "author_id": "1297043853518790658",
            "created_at": "2022-01-05T15:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478756904021205000"
            ],
            "id": "1478756904021205000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal? Parque lage ? https://t.co/ElFyDIz6Ft"
        },
        {
            "author_id": "2424539186",
            "created_at": "2022-01-05T15:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478747671087263755"
            ],
            "id": "1478747671087263755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ainda t\u00f4 tentando processar a beleza do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/3ioU6S0wRi"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-05T15:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478743725895569419"
            ],
            "id": "1478743725895569419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1173968795553161216",
            "created_at": "2022-01-05T15:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478743708183015432"
            ],
            "id": "1478743708183015432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cascada Gradas de Soaso, Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido, Spain [OC][3000x1996] Love photography? Subscribe to our channel: https://t.co/snSwhtZFHD #nature #earth #photography https://t.co/MJZ89zDqPu"
        },
        {
            "author_id": "807922445126606849",
            "created_at": "2022-01-05T14:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478740768164614159"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478740768164614159",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/F76SMZkMOA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-01-05T14:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478739785191759876"
            ],
            "id": "1478739785191759876",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Mirante do Caet\u00e9, no Parque Municipal da #Prainha, colado ao Parque Estadual da Pedra Branca, tem uma linda vista para a praia e o bairro Recreio dos Bandeirantes.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#RiodeJaneiro #Ecoturismo #aventura #natureza #PEPB https://t.co/UsjAjG0PFQ"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-01-05T14:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478739780150206465"
            ],
            "id": "1478739780150206465",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O A\u00e7ude do #Camorim, tamb\u00e9m no Parque Estadual da Pedra Branca, entre as Serras do Quilombo, do Nogueira e o Pico do Sacarr\u00e3o, est\u00e1 localizado num vale cercado de muito verde. Lindo!\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#RiodeJaneiro #Ecoturismo #natureza #PEPB https://t.co/J7kkpLZy0o"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-01-05T14:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478739775280623621"
            ],
            "id": "1478739775280623621",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A #Cachoeira de Vargem Grande e a Comunidade Quilombola Cafund\u00e1 Astrogilda, est\u00e3o no Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do #Rio, uma das maiores #florestas urbanas no mundo.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#RiodeJaneiro #Ecoturismo #PEPB https://t.co/EPic1WSXRr"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2022-01-05T14:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478739763603587074"
            ],
            "id": "1478739763603587074",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A travessia pelas #praias selvagens da #Transcarioca \u00e9 uma #trilha no Parque Estadual da Pedra Branca que passa pelas Praias do Inferno, Pedra da Lua, Funda, do Meio, do Perigoso e das Conchas. Todas lindas!\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#RiodeJaneiro #Ecoturismo #aventura https://t.co/8LHnmiKOal"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2022-01-05T14:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478738856425963522"
            ],
            "id": "1478738856425963522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tio da perua \ud83d\ude8c \ud83d\ude01\n\nNa d\u00e9cada de 1910, nesse confort\u00e1vel transporte, o tio da carruagem, conduzia as estudantes do col\u00e9gio feminino Des Oiseaux, no bairro da Consola\u00e7\u00e3o (Atual Parque Municipal Augusta). https://t.co/YdWIZ19Yma"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-01-05T14:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478735045112311808"
            ],
            "id": "1478735045112311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idoso de 75 anos caminhava pela \u00e1rea proibida do Parque Nacional de Vulc\u00f5es. #ODia \n\nhttps://t.co/Q75q6KtyVi"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2022-01-05T13:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478725972883124232"
            ],
            "id": "1478725972883124232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inpa publica Guia de Sapos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/ZeF1sB5cgW\n\nParticipe do https://t.co/509yn1ErSZ @AAMachadoRP\n#FicaDuda #MachadoPodcast"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2022-01-05T13:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478723275354251265"
            ],
            "id": "1478723275354251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Leve um pedacinho das Cataratas do Igua\u00e7u com voc\u00ea! \ud83e\udd0d\n\nQuem visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Mundial Natural, al\u00e9m de entrar em contato com uma das paisagens mais poderosas do planeta tamb\u00e9m pode levar cenas dessa experi\u00eancia para casa. \ud83d\ude0d https://t.co/vUQImwSmak"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2022-01-05T13:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478718542417694725"
            ],
            "id": "1478718542417694725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo (2), um idoso de 75 anos morreu ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o localizado no Hava\u00ed, nos Estados Unidos (EUA). O acidente aconteceu em uma \u00e1rea fechada ao p\u00fablico no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed.  #ap\u00f3scair #vulc\u00e3onoHava\u00ed\n\nhttps://t.co/944xAOXTih https://t.co/nud75hyXOV"
        },
        {
            "author_id": "40076641",
            "created_at": "2022-01-05T12:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478711952314613763"
            ],
            "id": "1478711952314613763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto lindo!\n\nMacaco amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 visto no Parque Estadual ap\u00f3s 30 anos sem registros. https://t.co/LIpuyzGhga"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2022-01-05T12:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478708039796539392"
            ],
            "id": "1478708039796539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuvas, nascente do Rio S\u00e3o Francisco transborda no Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/labyq3pjv5"
        },
        {
            "author_id": "1415392114599469069",
            "created_at": "2022-01-05T12:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478700982251003908"
            ],
            "id": "1478700982251003908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada Gradas de Soaso, Parque Nacional de Ordesa y Monte Perdido, Spain https://t.co/yXYGidKaYj https://t.co/FgvbxfO5Lm"
        },
        {
            "author_id": "926913756411678725",
            "created_at": "2022-01-05T12:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478699803706109959"
            ],
            "id": "1478699803706109959",
            "in_reply_to_user_id": "926913756411678725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Segundo autoridades locais, ele teria entrado em uma \u00e1rea de acesso p\u00fablico proibido localizada dentro do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed.''"
        },
        {
            "author_id": "1376278653278027778",
            "created_at": "2022-01-05T11:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478697554045018112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36536165",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloArana"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14128609",
                        "start": 12,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478697554045018112",
            "in_reply_to_user_id": "36536165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloArana @felipeneto 300 hectares de mata \u00e9 maior que muita unidade de conserva\u00e7\u00e3o por a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-05T11:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478691923531599872"
            ],
            "id": "1478691923531599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/R76dkdTdN7"
        },
        {
            "author_id": "1263346058",
            "created_at": "2022-01-05T10:09:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478669933835915266"
            ],
            "id": "1478669933835915266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Das Dunas https://t.co/vhMiv48vpm"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2022-01-05T08:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478638658366451714"
            ],
            "id": "1478638658366451714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o descuido traz riscos \u00e0 natureza\n\nImpulsionado pela falta de chuva e pelo calor excessivo, inc\u00eandio no banhado do Pontal da Barra ressurge com assunto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nAcesse https://t.co/hHhpqFLFN6 \n\n(Foto: J\u00f4 Folha - DP) #JDPGeral https://t.co/TBpySLGob2"
        },
        {
            "author_id": "1198451093182828544",
            "created_at": "2022-01-05T01:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478539529300721666"
            ],
            "id": "1478539529300721666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ap\u00f3s chuvas, nascente do Rio S\u00e3o Francisco transborda no Parque Nacional da Serra da Canastra\nPara o chefe do parque, Carlos Henrique Bernardes, \u00e9 natural que o volume das \u00e1guas subam no per\u00edodo chuvoso. Em 2014, nascente secou e o fato foi mostrado pelo g1. https://t.co/ZqX5C9ub0T"
        },
        {
            "author_id": "52551106",
            "created_at": "2022-01-05T01:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478538631807746048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478538631807746048",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Pelo menos n\u00e3o vai exigir altera\u00e7\u00e3o de mapa de \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "41217738",
            "created_at": "2022-01-05T00:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478527502939271168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "894888652718952448",
                        "start": 0,
                        "username": "JosRangelCamar1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478527502939271168",
            "in_reply_to_user_id": "894888652718952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JosRangelCamar1 A nascente \u00e9 dentro do parque Nacional da Serra da Canastra, deve ser l\u00e1 sim."
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2022-01-05T00:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478524616926769155"
            ],
            "id": "1478524616926769155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 fant\u00e1sticos monumentos para descobrir no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/5e4Mz5giFd"
        },
        {
            "author_id": "777531160633155589",
            "created_at": "2022-01-05T00:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478517443685453834"
            ],
            "id": "1478517443685453834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas- Praia Grande. https://t.co/9JOEI8elcK"
        },
        {
            "author_id": "1397609075228172288",
            "created_at": "2022-01-04T23:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478510996448763909"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "104789912",
                        "start": 0,
                        "username": "ElenCAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478510996448763909",
            "in_reply_to_user_id": "1397609075228172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElenCAM Em rela\u00e7\u00e3o ao que voce disse dos parques, eu acho que ainda tenho a cabe\u00e7a de turista. Obviamente podia ter mais, mas gosto do que BH oferece. Parque Municipal, Mangabeiras, Serra do Curral, Lagoa do Nado... Pampulha, Mineir\u00e3o, Pq. Ecol\u00f3gico... Acho bem ok"
        },
        {
            "author_id": "102647685",
            "created_at": "2022-01-04T21:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478482669164011527"
            ],
            "id": "1478482669164011527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraquedistas da Red Bull fizeram salto na \u00e1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o (com fotos) https://t.co/4TtKreKUmE"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-01-04T21:37:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478480618832998403"
            ],
            "id": "1478480618832998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuvas, nascente do Rio S\u00e3o Francisco transborda no Parque Nacional da Serra da Canastra \u23ef\ufe0f Veja v\u00eddeo no #g1CentroOesteMG https://t.co/6JyPxLURR4"
        },
        {
            "author_id": "1124497212933922816",
            "created_at": "2022-01-04T21:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478472854765191172"
            ],
            "id": "1478472854765191172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostaria de saber quem foi o trevoso que nomeou as paisagens naturais do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. tudo \u00e9 MIRANTE DO INFERNO, VALE DA MORTE, AGULHA DO DIABO"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2022-01-04T20:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478463389613674499"
            ],
            "id": "1478463389613674499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CATARATASDOIGUA\u00c7U I Segundo semestre registrou crescimento de 105% em rela\u00e7\u00e3o aos primeiros seis meses\n#cataratas #Igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #fronteiralivre\nhttps://t.co/n20FXmeGGY"
        },
        {
            "author_id": "69523232",
            "created_at": "2022-01-04T20:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478460350165102592"
            ],
            "id": "1478460350165102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Diabo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/YVFRlwaCF0"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2022-01-04T20:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478459689482522625"
            ],
            "id": "1478459689482522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo recebe neste m\u00eas as propostas da concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/JiExVacw4Q"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2022-01-04T20:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478459363299934208"
            ],
            "id": "1478459363299934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recebe neste m\u00eas propostas da concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 - https://t.co/86wp4kDj0G"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2022-01-04T19:10:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478443667165794308"
            ],
            "id": "1478443667165794308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recebe neste m\u00eas as propostas da concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 -\n\nhttps://t.co/qSUZZaoFUE"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2022-01-04T19:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478443429755502598"
            ],
            "id": "1478443429755502598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os artistas devem gravar cenas de a\u00e7\u00e3o em Lapinha da Serra e no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Na trama, eles ser\u00e3o dois dubl\u00eas que viajar\u00e3o a Minas em busca de uma f\u00f3rmula secreta. https://t.co/VbJ7cIDR7t"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2022-01-04T18:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478434320868065288"
            ],
            "id": "1478434320868065288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recebe neste m\u00eas as propostas da concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/XH9tEmiCyd"
        },
        {
            "author_id": "1189910894119194624",
            "created_at": "2022-01-04T18:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478433773490421766"
            ],
            "id": "1478433773490421766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. https://t.co/lILLgnNmNp"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-01-04T18:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478430972941148163"
            ],
            "id": "1478430972941148163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcd1 Governo recebe neste m\u00eas as propostas da concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1\n\nhttps://t.co/pDXPffXr3r"
        },
        {
            "author_id": "1319370179638415360",
            "created_at": "2022-01-04T17:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478423962514251784"
            ],
            "id": "1478423962514251784",
            "in_reply_to_user_id": "1449124035204423684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ric21DL2000 sim, isso \u00e9 aqui na Bahia! \n\u00e9 bem interessante... https://t.co/PXlhtBHBvT"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2022-01-04T17:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478414096676569097"
            ],
            "id": "1478414096676569097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea para compensa\u00e7\u00e3o em parque estadual. - Santa Maria Madalena/RJ - https://t.co/82kCpuQQhp"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2022-01-04T16:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478409538638430213"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "351122212",
                        "start": 81,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "2391264384",
                        "start": 98,
                        "username": "graomogolmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99054933022c35ee"
            },
            "id": "1478409538638430213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exuberante cachoeira v\u00e9u das noivas - Parque estadual de Gr\u00e3o Mogol - MG\n.\nSIGA: @nortedeminasmg \n@graomogolmg\n\n#graomogol #cachoeira #mg #minasgerais #brasil #turismo #turismomg https://t.co/eI8Ke7TI44"
        },
        {
            "author_id": "2730670333",
            "created_at": "2022-01-04T16:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478407838561189890"
            ],
            "id": "1478407838561189890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari https://t.co/kCn21wE6UB"
        },
        {
            "author_id": "2883289097",
            "created_at": "2022-01-04T16:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478405247001366528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "434825274",
                        "start": 0,
                        "username": "CabildoTenerife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478405247001366528",
            "in_reply_to_user_id": "434825274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CabildoTenerife gestionando parque nacional. Cab style https://t.co/5Lefc8Djnh"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-04T16:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478403987128958977"
            ],
            "id": "1478403987128958977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1387852324123598852",
            "created_at": "2022-01-04T16:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478400609984335882"
            ],
            "id": "1478400609984335882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. .\n.\nEm uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2022-01-04T16:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478400449506119681"
            ],
            "id": "1478400449506119681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"A localiza\u00e7\u00e3o do \u00fanico parque nacional de Minnesota \u00e9 perfeita para a visualiza\u00e7\u00e3o de auroras boreais, que podem ocorrer durante at\u00e9 200 noites por ano. https://t.co/kiI2xGSqYg\""
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2022-01-04T15:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478395762522394635"
            ],
            "id": "1478395762522394635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa ou o cons\u00f3rcio de empresas que vencer a licita\u00e7\u00e3o ter\u00e1 a concess\u00e3o do espa\u00e7o pelo per\u00edodo de 30 anos, a partir da data de assinatura do contrato. O valor estimado de investimentos a serem feitos durante a concess\u00e3o \u00e9 de R$ 11,7 milh\u00f5es.\nhttps://t.co/eRgLxYhWHj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-04T15:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478390648269115392"
            ],
            "id": "1478390648269115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14 de dezembro de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,11 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO TAPIRAP\u00c9AQUIRI / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2022-01-04T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478388249567584264"
            ],
            "id": "1478388249567584264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A localiza\u00e7\u00e3o do \u00fanico parque nacional de Minnesota \u00e9 perfeita para a visualiza\u00e7\u00e3o de auroras boreais, que podem ocorrer durante at\u00e9 200 noites por ano. https://t.co/A6Q5IgLM2E"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-01-04T15:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478387171086196750"
            ],
            "id": "1478387171086196750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As propostas dos interessados em participar do processo de licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, nos Campos Gerais, ser\u00e3o recebidas no dia 18 deste https://t.co/IKwYAHf9p2"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-01-04T15:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478386953217261581"
            ],
            "id": "1478386953217261581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As propostas dos interessados em participar do processo de licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, nos Campos Gerais, ser\u00e3o recebidas no dia 18 deste https://t.co/WvK1OEJxDS"
        },
        {
            "author_id": "1272534745017126912",
            "created_at": "2022-01-04T15:05:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478382110062915592"
            ],
            "id": "1478382110062915592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para come\u00e7ar o ano bem vamos falar de conserva\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude03\nTemos artigo sobre riqueza de esp\u00e9cies e a frequ\u00eancia relativa de mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte, no Monumento Natural Municipal Serra do Bom Jardim- MS.\n\n#cerrado #pantanal #oecologiaaustralis #conserva\u00e7\u00e3o #mamiferos #MS https://t.co/voZD79MXwt"
        },
        {
            "author_id": "4193654895",
            "created_at": "2022-01-04T15:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478380755239804934"
            ],
            "id": "1478380755239804934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra da Boca https://t.co/GBQ5DBsAWj"
        },
        {
            "author_id": "3252990513",
            "created_at": "2022-01-04T14:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478377596886949889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1435895899427856384",
                        "start": 0,
                        "username": "Ad_Rocha12"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1450628689247473665",
                        "start": 12,
                        "username": "icaroanalises10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478377596886949889",
            "in_reply_to_user_id": "1435895899427856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ad_Rocha12 @icaroanalises10 Quando eu fui conheci o bairro do Jaragu\u00e1 lindo demais, Parque municipal de Macei\u00f3 maravilhoso. Enfim, quem sem limita a praia n\u00e3o vai achar nada demais, praias bonitas tem aqui em Ubatuba, Guaruj\u00e1, Santos etc..."
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2022-01-04T14:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478375067939655685"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 129,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478375067939655685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vistoria realizada hoje a uma constru\u00e7\u00e3o, na rua Augusto Girardet, pr\u00f3xima ao acesso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Graja\u00fa. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/E9xX72DQEw"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-01-04T14:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478368902375747590"
            ],
            "id": "1478368902375747590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bom dia, amigos, ter\u00e7a-feira aben\u00e7oada para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Este \u00e9 o igarap\u00e9 Jamaraqu\u00e1, um dos lugares mais lindos dentro da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). No remo, o Sr. Luiz , morador da Flona. Foto: Caetano Scannavino https://t.co/qHxWE20WuT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-04T12:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478348271038967808"
            ],
            "id": "1478348271038967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra fabricando ninho \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5KodL85xvi"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-01-04T12:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478344417618665475"
            ],
            "id": "1478344417618665475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o de 2021 indica franca recupera\u00e7\u00e3o do turismo em Foz do Igua\u00e7u.\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 655.335 visitantes, Itaipu Binacional - 285.401 e o Marco das 3 Fronteiras - 279.824.\n\nhttps://t.co/9KB3mDwICp"
        },
        {
            "author_id": "160041801",
            "created_at": "2022-01-04T12:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478339131646349320"
            ],
            "id": "1478339131646349320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renova\u00e7\u00e3o!!!!  Natureza!!!\nRio de Janeiro _ Parque Nacional de Itatiaia!!! https://t.co/nfoR0oCJkc"
        },
        {
            "author_id": "945033479363944451",
            "created_at": "2022-01-04T12:12:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478338522226597888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478338522226597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4Xeg5O3TKC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2593128277",
            "created_at": "2022-01-04T12:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478336077878468610"
            ],
            "id": "1478336077878468610",
            "in_reply_to_user_id": "2593128277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia era fazer de bike a trilha de 15km dentro do parque estadual do Turvo que leva at\u00e9 o Salto do Yucum\u00e3, mas choveu demais e estava complicado passar at\u00e9 com ve\u00edculo. Bikes e motos n\u00e3o estavam autorizadas transitarem ontem por seguran\u00e7a. Chegamos assim ao final da trilha https://t.co/p6S3OGM1Oy"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2022-01-04T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478335410052861954"
            ],
            "id": "1478335410052861954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 662,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 97,
                "retweet_count": 137
            },
            "text": "#Retrospectiva2021 | Em julho, em a\u00e7\u00e3o interag\u00eancias, as For\u00e7as Armadas apreenderam o equivalente a 60 caminh\u00f5es de madeira na Floresta Nacional (Flona) de Jamari, em Rond\u00f4nia, durante a Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama. https://t.co/XoBgmK1qNI https://t.co/mdhQnmRc4g"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2022-01-04T11:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478331070626021380"
            ],
            "id": "1478331070626021380",
            "in_reply_to_user_id": "1094696112735338498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2757\ufe0fA servid\u00e3o ambiental perp\u00e9tua equivale, para fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fundos p\u00fablicos, \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN."
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2022-01-04T11:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478324500936761347"
            ],
            "id": "1478324500936761347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e assegurar o bem-estar das popula\u00e7\u00f5es humanas;"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2022-01-04T10:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478319108575965184"
            ],
            "id": "1478319108575965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\u2192 \u00e9 PROIBIDA a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, EXCETO quando com OBJETIVO EDUCACIONAL, de acordo com o Plano de Manejo da unidade ou regulamento espec\u00edfico"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2022-01-04T10:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478316815835095041"
            ],
            "id": "1478316815835095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7ois (Brasil) https://t.co/1WEI9cnuVf"
        },
        {
            "author_id": "1236223330472034304",
            "created_at": "2022-01-04T10:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478316000533700608"
            ],
            "id": "1478316000533700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas com colete a prova de bala que ocasionalmente s\u00e3o atingidos por balas fora da \u00e1rea protegida procuram m\u00e9dicos?\n\nMesmo assim eles continuam indicando m\u00e9dicos e coletes a prova de bala?\n\nH\u00e1 quem diga que j\u00e1 que vai ser atingido o colete \u00e9 pris\u00e3o e o m\u00e9dico frescura."
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-01-04T09:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478300754955972614"
            ],
            "id": "1478300754955972614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \nCARIBE : PARQUE NACIONAL DO JARAGU\u00c1 (REP\u00daBLICA DOMINICANA)\nhttps://t.co/sJza6InBWa https://t.co/wwqW4FReiI"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2022-01-04T08:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478285527866658823"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1478285527866658823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na Serra do Ger\u00eas, procurado, quer pela sua beleza paisag\u00edstica, quer pelas excelentes condi\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica desportiva  \u00e9 um local de elei\u00e7\u00e3o. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/mOXrgqRfsm\n#Maisportugal #Portugal #ger\u00eas https://t.co/vtEiILvJD0"
        },
        {
            "author_id": "1260284880245702659",
            "created_at": "2022-01-04T04:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478216650352644096"
            ],
            "id": "1478216650352644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Falha de San Adreas \nWhite Rim no Parque Nacional de Canyonlands, Utah - EUA \n\n #SeguidorFielnoSDV https://t.co/9V42JUpxmL"
        },
        {
            "author_id": "141999426",
            "created_at": "2022-01-04T02:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478197129231351810"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1251554371453804545",
                        "start": 0,
                        "username": "Willhrodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1385598177815011329",
                        "start": 16,
                        "username": "BR_AntonioNeto"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "52297557",
                        "start": 32,
                        "username": "thigagliasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478197129231351810",
            "in_reply_to_user_id": "1251554371453804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Willhrodrigues @BR_AntonioNeto @thigagliasso Desde 1988 Fernando de Noronha \u00e9 um parque nacional, \u00e9 tamb\u00e9m patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da humanidade, me pergunto de que forma e em qual governo, o irm\u00e3o bem sucedido conseguiu concess\u00e3o para construir uma pousada naquele local."
        },
        {
            "author_id": "53324489",
            "created_at": "2022-01-04T02:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478192993748365314"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3467554,
                        -22.958252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1478192993748365314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/6Ky5qaUsML"
        },
        {
            "author_id": "855048486",
            "created_at": "2022-01-04T02:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478190746746425347"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1478190746746425347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/BrvakfBNP0"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2022-01-04T01:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478173398958321665"
            ],
            "id": "1478173398958321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em cancelar a viagem pra Foz do Igua\u00e7u, voltamos ao projeto viagem solit\u00e1ria pro meio do mato e achamos um chal\u00e9 perto do Parque Nacional do Itatiaia com um lago a 200m em que mora o Fernando. Abaixo foto do lind\u00edssimo Fernando https://t.co/P9fqDC4O0g"
        },
        {
            "author_id": "192411757",
            "created_at": "2022-01-04T00:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478166246591971342"
            ],
            "id": "1478166246591971342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais momentos como esses!\ud83d\ude4c\n#familia #f\u00e9rias em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0B0tHTlHdy"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2022-01-04T00:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478160821582761986"
            ],
            "id": "1478160821582761986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Florestas de buritizais, sert\u00f5es, relevo de chapadas vermelhas, conjuntos de curiosas forma\u00e7\u00f5es rochosas, c\u00e2nions, cavernas e cachoeiras: Esse \u00e9 o Parque Nacional Chapada das Mesas. Leia a coluna de Flavia Vitorino https://t.co/SsWAiaEeCy"
        },
        {
            "author_id": "66860195",
            "created_at": "2022-01-03T23:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478150536562098185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "113730487",
                        "start": 0,
                        "username": "eualulu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478150536562098185",
            "in_reply_to_user_id": "113730487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eualulu hahahah e eu que fui so com meu vans tbm e fui fazer trilha vermelha do Parque Nacional \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "192411757",
            "created_at": "2022-01-03T23:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478149146578141188"
            ],
            "id": "1478149146578141188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom retornar neste lugar maravilhoso! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/2RT9sqqJAs"
        },
        {
            "author_id": "50993731",
            "created_at": "2022-01-03T23:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478142415068446720"
            ],
            "id": "1478142415068446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraquedistas da Red Bull fizeram salto na \u00e1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o (com fotos) https://t.co/9AfITqYxrJ"
        },
        {
            "author_id": "1348627551921516548",
            "created_at": "2022-01-03T20:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478103579718205441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 55,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478103579718205441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo registro de um Macaco-de-cheiro (Saimiri sp.) no @parquedoutinga, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Bel\u00e9m (PA) que incentiva o turismo ecol\u00f3gico\nFazer o descarte de lixo de forma correta e n\u00e3o alimentar os bichos do parque \u00e9 essencial \ud83d\udc12\ud83e\udd70 https://t.co/WAfvD7tIFn"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2022-01-03T20:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478102517821190155"
            ],
            "id": "1478102517821190155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O experimento planeja reduzir a carga de estresse dos animais que precisam de tratamento\nhttps://t.co/khNTBBZ5OD"
        },
        {
            "author_id": "1398258521288974339",
            "created_at": "2022-01-03T19:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478091351535271936"
            ],
            "id": "1478091351535271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Ferrogr\u00e3o \u2013 a ferrovia de 933 km ligar\u00e1 Sinop (MT) a Miritituba (PA). A expectativa de investimento \u00e9 de R$ 25,2 bilh\u00f5es. Enfrenta uma ADI (A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade) no STF porque seu tra\u00e7ado passa pelo Parque Nacional do Jamanxim (PA)"
        },
        {
            "author_id": "68462124",
            "created_at": "2022-01-03T19:50:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478091342836293636"
            ],
            "id": "1478091342836293636",
            "in_reply_to_user_id": "68462124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros da Advocacia-Geral da Uni\u00e3o celebraram acordo ambiental que vai garantir a constru\u00e7\u00e3o de viadutos vegetados na BR-101, em trecho pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2022-01-03T19:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478090476574154753"
            ],
            "id": "1478090476574154753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitoramento do desmatamento em UC de uso sustent\u00e1vel na Amaz\u00f4nia: \nA Floresta Estadual do Iriri \u2013 Altamira-PA\nhttps://t.co/qRwJflDYuM https://t.co/K7J20Jz00F"
        },
        {
            "author_id": "1006365782224330754",
            "created_at": "2022-01-03T19:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478087863522795523"
            ],
            "id": "1478087863522795523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 levamos 11 jabutizinhos p o parque municipal. E hoje apareceram mais 03.\n\nUma casa aqui no quintal foi demolida. A\u00ed t\u00f4 quebrando o concreto. E sai jabuti debaixo do concreto \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\nTeoria: tem um terreno \u201cabandonado\u201d de um vizinho, entraram por l\u00e1 e se reproduziram at\u00e9 dizer chega"
        },
        {
            "author_id": "4870004476",
            "created_at": "2022-01-03T19:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478078905705762816"
            ],
            "id": "1478078905705762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art\u00edculo de blog https://t.co/m6WUEiUcL8"
        },
        {
            "author_id": "1243991315488088064",
            "created_at": "2022-01-03T18:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478077806844137474"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1478077806844137474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor amizade n\u00e3o h\u00e1 \ud83d\udc95\ud83d\udc95 em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/rQeNDa2yMw"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2022-01-03T18:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478073480117633034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1478073480117633034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilares da cria\u00e7\u00e3o - de cip\u00f3s.\n#floresta #regenera\u00e7\u00e3o #serradacarapina #cip\u00f3 #PEAMP #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/Y3qejNlOg1"
        },
        {
            "author_id": "294312017",
            "created_at": "2022-01-03T18:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478073466846957572"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1478073466846957572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria chamar ela pra ir no Parque municipal, mas deixa pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2022-01-03T17:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478052165587451911"
            ],
            "id": "1478052165587451911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h:10(segunda) - Estados Unidos:\nRegi\u00e3o de Gatlinburg nesta segunda. \u00c9 uma cidade nas montanhas situada no Leste do Estado do Tennessee, sendo conhecida como uma porta de entrada para o Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes. https://t.co/brRJpjvqHD"
        },
        {
            "author_id": "1323415367830614016",
            "created_at": "2022-01-03T16:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478041100095004672"
            ],
            "id": "1478041100095004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 fant\u00e1sticos monumentos para descobrir no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/outXpijRKj"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-03T16:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478039282615001092"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 71,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "193003734",
                        "start": 93,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cdc68e881003"
            },
            "id": "1478039282615001092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - santu\u00e1rio de aves migrat\u00f3rias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n@ICMBio @brasil_IBAMA @mmeioambiente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/D87DSZ0GFq"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-03T16:21:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478038937130217479"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "26416363",
                        "start": 85,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478038937130217479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas voltaram \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nAssistir estas revoadas arrancam sorrisos sem fim na minha alma\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul por aqui neblina\u2026 sol.. e agora um dia lindo .. s\u00f3 agradecer \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\ud83d\udccc Parque Nacional da Lagoa do Peixe 03.01.22 https://t.co/IWyms23FEH"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-03T16:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478038816137039875"
            ],
            "id": "1478038816137039875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esfriando mas com direito a revoada \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS https://t.co/SegRuE77a7"
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2022-01-03T15:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478029990914629637"
            ],
            "id": "1478029990914629637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois da 'chuva de estrelas' na noite de passagem de ano, os paraquedistas da equipa Red Bull Skydive Team, fizeram um salto na \u00e1rea protegida do Cabo Gir\u00e3o.\n\n#jm #madeira #redbull \n\nhttps://t.co/PL9MwYNNR6 https://t.co/e6EGoA2wqq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-03T15:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478026501484212224"
            ],
            "id": "1478026501484212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 no dia 21 de dezembro de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1476623234711838730",
            "created_at": "2022-01-03T15:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478024496766402560"
            ],
            "id": "1478024496766402560",
            "in_reply_to_user_id": "984945654077251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanSdick4341 Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2022-01-03T15:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478022152033120256"
            ],
            "id": "1478022152033120256",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A reserva extrativista foi t\u00e3o afetada, que a fome j\u00e1 \u00e9 uma realidade dura por aqui. A m\u00e3o de obra \u00e9 escassa. Grupos de atendimento \u00e0 fauna, est\u00e3o prestando aux\u00edlio a humanos. Ontem, os bombeiros foram embora. \n\nT\u00ednhamos barcos garantidos. Agora j\u00e1 n\u00e3o temos mais."
        },
        {
            "author_id": "2203835999",
            "created_at": "2022-01-03T15:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478021988098756615"
            ],
            "id": "1478021988098756615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para todos os gatos do parque municipal que eu j\u00e1 amei"
        },
        {
            "author_id": "1328287211255705603",
            "created_at": "2022-01-03T14:21:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478008707065823232"
            ],
            "id": "1478008707065823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orellana strepens novamente avistada no Parque Estadual do Papagaio-Char\u00e3o (Sarandi, RS) https://t.co/3ZNGCUSvIy\n\nAgora que se conhece o canto Zuec-Zuec-Zuec dessa cigarra, fique atento e ajude a conhecer a distribui\u00e7\u00e3o dessa rara esp\u00e9cie no Rio Grande do Sul!"
        },
        {
            "author_id": "1263559795967176705",
            "created_at": "2022-01-03T14:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478006962528952323"
            ],
            "id": "1478006962528952323",
            "in_reply_to_user_id": "1263559795967176705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 adiante, na ponta da praia, um rio e uma vila. Ela tem nome de santo, tipo S\u00e3o Tiago. Faz parte da APA Santo Ant\u00f4nio. Ou seja, estou numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e resguardada por dois santos."
        },
        {
            "author_id": "1367103914890387462",
            "created_at": "2022-01-03T13:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1478000564894056449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "1367103914890387462",
                        "start": 210,
                        "username": "LIF4SL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1478000564894056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apesar de ser considerada a savana mais rica do mundo, o Cerrado possui apenas 8,3% de sua \u00e1rea protegida por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o; 50% da vegeta\u00e7\u00e3o nativa j\u00e1 foi convertida em \u00e1reas de cultivo e pastagens. @LIF4SL apoia seis projetos no bioma: https://t.co/iyCUW48MPp. https://t.co/ZyTe2Egf4e"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2022-01-03T13:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477999901044731904"
            ],
            "id": "1477999901044731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou em 2021 o menor n\u00famero de visitantes em 19 anos - https://t.co/2TdHMEAbQy"
        },
        {
            "author_id": "230563139",
            "created_at": "2022-01-03T12:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477976567984926720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14357649",
                        "start": 0,
                        "username": "railerfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477976567984926720",
            "in_reply_to_user_id": "14357649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@railerfreire Parque Nacional de Ubajara - Cear\u00e1. Pedacinho da mata Atl\u00e2ntica sobrevivendo no Brasil\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-03T12:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477975099500281858"
            ],
            "id": "1477975099500281858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rolinha-caldo-de-arroz\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/15CleUkwHD"
        },
        {
            "author_id": "96769582",
            "created_at": "2022-01-03T12:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477973404619845635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "993517360857468928",
                        "start": 0,
                        "username": "VideosYan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477973404619845635",
            "in_reply_to_user_id": "993517360857468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VideosYan sei. nunca lidei com elas. quando eu era pequeno tinha bastante (n sei se ainda tem) no Parque Municipal aqui, mas eram bem ariscas e n\u00e3o deixavam chegar perto. mas eu criaria tbm se valer a pena."
        },
        {
            "author_id": "291792721",
            "created_at": "2022-01-03T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477973012305481729"
            ],
            "id": "1477973012305481729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As florestas portuguesas produzem bens que s\u00e3o dif\u00edceis de estimar. N\u00e3o h\u00e1 uma contabilidade oficial, mas um estudo revela que a floresta nacional produz o equivalente a 1,8 mil milh\u00f5es de euros por ano. Saiba mais nesta infografia #FronteirasXXI. #floresta"
        },
        {
            "author_id": "3411623746",
            "created_at": "2022-01-03T11:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477972938817220611"
            ],
            "id": "1477972938817220611",
            "in_reply_to_user_id": "3411623746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto 1- Ilha\nFoto dois- praia do Arpoador, essa praia fica no Parque Estadual Itingu\u00e7u (Unidade de uso Integral, visita\u00e7\u00e3o controlada) pr\u00f3ximo ao\u00a0Guara\u00fa\u00a0em que \u00e9 uma APA ( \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental) onde a entrada de visitantes s\u00f3 \u00e9 permitida com um monitor ambiental. https://t.co/8MNpRLhH6y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-03T11:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477968041350615042"
            ],
            "id": "1477968041350615042",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 0,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2022-01-03T11:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477968040872460289"
            ],
            "id": "1477968040872460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de dezembro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,33 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2022-01-03T10:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477945525404160000"
            ],
            "id": "1477945525404160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma terra encantada com pessoas m\u00e1gicas #chapadadosveadeiros Viva 2022!!! Mirante da Cachoeira do Carrossel em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ullutJDvCJ"
        },
        {
            "author_id": "36721731",
            "created_at": "2022-01-03T06:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477894394984415232"
            ],
            "id": "1477894394984415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima mas imagens at\u00e9 ficar sem sinal de internet....pois estaremos adentrando a mata da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia/Itatins. Realmente come\u00e7ar o ano de 2022 com aventura Ecol\u00f3gica. #pauloanibal1 https://t.co/EtL7cbFNuY"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-03T05:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477875504208351234"
            ],
            "id": "1477875504208351234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "264581691",
            "created_at": "2022-01-03T03:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477847765128560648"
            ],
            "id": "1477847765128560648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/pkGIShstmT"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2022-01-03T02:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477830667232763905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "214270045",
                        "start": 153,
                        "username": "erikasguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477830667232763905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 como n\u00e3o colocar a vida noutra perspectiva quando se v\u00ea o tempo a partir do cume pr\u00e9-hist\u00f3rico do Parque Nacional da Serra da Capivara. \n\nFoto de @erikasguimaraes  dezembro/21 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/gkI1iPfAtW"
        },
        {
            "author_id": "1323943860385521667",
            "created_at": "2022-01-03T02:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477827463770263553"
            ],
            "id": "1477827463770263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional corcovado. Hermoso atardecer https://t.co/NrB7x5iqdw"
        },
        {
            "author_id": "1212422231139090432",
            "created_at": "2022-01-03T02:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477827315426111490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1262524431278247936",
                        "start": 0,
                        "username": "mavensgirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477827315426111490",
            "in_reply_to_user_id": "1262524431278247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mavensgirl maven rainha vermelha date literario no parque municipal theo thiam pietro"
        },
        {
            "author_id": "25141918",
            "created_at": "2022-01-03T01:19:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477811711562371072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60528332,
                        -20.72165581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "1477811711562371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On The Road! \n\ud83c\udf08\n\n#ecosport #ford #serradacanastra #parquenacionaldaserradacanastra #saojoaobatistadacanastra em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QyBPQ323nX"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2022-01-02T23:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477791672184496130"
            ],
            "id": "1477791672184496130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "655 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no ano de\u00a02021 https://t.co/V0VMP53V8L"
        },
        {
            "author_id": "1474846759562235905",
            "created_at": "2022-01-02T23:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477786900790394882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1598308967565910016",
                        "start": 11,
                        "username": "mtoespecifico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477786900790394882",
            "in_reply_to_user_id": "1435950299865391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danii_N19 @MtoEspecifico Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 bem assim, v\u00e1rios exemplares de outros primatas demonstraram tend\u00eancias de viol\u00eancia tanto f\u00edsica quanto sexual, exemplo disso foi o que aconteceu com Godi em 1974 no parque Nacional de Gombe"
        },
        {
            "author_id": "1243991315488088064",
            "created_at": "2022-01-02T23:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477783803636551680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1477783803636551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando....\u23f3\ud83d\udd0e\ud83d\udc9a em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/8WkKcRU4ho"
        },
        {
            "author_id": "1243991315488088064",
            "created_at": "2022-01-02T23:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477782645027258370"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1477782645027258370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Historiadores em a\u00e7\u00e3o \ud83d\udc95\u23f3\ud83d\udd0e em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/zTOn574rHl"
        },
        {
            "author_id": "1243991315488088064",
            "created_at": "2022-01-02T23:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477782174136995845"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5,
                        -3.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1477782174136995845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/bR6ipDCGMH"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2022-01-02T22:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477771052256219138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1036003844",
                        "start": 0,
                        "username": "paulomelazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477771052256219138",
            "in_reply_to_user_id": "1036003844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulomelazzo  No Parque Estadual do Utinga. Trilha da Ceasa, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/fw2GRNhP3N"
        },
        {
            "author_id": "182060454",
            "created_at": "2022-01-02T22:31:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477769576255561728"
            ],
            "id": "1477769576255561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos! 655 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no ano de 2021 https://t.co/HOtQiFj8el"
        },
        {
            "author_id": "1449174588227792897",
            "created_at": "2022-01-02T22:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477763177395937282"
            ],
            "id": "1477763177395937282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Los Arcos Parque Nacional Marino https://t.co/qRZ88ImBHQ"
        },
        {
            "author_id": "1223305174103531526",
            "created_at": "2022-01-02T22:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477762418768023554"
            ],
            "id": "1477762418768023554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Los Arcos Parque Nacional Marino https://t.co/Pp3htMiCnq"
        },
        {
            "author_id": "130214014",
            "created_at": "2022-01-02T21:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477761609338703872"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1477761609338703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivemos no Brasil real, no cora\u00e7\u00e3o da floresta. Aqui no Amap\u00e1 temos o Parque Nacional Montanhas  do Tumucumaque. Sabemos a necessidade da floresta permanecer de p\u00e9. https://t.co/tDto5w1vXf"
        },
        {
            "author_id": "1321063099575738369",
            "created_at": "2022-01-02T21:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477750246600024070"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1456684611975667715",
                        "start": 0,
                        "username": "jeonringa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477750246600024070",
            "in_reply_to_user_id": "1456684611975667715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeonringa N\u00e3o,olho o celular de vez em quando mas n t\u00e1 junto cmg,t\u00e1 em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2022-01-02T21:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477747041786904577"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1477747041786904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida n\u00e3o \u00e9 o problema, \u00e9 batalha, desafio! \ud83d\udca5 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/x5Yr5OPNoC"
        },
        {
            "author_id": "1614314996",
            "created_at": "2022-01-02T20:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477739870223314944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "319248108",
                        "start": 0,
                        "username": "ederedenet"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "44672277",
                        "start": 12,
                        "username": "mpspenna"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "314933767",
                        "start": 22,
                        "username": "jota_gomes"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "22924086",
                        "start": 34,
                        "username": "icpn"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "86359856",
                        "start": 40,
                        "username": "aclareto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477739870223314944",
            "in_reply_to_user_id": "319248108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ederedenet @mpspenna @jota_gomes @icpn @aclareto Hahahahahahahahahahahahha\n\nAssistiu e jogou no primeiro jogo do \u00c1tomo, no parque Municipal\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1185031505275445250",
            "created_at": "2022-01-02T20:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477736590483103754"
            ],
            "id": "1477736590483103754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque nacional, faz anos que n\u00e3o vou"
        },
        {
            "author_id": "77833941",
            "created_at": "2022-01-02T19:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477730771679039492"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00034277,
                        -22.4662838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1477730771679039492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo foi curtindo a natureza no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Guapimirim. em Parnaso Guapimirim https://t.co/1Nb7OeaySG"
        },
        {
            "author_id": "2751012341",
            "created_at": "2022-01-02T19:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477727795518353411"
            ],
            "id": "1477727795518353411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Machurucuto, Parque Nacional https://t.co/uQlYJcpCjy https://t.co/fhaiG2qt5e"
        },
        {
            "author_id": "1280543074700197889",
            "created_at": "2022-01-02T19:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477722636222357508"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1146218979423379456",
                        "start": 17,
                        "username": "larissa18117562"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "35896973",
                        "start": 34,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477722636222357508",
            "in_reply_to_user_id": "1280543074700197889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniel_Vitor97_ @larissa18117562 @belemtransito S\u00f3 corrigindo n\u00e3o \u00e9 APA \u00e9  um  \"Monumento Natural Atalaia\" Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "1050542891708375041",
            "created_at": "2022-01-02T19:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477722494056509441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1587246389075001345",
                        "start": 0,
                        "username": "crbm198rs"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1587172871297798145",
                        "start": 11,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477722494056509441",
            "in_reply_to_user_id": "1712912316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CRBM198RS @brigadamilitar_ Todos comportados quando sabem da viatura. Quando n\u00e3o tem nada andam tudo que nem loucos. 100 km/h \u00e9 parado pros gringos. S\u00f3 respeitam o pardal na Reserva Biol\u00f3gica, antes e depois do pardal \u00e9 salve-se quem puder."
        },
        {
            "author_id": "1437215968334385152",
            "created_at": "2022-01-02T18:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477708519579144194"
            ],
            "id": "1477708519579144194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 172,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Mariposa-Poodle \n\nA Mariposa-Poodle \u00e9 uma possivel nova esp\u00e9cie de artr\u00f3pode. Foi descoberto na Venezuela em 2009 pelo bi\u00f3logo Arthur Anker durante sua visita ao Parque Nacional Gran Sabana. https://t.co/kKIO8nJSMS"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-01-02T18:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477702228379058177"
            ],
            "id": "1477702228379058177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida &lt;3 #VivaACidadeNaResponsa #Diversa #CatracaAgenda https://t.co/XRALe8g32W"
        },
        {
            "author_id": "1442890521698095105",
            "created_at": "2022-01-02T17:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477692897071882246"
            ],
            "id": "1477692897071882246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mossor\u00f3 ainda rola pega\u00e7\u00e3o no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "89338365",
            "created_at": "2022-01-02T17:11:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477689114568896521"
            ],
            "id": "1477689114568896521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pode informar se o Parque Municipal est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00f5es hoje?"
        },
        {
            "author_id": "1109877802906644482",
            "created_at": "2022-01-02T17:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477686283493330945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "752986995866107904",
                        "start": 0,
                        "username": "lamentobolibia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477686283493330945",
            "in_reply_to_user_id": "752986995866107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lamentobolibia Pois venha \ud83d\ude0a\nJ\u00e1 indico conhecer o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, \u00e9 bem lindo e tem umas quedas d'\u00e1gua maravilhosas. https://t.co/O0JEQAbhHb"
        },
        {
            "author_id": "1058700725612675073",
            "created_at": "2022-01-02T16:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477672391090262018"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 69,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1477672391090262018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvinha (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/isdsUEHxNA https://t.co/kUO3stPXcb"
        },
        {
            "author_id": "354312385",
            "created_at": "2022-01-02T15:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477665622272192520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477665622272192520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/7SEygYEQgU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2022-01-02T15:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477665204347576326"
            ],
            "id": "1477665204347576326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque (PE)\n\u00d4 lugar de paisagens lindas \ud83d\ude0d\nFoto: @pelomundocomoscar https://t.co/0RsxyJhVp0"
        },
        {
            "author_id": "2728650155",
            "created_at": "2022-01-02T15:35:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477664809562869761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1149284400",
                        "start": 0,
                        "username": "sayonayara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477664809562869761",
            "in_reply_to_user_id": "1149284400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sayonayara @offjeff_ Pontos tur\u00edsticos mais famosos: Pra\u00e7a do Papa, Lagoa da Pampulha e Pra\u00e7a da Liberdade\n\nAli da Pra\u00e7a da Liberdade voc\u00ea t\u00e1 do lado do centro, ent\u00e3o vale passar por l\u00e1, pela Savassi, Parque Municipal e coisas ali perto"
        },
        {
            "author_id": "2391522889",
            "created_at": "2022-01-02T15:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477663949327716352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1477663949327716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro longo do ano, at\u00e9 o Parque estadual do Monge - Lapa/PR em Parque Estadual do Monge https://t.co/Gd2wdOM7hw"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2022-01-02T14:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477654775583883269"
            ],
            "id": "1477654775583883269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 - 2022 https://t.co/DT288BMOTL"
        },
        {
            "author_id": "1419247847849988096",
            "created_at": "2022-01-02T14:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477648364216934401"
            ],
            "id": "1477648364216934401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1034,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 64,
                "retweet_count": 113
            },
            "text": "Po\u00e7o dos balaios.. Luna ES.. parque nacional do Capara\u00f3.. https://t.co/hBORu2l8iR"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2022-01-02T14:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477644106021195780"
            ],
            "id": "1477644106021195780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus inicia no dia 3/1 processo de agendamento para realiza\u00e7\u00e3o de matr\u00edculas para o Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/8xA67n5owZ"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-01-02T13:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477633801870262275"
            ],
            "id": "1477633801870262275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "655 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no ano de 2021. \n\nLeia mais no site. https://t.co/zEcHE7GhVY\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #turismo #marcodastresfronteiras https://t.co/yN3RsmcDzd"
        },
        {
            "author_id": "215268193",
            "created_at": "2022-01-02T13:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477630213265760256"
            ],
            "id": "1477630213265760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (02), \u00e0s 19h, o #ParquesDoBrasil segue sua expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os conhecendo esp\u00e9cies nativas de plantas e de primatas como os muriquis-do-sul, amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. Embarque nessa com a gente! https://t.co/jtEQu3Hqbv https://t.co/wGtGXhEoPY"
        },
        {
            "author_id": "1477241059453378563",
            "created_at": "2022-01-02T13:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477628909730545674"
            ],
            "id": "1477628909730545674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariacica - Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/3v3naGo9Ac"
        },
        {
            "author_id": "40179696",
            "created_at": "2022-01-02T13:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477627680589860865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "11755882",
                        "start": 113,
                        "username": "diogo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56531518,
                        -20.45040701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1477627680589860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem academia mas tem um monte de parque pra fazer uma caminhada. Bora queimar a graxa. @nutricionistabrayan  @diogo.souza._ @academia_ironlife em Parque Estadual do Prosa https://t.co/ZBazxlkiRE"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2022-01-02T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477625726757060608"
            ],
            "id": "1477625726757060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo (02), \u00e0s 19h, o #ParquesDoBrasil segue sua expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os conhecendo esp\u00e9cies nativas de plantas e de primatas como os muriquis-do-sul, amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. Embarque nessa com a gente! https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/a5qauD54ye"
        },
        {
            "author_id": "339976711",
            "created_at": "2022-01-02T12:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477622076840333317"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477622076840333317",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo esse dia encontrei com  o senhor no parque municipal e gentilmente tirou uma foto comigo! https://t.co/QkrgYrKjJ2"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2022-01-02T12:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477619462983532544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "112788239",
                        "start": 86,
                        "username": "iamluaneazevedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1477619462983532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea fecha os olhos e no pensamento est\u00e1 o fotografado o rosto desse algu\u00e9m. \ud83d\udcf8 @iamluaneazevedo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tcAp2LwywW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-02T12:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477617327982137349"
            ],
            "id": "1477617327982137349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4IAa92zwR9"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-01-02T12:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477615832977051649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1477615832977051649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/dXXeDh7gIF"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2022-01-02T12:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477613953706610695"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1477613953706610695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o ano... em Parque Estadual Juquery https://t.co/J7jHBOOEq8"
        },
        {
            "author_id": "999405014773837824",
            "created_at": "2022-01-02T12:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477612896305790978"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1477612896305790978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luxo total,Parque Nacional dos Viadeiros -Goias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/cw0gtjGECA https://t.co/xSZaF898Ou"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-01-02T11:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477610372760702976"
            ],
            "id": "1477610372760702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Desenho, pintura ou fotografia? As delicadezas do tangarazinho (Ilicura militaris) impressionam qualquer admirador da natureza! Na foto, um macho da esp\u00e9cie parece 'posar' para as lentes de Hudson Martins, que garantiu o flagrante no Parque Nacional de Itatiaia.\n#terradagente #tg https://t.co/Aa5o9Hf64M"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2022-01-02T11:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477607814667419655"
            ],
            "id": "1477607814667419655",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\u2022 da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES\n\n\ud83d\udc49 #JornaldosCanyons \u2022 #JdC"
        },
        {
            "author_id": "3079313338",
            "created_at": "2022-01-02T10:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477588743825629187"
            ],
            "id": "1477588743825629187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 fant\u00e1sticos monumentos para descobrir no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - https://t.co/pBrsTeUUfQ https://t.co/IVJWmLnsjl"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-02T07:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477535767253692418"
            ],
            "id": "1477535767253692418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "791564965459140608",
            "created_at": "2022-01-02T04:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477499568409526275"
            ],
            "id": "1477499568409526275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio ternura \u2763\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd70\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xVYEYsGAp7"
        },
        {
            "author_id": "923359304257884160",
            "created_at": "2022-01-02T03:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477477557180194817"
            ],
            "id": "1477477557180194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tecnicamente neva no Rio, uma vez a cada d\u00e9cada, no alto da porra do parque nacional das agulhas negras. certeza que esse corno n\u00e3o tava l\u00e1 pra brincar de guerra de bola de neve. https://t.co/hHBAf5omNy"
        },
        {
            "author_id": "1222387861",
            "created_at": "2022-01-02T01:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477455820921225219"
            ],
            "id": "1477455820921225219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobos-guar\u00e1 \u2018roubam\u2019 comida, mochila e at\u00e9 drone em parque de Minas Gerais.\nEsp\u00e9cie nativa se habituou \u00e0 presen\u00e7a dos turistas que acampam na parte alta da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/5Zxv5gOnHi https://t.co/5T2MGxKTt0"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2022-01-02T01:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477446647743397896"
            ],
            "id": "1477446647743397896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma carro\u00e7a puxada por cavalos passando por uma se\u00e7\u00e3o estrategicamente cortada da base de uma sequoia gigante no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, 1879. https://t.co/X06hCrv3d9"
        },
        {
            "author_id": "724480270146113536",
            "created_at": "2022-01-02T00:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477435343838203904"
            ],
            "id": "1477435343838203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A fartura de peixes e jacar\u00e9s na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 tamanha que est\u00e1 sustentando a maior densidade de on\u00e7as-pintadas conhecida. A estimativa \u00e9 de 12,4 animais por 100 quil\u00f4metros quadrados.\"\nhttps://t.co/lSbo22J12I"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-01T23:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477422007503446016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "26416363",
                        "start": 77,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477422007503446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1o pordosol do ano 2022 no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares - RS\n@metsul https://t.co/yxAVpyLTmn"
        },
        {
            "author_id": "1437795252673318916",
            "created_at": "2022-01-01T23:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477420145844834310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "210464862",
                        "start": 0,
                        "username": "aleall12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477420145844834310",
            "in_reply_to_user_id": "210464862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleall12 Tem um hotel na cidade de Itatiaia-RJ que te d\u00e1 exatamente essa sensa\u00e7\u00e3o, vista linda hotel, \u00e9 na serra, pertinho do parque nacional, um pouco abaixo do pico das agulhas negras, \u00e9 um espet\u00e1culo."
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2022-01-01T23:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477419288281567232"
            ],
            "id": "1477419288281567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de 2022: Dia de ver v\u00e1rios bichos no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "1249267382440398848",
            "created_at": "2022-01-01T22:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477412093297106946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1303560716033634304",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandrovski"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1057600608130215938",
                        "start": 16,
                        "username": "medoedeliriobr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1477412093297106946",
            "in_reply_to_user_id": "1303560716033634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alessandrovski @medoedeliriobr Nunca vai faltar espa\u00e7o pra vc no meu quintal! Aqui tem quintal e ainda mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental atr\u00e1s da minha casa!mais de 100 metros!"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2022-01-01T22:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477401628072460290"
            ],
            "id": "1477401628072460290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/4GBFK5UMIn https://t.co/BbyfVWW6mq"
        },
        {
            "author_id": "1244282598626639872",
            "created_at": "2022-01-01T22:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477401039301136387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1120474495914061827",
                        "start": 0,
                        "username": "Brunella_027"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477401039301136387",
            "in_reply_to_user_id": "1120474495914061827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brunella_027 Morro do Moreno, de dia ou de noite (estou dispon\u00edvel para ser seu guia), Praia Secreta, se voc\u00ea curte fumar l\u00e1 \u00e9 um ponto procurado nesse sentido al\u00e9m da praia, Parque Natural Municipal, Convento da Penha e Morro do Jaburuna, voc\u00ea ter\u00e1 uma boa vis\u00e3o da cidade"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-01-01T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477384133324255243"
            ],
            "id": "1477384133324255243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 570,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Foi a oitava on\u00e7a solta neste ano no Parque Nacional Ibera https://t.co/8dtc99zW86 #g1"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2022-01-01T20:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477370548510363649"
            ],
            "id": "1477370548510363649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Assembleia de Rond\u00f4nia foi aquela que *reduziu* uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em plena era de emerg\u00eancia clim\u00e1tica e desenvolvimento sustent\u00e1vel. \u00c9 o paradigma de um *modelo insustent\u00e1vel e m\u00edope* -- para dizer o m\u00ednimo. Por isso foi elogiada pelo lament\u00e1vel ocupante do Planalto. https://t.co/UGPqDt6RSw"
        },
        {
            "author_id": "400279426",
            "created_at": "2022-01-01T19:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477362324872867845"
            ],
            "id": "1477362324872867845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que custava o parque nacional do Igua\u00e7u ser at\u00e9 Cascavel"
        },
        {
            "author_id": "857671285861752833",
            "created_at": "2022-01-01T18:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477349330491219973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "42593930",
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477349330491219973",
            "in_reply_to_user_id": "1339181419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeRRosi @andretrig Trabalhei em Ita\u00fanas, como monitora no Parque Estadual. Era uma loucura e insuport\u00e1vel aceitar tanta falta de educa\u00e7\u00e3o e desprezo pela natureza dos  turistas na Vila. At\u00e9 hoje \u00e9 assim..."
        },
        {
            "author_id": "1052221843682287616",
            "created_at": "2022-01-01T18:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477345780537176065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477345780537176065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/K1gDaMPQ2d via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1042863057461039106",
            "created_at": "2022-01-01T18:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477340766074720259"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1477340766074720259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as for\u00e7as e pensando j\u00e1 como gastar, rss em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/UvRnRcHLR3"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-01-01T18:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477339493887795202"
            ],
            "id": "1477339493887795202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou em 2021 o menor n\u00famero de visitantes em 19 anos https://t.co/INn0c0eITF #g1 #g1pr https://t.co/kuY0LiPQdt"
        },
        {
            "author_id": "75380145",
            "created_at": "2022-01-01T16:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477315802193924099"
            ],
            "id": "1477315802193924099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi encontrado na Pampulha e motivou fechamento do Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/IzcMph0D1z #g1 #BH"
        },
        {
            "author_id": "160726530",
            "created_at": "2022-01-01T15:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477308012457078797"
            ],
            "id": "1477308012457078797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/H7tuCN1SAq"
        },
        {
            "author_id": "2321149842",
            "created_at": "2022-01-01T15:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477307211390992385"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1477307211390992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/CANcxOMbGy"
        },
        {
            "author_id": "79572353",
            "created_at": "2022-01-01T15:25:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477299903944658947"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69869441",
                        "start": 0,
                        "username": "otetranome"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477299903944658947",
            "in_reply_to_user_id": "69869441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otetranome Deixe as pessoas descobrirem quem voc\u00eas s\u00e3o por 10 lugares que voc\u00ea sonha em visitar e ainda n\u00e3o foi:\n- Chapada Diamantina \n- Parque Nacional do Ja\u00fa\n- Sousa, PB\n- Congonhas do Campo, MG\n- R\u00fassia\n- Taiti\n- Peru\n- Egito\n- Uzbequist\u00e3o \n- Litu\u00e2nia"
        },
        {
            "author_id": "229920799",
            "created_at": "2022-01-01T15:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477299392973398017"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95,
                        -30.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1477299392973398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2022, acima de tudo, preserve nosso planeta \n\n#2022 #preserve #itapu\u00e3 #natureza #riograndedosul #preservation #nature #forest #trees #lake #newyear #nikon #nikonphotography #nikonbrasil em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/DSivAbdw83"
        },
        {
            "author_id": "972614942519111680",
            "created_at": "2022-01-01T15:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477297472468828162"
            ],
            "id": "1477297472468828162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Credo hora q eu li \"Parque Nacional da Serra da Canastra\" me arrepiei toda amo o pa\u00eds Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2022-01-01T15:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477294939683840001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1382044199470702598",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxDiria"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1450663084360675330",
                        "start": 10,
                        "username": "manda_Lelis"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "2385298446",
                        "start": 117,
                        "username": "amld_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477294939683840001",
            "in_reply_to_user_id": "1382044199470702598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxDiria @manda_Lelis Obrigado! Essa \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e o vulc\u00e3o de Rio das Ostras. Visto da @amld_oficial"
        },
        {
            "author_id": "2930616947",
            "created_at": "2022-01-01T14:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477287831563161600"
            ],
            "id": "1477287831563161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/cWd5Ui309Z"
        },
        {
            "author_id": "1253093415622971398",
            "created_at": "2022-01-01T14:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477286597339066370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477286597339066370",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 O parque municipal do centro t\u00e1 fechado d\u00eas de abril pq acharam um morcego (acho) com raiva a\u00ed fecharam pra vacinar todos os gatos de l\u00e1 e at\u00e9 hj (acho) n abriu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-01-01T14:16:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477282503891292162"
            ],
            "id": "1477282503891292162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sa\u00edra-de-chap\u00e9u-preto (alimentando se)\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/S4T9yKc1kD"
        },
        {
            "author_id": "230716775",
            "created_at": "2022-01-01T13:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477263777116663808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "716607014290456577",
                        "start": 0,
                        "username": "VendasAlexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477263777116663808",
            "in_reply_to_user_id": "716607014290456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VendasAlexandre Tem muitos lugares bons.\nAqui na Bahia vc pode ir no Parque Nacional de Abrolhos. se puder entre julho quando chegam as baleias jubartes para o nascimento dos filhotes at\u00e9 novembro quando retornam.\nQuase todo litoral nordestino tem pontos excelentes"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2022-01-01T12:26:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477254975256469504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477254975256469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha da Bica   Parque Estadual do Jaragu\u00e1   Percurso Completo https://t.co/Kuu5eDCqKz via @YouTube https://t.co/R65Nm4J9SN"
        },
        {
            "author_id": "1320761470418853893",
            "created_at": "2022-01-01T12:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477250813001183233"
            ],
            "id": "1477250813001183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ccomo vc passou seu ano novo?\u201d\n\nent\u00e3o kkkkk, acampando dentro de um parque nacional (crime), debaixo de chuva e com frio, do jeito q agnt gosta muito"
        },
        {
            "author_id": "1470521693433122825",
            "created_at": "2022-01-01T11:43:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477244129084071938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1425170072172175361",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandaCid__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1477244129084071938",
            "in_reply_to_user_id": "1425170072172175361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandaCid__ Fui ver o que era e vi uma caixa de papel\u00e3o com monte de durex e ouvi um miado. Peguei na caixa abri e saiu dela uma m\u00e3e e 4 filhotes meigos e agradecidos. Pus a caixa numa \u00e1rea protegida  baixo de uma \u00e1rvore rodeade de galhos para protecao da chuva e vim buscar ra\u00e7\u00e3o e \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2022-01-01T11:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477240836052164614"
            ],
            "id": "1477240836052164614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matr\u00edcula | A matr\u00edcula presencial da primeira chamada acontece do dia 11 ao dia 31/1, com in\u00edcio das aulas dia 8/2. https://t.co/uERcHWciVg"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2022-01-01T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477225588452577281"
            ],
            "id": "1477225588452577281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 548,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Animal foi encontrado na Pampulha e motivou fechamento do Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/WwvzeDpgdw #g1 #BH"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2022-01-01T09:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477211917018189824"
            ],
            "id": "1477211917018189824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Primeira imagem de amanhecer 2022: ilha de Jo\u00e3o Vieira no Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o (Reserva de Biosfera do Arquip\u00e9lago de Bolama-Bijag\u00f3s, Guin\u00e9-Bissau\ud83c\uddec\ud83c\uddfc) https://t.co/jcLpyrAu1V"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2022-01-01T06:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477158278442496003"
            ],
            "id": "1477158278442496003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-01T04:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477136083590815749"
            ],
            "id": "1477136083590815749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Noite estrelada de 2022 aqui no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/4QMaznYPSt"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-01T04:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477132959639642112"
            ],
            "id": "1477132959639642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Noite estrelada de 2022 aqui no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/unngFTZD32"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2022-01-01T01:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477094758317268994"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "31309214",
                        "start": 117,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477094758317268994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "IMAGEM | Assim se despediu o 2021 no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral Sul ga\u00facho. As fotografias s\u00e3o de @Rosinara. https://t.co/MnWQCa905N"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-01-01T01:47:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477094130748645381"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "26416363",
                        "start": 64,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1477094130748645381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo pordosol de 2021 no Parque Nacional da Lagoa do Peixe\u2600\ufe0f\ud83e\udd42\n@metsul https://t.co/e3D9k8DeQg"
        },
        {
            "author_id": "62848473",
            "created_at": "2022-01-01T01:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477090645097746435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1477090645097746435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89\u27282022 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/e9ipjX4EkZ"
        },
        {
            "author_id": "976820521143881731",
            "created_at": "2022-01-01T01:29:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477089519887396872"
            ],
            "id": "1477089519887396872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e9veillon Itagua\u00ed 2022\nE vamos de DJ!!\ud83c\udfa7\nFeliz 2022!!\u270c\ud83c\udffb em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/zYkH2M9Sny"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-01-01T01:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477086993205141507"
            ],
            "id": "1477086993205141507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Nacional #Zakouma \u00e9 uma \u00e1rea de #preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no sudeste do #Chade, o parque se estende por uma \u00e1rea de cerca de 3.000 km\u00b2. O parque \u00e9 administrado pela ONG Parques Africanos, que oferece atividades tur\u00edsticas al\u00e9m da preserva\u00e7\u00e3o da vida selvagem. https://t.co/HMEpnfYnL5"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2022-01-01T00:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1477069780184039425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1477069780184039425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/TLvczJrLDN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RedeTrampo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RedeTrampo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RedeTrampo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RedeTrampo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RedeTrampo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RedeTrampo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [icaroanalises10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "icaroanalises10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "icaroanalises10"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Mogol, Brasil",
                "id": "99054933022c35ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Farol",
                "id": "07d9cdc68e881003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903343899095261184",
                "name": "Trilhando Trekking",
                "username": "TrilhandoT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48488248",
                "name": "Thi",
                "username": "thiagomaiorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192980459",
                "name": "Marcela Chavez",
                "username": "MarceChav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287718465768497161",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavo82528917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771574989195575302",
                "name": "Fedelha \ud83d\udea9\ud83e\udd91",
                "username": "simoneregazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238541956",
                "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "Lisitheia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "Eliseu Alves",
                "username": "eliseualvs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153031781224013824",
                "name": "Lazareth",
                "username": "BrendaLazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420486450982830083",
                "name": "Portal CRN - Sul Fluminense",
                "username": "PortalCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160675477",
                "name": "\ud83d\udea9M\u00e1rcia\ud83d\udea9Lula l\u00e1, brilha uma estrela\ud83c\udfb5 Veggie\ud83c\udf31",
                "username": "marciaco7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079391",
                "name": "Kami do cerrado",
                "username": "pequizeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller \uea00",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974708288523788289",
                "name": "chris.mottinha9\ud83d\udc9c\ud83c\udf3b\ud83c\udfb6",
                "username": "mottinha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204068106131460096",
                "name": "Juju\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "JujuhCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432123367436468232",
                "name": "Marcus Martins",
                "username": "Marcus_Campo83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929432082409025538",
                "name": "Aloha Spirit \ud83c\udf3a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4Cadu",
                "username": "cermachadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225530452129275910",
                "name": "Vitin cabelo de meduza",
                "username": "vitorhugoav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322107692",
                "name": "@MiDuarte__",
                "username": "MirianFDuarte__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89282975",
                "name": "Valeria Scher",
                "username": "valeriascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776476600678412288",
                "name": "Marcella BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarizMarcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097283571",
                "name": "\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1d\ud835\udc28 \u262d",
                "username": "Vicctorsillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71814514",
                "name": "\u2728 AzziStardust \u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AzziStardust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280124959",
                "name": "Paola \ud83e\udeb6",
                "username": "coffeeandpaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751032351820509185",
                "name": "Sulacap News",
                "username": "sulacapnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398718397538525191",
                "name": "a broxada \u00e9 brutal",
                "username": "Saatur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100473126150946817",
                "name": "TiagoPereira - #FechadoComBolsonaro",
                "username": "TJrPereira81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377731380130553857",
                "name": "S\u00d3 \u00d3LEO",
                "username": "SLEO37446734",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242967720",
                "name": "\u2654 Monark",
                "username": "monark",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368488991",
                "name": "Librarian CI",
                "username": "librarian_deaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103298911261872129",
                "name": "dagmara spautz",
                "username": "dspautzsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Sabbatical mode",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39561645",
                "name": "Germana Viana",
                "username": "germana_fazgibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170837227",
                "name": "Moz\u00e3o",
                "username": "ORagalzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus O. Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237154337",
                "name": "The Jucktion",
                "username": "jucktion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236294019925315584",
                "name": "Bianca Sandins",
                "username": "BiancaSandins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo Rebello",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872491100317122564",
                "name": "Wallpaperables",
                "username": "wallpaperable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367095997",
                "name": "Elvis de Lima",
                "username": "blog_do_elvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401819825",
                "name": "ana",
                "username": "imssherlocked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28702713",
                "name": "capim",
                "username": "anacpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297043853518790658",
                "name": "\ud83d\udc57\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "babezinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424539186",
                "name": "gu",
                "username": "gu4stavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173968795553161216",
                "name": "World Photography | Explore Earth",
                "username": "worldphotogoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807922445126606849",
                "name": "CELIO DUTRA SERRA",
                "username": "CelioSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40076641",
                "name": "Douglas",
                "username": "Vitorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415392114599469069",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "earthporn007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926913756411678725",
                "name": "\ud835\udca9\ud835\udcb6\u0303\u2134 \ud835\udcc8\u2134\ud835\udcca \ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udcc8\ud835\udcca\ud835\udcb6 \ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcb6",
                "username": "me_erra_idiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376278653278027778",
                "name": "Cassio #usepff2",
                "username": "cassiomarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263346058",
                "name": "gustavomacacko",
                "username": "gustavomacacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1198451093182828544",
                "name": "oziel irineu antunes",
                "username": "OzielIrineu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52551106",
                "name": "Dea - esperan\u00e7a pelo Brasil!",
                "username": "meamaluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217738",
                "name": "Danilo",
                "username": "DaniloTremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894888652718952448",
                "name": "Jos\u00e9 Rangel Camargo",
                "username": "JosRangelCamar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777531160633155589",
                "name": "Rubval Holanda",
                "username": "RubvalHolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397609075228172288",
                "name": "Charlie Tang\u00e3o da Massa \ud83d\udc13 \u2b50\u2b50",
                "username": "CharlieTango320",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104789912",
                "name": "Elen Campos",
                "username": "ElenCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102647685",
                "name": "Micaela Campan\u00e1rio",
                "username": "mi7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124497212933922816",
                "name": "Clarice Cudischevitch",
                "username": "clarice_cudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69523232",
                "name": "Haroldo Almeida",
                "username": "sdharoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189910894119194624",
                "name": "Kevibe",
                "username": "kevibe_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319370179638415360",
                "name": "xiaon\u26a3\ufe0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "davinskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730670333",
                "name": "PRISCILA SERODIO",
                "username": "BorgesSerodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883289097",
                "name": "Anastasio Pablo Gonz\u00e1lez Baez\ud83d\udc26",
                "username": "ApgbaezPsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434825274",
                "name": "Cabildo de Tenerife",
                "username": "CabildoTenerife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387852324123598852",
                "name": "sergio rubens ferreira maia",
                "username": "sergiorubensfe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272534745017126912",
                "name": "Oecologia Australis",
                "username": "OecolAustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4193654895",
                "name": "Tia bere do PT!",
                "username": "beredisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252990513",
                "name": "Bob Zaguin",
                "username": "bob_zaguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435895899427856384",
                "name": "\ud83c\udd50\ud83c\udd53\u2776\u2777",
                "username": "Ad_Rocha12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160041801",
                "name": "Paty\ud83e\udd29",
                "username": "patriciabern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945033479363944451",
                "name": "Armando Diego Martins Farias",
                "username": "armandodiego36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593128277",
                "name": "Edwin Contreras",
                "username": "edwinfer7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41Adri",
                "username": "adri_ushi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236223330472034304",
                "name": "a triste vida do acad\u00eamico gangsta...",
                "username": "bulcao_cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260284880245702659",
                "name": "Pelo Mundo \ud83c\udf84\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LJSDV",
                "username": "PeloMundo_SDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141999426",
                "name": "Ten Cel Mattos",
                "username": "CapMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251554371453804545",
                "name": "William Rodrigues",
                "username": "Willhrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385598177815011329",
                "name": "Antonio Neto\ud83d\udc8e\ud83d\uddf3\ud83d\udceb\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BR_AntonioNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52297557",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "username": "thigagliasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53324489",
                "name": "Portal \u00c1guia Dourada de Terapias Integradas",
                "username": "Miguel_S_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855048486",
                "name": "EVANDRO A. RAYMUNDO",
                "username": "EVANDRORAYMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192411757",
                "name": "Gina Kelly",
                "username": "ginafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66860195",
                "name": "G Lima",
                "username": "GustavoLimaxD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113730487",
                "name": "luiza",
                "username": "eualulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50993731",
                "name": "Sonia Cabral",
                "username": "soncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348627551921516548",
                "name": "GEAS UFRA",
                "username": "geas_ufra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1398258521288974339",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o da Liberdade Econ\u00f4mica",
                "username": "FleBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68462124",
                "name": "ANAFE",
                "username": "ANAFENACIONAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006365782224330754",
                "name": "Evie",
                "username": "EvieValer1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870004476",
                "name": "ElDiariodeSanLuis",
                "username": "DiarioSanLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243991315488088064",
                "name": "Phabrycyo Hayalla",
                "username": "PhabrycyoHayal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294312017",
                "name": "Jhu",
                "username": "Jhulio_Facundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323415367830614016",
                "name": "FERNANDO HOFFMANN WANZELLER",
                "username": "FERNAND98954042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476623234711838730",
                "name": "Afim99",
                "username": "Afim991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2203835999",
                "name": "brenda",
                "username": "pfvrnebrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328287211255705603",
                "name": "Cigarras do Brasil",
                "username": "CigarrasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263559795967176705",
                "name": "MARIA HOMEM",
                "username": "mariahomem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367103914890387462",
                "name": "Land Innovation Fund",
                "username": "LIF4SL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "OPresente.com.br",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230563139",
                "name": "Eu.ManuelBandeira \u2653\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "eu_manuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14357649",
                "name": "railer",
                "username": "railerfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769582",
                "name": "Fac\u00ednora",
                "username": "GamingRoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993517360857468928",
                "name": "Yan's Videos (Creator of Yan's Productions)",
                "username": "VideosYan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291792721",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos",
                "username": "ffmspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411623746",
                "name": "Anna dos livros | leitora sumida",
                "username": "santos_anailza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22133066",
                "name": "Decio Coutinho",
                "username": "Decio_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36721731",
                "name": "Paulo Anibal",
                "username": "pauloanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264581691",
                "name": "\u00c9gon Ranheri",
                "username": "oranheri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214270045",
                "name": "Erika Guimaraes",
                "username": "erikasguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323943860385521667",
                "name": "Georgina Santa Mar\u00eda R",
                "username": "GeorginaStaMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212422231139090432",
                "name": "Ted Mosby \u262d\ufe0e",
                "username": "soukokinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262524431278247936",
                "name": "viih | OBX3 is coming",
                "username": "mavensgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25141918",
                "name": "Wagner Leopoldino \u00ae",
                "username": "WagnerLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474846759562235905",
                "name": "Muzatio",
                "username": "Leonard65280053",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598308967565910016",
                "name": "isso aqui foi muito espec\u00edfico",
                "username": "mtoespecifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036003844",
                "name": "bicicleteiro paraense \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "paulomelazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182060454",
                "name": "CNM MERCOSUL",
                "username": "CNMMERCOSUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449174588227792897",
                "name": "Drone Word Oficial",
                "username": "DroneWord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223305174103531526",
                "name": "Fly Drone Filmes",
                "username": "FlyDroneFilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130214014",
                "name": "Sandala Barros",
                "username": "Sandalabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321063099575738369",
                "name": "TheRoobinHood",
                "username": "hood_rb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456684611975667715",
                "name": "nana \u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "jeonringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614314996",
                "name": "Dante Gontijo",
                "username": "dantegontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319248108",
                "name": "Eder",
                "username": "ederedenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNNa \u2122\ufe0f",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314933767",
                "name": "Juliano Gomes",
                "username": "jota_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22924086",
                "name": "Ismael C P Neto",
                "username": "icpn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86359856",
                "name": "Claret Jr",
                "username": "aclareto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185031505275445250",
                "name": "l\u00f4",
                "username": "Lorrayn09643424",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77833941",
                "name": "Cia Atores de Mar'",
                "username": "ciaatoresdemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751012341",
                "name": "Orencio Mari\u00f1as",
                "username": "managuac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280543074700197889",
                "name": "Mar_be_la",
                "username": "Marciabl4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146218979423379456",
                "name": "larissa \u2605\u5f61",
                "username": "larissa18117562",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "BT Mais",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050542891708375041",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "dmatosleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587246389075001345",
                "name": "Comando Rodovi\u00e1rio da Brigada Militar",
                "username": "crbm198rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587172871297798145",
                "name": "@brigadamilitar_oficial",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437215968334385152",
                "name": "\ud835\ude7f \ud835\ude9b \ud835\ude98 \ud835\ude82 \ud835\ude7a \ud835\ude7f \ud835\ude7e \ud835\ude7e \ud835\ude7f \u200f\ud83e\udd12",
                "username": "PROSKPOOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1442890521698095105",
                "name": "Mossor\u00f3 Nudes",
                "username": "MossoroNudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89338365",
                "name": "Gl\u00eanyo Jadson .'.",
                "username": "glenyojadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109877802906644482",
                "name": "Maria\u2077 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6//TAEHYUNG DAY \ud83c\udf42\ud83d\udcda",
                "username": "threemads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752986995866107904",
                "name": "Juliana Padilla \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd99",
                "username": "lamentobolibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058700725612675073",
                "name": "Carlos E. L Vasconcellos",
                "username": "kduvasconcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354312385",
                "name": "Jurandir\ud83c\udde7\ud83c\uddf7GM",
                "username": "Jurandir_GM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728650155",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "pedrosmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149284400",
                "name": "prin esmaga-nerd",
                "username": "sayonayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391522889",
                "name": "Kuka",
                "username": "LucasHreczuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419247847849988096",
                "name": "Sissa Campos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amlussca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215268193",
                "name": "Anselmo de Oliveira",
                "username": "anselmocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477241059453378563",
                "name": "Edmar Passos",
                "username": "EdmarPassos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40179696",
                "name": "Andr\u00e9 Leite",
                "username": "andrezom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11755882",
                "name": "Diogo Shimizu",
                "username": "diogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339976711",
                "name": "wander  dutra",
                "username": "Wanderduttra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112788239",
                "name": "Luane",
                "username": "iamluaneazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999405014773837824",
                "name": "M\u00f4nica Negr\u00e3o",
                "username": "monica_negrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791564965459140608",
                "name": "M\u00e1rlei Rodrigues",
                "username": "marleimestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923359304257884160",
                "name": "Fernando Torelli (y)",
                "username": "regulaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222387861",
                "name": "Sou Mais Not\u00edcias",
                "username": "SouMaisNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "HIST\u00d3RIA OCULTA",
                "username": "historiaocuIta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724480270146113536",
                "name": "Ivan M Bulh\u00f5es",
                "username": "BlogCarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437795252673318916",
                "name": "Endzone Da Divers\u00e3o",
                "username": "endzone_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210464862",
                "name": "Amanda Leal",
                "username": "aleall12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos \ud83c\udf0e",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249267382440398848",
                "name": "\ud835\udde7\ud835\uddf6\ud83c\udd70\ufe0f\u2605\u2124\ud835\udd46\u2115\ud835\udd38\u00ae\ufe0f do ZapZapOficial posse do Lula",
                "username": "LulaDilma13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303560716033634304",
                "name": "A\u029f\u1d07\ua731\ua731\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f F. R\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07\ua731",
                "username": "alessandrovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057600608130215938",
                "name": "Medo e Del\u00edrio em Bras\u00edlia",
                "username": "medoedeliriobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244282598626639872",
                "name": "Guilherme",
                "username": "latinoB_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120474495914061827",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udca9 \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Brunella_027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400279426",
                "name": "mother fucker princeso",
                "username": "felipeferraz27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857671285861752833",
                "name": "Renata Prates",
                "username": "luaestrelamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052221843682287616",
                "name": "Vanessa",
                "username": "Vanessa40989414",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042863057461039106",
                "name": "FABIANE IRISLENE",
                "username": "FabianeIrislene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75380145",
                "name": "\ud83d\udcad Isac \u043c\u03c3\u0442\u0442a",
                "username": "motaisac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726530",
                "name": "Claudiney Felipe",
                "username": "claudineyfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321149842",
                "name": "Marcello Cardozzo",
                "username": "marcelloponteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79572353",
                "name": "LUCIANO",
                "username": "lulsiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69869441",
                "name": "Nutri de Valinor \u262d",
                "username": "otetranome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229920799",
                "name": "Chico Lisboa",
                "username": "ChicoPrint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972614942519111680",
                "name": "bibitz",
                "username": "imnoman__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1382044199470702598",
                "name": "Max Weber diria que...",
                "username": "MaxDiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450663084360675330",
                "name": "Lelis",
                "username": "manda_Lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385298446",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado",
                "username": "amld_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930616947",
                "name": "Jeorge W Braz Farias",
                "username": "JeorgeFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253093415622971398",
                "name": "zSoony",
                "username": "zsoony_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230716775",
                "name": "pauloabrolhos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf",
                "username": "pauloabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716607014290456577",
                "name": "Alexandre Fernandes: Youtube Pernambuco Oxente",
                "username": "VendasAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14632773",
                "name": "Edson Cavalcante",
                "username": "edsoncavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320761470418853893",
                "name": "namorado da minha namorada",
                "username": "JulianoSackser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470521693433122825",
                "name": "House Debochado 1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "HousePDaVida1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425170072172175361",
                "name": "Fernanda",
                "username": "FernandaCid__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62848473",
                "name": "Markin Esteves Braz",
                "username": "estevesmark16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976820521143881731",
                "name": "Willian Cezar",
                "username": "PWilliancezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1479012651145605121",
        "oldest_id": "1477069780184039425",
        "result_count": 259
    }
}