{
    "data": [
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2022-11-03T09:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588101475405893634"
            ],
            "id": "1588101475405893634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas amea\u00e7am destruir locais protegidos, como os glaciares no Monte Perdido, nos Piren\u00e9us, em Fran\u00e7a e Espanha, ou os do Parque Nacional Los Alerces, na Argentina https://t.co/E1tp9j7C3t"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2022-11-03T09:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588099230501060608"
            ],
            "id": "1588099230501060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Miguel Gon\u00e7alves pelos anos de dedica\u00e7\u00e3o \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade em Mo\u00e7ambique! \nDesde a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Marinha Parcial da Ponta do Ouro \u00e0 administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Maputo. \nAgradecemos por mostrar o significado de \u201cFAZER MAIS PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O\u201d https://t.co/08c9xs9AI6"
        },
        {
            "author_id": "1498562987585638403",
            "created_at": "2022-11-03T09:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588094752150458368"
            ],
            "id": "1588094752150458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RqRrvdvY4r"
        },
        {
            "author_id": "2467382510",
            "created_at": "2022-11-03T07:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588072766007541760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "93383829",
                        "start": 194,
                        "username": "tusk_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "1588072766007541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Miguel Gon\u00e7alves pelo pr\u00e9mio que reconhece o seu importante trabalho na conserva\u00e7\u00e3o dos ecossistemas do Parque Nacional de Maputo.\n\nO Pr\u00edncipe de Gales disse ''finalistas, vencedores e @Tusk_org alumni, voc\u00eas s\u00e3o os guardi\u00f5es da natureza. Obrigado por tudo o que fazem.'' https://t.co/WXGA3daUal"
        },
        {
            "author_id": "1864138165",
            "created_at": "2022-11-03T07:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588065918395027456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        34.35235826,
                        -18.98003879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1588065918395027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/VQjsUPKjdL"
        },
        {
            "author_id": "1864138165",
            "created_at": "2022-11-03T07:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588064794883788801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        34.35235826,
                        -18.98003879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1588064794883788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Gorongosa https://t.co/OAVRQhPVVD"
        },
        {
            "author_id": "1444410668325736454",
            "created_at": "2022-11-03T04:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588019517745160192"
            ],
            "id": "1588019517745160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invadimos um parque nacional chin\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1423713810217635846",
            "created_at": "2022-11-03T03:03:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1588003867601551361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1568264698340032513",
                        "start": 0,
                        "username": "awithlm"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1437965523715768325",
                        "start": 9,
                        "username": "duda_vercesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1588003867601551361",
            "in_reply_to_user_id": "1568264698340032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@awithlm @duda_vercesi Desculpa invadir, mas um lugar aberto e bom em? Parque municipal ???? Quando acabar essa chuva ??? Em em em em"
        },
        {
            "author_id": "2820505988",
            "created_at": "2022-11-03T02:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587990850482499584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "186132731",
                        "start": 0,
                        "username": "Exagerardez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587990850482499584",
            "in_reply_to_user_id": "186132731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Exagerardez Ilha Bela, Rio de Janeiro\nIruya, Salta\nParque Nacional Los Alerces"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-11-03T02:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587990593090772992"
            ],
            "id": "1587990593090772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipamento de pesquisa de aves \u00e9 danificado por bois que estavam no Parque Nacional Marinho em Noronha | Viver Noronha | G1 https://t.co/7sud0zaOfl"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2022-11-03T01:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587976392116953088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "808129271424290818",
                        "start": 0,
                        "username": "_bsoyuz_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1302358432394162176",
                        "start": 10,
                        "username": "DelfinoTuito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587976392116953088",
            "in_reply_to_user_id": "231209338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_bsoyuz_ @DelfinoTuito Problema do Brasil \u00e9 que se perde muito tempo estudando impacto ambiental de hidrovia (como do Tocantins) e ferrovia enquanto no mundo real a Amaz\u00f4nia vira p\u00f3 e a matriz de transporte continua poluindo. Tem linha de trem cortando parque nacional na Europa e na Am\u00e9rica do Norte."
        },
        {
            "author_id": "1338467529946238979",
            "created_at": "2022-11-03T00:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587972589850337281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90676816",
                        "start": 3,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587972589850337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  @Atletico  foi feito do povo para o povo ! 1908 aqueles garotos do parque municipal devem estar muito feliz no c\u00e9u ! Festa na terra \u00e9 festa no c\u00e9u ! Nunca mais vamos esquecer esse dia , eu Espero por vc o tempo que for , pra gritamos juntos mais uma vez ! Galoooooooooo https://t.co/llIZXAdrre"
        },
        {
            "author_id": "1279321158",
            "created_at": "2022-11-03T00:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587966395664551936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "186132731",
                        "start": 0,
                        "username": "Exagerardez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587966395664551936",
            "in_reply_to_user_id": "186132731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Exagerardez 1 - Parque Nacional los Alerces\n2 - Ilha Grande\n3 - Paris"
        },
        {
            "author_id": "1435697289130127364",
            "created_at": "2022-11-03T00:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587966185617899520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1193216546375655424",
                        "start": 0,
                        "username": "thatacomentaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587966185617899520",
            "in_reply_to_user_id": "1193216546375655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thatacomentaa Tb amiga, me parte o cora\u00e7\u00e3o ver os videos deles \u201cdomesticados\u201d. Espero que seja um desses abrigos pra animais selvagens. La em Vancouver tinham 2 ursos presos em um parque nacional. Um foi atropelado e outro a m\u00e3e foi atropelado. Foram resgatados, tratados e n\u00e3o se adaptaram"
        },
        {
            "author_id": "4331657026",
            "created_at": "2022-11-02T23:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587946486490451968"
            ],
            "id": "1587946486490451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como lobos mudam rios\" \u00e9 simplesmente perfeito. A reintrodu\u00e7\u00e3o dos lobos no parque nacional de yellowstone mostra bem como a aus\u00eancia de predadores de topo de cadeia afeta drasticamente o ecossistema e at\u00e9 mesmo o curso dos rios. https://t.co/WBkbYb7s98"
        },
        {
            "author_id": "1443408433479311362",
            "created_at": "2022-11-02T22:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587938631167213568"
            ],
            "id": "1587938631167213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Canastra vista por baixa,venha conhecer essa beleza natural!\n#toninhodacanastra01 https://t.co/awXPgiM9Nw"
        },
        {
            "author_id": "77464115",
            "created_at": "2022-11-02T22:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587935188000026624"
            ],
            "id": "1587935188000026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Serra da Peneda - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ASTZP59M3p"
        },
        {
            "author_id": "1519008505755283461",
            "created_at": "2022-11-02T21:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587923342371491842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2863301624",
                        "start": 0,
                        "username": "katiamel22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587923342371491842",
            "in_reply_to_user_id": "2863301624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@katiamel22 Vc na praia e eu na reserva biol\u00f3gica, sei \u00f1..."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-11-02T21:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587920532997279744"
            ],
            "id": "1587920532997279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o segue recupera\u00e7\u00e3o gradativa da visita\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/H2PB2s7MUw"
        },
        {
            "author_id": "966451494",
            "created_at": "2022-11-02T21:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587920043471294464"
            ],
            "id": "1587920043471294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Co gallo de integrar os postos de traballo do Parque Nacional Illas Atl\u00e1nticas de Galiza a CMATV propuxo modificar as funci\u00f3ns da escala t\u00e9cnica de recursos naturais e forestais, a escala de gardas de recursos naturais e crear novas especialidades. https://t.co/JkjPwXLmr5"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2022-11-02T20:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587897339829690369"
            ],
            "id": "1587897339829690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f Conhe\u00e7a o Parque Nacional das Sempre-Vivas, localizado no cora\u00e7\u00e3o de Minas Gerais. O #BrasilVistodeCima te apresenta uma das mais importantes reservas naturais do pa\u00eds. \ud83c\udf33\n\n\ud83d\udcfa Quarta (02), \u00e0s 21h, na #TVBrasil | https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/kkyPxbMgRt"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2022-11-02T19:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587895103250636805"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "26416363",
                        "start": 78,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587895103250636805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS , transbordando \u00e1gua \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/BVwNUpE6Vu"
        },
        {
            "author_id": "1327660597165625349",
            "created_at": "2022-11-02T19:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587893876060454912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "165996777",
                        "start": 0,
                        "username": "bcavalini"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 11,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587893876060454912",
            "in_reply_to_user_id": "165996777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcavalini @CNNBrasil Eu nem sou petista, meu lindo. Pesquisa voc\u00ea a\u00ed. \nEu cobro pra fazer educa\u00e7\u00e3o, meu tempo n\u00e3o \u00e9 de gra\u00e7a. \nMas vai dar uma lida sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2022-11-02T19:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587890298151018496"
            ],
            "id": "1587890298151018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 145 mil visitantes em\u00a0outubro https://t.co/CKFKdtCVpd"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2022-11-02T19:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587885298507255809"
            ],
            "id": "1587885298507255809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ser\u00e1 realizado em tr\u00eas locais diferentes, como na Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/UljthxSFsw"
        },
        {
            "author_id": "581111586",
            "created_at": "2022-11-02T18:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587875846626213888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "463346583",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavihSouza"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "790680",
                        "start": 13,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587875846626213888",
            "in_reply_to_user_id": "463346583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavihSouza @bbcbrasil vc s\u00f3 esqueceu de informar que a tal ferrovia passaria por uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, alterando os limites de um Parque Nacional \n\ne o governo se recusou a prover estudos sobre o impacto da ferrovia no local"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2022-11-02T18:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587868127706193921"
            ],
            "id": "1587868127706193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Market Place de Turismo\nO que Ver no Mundo: Patag\u00f4nia Chilena Paso de Agostini\nA caminhada inicia-se na Est\u00e2ncia Lazo, no Parque Nacional, com parada na Laguna Verde para mergulhar em um maravilhoso bosque de lenga.\n#Patagonia\n#1\u00b0MarketPlaceDeTurismo\n\nhttps://t.co/e7tN6tbIZl https://t.co/KT2HYGlY9n"
        },
        {
            "author_id": "1613854314",
            "created_at": "2022-11-02T18:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587867564784361476"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1587867564784361476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a esquerda institucional fica calada, n\u00f3is t\u00e1 organizado e mobilizado pra mostrar que lugar de fascista n\u00e3o \u00e9 nas ruas. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2vwLnAnnlW"
        },
        {
            "author_id": "1285762526127497222",
            "created_at": "2022-11-02T17:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587866417000587265"
            ],
            "id": "1587866417000587265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. \ud83c\udded\ud83c\uddf7\n#QuartaDetremuraSDV  #QuartaHeroisDoSDV https://t.co/YQdTOo0xyL"
        },
        {
            "author_id": "1429117366407946245",
            "created_at": "2022-11-02T17:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587864129129291778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "502000393",
                        "start": 0,
                        "username": "PrensaFANB"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "447667853",
                        "start": 12,
                        "username": "vladimirpadrino"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1305175936896204800",
                        "start": 29,
                        "username": "libertad003"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "839299289792774144",
                        "start": 42,
                        "username": "Mippcivzla"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "118864905",
                        "start": 54,
                        "username": "VTVcanal8"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "45013575",
                        "start": 65,
                        "username": "teleSURtv"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "100731315",
                        "start": 76,
                        "username": "ActualidadRT"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "253020963",
                        "start": 90,
                        "username": "SputnikMundo"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "116590031",
                        "start": 104,
                        "username": "avnve"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "2204993772",
                        "start": 111,
                        "username": "RNVinformativa"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "3845228134",
                        "start": 145,
                        "username": "hospimilara"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "2799991250",
                        "start": 158,
                        "username": "DigesaludFANB"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1475874561174429702",
                        "start": 173,
                        "username": "ZODI_13LARA"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1250146160033050627",
                        "start": 187,
                        "username": "REDI_OCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587864129129291778",
            "in_reply_to_user_id": "502000393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrensaFANB @vladimirpadrino @libertad003 @Mippcivzla @VTVcanal8 @teleSURtv @ActualidadRT @SputnikMundo @avnve @RNVinformativa Monumento natural @hospimilara @DigesaludFANB @ZODI_13LARA \n@REDI_OCC\n#RostrosDeMiPueblo#\n#CEOFANB#"
        },
        {
            "author_id": "2830006150",
            "created_at": "2022-11-02T17:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587852540326150150"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1587852540326150150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#nature #cachoeira #horto #smile #errejota em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/UmQro6SVp7"
        },
        {
            "author_id": "1586689226657112068",
            "created_at": "2022-11-02T16:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587837151340908546"
            ],
            "id": "1587837151340908546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera aqui t\u00e1 protestando em favor do Bozo no parque municipal da cidade kkkkkkkk, o gentalha que gosta de passar vergonha."
        },
        {
            "author_id": "80096128",
            "created_at": "2022-11-02T15:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587829824671866886"
            ],
            "id": "1587829824671866886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a mata do krambeck em JF uma propriedade privada d uma fam\u00edlia alem\u00e3. zema vai transformar em Parque Estadual da mata do Krambeck, mas s\u00f3 vai acontecer quando pagar $ pela propriedade.\n\nn\u00e3o \u00e9 estranho o estado ter que pagar para o colonizador por uma terra q j\u00e1 era dele?\n\n#mg1_JF"
        },
        {
            "author_id": "137532951",
            "created_at": "2022-11-02T15:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587826247488475138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1546553141868609538",
                        "start": 0,
                        "username": "acheiteresa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "74065794",
                        "start": 13,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587826247488475138",
            "in_reply_to_user_id": "1546553141868609538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acheiteresa @matraqueando O Parque Nacional da Capivara \u00e9 maravilhoso, todo brasileiro deveria conhecer e n\u00e3o deixa nada a dever a nenhum parque no exterior! Conhe\u00e7o esse ano e fiquei impressionada \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-11-02T14:49:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587819216798883842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "56468183",
                        "start": 86,
                        "username": "caetanosca"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 202,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "15526235",
                        "start": 214,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587819216798883842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, quarta-feira aben\u00e7oada para tod@s n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @caetanosca , a espetacular praia do Jaguarari, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, munic\u00edpio de Belterra (PA).  @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/uHHmFQTL0d"
        },
        {
            "author_id": "1543205406691958785",
            "created_at": "2022-11-02T14:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587818213487812611"
            ],
            "id": "1587818213487812611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/khIARoWOwY"
        },
        {
            "author_id": "1529426716027981824",
            "created_at": "2022-11-02T14:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587813180361048066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1444824535807807494",
                        "start": 0,
                        "username": "CassioBr048"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "76369002",
                        "start": 22,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587813180361048066",
            "in_reply_to_user_id": "1529426716027981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CassioBr048 @Estadao @EstadaoPolitica o Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha (PE), um para\u00edso ecol\u00f3gico, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, os Canyons do S\u00e3o Francisco entre outros."
        },
        {
            "author_id": "2950535111",
            "created_at": "2022-11-02T14:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587810339730739202"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94449796,
                        -8.01461746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1587810339730739202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro com a natureza. em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/yv4ud2fYC6"
        },
        {
            "author_id": "901467656301293568",
            "created_at": "2022-11-02T14:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587810292104368130"
            ],
            "id": "1587810292104368130",
            "in_reply_to_user_id": "901467656301293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cuja \u00e1rea protegida s\u00f3 existe por conta do modo de vida das comunidades tradicionais n\u00e3o \u00e9 uma unidade de uso sustent\u00e1vel, expulsou as comunidades tradicionais daqui?\"\nai a mona \"ah \u00e9 pq na vdd a gnt n tem estudos sobre os impactos da ocupa\u00e7\u00e3o humana nesse ambiente\""
        },
        {
            "author_id": "1402528172432936962",
            "created_at": "2022-11-02T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587776790424068098"
            ],
            "id": "1587776790424068098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Limpopo (PNL), localizado na prov\u00edncia de Gaza, sul do Pa\u00eds, precisa de mobilizar cerca de 10 milh\u00f5es de euros para reassentar 800 fam\u00edlias residentes no seu interior. https://t.co/CRcA6hO2Ad"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2022-11-02T12:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587776599805632513"
            ],
            "id": "1587776599805632513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaca alimenta cria no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e at\u00e9 o \u201ctr\u00e2nsito\u00a0parou\u201d https://t.co/93fas53EkY"
        },
        {
            "author_id": "1530363827191160832",
            "created_at": "2022-11-02T11:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587766383940886529"
            ],
            "id": "1587766383940886529",
            "in_reply_to_user_id": "1530363827191160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es declarado monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1573719755206193152",
            "created_at": "2022-11-02T11:17:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587765940183511041"
            ],
            "id": "1587765940183511041",
            "in_reply_to_user_id": "1573719755206193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 nov de 1990 es declarado monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1524850459",
            "created_at": "2022-11-02T11:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587765929076985857"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51491525,
                        -2.79662231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1587765929076985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Dunas Do Parque Nacional De Jericoacoara https://t.co/iUGgnxo2QP"
        },
        {
            "author_id": "191481125",
            "created_at": "2022-11-02T09:21:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587736700817739777"
            ],
            "id": "1587736700817739777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinhe qual \u00e9 a marca que nos escolhe como parceiro de comunica\u00e7\u00e3o.\n\ud83d\udc49\u00c9 o destino de natureza mais radical de Portugal\n\ud83d\udc49Tem trilhos que fazem parte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\ud83d\udc49Possui um vasto patrim\u00f3nio cultural, hist\u00f3rico e arquitet\u00f3nico https://t.co/wZa4ueUrGl"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2022-11-02T08:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587716399526461442"
            ],
            "id": "1587716399526461442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal https://t.co/pjtSLPzrYv"
        },
        {
            "author_id": "1516933960936398848",
            "created_at": "2022-11-02T03:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587653248995000322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "891726276305842176",
                        "start": 0,
                        "username": "GianlucaCoccon1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587653248995000322",
            "in_reply_to_user_id": "891726276305842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GianlucaCoccon1 Monumento, natural"
        },
        {
            "author_id": "1109400525840240640",
            "created_at": "2022-11-02T03:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587651514968989696"
            ],
            "id": "1587651514968989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que descobri que a minha professora de geografia do segundo e terceiro ano \u00e9 Bolsonarista junto do seu esposo, que tamb\u00e9m \u00e9 professor de geografia... Mano, isso explica ela defendendo a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia numa conversa comigo."
        },
        {
            "author_id": "954430364797124608",
            "created_at": "2022-11-02T02:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587627381052899331"
            ],
            "id": "1587627381052899331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, pra quem gostaria de conhecer, uma breve sele\u00e7\u00e3o das melhores fotos que tirei desse lugar incr\u00edvel que \u00e9 Serras Gerais e Jalap\u00e3o no Tocantins. Segue o fio e curtam as fotos.\nMapa das Atra\u00e7\u00f5es do Parque estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/7a3G6CcT2p"
        },
        {
            "author_id": "1586419754025246723",
            "created_at": "2022-11-02T01:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587610699521556482"
            ],
            "id": "1587610699521556482",
            "in_reply_to_user_id": "1586419754025246723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amphibian Species of the World: an Online Reference. Version 6.0. American Museum of Natural History, New York, USA. Consultado em 30 de julho de 2014\n Barros, Fl\u00e1vio Bezerra; Pereira, Henrique Miguel; Vicente, Lu\u00eds (2014). \u00abAnf\u00edbios anuros da Reserva Extrativista Riozinho do"
        },
        {
            "author_id": "4869006737",
            "created_at": "2022-11-01T23:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587594725800005635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1546553141868609538",
                        "start": 0,
                        "username": "acheiteresa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587594725800005635",
            "in_reply_to_user_id": "1546553141868609538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acheiteresa Parque nacional de sete cidades, bom demais!"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-11-01T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587580243761659907"
            ],
            "id": "1587580243761659907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal tem recorde de p\u00fablico no m\u00eas de outubro com mais de 20 mil visitantes \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f\n\nConfira: https://t.co/r57v32tN3W\n#JuizdeFora #PJF https://t.co/3YLkV64YMu"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-11-01T22:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587573096696774657"
            ],
            "id": "1587573096696774657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica foi atropelada e morta em rodovia do parque nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/RHLqVqtvcx"
        },
        {
            "author_id": "1277364149710917632",
            "created_at": "2022-11-01T22:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587566595320254464"
            ],
            "id": "1587566595320254464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Confira como foi o Watch Day, celebrando a nomea\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Monte Alegre (PEMA), do Par\u00e1, no 2022 Worls Monuments Watch. Assista o v\u00eddeo completo: https://t.co/U6YXZKj7V8 https://t.co/Tr6NaZz3Z2"
        },
        {
            "author_id": "1242855188010057728",
            "created_at": "2022-11-01T22:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587566044989849606"
            ],
            "id": "1587566044989849606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite \ud83d\ude34 Bom descanso \nParque nacional da Alemanha \ud83c\udde9\ud83c\uddea \n#brasil \n#alemanha https://t.co/HmDpXlPIxe"
        },
        {
            "author_id": "1465522190074486789",
            "created_at": "2022-11-01T21:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587559950771015681"
            ],
            "id": "1587559950771015681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adoro ir pro parque municipal pra ficar brincando e fofocando"
        },
        {
            "author_id": "1371561195367497728",
            "created_at": "2022-11-01T21:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587556546095058944"
            ],
            "id": "1587556546095058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMA comunica que a programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio de 47 anos do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro prevista para esta quarta-feira (2), precisou ser cancelada em fun\u00e7\u00e3o dos bloqueios nas estradas de SC neste come\u00e7o da semana. As atividades ser\u00e3o transferidas para uma outra data. https://t.co/I2ACmYPXpC"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-11-01T21:19:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587555034094518273"
            ],
            "id": "1587555034094518273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 com saudade das minhas tr\u00eas amiguinhas do Parque Municipal. As gatinhas mais carinhosas do Centro de BH. At\u00e9 da ciumenta que deu cabe\u00e7ada na outra pra se enfiar debaixo da minha m\u00e3o. hahaha (tive que sentar e fazer carinho com uma m\u00e3o em cada pra separar a confus\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "1485840371468886017",
            "created_at": "2022-11-01T20:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587548739111206913"
            ],
            "id": "1587548739111206913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque municipal sozinha, s\u00f3 pra terminar de ler N\u00e1rnia, e meus amgs que experi\u00eancia ava\u00e7aladora"
        },
        {
            "author_id": "316875138",
            "created_at": "2022-11-01T20:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587546108728774656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1546553141868609538",
                        "start": 0,
                        "username": "acheiteresa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587546108728774656",
            "in_reply_to_user_id": "1546553141868609538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acheiteresa Lugar maravilhoso \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b Parque Nacional da Serra da Capivara, Museu do Homem Americano e Museu da Natureza"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-11-01T20:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587541055322324999"
            ],
            "id": "1587541055322324999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de BH. https://t.co/j92Sg6wXC2"
        },
        {
            "author_id": "4726072006",
            "created_at": "2022-11-01T20:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587536429604917248"
            ],
            "id": "1587536429604917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abordamos as principais caracter\u00edsticas de um dos tipos de unidades de conserva\u00e7\u00e3o, de forma a responder alguns questionamentos que geram d\u00favidas e debates entre aqueles que atuam na \u00e1rea ambiental. \n\nClique no link e confira \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\n&lt;&lt; https://t.co/6orLuiHysq &gt;&gt;\n\u2800 https://t.co/vyLjzRffkM"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-11-01T19:58:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587534459888435202"
            ],
            "id": "1587534459888435202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 145 mil visitantes em outubro https://t.co/sshEeC3vO8"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-11-01T19:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587520337704517632"
            ],
            "id": "1587520337704517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta h\u00e1 1km da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u  #RICMais  https://t.co/5LORJJtR7l"
        },
        {
            "author_id": "1097603874763038721",
            "created_at": "2022-11-01T18:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587517701559357444"
            ],
            "id": "1587517701559357444",
            "in_reply_to_user_id": "1219010925065383953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeribaldoMaia Venha querido. \nSugiro muito conhecer a regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 que \u00e9 onde eu moro"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-11-01T18:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587504886090014725"
            ],
            "id": "1587504886090014725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 145 mil visitantes em\u00a0outubro https://t.co/A9VKnHRs9A"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-11-01T18:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587504879626555392"
            ],
            "id": "1587504879626555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 145 mil visitantes em\u00a0outubro https://t.co/fCgggUmnib"
        },
        {
            "author_id": "1413928980760178690",
            "created_at": "2022-11-01T17:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587502903970897921"
            ],
            "id": "1587502903970897921",
            "in_reply_to_user_id": "1413928980760178690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena se manter fiel aos seus valores!\n\nVoc\u00eas n\u00e3o fazem ideia das propostas que j\u00e1 tive: de burlar dados \u00e0 fingir que n\u00e3o sabia o que era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nComigo n\u00e3o tem essa! Eu trabalho com o que acredito, se for pra ser diferente\u2026 nem quero!"
        },
        {
            "author_id": "73918066",
            "created_at": "2022-11-01T17:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587501271031975944"
            ],
            "id": "1587501271031975944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham conhecer os mais de mil s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es, mas se forem bolsonaristas n\u00e3o venham n\u00e3o!!! https://t.co/70zUCqbS2x"
        },
        {
            "author_id": "1586924693705170944",
            "created_at": "2022-11-01T17:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587491227322261504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587491227322261504",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com Bando de v\u00e2ndalos. Lembro quando era crian\u00e7a que estava em um \u00f4nibus. Indo para o parque municipal. Era cruzeiro e galo no dia eles jogaram pedra no \u00f4nibus."
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-11-01T16:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587484641220591622"
            ],
            "id": "1587484641220591622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 145 mil visitantes no m\u00eas de outubro.\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o segue recupera\u00e7\u00e3o gradativa da visita\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/4ymoJbKLwn"
        },
        {
            "author_id": "199312944",
            "created_at": "2022-11-01T16:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587475919547006977"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1587475919547006977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi os militares cercando uma parte da floresta nacional ali ao lado da secretaria de justi\u00e7a. Agora o comunismo n\u00e3o pula mais aqui pra dentro."
        },
        {
            "author_id": "1387047238111698951",
            "created_at": "2022-11-01T15:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587471759271464966"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "816635152776495104",
                        "start": 0,
                        "username": "swftstoessel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587471759271464966",
            "in_reply_to_user_id": "816635152776495104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@swftstoessel o show de S&amp;J no parque nacional teve 100k pessoas, enquanto os 3 primeiros shows da taylor s\u00f3 tem capacidade de 60k https://t.co/RPqiO3ZKNC"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2022-11-01T14:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587458641069744135"
            ],
            "id": "1587458641069744135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei voc\u00eas mas vou aproveitar que tenho folga hoje e passear pelo Centro de BH, conversar com os idosos na Pra\u00e7a Sete, rezar na Igreja S\u00e3o Jos\u00e9, pra agradecer a elei\u00e7\u00e3o de Lulindo, visitar o Pal\u00e1cio das Artes, caminhar no Parque Municipal e fazer carinho nos gatinhos..."
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2022-11-01T14:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587457738593951748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "22914738",
                        "start": 165,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587457738593951748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada continua passando e com vontade. \n\u00c0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, governador de Rond\u00f4nia extingue unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/JsAuOcpgxe via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-11-01T14:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587453306602938370"
            ],
            "id": "1587453306602938370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 145 mil visitantes em outubro https://t.co/7MgFtyse6i"
        },
        {
            "author_id": "1190013458621841413",
            "created_at": "2022-11-01T14:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587445382166056961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "797062101709754368",
                        "start": 0,
                        "username": "Temoteo_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1232681423695437824",
                        "start": 17,
                        "username": "bernardoinvest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587445382166056961",
            "in_reply_to_user_id": "797062101709754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Temoteo_Oficial @bernardoinvest Eu no deserto de sal a 4.200 m de altitude nos Andes, divisa com Bol\u00edvia, eu no parque nacional dos Cardones, eu com Silvinho Blau Blau no jogo do Flamengo contra o Velez em Buenos Aires, vai chamar de mentirosa a p#@$\u20ac\u00a5\u20ac\u00a3 https://t.co/R78Ukg2U6k"
        },
        {
            "author_id": "132563477",
            "created_at": "2022-11-01T13:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587442697014476800"
            ],
            "id": "1587442697014476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha, capt. 1 \u2013 #Namibia https://t.co/q1yAh2GOS1"
        },
        {
            "author_id": "1483497104320475137",
            "created_at": "2022-11-01T13:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587436705518440449"
            ],
            "id": "1587436705518440449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1-Mantida condena\u00e7\u00e3o por crime ambiental de arrendat\u00e1rio de fazenda em reserva extrativista no Par\u00e1\npor ter degradado 0,29ha de mangue em \u00e1rea de APP \u2013 a Reserva Extrativista Marinha de Soure/PA, para possibilitar a travessia de b\u00fafalos de sua propriedade at\u00e9 o pasto arrendado"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2022-11-01T13:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587435118209241088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587435118209241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, governador de Rond\u00f4nia extingue unidade de conserva\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/IKRQP6649H via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1478825828813357058",
            "created_at": "2022-11-01T13:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587430425240260613"
            ],
            "id": "1587430425240260613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 mil toras de madeira clandestina apreendidas foram doadas por conv\u00eanio via Ibama, durante sua gest\u00e3o, para ONG Fase, ligada com o Grupo de Trabalho Amaz\u00f4nico, fundado por F\u00e1bio Vaz, cujo lutou pela realiza\u00e7\u00e3o do plano de derrubada de \u00e1rvores na reserva extrativista em Xapuri. https://t.co/84WKpgFINb"
        },
        {
            "author_id": "186112210",
            "created_at": "2022-11-01T12:43:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587425038730510340"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587425038730510340",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize No parque nacional da chapada dos veadeiros tem uma trilha super r\u00e1pida que vc consegue fazer a maior parte de van rsrsrs."
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2022-11-01T12:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587419104276791296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587419104276791296",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Usina solar s\u00e3o panelas em fogo alto a c\u00e9u aberto. Numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Sustentabilidade pra quem? https://t.co/eFU7xzKus1"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-11-01T11:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587405666867716096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1587405666867716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Adorador \u00e9 tudo o que eu sou \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n#deusnocomando #deuscuidademim #deus\u00e9bom #deusnocontrole em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/bR414cSmls"
        },
        {
            "author_id": "63628424",
            "created_at": "2022-11-01T11:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587404990213107713"
            ],
            "id": "1587404990213107713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virmondes Cruvinel busca corrigir lei que criou Parque Estadual dos\u00a0Pireneus https://t.co/fKjZDRCGKL"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2022-11-01T11:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587402828850536448"
            ],
            "id": "1587402828850536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado e receber\u00e1, mais de R$ 35 bilh\u00f5es em investimentos  https://t.co/JqxhUVj3zF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2022-11-01T11:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587400455918952453"
            ],
            "id": "1587400455918952453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamacadela \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RugaN2ZlaG"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2022-11-01T10:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587398056085016581"
            ],
            "id": "1587398056085016581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concessionado e receber\u00e1, mais de R$ 35 bilh\u00f5es em investimentos https://t.co/z4A7cTEPyf\nhttps://t.co/z4A7cTEPyf"
        },
        {
            "author_id": "148466594",
            "created_at": "2022-11-01T10:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587396587386392576"
            ],
            "id": "1587396587386392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato faz um ano que eu visitei. https://t.co/n2QEuHn2bY"
        },
        {
            "author_id": "2326949520",
            "created_at": "2022-11-01T10:44:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587395111683432448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "9880822",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardoviveiros"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "8236782",
                        "start": 17,
                        "username": "choracuica"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "131574396",
                        "start": 29,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 38,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 51,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587395111683432448",
            "in_reply_to_user_id": "9880822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardoviveiros @choracuica @dilmabr @LulaOficial @MidiaNINJA Fui contra o impeachment e queria muito gostar da Dilma.\nMas n\u00e3o esque\u00e7o que ela saiu de bra\u00e7os dados com o agro, nunca recebeu ind\u00edgenas e campesinos, s\u00f3 criou uma reles unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00faltima semana do primeiro mandato e destruiu a reputa\u00e7\u00e3o da Marina."
        },
        {
            "author_id": "785118607067975680",
            "created_at": "2022-11-01T10:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587392129386561537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1208935555561611269",
                        "start": 0,
                        "username": "LuanaOndeEstou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587392129386561537",
            "in_reply_to_user_id": "1208935555561611269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanaOndeEstou parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "212696360",
            "created_at": "2022-11-01T09:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587379254941126657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "87487749",
                        "start": 152,
                        "username": "AlertaRio"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 163,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587379254941126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! \u2615 Maci\u00e7o da Pedra Branca\u00a0fica dentro do\u00a0Parque Estadual da Pedra Branca. Localiza-se na cidade do\u00a0Rio de Janeiro. N\u00facleo Realengo. #bdrj #rjtv @AlertaRio @Prefeitura_Rio https://t.co/czmS2ObR89"
        },
        {
            "author_id": "1347357502380380160",
            "created_at": "2022-11-01T03:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587289526325710848"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1587289526325710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de decidir que amanh\u00e3 vou pro parque nacional com um garoto que vi 2 vezes na vida \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "92579114",
            "created_at": "2022-11-01T02:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587269747267321857"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1587269747267321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1c Mais \ud83c\udfde!!! em Parque Estadual do Caracol https://t.co/1mTpiL6yrZ"
        },
        {
            "author_id": "3387747046",
            "created_at": "2022-11-01T01:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587262805853589504"
            ],
            "id": "1587262805853589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Krambeck decretada por Romeu Zema?????\nchocada"
        },
        {
            "author_id": "40110670",
            "created_at": "2022-11-01T01:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587258102881173504"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "010645a573179472"
            },
            "id": "1587258102881173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei o Parque Nacional Cahuita. Vi tantos bichinhos. :) \n\nQuando a gente pergunta \"tudo bem?\" aqui na Costa Rica, o pessoal responde \"pura vida\". Faz sentido! https://t.co/IcMsYfYoUT"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-11-01T01:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587256403089137665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1587256403089137665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens o #mundo inteiro nas m\u00e3os\u2026 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n.\n.\n#deus #vales #montes #deuscuidademim #deus\u00e9deus #deus\u00e9fiel em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/KdKoohfkZN"
        },
        {
            "author_id": "1469646774814093312",
            "created_at": "2022-11-01T01:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587253055355060225"
            ],
            "id": "1587253055355060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e maria clarinha no parque municipal almo\u00e7ando e eu tinha tirado a camisa pq tava muito calor. a\u00ed pronto, tava l\u00e1 sem camisa, comemos, quando tava me vestindo p gente andar ela tirou uma foto nossa. boy, a foto parece que foi tirada p\u00f3s sexo nos mato. fico rindo sempre q vejo"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-11-01T01:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587249312089743363"
            ],
            "id": "1587249312089743363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pre\u00e7o de ingresso para Parque Nacional Marinho de Noronha recebe reajuste de 8,6%\n\nhttps://t.co/d0IPRw41sn"
        },
        {
            "author_id": "1419424758693863424",
            "created_at": "2022-11-01T00:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587237180942032897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587237180942032897",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Em Ibitipoca, tem um Parque Estadual lind\u00edssimo que tem uma trilha chamada \"Circuito das \u00e1guas\", \u00e9 leve, tranquilo, cheio de cachoeiras. Recomendo!"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2022-10-31T23:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587222539150966785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587222539150966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, governador de Rond\u00f4nia extingue unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nMarcos Rocha foi reeleito com 52,47% dos votos v\u00e1lidas; extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida \u00e9 vista como promessa eleitoral em cen\u00e1rio de duelo bolsonarista acirrado \n\nLeia em @o_eco \nhttps://t.co/h4CN9DSHqC"
        },
        {
            "author_id": "865700579179417600",
            "created_at": "2022-10-31T22:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587213337598771201"
            ],
            "id": "1587213337598771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual da serra do tabuleiro sempre #1 nos charts dos bi\u00f3logos"
        },
        {
            "author_id": "1347357502380380160",
            "created_at": "2022-10-31T22:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587211185857896452"
            ],
            "id": "1587211185857896452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo uma merda e eu doida pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-10-31T22:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587210530275696645"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1587210530275696645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca negue sua #ess\u00eancia! \u270c\ud83c\udffc\n.\n.\n#adora\u00e7\u00e3o #adorable #adoremos #adorar #deus em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YAxR7mTMW8"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2022-10-31T22:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587205162015522818"
            ],
            "id": "1587205162015522818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reajuste de 8,6% no pre\u00e7o de ingresso para Parque Nacional Marinho de Noronha \u00e9 anunciado https://t.co/z6pJb3uQd3 https://t.co/U2Bbzk5GBU"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2022-10-31T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587202761124245505"
            ],
            "id": "1587202761124245505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Justi\u00e7a mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de arrendat\u00e1rio de fazenda localizada em reserva extrativista por crime ambiental no Par\u00e1.\n\n\u25b6https://t.co/pJBoUOHra9\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2022-10-31T21:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587200532833337345"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1587200532833337345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vista incr\u00edvel do Parque Nacional da Tijuca \ud83c\udf33 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/YCo9hFgq4M"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2022-10-31T21:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587198952910344192"
            ],
            "id": "1587198952910344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal reajusta valores de ingresso ao Parque Nacional Marinho em\u00a0Noronha https://t.co/yaEaG9fWDT"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2022-10-31T21:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587198945251545089"
            ],
            "id": "1587198945251545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal reajusta valores de ingresso ao Parque Nacional Marinho em\u00a0Noronha https://t.co/E6XmcdIUUn"
        },
        {
            "author_id": "1000094172890697728",
            "created_at": "2022-10-31T21:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587197307916898305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587197307916898305",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize D\u00e9ia, aproveita a ida a Bras\u00edlia e faz a (mini)trilha da Capivara no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Chega no parque de carro, \u00e9 dentro da cidade, e com uma caminhadinha de 20 min voc\u00ea completa a promessa https://t.co/vvHtSbSeud"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2022-10-31T21:29:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587194959765159942"
            ],
            "id": "1587194959765159942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras das elei\u00e7\u00f5es, governador de Rond\u00f4nia extingue unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Eleicoes2022 \u2b07\ufe0f https://t.co/4PsWEzZEvK"
        },
        {
            "author_id": "187375514",
            "created_at": "2022-10-31T21:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587192008522743815"
            ],
            "id": "1587192008522743815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2007 \u2013 Vista a\u00e9rea do Parque Municipal Ponte dos Bilhares.\n#manausnahistoria https://t.co/W9TlhgGz8i"
        },
        {
            "author_id": "1362135128227643392",
            "created_at": "2022-10-31T21:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587188407729500160"
            ],
            "id": "1587188407729500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Parque Nacional Conguillio en Melipeuco Araucania Andina https://t.co/whYnM1Q1SI pra martes 01 nov"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-31T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587187659323183114"
            ],
            "id": "1587187659323183114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd27\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udd27 Na \u00faltima sexta-feira, 28, os trabalhadores da Empresa Municipal de Pavimenta\u00e7\u00e3o e Urbanidades (Empav) se reuniram no Parque Municipal para participar da Semana Interna de Preven\u00e7\u00e3o de Acidente (Sipat). \n\n\ud83d\udd17https://t.co/zdy77HWeKo\n#JF #PJF #JuizdeFora https://t.co/UNMhexgfC3"
        },
        {
            "author_id": "82981600",
            "created_at": "2022-10-31T20:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587180006052175875"
            ],
            "id": "1587180006052175875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu uma saudade de hikezar em algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4260332063",
            "created_at": "2022-10-31T20:18:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587177285555310593"
            ],
            "id": "1587177285555310593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiltou, foi, coroa? Ficou off. Ser\u00e1 que agora voc\u00ea vai pescar em \u00e1rea protegida? Ser\u00e1 que vai dar peixe? Devido a algum guarda do meio ambiente, as autoridades do Ivana? Muito tempo com mandato hein? Parab\u00e9ns. Vai ter que se ligar\u2026"
        },
        {
            "author_id": "949809793778225155",
            "created_at": "2022-10-31T19:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587171701929951234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "396726564",
                        "start": 0,
                        "username": "dumardix"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1587171701929951234",
            "in_reply_to_user_id": "396726564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dumardix L\u00e1 no parque nacional deve ter v\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "862810875886960640",
            "created_at": "2022-10-31T19:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587166297984733185"
            ],
            "id": "1587166297984733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Ivaipor\u00e3 e Corpo de Bombeiros limpam e reflorestam Parque Natural Municipal Mata do Plac\u00eddio https://t.co/PownZyhDvN https://t.co/hPsCbI3OB4"
        },
        {
            "author_id": "1557377063639711747",
            "created_at": "2022-10-31T19:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587160125525364736"
            ],
            "id": "1587160125525364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reajuste de 8,6% no pre\u00e7o de ingresso para Parque Nacional Marinho de Noronha \u00e9 anunciado\n\nValores passar\u00e3o de R$ 330 para R$ 358, para visitantes estrangeiros, e de R$ 165 para R$ 179, para turistas brasileiros, que t\u00eam 50% de desconto. Praia do Sancho \u2026 https://t.co/ZFLSHi3I5d"
        },
        {
            "author_id": "72443127",
            "created_at": "2022-10-31T19:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587158329108955136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587158329108955136",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize J\u00e1 falei, faz trilha dentro do parque nacional \u00e1gua mineral"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2022-10-31T18:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587153833209303043"
            ],
            "id": "1587153833209303043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivos pelos quais eu chorei esse ano: quando o Samu veio buscar um acidentado grave no meio do Pantanal.\nQuando a ambul\u00e2ncia veio buscar um alune doente no meio do Vale do Ribeira.\nQuando o ICMBio cedeu a cadeira de roda e servidores p/ uma pessoa cadeirante num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "438536478",
            "created_at": "2022-10-31T18:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587153205464547330"
            ],
            "id": "1587153205464547330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando aqui do dia que a gestora de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do rj falou que n\u00e3o aceitava uma arte porque ela era da fam\u00edlia do genocida e tinha aval para fazer do jeito dela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1239315229760241665",
            "created_at": "2022-10-31T18:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587144970363932672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587144970363932672",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize N\u00e3o importa o que falem, n\u00e3o fa\u00e7a trilha no parque nacional da chapada. Como vc vira pode ter certeza que v\u00e3o te indicar. \u00c9 A MORTR AQUILO"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2022-10-31T18:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587143220420558855"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1587143220420558855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras com a pedra da Tartaruga ao fundo.\n\n#takearideontheoutside em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WyC29earQp"
        },
        {
            "author_id": "424350737",
            "created_at": "2022-10-31T17:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587138920214560768"
            ],
            "id": "1587138920214560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido aos eventos do 99\u00ba anivers\u00e1rio da nossa Rep\u00fablica, duas mudas de \u00e1rvores foram plantadas no Parque Nacional de S\u00e3o Paulo, em coopera\u00e7\u00e3o com a Prefeitura de S\u00e3o Paulo, em mem\u00f3ria daqueles que perderam a vida durante a pandemia de Covid-19. https://t.co/S7UVJPuSL2"
        },
        {
            "author_id": "1046797879518670848",
            "created_at": "2022-10-31T17:44:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587138451736039425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1046797879518670848",
                        "start": 141,
                        "username": "CvOpais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587138451736039425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrancam obras de Reabilita\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o do Forte Duque de Bragan\u00e7a no Monumento Natural do Ilh\u00e9u de Sal Rei https://t.co/P8k2TOtZKs via @cvopais"
        },
        {
            "author_id": "973244005860376577",
            "created_at": "2022-10-31T17:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587135021512593409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240673250520285184",
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_rebeloo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587135021512593409",
            "in_reply_to_user_id": "1240673250520285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_rebeloo L\u00e1 no Parque Nacional da Tijuca tem algumas"
        },
        {
            "author_id": "1519365288701181954",
            "created_at": "2022-10-31T17:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587130921928605696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 13,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "74215006",
                        "start": 26,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587130921928605696",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @LulaOficial @geraldoalckmin Vai financiar outro jatinho ou invadir outra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "55839175",
            "created_at": "2022-10-31T16:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587120202654818304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587120202654818304",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize D\u00e9ia, aproveita que vai estar em Bras\u00edlia e chega l\u00e1 na Chapada dos Veadeiros. O parque nacional tem trilhas f\u00e1ceis hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "23334199",
            "created_at": "2022-10-31T16:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587117650240495620"
            ],
            "id": "1587117650240495620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a - munic\u00edpios que formam o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Lula foi mais votado que Bolsonaro. \u00c9 o cintur\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o da vida e do meio ambiente ante a press\u00e3o do agro em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "35954425",
            "created_at": "2022-10-31T16:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587114310634987523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587114310634987523",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Vem pro Rio D\u00e9ia te levo no parque nacional da Tijuca pra uma de leve"
        },
        {
            "author_id": "1314246328390688775",
            "created_at": "2022-10-31T16:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587112369800585220"
            ],
            "id": "1587112369800585220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRO\u00c1CIA - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice https://t.co/QYXasdzU3n"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-10-31T15:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587109985560977408"
            ],
            "id": "1587109985560977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/jtltT2g0ra\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/wucxAchJeg\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qZqgTgoF8B"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-10-31T15:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587104915658252288"
            ],
            "id": "1587104915658252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra Geral\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/jtltT2g0ra\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/wucxAchJeg\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/DCl4NHmLkB"
        },
        {
            "author_id": "72443127",
            "created_at": "2022-10-31T15:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587103661636870144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587103661636870144",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize https://t.co/tamQK8zotZ\n\nD\u00e1 pra chegar de carro no parque, piscinas de \u00e1gua natural, delicinha e f\u00e1cil."
        },
        {
            "author_id": "72443127",
            "created_at": "2022-10-31T15:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587103120634646528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587103120634646528",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Em Bras\u00edlia tem v\u00e1rias trilhas, uma inclusive no parque nacional agua mineral... Recomendo!"
        },
        {
            "author_id": "1231457995822858246",
            "created_at": "2022-10-31T15:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587102516994609154"
            ],
            "id": "1587102516994609154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INEA usa helic\u00f3ptero para identificar \u00e1reas de invas\u00e3o no Parque Estadual costa do Sol e APA de Sapeatiba.\n\n#RLAGOS https://t.co/XeaOVr7hl7"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-10-31T14:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587089922426818560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1587089922426818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias melhores vir\u00e3o! Vai #Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udef6\ud83c\udffc\n.\n.\n#diasmelhores #esperan\u00e7a #f\u00e9 #amor #prosperidade em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/AUR8m9pFH5"
        },
        {
            "author_id": "1104007736621236224",
            "created_at": "2022-10-31T14:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587087399103991810"
            ],
            "id": "1587087399103991810",
            "in_reply_to_user_id": "1104007736621236224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Piau\u00ed det\u00e9m vest\u00edgios do ber\u00e7o da humanidade com o Parque Nacional da Serra da Capivara q tem vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da mais remota presen\u00e7a do ser humano na Am\u00e9rica do Sul. \ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "16513378",
            "created_at": "2022-10-31T14:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587087367990611968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587087367990611968",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize kkkkkkkkk DEIAAAAAAA! Eu passo mal com vc! \n\nAproveita que vem pra Brasilia e tem uma trilha de 1k na Floresta Nacional que \u00e9 bem rapidinha. A\u00ed j\u00e1 paga as duas promessas. kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "209792563",
            "created_at": "2022-10-31T14:19:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587086802925535234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587086802925535234",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize O lado positivo \u00e9 q vc n\u00e3o falou qual seria o tamanho dessa trilha, vem pra Bras\u00edlia, vai no Parque Nacional que l\u00e1 tem umas trilhas bem curtinhas e tranquilas kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "62662823",
            "created_at": "2022-10-31T14:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587085688532516864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587085688532516864",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Quando vier pra posse, faz em uma das lindas trilhas pr\u00f3ximas a Bras\u00edlia. Ou se quiser evitar a fadiga faz a da \u00e1gua mineral (parque nacional) ou do jardim bot\u00e2nico em Bras\u00edlia mesmo."
        },
        {
            "author_id": "207598322",
            "created_at": "2022-10-31T13:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587081859732750338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587081859732750338",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize Parque nacional de Bras\u00edlia tem uma trilha bem tranquila. Pode vir pra posse e fazer trilha."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2022-10-31T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587074563854290944"
            ],
            "id": "1587074563854290944",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Anapu, PA. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o RDS Vit\u00f3ria de Souzel. https://t.co/RofxVQwZot"
        },
        {
            "author_id": "90975163",
            "created_at": "2022-10-31T13:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587073554008481793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "98863267",
                        "start": 0,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "29508372",
                        "start": 16,
                        "username": "rivabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587073554008481793",
            "in_reply_to_user_id": "98863267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaoInviabilize @rivabrasil Vamo fazer a trilha aqui no DF d\u00e9ia, la no parque nacional, vc vai curtir pq eh curtinha"
        },
        {
            "author_id": "149658500",
            "created_at": "2022-10-31T11:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587049831423410177"
            ],
            "id": "1587049831423410177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia companheiros hj estarei no parque municipal  distribuindo kit gay"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-10-31T11:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587045489001861121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1587045489001861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De cima se v\u00ea mais longe \ud83e\udd73\n.\n.\n#trilha #travessia #cume #couto #rj #dialindo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/g1MXXpQOtr"
        },
        {
            "author_id": "1379254723728056321",
            "created_at": "2022-10-31T11:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587040917697044482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587040917697044482",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarinaSilva Bora Marina. Precisamos salvar o parque estadual Cristalino II que corre risco de ser extinto em Mato Grosso. Os brasileiros n\u00e3o podem perder esse patrim\u00f4nio natural que proporciona chuvas e mantem a biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "1142834093039726593",
            "created_at": "2022-10-31T10:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587026519003635717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2377502743",
                        "start": 0,
                        "username": "ottoalencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1587026519003635717",
            "in_reply_to_user_id": "2377502743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ottoalencar Vale do Cap\u00e3o, um dos destinos mais procurados no Parque Nacional da Chapada Diamantina pede socorro h\u00e1 d\u00e9cadas! Ningu\u00e9m mais suporta. Turistas divulgam a trag\u00e9dia. Essa \u00e9 nossa chance de ver algo acontecer com Lula e Allencar, ajudando o Prefeito Ricardo G. https://t.co/vosPUbRpYP"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2022-10-31T10:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1587026384366538752"
            ],
            "id": "1587026384366538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nM\u00c9XICO - \u00c1REAS PROTEGIDAS : PARQUE NACIONAL DE PALENQUE (PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE)\nhttps://t.co/Kk6y2svLCO https://t.co/rtPQY4aRK9"
        },
        {
            "author_id": "1569820010218139648",
            "created_at": "2022-10-31T07:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586982585984491520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1286383377885667329",
                        "start": 0,
                        "username": "GuedinhoeFans"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586982585984491520",
            "in_reply_to_user_id": "1286383377885667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuedinhoeFans Vai voltar a pescaria? M \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "120899360",
            "created_at": "2022-10-31T03:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586929767940558849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586929767940558849",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Rapaz, at\u00e9 que quando voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 em frente a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vc tem algum bom senso, hein?!?"
        },
        {
            "author_id": "1462136980494561284",
            "created_at": "2022-10-31T02:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586904783117553667"
            ],
            "id": "1586904783117553667",
            "in_reply_to_user_id": "1462136980494561284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MC: Existe um lugar onde voc\u00eas dois foram e amaram e querem compartilhar.\nW: H\u00e1 muitas viagens. eu gosto da natureza A \u00faltima vez que fui \u00e0 Coreia, fui ao parque nacional.\nY: Eu gosto da natureza tamb\u00e9m.\n#kingPower33rdxYinWar \n#yinyin_anw #warwanarat\nhttps://t.co/Q3XerV6JHV"
        },
        {
            "author_id": "2154424773",
            "created_at": "2022-10-31T01:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586892506733711361"
            ],
            "id": "1586892506733711361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro ainda pode fazer muita merda!\n\nLembrem-se que quando o PS perdeu as legislativas em Mar\u00e7o de 2002, em Maio em conselho de ministros o governo cessante  alterou a \u00e1rea protegida do estu\u00e1rio do Tejo onde mais tarde foi constru\u00eddo o Freeport"
        },
        {
            "author_id": "1552729312671014912",
            "created_at": "2022-10-31T00:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586883867981512706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586883867981512706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Marapendi https://t.co/6bnTtbBWyH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57843630",
            "created_at": "2022-10-30T23:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586867953936613381"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1019430991545413632",
                        "start": 0,
                        "username": "crisnods"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2239282612",
                        "start": 10,
                        "username": "LafaurieCabal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586867953936613381",
            "in_reply_to_user_id": "1019430991545413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisnods @LafaurieCabal Voc\u00ea j\u00e1 veio aqui na Amaz\u00f4nia? Conhece a Amaz\u00f4nia? A Amaz\u00f4nia est\u00e1 integra. A Amaz\u00f4nia brasileira tem mais \u00e1rea protegida que toda a Europa. \n\nN\u00e3o conseguiria sobreviver a dois dias na Amaz\u00f4nia sozinho. \n\nN\u00e3o fale do que voc\u00ea n\u00e3o conhece."
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-10-30T21:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586826191562231808"
            ],
            "id": "1586826191562231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/AHOdi7l5NP"
        },
        {
            "author_id": "1101080269",
            "created_at": "2022-10-30T20:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586815068070711296"
            ],
            "id": "1586815068070711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mato Grosso tem impedimento por parte de Prefeito que n\u00e3o disponibilizou locomo\u00e7\u00e3o para vota\u00e7\u00e3o de 3000 Ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu https://t.co/xw98Skf5Ab"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2022-10-30T20:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586814781981626368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "713019482663424002",
                        "start": 17,
                        "username": "ThaynaraOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586814781981626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"@ThaynaraOG  usa suas horas de escala para compensar a pegada de carbono e durante sua \u00faltima viagem, conheceu o Parque Nacional de Tijuca.\n\nConfira o epis\u00f3dio do Brasil no Escala para o Bem: https://t.co/cAvGFplEbZ \n#OQueVoc\u00eaFazImporta https://t.co/yHqpNdbikg\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2022-10-30T19:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586805512837947404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "713019482663424002",
                        "start": 0,
                        "username": "ThaynaraOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586805512837947404",
            "in_reply_to_user_id": "713019482663424002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThaynaraOG  usa suas horas de escala para compensar a pegada de carbono e durante sua \u00faltima viagem, conheceu o Parque Nacional de Tijuca.\n\nConfira o epis\u00f3dio do Brasil no Escala para o Bem: https://t.co/99krznmP9T \n#OQueVoc\u00eaFazImporta https://t.co/3AJZku41r8"
        },
        {
            "author_id": "62152713",
            "created_at": "2022-10-30T19:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586804758643642368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586804758643642368",
            "in_reply_to_user_id": "62152713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Do nada surge uma invertida de uns \u00cdndios da Funai,  e outra tribo do Parque Nacional de Bras\u00edlia com com tacapes, arco, flecha e zarabatana querendo colocar o disco labial no Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "1454991070664798208",
            "created_at": "2022-10-30T19:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586803147913175040"
            ],
            "id": "1586803147913175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no parque municipal ver os meus irm\u00e3os, vulgo soinhos"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2022-10-30T19:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586803138190884864"
            ],
            "id": "1586803138190884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Capitan fica a mais de 3.000 p\u00e9s do solo do vale, de acordo com o site do Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/ouEUM9fA3N"
        },
        {
            "author_id": "62152713",
            "created_at": "2022-10-30T19:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586801981351403521"
            ],
            "id": "1586801981351403521",
            "in_reply_to_user_id": "62152713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do nada surge uma invertida de uns \u00cdndios da Funai,  e outra tribo do Parque Nacional de Bras\u00edlia com com tacapes, arco, flecha e zarabatana querendo colocar o disco labial no Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2022-10-30T17:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586773208237281285"
            ],
            "id": "1586773208237281285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h22 Parque Municipal do idoso tr\u00e2nsito sem altera\u00e7\u00f5es\u00a0neste momento. Divis\u00e3o Centro Sul. https://t.co/b67btmZLt3"
        },
        {
            "author_id": "29182627",
            "created_at": "2022-10-30T17:06:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586766485309034498"
            ],
            "id": "1586766485309034498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em PNEC - Parque Nacional de Escotismo da Caparica https://t.co/Br1tIzpR9c"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-10-30T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586764870124544003"
            ],
            "id": "1586764870124544003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descoberta I Pesquisadores do ICMBio colocam armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque para estudar comportamento das esp\u00e9cies do local.\n\nhttps://t.co/CpjCXpG0tD"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2022-10-30T16:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586758846676176898"
            ],
            "id": "1586758846676176898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/lhTYsWhy9K"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-10-30T15:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586734682892288002"
            ],
            "id": "1586734682892288002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00e2ngulo diferent\u00e3o do Frade e a Freira! \ud83d\udc4f\ud83d\udcf7\n\nO monumento natural \u00e9 muito conhecido no ES, pois pode ser visto por todos que passam na BR 101, entre os munic\u00edpios de Rio Novo do Sul e Itapemirim.\n\n\ud83d\udcf7: https://t.co/DML0Of2QhP\n\n#AGazetaES #SomosCapixabas https://t.co/EQPshaOJMr"
        },
        {
            "author_id": "96891438",
            "created_at": "2022-10-30T14:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586725897008185344"
            ],
            "id": "1586725897008185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanecer Parque Nacional #CaboPulmo #BCS https://t.co/srRcgruYV4"
        },
        {
            "author_id": "1242836666605338626",
            "created_at": "2022-10-30T14:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586722000785096708"
            ],
            "id": "1586722000785096708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/oTTqdvewQ0"
        },
        {
            "author_id": "783034934961332228",
            "created_at": "2022-10-30T14:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586719987674275840"
            ],
            "id": "1586719987674275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UAUUU\u2026 \ud83d\ude33\n\nNo Parque Nacional da Chapada das Mesas, aqui do lado, voc\u00ea pode conhecer:\n\n\ud83d\udd38 Cachoeira Santa B\u00e1rbara\n\ud83d\udd38 Encanto Azul\n\ud83d\udd38 Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o\n\ud83d\udd38 Cachoeira de Prata\n\ud83d\udd38 Cachoeira do Santu\u00e1rio\n\ud83d\udd38 Po\u00e7o Azul\n\ud83d\udd38 Pedra Ca\u00edda\n\ud83d\udd38 Portal da Chapada\n\ud83d\udd38 P\u00f4r do Sol no Tocantins https://t.co/0NcIx6eN14"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2022-10-30T13:09:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586706919141539840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "254244371",
                        "start": 0,
                        "username": "Motorsport_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586706919141539840",
            "in_reply_to_user_id": "254244371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Motorsport_br Pr\u00f3ximos GP's confirmados pela Mercedes:\n\nGP de La Paz, Bol\u00edvia\nGP de katmandu, Nepal\nGP de Quito, Equador\nGP de Davos, Su\u00ed\u00e7a\n\nNo Brasil sai de S\u00e3o Paulo e vai ser realizado no Parque Nacional de Itatiaia - parte alta"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-10-30T13:03:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586705326186930176"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1586705326186930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te #adorar \u00e9 o que sustenta-me de p\u00e9\u2026 \ud83c\udfb6\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n.\n.\n#deserto #trilha #pedras #parquenacional #itatiaia #cume em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uvwroSfNpD"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-10-30T13:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586704687994118146"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1586704687994118146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/c9Y3OCh3nf"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2022-10-30T11:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586688114289958912"
            ],
            "id": "1586688114289958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia com essa cigarra-colorida (Carineta diardi) registrada pelo bi\u00f3logo J\u00falio Cesar de Souza no Parque Ecol\u00f3gico Municipal Dr Cyro de Luna Dias, na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Rita do Sapuca\u00ed (MG)! #terradagente #tg #natureza #animais #insetos #cigarras https://t.co/nwbb4iciPk"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2022-10-30T11:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586678397282942982"
            ],
            "id": "1586678397282942982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08:15 AUX\u00cdLIOS / APOIOS local: J  9  SC-406  Parque Estadual do Rio Vermelho, RIO VERMELHO, #FLORIANOPOLIS -  apoio  \u00e0 guarni\u00e7\u00e3o curso dos novos bcs."
        },
        {
            "author_id": "1227919213915971584",
            "created_at": "2022-10-30T08:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586643833932103680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "43555052",
                        "start": 0,
                        "username": "vitonez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586643833932103680",
            "in_reply_to_user_id": "43555052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitonez Pelo que conversei com um amigo, por ser parlamentar, ela s\u00f3 poderia ser presa se fosse flagrante de crime inafiancavel, o que n\u00e3o era o caso.\n\nTecnicalidades da justi\u00e7a. Se ela fosse pega matando um passarinho num \u00e1rea protegida, poderia ser presa."
        },
        {
            "author_id": "350914810",
            "created_at": "2022-10-30T03:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586560763396767745"
            ],
            "id": "1586560763396767745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REPORTAGEM SOBRE PLANTAS DA SERRA DO CIP\u00d3\nReportagem sobre belezas da flora da Serra do Cip\u00f3, em Minas Gerais, da jornalista Ana Paula Carvalhais, com imagens de Warley Farias, gravada em agosto de 2015.\nFui o cicerone dessa pequena expedi\u00e7\u00e3o.\n.\nhttps://t.co/1J6DwieFUZ"
        },
        {
            "author_id": "1123782023439704064",
            "created_at": "2022-10-30T01:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586531703727673345"
            ],
            "id": "1586531703727673345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amo parque estadual da serra do mar https://t.co/HThmI9MaTU"
        },
        {
            "author_id": "1107465266500386816",
            "created_at": "2022-10-30T00:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586509602409140231"
            ],
            "id": "1586509602409140231",
            "in_reply_to_user_id": "1551234975948836866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheGlassBoxx Simmm, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o muito extensa"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2022-10-29T23:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586505949187022850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1586505949187022850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo estar nas #montanhas! \ud83e\udd29\n.\n.\n#travessia #couto #prateleiras #rj #itatiaia #trilha em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BFVyg8Eu5p"
        },
        {
            "author_id": "772588755635019776",
            "created_at": "2022-10-29T23:46:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586504881749491713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1223787893380067328",
                        "start": 0,
                        "username": "P_edroHm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586504881749491713",
            "in_reply_to_user_id": "1223787893380067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@P_edroHm acho q fica l\u00e1 na rua da bahia\n\nperto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "986286166092795909",
            "created_at": "2022-10-29T22:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586480224853667840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1511917271685513217",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosP35914459"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39326635",
                        "start": 17,
                        "username": "itatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586480224853667840",
            "in_reply_to_user_id": "1511917271685513217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosP35914459 @itatiaia Ela caiu feito uma jaca podre do parque Municipal de BH kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2022-10-29T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586477984969474049"
            ],
            "id": "1586477984969474049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea gostaria de estar neste s\u00e1bado \u00e0 noite? \ud83c\udf03 O Wagner Castelari fez esse clique super aconchegante no Parque Estadual da Fonte, em Vit\u00f3ria, de onde \u00e9 poss\u00edvel ter uma vis\u00e3o panor\u00e2mica da cidade. \n\n#AGazetaES #SomosCapixabas https://t.co/t4Lhxbhmoy"
        },
        {
            "author_id": "1107465266500386816",
            "created_at": "2022-10-29T21:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586474678113140737"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0a640456e0d60000"
            },
            "id": "1586474678113140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez tendo um dia de bi\u00f3logo com uma visita t\u00e9cnica ao parque estadual serra do mar (n\u00facleo curucutu) pela facul, t\u00f4 t\u00e3o feliz voc\u00eas n\u00e3o fazem ideia, todo o sofrimento de trilhas enormes, calor dosinfernos e ainda uma chuvinha \u00e9 maravilhoso, tudo que eu sempre quis \ud83e\udd79\ud83e\udd79\ud83e\udd79 https://t.co/5NMAECsZ1g"
        },
        {
            "author_id": "1635439458",
            "created_at": "2022-10-29T21:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586471781036064768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1586471781036064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#yolo #parqueestadualdojaragu\u00e1 #saopaulo #sp #natureza #yolo #trilha #ecoturismo #arvores #viagens em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/kzX5p1KHYF"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2022-10-29T21:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586469294661148675"
            ],
            "id": "1586469294661148675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2022-10-29T21:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586467866462900224"
            ],
            "id": "1586467866462900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18:19 A\u00c7\u00c3O PREVENTIVA SOCIAL local: SC-406, RIO VERMELHO, #FLORIANOPOLIS -  treinamento do bc no parque estadual do rio vermelho"
        },
        {
            "author_id": "1635439458",
            "created_at": "2022-10-29T21:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586467117922193408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1586467117922193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/8REoGj96jZ"
        },
        {
            "author_id": "1138267879038685184",
            "created_at": "2022-10-29T19:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586440487912714243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1120670794718351360",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriophill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586440487912714243",
            "in_reply_to_user_id": "1120670794718351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opropriophill Eu moro perto de um Parque Estadual , Maci\u00e7o da Pedra Branca que se chama,de l\u00e1 vem muitos papagaios."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2022-10-29T18:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586424956132282369"
            ],
            "id": "1586424956132282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta do Janel\u00e3o faz parte do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no norte do estado - #MinasGerais (#MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Brasilien #Br\u00e9sil #Brasile #\u0411\u0440\u0430\u0437\u0438\u043b\u0438\u044f #\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb #\u092c\u094d\u0930\u093e\u091c\u093c\u093f\u0932 #\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644 #\u5df4\u897f  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/DtyefL182o"
        },
        {
            "author_id": "3813303801",
            "created_at": "2022-10-29T17:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586412149840019456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45669527",
                        "start": 0,
                        "username": "queenvermelha13"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1531788552358481920",
                        "start": 26,
                        "username": "ricardogalvaosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586412149840019456",
            "in_reply_to_user_id": "45669527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queenvermelha13 Q o diga @ricardogalvaosp e a Lubia Vinhas q foram exonerados dos cargos por fazerem seu trabalho. O q j\u00e1 era esperado, depois do Jos\u00e9 Augusto Morelli, tb ser exonerado do Ibama, ao multar o excrement\u00edssimo, qd pescava em \u00e1rea protegida, e q ainda tentou dar uma carteirada \ud83e\udd26"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-10-29T17:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586411927273893888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14574786",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_c"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 26,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "105155795",
                        "start": 39,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "48298703",
                        "start": 52,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "473233461",
                        "start": 65,
                        "username": "BereniceSearaEx"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "27736576",
                        "start": 82,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586411927273893888",
            "in_reply_to_user_id": "14574786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_c @jairbolsonaro @LulaOficial @MarinaSilva @eduardopaes @BereniceSearaEx @partidoverde Teremos paz quando este projeto estiver implantado\n\nhttps://t.co/5CBxBCfx35"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2022-10-29T17:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586404293007282177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1536471277",
                        "start": 114,
                        "username": "planetafolha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586404293007282177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo anula cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Soldado da Borracha em Rond\u00f4nia https://t.co/159FTIP6Vn via @planetafolha"
        },
        {
            "author_id": "35613135",
            "created_at": "2022-10-29T17:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586403463340212227"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3467554,
                        -22.958252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1586403463340212227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/qUiZ89Unog"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2022-10-29T16:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586390185180565504"
            ],
            "id": "1586390185180565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutos gigantes s\u00e3o vendidos por aldeias no Parque Nacional do Xing\u00fa e revendidos aqui no estado\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/wfBfpFYsCs"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-29T16:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586387494689447939"
            ],
            "id": "1586387494689447939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos um encontro marcado no Festival Nordestina dias 11, 12 e13 de novembro, no Parque Municipal.\n\nSexta a partir das 18h.\nS\u00e1bado e domingo a partir das 11h.\n\nShow com Falamansa, Bonde do Forr\u00f3 e muito mais.\n\n#prefeituradeitaguai #trabalhandosempre #FestaNordentina #Itagua\u00ed https://t.co/MkCKZyrIwf"
        },
        {
            "author_id": "313726090",
            "created_at": "2022-10-29T15:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586380954741792770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "454437766",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoveaugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586380954741792770",
            "in_reply_to_user_id": "454437766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoveaugusto rina live at parque municipal https://t.co/Klk6kGpzef"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-10-29T15:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586380526268588032"
            ],
            "id": "1586380526268588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto do governo anula cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Soldado da Borracha em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/wyVtIyS6AG"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2022-10-29T15:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586372839112048640"
            ],
            "id": "1586372839112048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Rodrigues Alves atrav\u00e9s da Secretaria de Sa\u00fade realiza encerramento do \"Outubro Rosa\" no parque municipal \n\nhttps://t.co/kEfidUhtJl"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-10-29T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586372287585927168"
            ],
            "id": "1586372287585927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gigante tem idade estimada entre 600 e 900 anos, altura de um pr\u00e9dio de 13 andares e fica no Parque Estadual Vassununga, a 245 km de SP\n\n\ud83d\udd17Saiba tudo: https://t.co/uFbrbXDi9u\n\n#Diversa #CatracaAgenda"
        },
        {
            "author_id": "1570292319307300872",
            "created_at": "2022-10-29T14:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586370112159977477"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0d8bed276bd54000"
            },
            "id": "1586370112159977477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia dos Antigos, na Reserva Ecol\u00f3gica Estadual da Juatinga - REEJ uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual. \n\n#environment #unidadedeconservacao #povostradicionais #landscape https://t.co/dTo63b1A19"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2022-10-29T13:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586354019206848515"
            ],
            "id": "1586354019206848515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TRF1 manteve a condena\u00e7\u00e3o de um homem por degradar \u00e1rea de mangue na Reserva Extrativista Marinha de Soure, no Par\u00e1, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, para possibilitar a travessia de b\u00fafalos \n\nMais: https://t.co/6H4t4BBtVf\n\n#noticias #juristas #direito #advocacia #trf1 https://t.co/CJvgaHj6QJ"
        },
        {
            "author_id": "843215121505816576",
            "created_at": "2022-10-29T13:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586353543484784641"
            ],
            "id": "1586353543484784641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o por crime ambiental de arrendat\u00e1rio de fazenda em reserva extrativista, decide\u00a0TRF1 https://t.co/arColMVFYb"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2022-10-29T13:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586352702417690624"
            ],
            "id": "1586352702417690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Majed Ali from Kuwait caminhou por quatro horas em um parque nacional de Uganda para encontrar com Kibande, um gorila-da-montanha de quase 40 anos.  Est\u00e1 foto foi premiada pela National Geographic. Nesse momento chovia e ele conseguiu esse belo registro! https://t.co/LTFWGuvgCC"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-29T13:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586343474080645121"
            ],
            "id": "1586343474080645121",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 rodeada por fazendas, especialmente de soja, que ocupam a maior parte de sua zona de amortecimento, por isso \u00e9 diretamente atingida por agrot\u00f3xicos.+ https://t.co/QJSQHr7mVR"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-29T13:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586343427708375041"
            ],
            "id": "1586343427708375041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um parque onde o c\u00e9u e o ch\u00e3o se tornam um s\u00f3 durante um per\u00edodo do ano. No Parque Nacional das Emas, o Cerrado brilha, o sol ilumina os buritizais e a vegeta\u00e7\u00e3o do Cerrado, onde vivem tucanos, veados-campeiros, tatus, tamandu\u00e1s-bandeira, al\u00e9m das emas, que d\u00e3o nome ao parque.+ https://t.co/GBPJ599XB9"
        },
        {
            "author_id": "3110735409",
            "created_at": "2022-10-29T12:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586330059937300480"
            ],
            "id": "1586330059937300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd13SNUC-Para sua cria\u00e7\u00e3o, n\u00e3o precisam de consulta p\u00fablica:esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e reserva biol\u00f3gica.\nN\u00e3o precisam de zona de amortecimento: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e reserva particular do patrim\u00f4nio natural"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-29T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586326991115952128"
            ],
            "id": "1586326991115952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u23f0Confira os dias e hor\u00e1rios de funcionamento do Parque Municipal! \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fS\u00e1bado - Aberto das 8h \u00e0s 17h \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDomingo - Fechado (Elei\u00e7\u00f5es)\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fSegunda-feira - Fechado para limpeza e manuten\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fTer\u00e7a-feira - Aberto das 8h \u00e0s 17h\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fQuarta-feira - Fechado (Feriado de Finados) https://t.co/W53PAB6s4I"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2022-10-29T11:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586312071226032129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "42593930",
                        "start": 206,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586312071226032129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Votar Bolsonaro \u00e9 votar nisso, \u00e9 essa a Amaz\u00f4nia que ele quer.\n\nFlagrante de madeira ilegal apreendida (junto com o caminh\u00e3o) no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o.\n\nVia @andretrig https://t.co/NFGh1Gl6uE"
        },
        {
            "author_id": "1341328248261775361",
            "created_at": "2022-10-29T10:16:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586300936053395456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "953378142198161409",
                        "start": 0,
                        "username": "choquei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586300936053395456",
            "in_reply_to_user_id": "953378142198161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choquei Eu prefiro o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1172678950860021761",
            "created_at": "2022-10-29T03:51:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586204111892287488"
            ],
            "id": "1586204111892287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu nariz t\u00e1 saindo sangue e eu s\u00f3 queria  poder dormir, pois 06h tenho que t\u00e1 de p\u00e9 pra dar aula \u00e1s 08h no Parque Municipal \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "168761238",
            "created_at": "2022-10-29T03:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586194576758706182"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47786101",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertDowneyJr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586194576758706182",
            "in_reply_to_user_id": "168761238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertDowneyJr @LucianoHuck E, beneficiado pelo ent\u00e3o governador Cabral, que tirou do cu uma autoriza\u00e7\u00e3o para ele, tem sua \"pequena\" mans\u00e3o at\u00e9 hoje nessa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (que n\u00e3o deveria ter nada constru\u00eddo). +"
        },
        {
            "author_id": "168761238",
            "created_at": "2022-10-29T03:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586194129092218880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47786101",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertDowneyJr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "47786101",
                        "start": 33,
                        "username": "RobertDowneyJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586194129092218880",
            "in_reply_to_user_id": "47786101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertDowneyJr @LucianoHuck Ei, @RobertDowneyJr, sabe que \u00e9 Luciano Huck? Um apresentador brasileiro, muito amigo de um ex-governador do Rio de Janeiro, S\u00e9rgio Cabral, hoje preso por corrup\u00e7\u00e3o. Pois ele, Huck, construiu uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... +\n\nhttps://t.co/Wp7Qg897v4"
        },
        {
            "author_id": "28645647",
            "created_at": "2022-10-29T03:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586193268223639559"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1356434859934298115",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaPimentel_jf"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "105155795",
                        "start": 33,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 119,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586193268223639559",
            "in_reply_to_user_id": "1356434859934298115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaPimentel_jf Aqui em Altamira @MarinaSilva criou a reserva extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio quando era ministra do @LulaOficial. \u00c9 um dos poucos lugares ainda preservados nessa regi\u00e3o t\u00e3o castigada pelo desmatamento."
        },
        {
            "author_id": "319401858",
            "created_at": "2022-10-29T02:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586186755526389760"
            ],
            "id": "1586186755526389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o vampfag saiu do parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "56410662",
            "created_at": "2022-10-29T02:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586185982260482051"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259377766",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigomattar50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586185982260482051",
            "in_reply_to_user_id": "259377766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigomattar50 E recentemente a Justi\u00e7a Federal suspendeu a cria\u00e7\u00e3o pela Prefeitura do Rio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de Deodoro pq ali \u00e9 \u00e1rea da Uni\u00e3o.. Jacarepagua: vis\u00e3o de arquibancada \u00fanica, tra\u00e7ado diversificado.. um crime =/"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2022-10-29T02:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586185933212483584"
            ],
            "id": "1586185933212483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 689,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 206
            },
            "text": "Bolsonaro diz que est\u00e1 se esfor\u00e7ando para diminuir o desmatamento. \nEsse v\u00eddeo diz muito sobre a gest\u00e3o de Bolsonaro no meio ambiente: Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA) com adesivo de Bolsonaro no caminh\u00e3o. A destrui\u00e7\u00e3o tem lado.\n#DebateNaGlobo https://t.co/yG1LvbTCz9"
        },
        {
            "author_id": "1057397123858227202",
            "created_at": "2022-10-29T02:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586184930345689089"
            ],
            "id": "1586184930345689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Lula mentiroso \n\nCriada em julho de 2009 no munic\u00edpio de Prainha (PA), a Reserva Extrativista (resex) Renascer protege 400 mil hectares, dentro dos quais vivem cerca de 600 fam\u00edlias em 14 comunidades. \nhttps://t.co/9aJDALvJFF"
        },
        {
            "author_id": "1082818885915721728",
            "created_at": "2022-10-29T02:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586183104149987333"
            ],
            "id": "1586183104149987333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O minhoc\u00e3o do parque municipal \u00e9 melhor que o metro, inclusive https://t.co/GFVDhvrzKg"
        },
        {
            "author_id": "1501302763598319622",
            "created_at": "2022-10-29T02:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586182185228423168"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1586182185228423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie: Atrativos do Paran\u00e1 / Brasil\n\nPARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA https://t.co/aQxOFekj5j"
        },
        {
            "author_id": "1270404538235858947",
            "created_at": "2022-10-29T01:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586175145005023232"
            ],
            "id": "1586175145005023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque estadual Antelope Island State Park, fizemos at\u00e9 picnic e demos carona para uma ciclista que estava com o pneu Furtado. Vantage de alugar carro grande. em Salt Lake City, Utah https://t.co/xcVMoPfgGH"
        },
        {
            "author_id": "1472919219738132490",
            "created_at": "2022-10-29T01:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586163495564939265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1541894438",
                        "start": 0,
                        "username": "brunomsbh"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "783094650005577729",
                        "start": 11,
                        "username": "PaolaLaredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586163495564939265",
            "in_reply_to_user_id": "1541894438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunomsbh @PaolaLaredo E voc\u00ea acha que essa patricinha posta-bosta usa transporte p\u00fablico? \u00d3bvio que n\u00e3o. O metr\u00f4 de BH \u00e9 igual aqueles trenzinhos do parque municipal. Uma desgra\u00e7a. Ela deve usar o da Venezuela, j\u00e1 que est\u00e1 defendendo o ladr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2022-10-29T00:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586151006848667652"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1586151006848667652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara de felicidade por estar num lugar t\u00e3o bonito!\n\n#lencoismaranhenses @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/xqt9AKvqIN"
        },
        {
            "author_id": "1520431797707882497",
            "created_at": "2022-10-28T23:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586135227050520576"
            ],
            "id": "1586135227050520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u registra 1\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 esp\u00e9cies durante Vem Passarinhar RJ. Avistadas na\u00a0\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual do Alto Igua\u00e7u (RJ). https://t.co/dwpi3bTDbF"
        },
        {
            "author_id": "2828186365",
            "created_at": "2022-10-28T23:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586133716987953158"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2402425004",
                        "start": 0,
                        "username": "jwwillians1"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "468921945",
                        "start": 13,
                        "username": "fbbreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586133716987953158",
            "in_reply_to_user_id": "2402425004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwwillians1 @fbbreal MANDA SEU MARIDO DEVOLVER A AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL  QUER FOI TOMADA PARA CONSTRUIR SUA CASA DE PRAIA, MANDA"
        },
        {
            "author_id": "262842726",
            "created_at": "2022-10-28T22:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586125053342945280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2508415207",
                        "start": 0,
                        "username": "simonetebetbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586125053342945280",
            "in_reply_to_user_id": "2508415207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simonetebetbr N\u00e3o \u00e9 nada democr\u00e1tico comprar jatinho pelo BNDES a juros bem abaixo do estipulado por ser amigo do rei... Quer respeito pela Amaz\u00f4nia mas constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem ser incomodado..."
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2022-10-28T22:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586124620977012737"
            ],
            "id": "1586124620977012737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o por crime ambiental de arrendat\u00e1rio de fazenda localizada em reserva extrativista no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/vjkruBUTMP"
        },
        {
            "author_id": "1380140160839467013",
            "created_at": "2022-10-28T22:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586124146148196352"
            ],
            "id": "1586124146148196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas s\u00e3o controladas no Parque Estadual da Serra Boa Esperan\u00e7a ap\u00f3s fogo queimar 2 mil hectares https://t.co/Nz7ImKoFDi"
        },
        {
            "author_id": "1380140160839467013",
            "created_at": "2022-10-28T22:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586123990808289280"
            ],
            "id": "1586123990808289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas s\u00e3o controladas no Parque Estadual da Serra Boa Esperan\u00e7a ap\u00f3s fogo queimar 2 mil hectares https://t.co/Nz7ImK7CBi"
        },
        {
            "author_id": "2901513201",
            "created_at": "2022-10-28T22:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586121628978929664"
            ],
            "id": "1586121628978929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda envolvido com essa ideia. moro em ponta grossa e n\u00e3o tem cristo que me consiga um bloco de arenito.\njovem depreda parque estadual de vila velha amanh\u00e3 https://t.co/w24ucmmkh8"
        },
        {
            "author_id": "1708788416",
            "created_at": "2022-10-28T22:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586118286361890816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "231443211",
                        "start": 0,
                        "username": "puma_parda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586118286361890816",
            "in_reply_to_user_id": "231443211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@puma_parda Me lembrou um sonho antigo de transformar a cidade de S\u00e3o Paulo num parque nacional de reserva de mata atlantica"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-10-28T22:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586117953082327044"
            ],
            "id": "1586117953082327044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/5zUjZaFDRR"
        },
        {
            "author_id": "3399082493",
            "created_at": "2022-10-28T21:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586113532894056449"
            ],
            "id": "1586113532894056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vaquinhas &amp; cia em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b4sVSWIWaL"
        },
        {
            "author_id": "1268432230570962946",
            "created_at": "2022-10-28T21:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586111778580070401"
            ],
            "id": "1586111778580070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia anula decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Soldado da Borracha: https://t.co/UcnHyCVEU9 https://t.co/7fulVSZUfZ"
        },
        {
            "author_id": "1094302523077378052",
            "created_at": "2022-10-28T21:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586110369214464000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "278502765",
                        "start": 0,
                        "username": "jusuindara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586110369214464000",
            "in_reply_to_user_id": "278502765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jusuindara E n\u00e3o s\u00f3 terras ind\u00edgenas, houve a cria\u00e7\u00e3o de alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Mais dois dias para essa desgra\u00e7a ir embora."
        },
        {
            "author_id": "66479861",
            "created_at": "2022-10-28T21:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586110057099497473"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "21c8d17d32362dfd"
            },
            "id": "1586110057099497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal de BC aos s\u00e1bados, domingos e feriados abre\u00a0das 10h \u00e0s 17h.\nNos demais dias, \u00e0s 13h.\nO Parque est\u00e1 no Bairro dos Munic\u00edpios. EF. https://t.co/7PWpfMuzhF"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-28T21:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586100801088413697"
            ],
            "id": "1586100801088413697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #ParqueNacionalDoJamanxim, no Par\u00e1, apreens\u00e3o de #madeirailegal revela apoio de #criminosos a #Bolsonaro \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 A imagem dele, empunhando um #fuzil, estava colada no para-brisa do caminh\u00e3o flagrado na \u00e1rea protegida, que, desde 2019, sofre c/ invas\u00f5es: https://t.co/H3WIYvDqRr https://t.co/189PFbqXQO"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-10-28T20:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586099376862134272"
            ],
            "id": "1586099376862134272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, apreens\u00e3o de madeira ilegal revela apoio de criminosos a Bolsonaro https://t.co/e0Myl1klHH"
        },
        {
            "author_id": "961011844688306176",
            "created_at": "2022-10-28T20:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586098939278684160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586098939278684160",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o corretivo que quis se apoderar de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Sabe que essa \u00e1rea \u00e9 do povo neh"
        },
        {
            "author_id": "773993474324586496",
            "created_at": "2022-10-28T20:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586092546568380416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7093398a4249d151"
            },
            "id": "1586092546568380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo N\u00c3O ACABA domingo, eles v\u00e3o querer sugar todo o sangue do pa\u00eds at\u00e9 o fim do ano.\n\nhttps://t.co/b2gaLqwkw3"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-10-28T20:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586091471555682304"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1586091471555682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\u26f0\ufe0f \ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude66\ud835\ude6a\ud835\ude5a \ud835\ude49\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61 \ud835\ude59\ud835\ude56 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude56 \ud835\ude42\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude68\u26f0\ufe0f \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/P14WttZB56"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2022-10-28T20:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586088694125060097"
            ],
            "id": "1586088694125060097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Guarulhos, por meio do Programa Mais Futuro, inaugurou na manh\u00e3 desta sexta-feira (28) o primeiro circuito de arvorismo no Parque Municipal J\u00falio Fracalanza, localizado na Vila Augusta. \n\nhttps://t.co/yJV1CEEHue"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2022-10-28T20:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586088686529257472"
            ],
            "id": "1586088686529257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Guarulhos, por meio do Programa Mais Futuro, inaugurou na manh\u00e3 desta sexta-feira (28) o primeiro circuito de arvorismo no Parque Municipal J\u00falio Fracalanza, localizado na Vila Augusta. \n\nhttps://t.co/XT8BLxf2iE"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2022-10-28T20:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586088678337794049"
            ],
            "id": "1586088678337794049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Guarulhos, por meio do Programa Mais Futuro, inaugurou na manh\u00e3 desta sexta-feira (28) o primeiro circuito de arvorismo no Parque Municipal J\u00falio Fracalanza, localizado na Vila Augusta. \n\nhttps://t.co/UUWnzm4wXx"
        },
        {
            "author_id": "1212846569839443968",
            "created_at": "2022-10-28T20:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586085715623825408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1184256550866735114",
                        "start": 0,
                        "username": "cositavieja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586085715623825408",
            "in_reply_to_user_id": "1184256550866735114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cositavieja Guauuuuuuu que diosa...!!! Bendito monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "380642247",
            "created_at": "2022-10-28T19:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586083771627237376"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03952,
                        -23.41098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1586083771627237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/UbDJV4UiQL"
        },
        {
            "author_id": "321380949",
            "created_at": "2022-10-28T19:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586076170851962881"
            ],
            "id": "1586076170851962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Pernambuco abre consulta p\u00fablica para concess\u00e3o Parque Estadual Mata da\u00a0Pimenteira https://t.co/X2MO2ctY0D"
        },
        {
            "author_id": "339182253",
            "created_at": "2022-10-28T19:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586075938126708736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "103946846",
                        "start": 0,
                        "username": "camiloandres74"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "965331540",
                        "start": 16,
                        "username": "jarizabaletaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586075938126708736",
            "in_reply_to_user_id": "103946846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@camiloandres74 @jarizabaletaf 10 am parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2022-10-28T18:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586059211255042054"
            ],
            "id": "1586059211255042054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exibi\u00e7\u00e3o gratuita \u00e9 parte do projeto '100 anos Darcy Ribeiro', que conta com edital e debates.\n#DarcyRibeiro #MeiaHora\n\nhttps://t.co/m1XwB1vIuF"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2022-10-28T18:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586058621502328842"
            ],
            "id": "1586058621502328842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exibi\u00e7\u00e3o gratuita \u00e9 parte do projeto '100 anos Darcy Ribeiro', que conta com edital e debates.\n#DarcyRibeiro #ODia\n\nhttps://t.co/znykJXdkNv"
        },
        {
            "author_id": "8109232",
            "created_at": "2022-10-28T18:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586057097396903936"
            ],
            "id": "1586057097396903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor v\u00eddeo dessa campanha. Da um quentinho no cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n- opera\u00e7\u00e3o do ICMBio no Parque Nacional do Jamanxim\n\n#icmbio\n#meioambiente\n#Amazonia\n#ForaBolsonaro \n#Para https://t.co/OQS4Qar4jk"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2022-10-28T18:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586056646765137920"
            ],
            "id": "1586056646765137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA: Confira o funcionamento do Parque Municipal nos pr... https://t.co/0vZ8gxUNKF No pr\u00f3ximo domingo, 30, o Parque Municipal n\u00e3o estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico por conta das elei\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "4734028995",
            "created_at": "2022-10-28T18:02:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586055795384504322"
            ],
            "id": "1586055795384504322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado edital de concess\u00e3o para o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/2hTyxi7nPT"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-10-28T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586055203031334913"
            ],
            "id": "1586055203031334913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Internacional I Eles falaram sobre a constru\u00e7\u00e3o da estrada que vai cortar o Parque Nacional Serra do Divisor e v\u00e1rias terras ind\u00edgenas durante o Festival Puyanawa, no munic\u00edpio de M\u00e2ncio Lima.\n\nhttps://t.co/5gfPmqwHut"
        },
        {
            "author_id": "961011844688306176",
            "created_at": "2022-10-28T17:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586054934306652161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84499840",
                        "start": 0,
                        "username": "dadacoelho"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46277588",
                        "start": 12,
                        "username": "angelicaksy"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 25,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586054934306652161",
            "in_reply_to_user_id": "84499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dadacoelho @angelicaksy @LulaOficial Essa da\u00ed se o lula fizer merda, pega o Jacinto e vai morar na Europa e o povo fica para tr\u00e1s. N\u00e3o dou ouvidos a o que artistas pensam, eles n\u00e3o vivem nosso dia a dia e ainda constroem casas em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1422628606027702278",
            "created_at": "2022-10-28T17:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586050612445286400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "880944931413659649",
                        "start": 0,
                        "username": "pretademaiss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586050612445286400",
            "in_reply_to_user_id": "880944931413659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretademaiss Entrar no Parque Municipal em BH.\nEu achava t\u00e3o bonitinho, ficava encantada. Amava quando a gente passava l\u00e1 na frente e a minha m\u00e3e decidia entrar."
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2022-10-28T16:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586039450047496192"
            ],
            "id": "1586039450047496192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado edital de concess\u00e3o para o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/YfQSHDAA86"
        },
        {
            "author_id": "1272988742",
            "created_at": "2022-10-28T16:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586031970550960133"
            ],
            "id": "1586031970550960133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para pardos."
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-28T16:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586025119629074432"
            ],
            "id": "1586025119629074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Eventos de Itagua\u00ed recebe nos dias 11, 12 e 13 de novembro o festival Nordestino da cidade. O evento ter\u00e1 shows de Falamansa, Bonde do Forr\u00f3 e outros. https://t.co/mbLtX9Oghr"
        },
        {
            "author_id": "1436640764",
            "created_at": "2022-10-28T15:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586021270440787971"
            ],
            "id": "1586021270440787971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma noite na Vila Brasil Ride, os atletas seguiram para a etapa Rainha, com destaque a subida do Parque Nacional da Serra Alto do Cariri https://t.co/z9uZgdudtS"
        },
        {
            "author_id": "1496883843969785864",
            "created_at": "2022-10-28T15:38:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586019626793635842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84499840",
                        "start": 0,
                        "username": "dadacoelho"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46277588",
                        "start": 12,
                        "username": "angelicaksy"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 25,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586019626793635842",
            "in_reply_to_user_id": "84499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dadacoelho @angelicaksy @LulaOficial A que \u00e9 casada com invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?  Mulher do povo n\u00e9? S\u00f3 qie $$$ p\u00fablico , disto n\u00e3o fala https://t.co/dvuCSiQ0Pz"
        },
        {
            "author_id": "1407836075591192582",
            "created_at": "2022-10-28T15:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586017097880051712"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1586017097880051712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH https://t.co/iKpzTUuvMI"
        },
        {
            "author_id": "1407836075591192582",
            "created_at": "2022-10-28T15:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586016700373532673"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1586016700373532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH https://t.co/4nHm9r2YIO"
        },
        {
            "author_id": "928617821105524739",
            "created_at": "2022-10-28T15:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586016213855240193"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1586016213855240193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to s\u00f3 vendo ano q vem eu tacando fogo no parque estadual so pra minha namorada te oq faze na bolsa dela"
        },
        {
            "author_id": "195472582",
            "created_at": "2022-10-28T15:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1586010961378353152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "836369557031895040",
                        "start": 14,
                        "username": "eduarda_maria41"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1564589765650948096",
                        "start": 31,
                        "username": "Anderson_go62"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1063596665515462661",
                        "start": 46,
                        "username": "FlaviaS85784466"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1234801658250567685",
                        "start": 63,
                        "username": "matheus_aan"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 76,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1586010961378353152",
            "in_reply_to_user_id": "1518925552677179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KaliliEvelyn @eduarda_maria41 @Anderson_go62 @FlaviaS85784466 @matheus_aan @LulaOficial ent\u00e3o j\u00e1 pode desprezar o Bolsonaro pq ele \u00e9 um de m\u00e3o cheia, j\u00e1 entrou na elei\u00e7\u00e3o com crime ambiental pescando em \u00e1rea protegida! \n\nDiga as palavras certas, o que incomoda voc\u00eas s\u00e3o os pobres e a luta contra a desigualdade."
        },
        {
            "author_id": "1491415821142437890",
            "created_at": "2022-10-28T13:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585992156409233408"
            ],
            "id": "1585992156409233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro artigo publicado, fruto de um mestrado em uma \u00e1rea incr\u00edvel da Amaz\u00f4nia, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio. \nhttps://t.co/3cMRr1iz74 \n\n#amazonia #conhecimentolocal #localknowledge #monitoramento #ufpa #programamonitora #icmbio #capes #cnpq https://t.co/UkOv8pyg7E"
        },
        {
            "author_id": "1505631932729733136",
            "created_at": "2022-10-28T13:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585989218857541634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585989218857541634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELA FICOU PARALISADA EM CIMA DA PONTE - PARQUE NACIONAL LOS ALERCES - ES... https://t.co/uWxCiXfqZw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1329973890077093888",
            "created_at": "2022-10-28T12:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585978255127228418"
            ],
            "id": "1585978255127228418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Alto Ribeira SP Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/1D4d7nyASq"
        },
        {
            "author_id": "1365291627888140288",
            "created_at": "2022-10-28T12:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585975668558499840"
            ],
            "id": "1585975668558499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce est\u00e1 amea\u00e7ado pela reabertura da estrada que o atravessa, fechada h\u00e1 quase 50 anos.\nN\u00e3o vamos deixar!!! https://t.co/ufMdtgh88X"
        },
        {
            "author_id": "1338585788687278082",
            "created_at": "2022-10-28T12:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585974501547835392"
            ],
            "id": "1585974501547835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Permita dizer algumas informa\u00e7\u00f5es sobre o \"Parque Municipal\" aqui do centro de BH em MG - Brasil. Pois bem, vamos l\u00e1, voc\u00ea precisa de um ingresso que pode ser feito na entrada do Parque e por isto precisar\u00e1 acessar a internet. Est\u00e1 bem cuidado, limpo, + verde e + maravilhoso!\" https://t.co/9CIXCXdv85"
        },
        {
            "author_id": "1096976502",
            "created_at": "2022-10-28T12:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585973570840121344"
            ],
            "id": "1585973570840121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flagrante de madeira ilegal apreendida (junto com o caminh\u00e3o) no Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Todos os caminh\u00f5es de madeireiros ilegais e criminosos com adesivo de Bolsonaro. \nBasta!!! Pela preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia, #LulaL\u00e113, para presidente. https://t.co/m1KQOMGaoW"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-10-28T12:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585969583588052999"
            ],
            "id": "1585969583588052999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o abrir\u00e1 neste domingo (30)\nhttps://t.co/wvnOyt3dg2 https://t.co/w2bsjYuhmp"
        },
        {
            "author_id": "305164858",
            "created_at": "2022-10-28T12:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585967630200229889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3662771592",
                        "start": 0,
                        "username": "carmelonetobr"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585967630200229889",
            "in_reply_to_user_id": "3662771592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmelonetobr @jairbolsonaro Ah como eu queria estar em Tiangu\u00e1 e aproveitar para fazer uma trilha no Parque Nacional de Ubajara!"
        },
        {
            "author_id": "1530053699040686080",
            "created_at": "2022-10-28T10:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585940817771913218"
            ],
            "id": "1585940817771913218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais dias, menos dias, alguma Bezerra de Ouro vai te pegar, governador Ibaneis Rocha, grileiro-faveleiro enganador do pov\u00e3o, criminoso. Construa casas populares em vez de favelas, ladr\u00e3o bolsonarista. Grilar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Favela na FLONA! Terreno de 400 mil! https://t.co/QXfRoUowpy"
        },
        {
            "author_id": "1530053699040686080",
            "created_at": "2022-10-28T10:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585935274340929537"
            ],
            "id": "1585935274340929537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores ladr\u00f5es do Brasil, associado aos bolsonaros, o governador do DF, Ibaneis Rocha, est\u00e1 criando novas favelas em Bras\u00edlia: Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Araponga e \u00c1gua Quente. Sua fortuna \u00e9 incalcul\u00e1vel. Essa \"casinha\" \u00e9 fruto de roubo de dinheiro do povo. https://t.co/83fxO9dZ9C"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2022-10-28T09:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585930554368839680"
            ],
            "id": "1585930554368839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comiss\u00e3o de cogest\u00e3o da Reserva Natural do Paul de Arzila \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o de administra\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o com responsabilidades espec\u00edficas nos dom\u00ednios da promo\u00e7\u00e3o, sensibiliza\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o desta \u00e1rea protegida #comiss\u00e3o #Jos\u00e9ManuelSilva #PauldeArzila\n\nhttps://t.co/Qfhmwq8vQh https://t.co/AocsaOsvlP"
        },
        {
            "author_id": "1568986415068860416",
            "created_at": "2022-10-28T05:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585863552056819719"
            ],
            "id": "1585863552056819719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado edital de concess\u00e3o para o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\nhttps://t.co/yWgiZnwKhH"
        },
        {
            "author_id": "211997271",
            "created_at": "2022-10-28T03:31:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585836572821188608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "733485582962335748",
                        "start": 0,
                        "username": "Michael_Fr_10"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1357206737670045699",
                        "start": 15,
                        "username": "Isabela64146486"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "48298703",
                        "start": 32,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585836572821188608",
            "in_reply_to_user_id": "733485582962335748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michael_Fr_10 @Isabela64146486 @eduardopaes S\u00f3 complementando a Isabella, a atribui\u00e7\u00e3o da GM na Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio \u00e9 zelar pelo patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal, ou seja, a GM existe pra cuidar de pr\u00e9dio p\u00fablico, pra\u00e7a e parque municipal. Se quer reclamar de assalto e tiro, o ente federativo n\u00e3o \u00e9 o municipal..."
        },
        {
            "author_id": "975530499581075456",
            "created_at": "2022-10-28T03:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585829568249991168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1336371676842438657",
                        "start": 34,
                        "username": "ShowDoLami"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585829568249991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "248R$ \u00e9 o pre\u00e7o a ser pago para o @ShowDoLami vir me visitar, qual ser\u00e1 que vai ser a desculpa dele?\n\nAl\u00e9m de mim, pode aproveitar pra visitar:\n* Parque Nacional Serra da Capivara.\n* Museu da Natureza.\n* Museu do Homem Americano.\n* V\u00e1rias outras serras. https://t.co/Tk8BuDmqsf"
        },
        {
            "author_id": "1583864514436644866",
            "created_at": "2022-10-28T03:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585829558837645313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585829558837645313",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba...\n\nhttps://t.co/dCQRkp7vu8"
        },
        {
            "author_id": "67656004",
            "created_at": "2022-10-28T02:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585828015480741888"
            ],
            "id": "1585828015480741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 417,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Quem poderia imaginar que no caminh\u00e3o haveria esse adesivo???? https://t.co/V9ff1uJ0mv"
        },
        {
            "author_id": "187622505",
            "created_at": "2022-10-28T02:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585824121371635712"
            ],
            "id": "1585824121371635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje qdo eu passei pelo parque municipal simplesmente me bateu uma necessidade enorme de nadar"
        },
        {
            "author_id": "1574558887541411840",
            "created_at": "2022-10-28T01:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585810871267127296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4699088952",
                        "start": 0,
                        "username": "reehderizans"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585810871267127296",
            "in_reply_to_user_id": "4699088952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reehderizans O s\u00edtio tbm kkkkk mas t\u00f4 falando do parque nacional kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1172678950860021761",
            "created_at": "2022-10-28T01:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585810481222385664"
            ],
            "id": "1585810481222385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu s\u00e1bado ser\u00e1 resumido em Parque Municipal na parte da manh\u00e3 e Libertadores na parte da tarde, pra cima deles Flamengo \ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2022-10-28T01:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585808010781286403"
            ],
            "id": "1585808010781286403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo e: \nUma quase queda no lago com piranhas.\nUm casal de lib\u00e9lulas copulando no meu bon\u00e9. \nParque Estadual do Rio Doce, MG.\nE nada de ver as on\u00e7as ainda \ud83d\ude10 https://t.co/iMqYBYj5H3"
        },
        {
            "author_id": "2179332691",
            "created_at": "2022-10-28T01:19:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585803520502124544"
            ],
            "id": "1585803520502124544",
            "in_reply_to_user_id": "2179332691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \"parque aqu\u00e1tico\":\nem prudencity, os carros s\u00e3o realmente como as lanchas, pois sempre quando chove o nosso parque municipal alaga, o famoso parque do povo"
        },
        {
            "author_id": "26221448",
            "created_at": "2022-10-28T01:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585802387440164864"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1585802387440164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#reflection #reflect #water #blackandwhite #belohorizonte #bhmg #parquemunicipal em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/MzMtQTohq4"
        },
        {
            "author_id": "2713551703",
            "created_at": "2022-10-28T01:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585799882488643588"
            ],
            "id": "1585799882488643588",
            "in_reply_to_user_id": "2713551703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundada em 2013 , no Rio de Janeiro, mais precisamente na reserva biol\u00f3gica de Araras-Petr\u00f3polis, no Rio de Janeiro, a cl\u00ednica conta com 82 leitos de interna\u00e7\u00e3o e preza pela excel\u00eancia no que se refere ao tratamento de sa\u00fade mental."
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-10-28T00:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585789760735350785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585789760735350785",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio N\u00e3o \u00e9 onde mais precisa n\u00e9?\n\nhttps://t.co/Q9fKND5bxO\n\nhttps://t.co/ULTxii5VzZ\n\nhttps://t.co/wUyZnyE2lV\n\nhttps://t.co/5CBxBCwA55"
        },
        {
            "author_id": "1516859524963082242",
            "created_at": "2022-10-28T00:24:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585789502097956865"
            ],
            "id": "1585789502097956865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Kathellen de 10/12 anos nunca imaginou que a Kathellen de 23 estaria hospedada em uma escola no meio do nada a caminho de uma reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2022-10-27T23:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585775854981824513"
            ],
            "id": "1585775854981824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Descoberta I  Pesquisadores do ICMBio colocam armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque para estudar comportamento das esp\u00e9cies do local.\n\nhttps://t.co/CpjCXpXBlb"
        },
        {
            "author_id": "1532476387642294272",
            "created_at": "2022-10-27T23:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585773243822055424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "790883811152236544",
                        "start": 139,
                        "username": "andre_trigueiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585773243822055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Flagrante de madeira ilegal apreendida (junto com o caminh\u00e3o) no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o.\" @andre_trigueiro \n#Bolsonist\u00e3oDesgovernoDaDestrui\u00e7\u00e3o #DesgovernoBol\u5350onaro #DESGOVERNOGENOCIDA #ForaBol\u5350onaro https://t.co/coaKkITufQ"
        },
        {
            "author_id": "1072828177486098432",
            "created_at": "2022-10-27T23:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585769814378921984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1585769814378921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea no Parque \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n\nA secretaria Municipal de Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o Animal promove, neste s\u00e1bado (29/10), a 9\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Projeto Dia no Parque. O evento acontece todo \u00faltimo s\u00e1bado do m\u00eas, no Parque Natural Municipal da Taquara. https://t.co/kjlzhadMPE"
        },
        {
            "author_id": "774652904821104640",
            "created_at": "2022-10-27T22:54:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585766834745262082"
            ],
            "id": "1585766834745262082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flagrante de madeira ilegal apreendida,com o caminh\u00e3o, no Parque Nacional do Jamanxim(PA).\nObservem o adesivo no vidro do caminh\u00e3o. https://t.co/o19uiC2One"
        },
        {
            "author_id": "1189647676587040772",
            "created_at": "2022-10-27T22:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585765485656027137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "68270062",
                        "start": 41,
                        "username": "CesarFavacho"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2597398129",
                        "start": 55,
                        "username": "lucaskias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585765485656027137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa foi do Parque Estadual de Ibitipoca @CesarFavacho @lucaskias https://t.co/zItriImf38"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-10-27T22:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585759277884612608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1585759277884612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ljiLcTWRBa"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2022-10-27T22:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585759169319038976"
            ],
            "id": "1585759169319038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3, em Nil\u00f3polis, na Baixada Fluminense, vai receber uma feira de ado\u00e7\u00e3o de animais no dia 5 de novembro, das 9h \u00e0s 13h. Os tutores interessados precisam comparecer ao local com um comprovante de resid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1194065149591769089",
            "created_at": "2022-10-27T22:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585754369634484225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "958510631967129600",
                        "start": 0,
                        "username": "olabocos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585754369634484225",
            "in_reply_to_user_id": "958510631967129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olabocos Existe algum trabalho que procura investigar o grau de objetividade de teorias ecol\u00f3gicas que fundamentam a cria\u00e7\u00e3o de leis ambientais? Ou delimita\u00e7\u00e3o de um unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Algumas das hip\u00f3teses utilizadas n\u00e3o \u00e9 que sejam falsas mas sim imposs\u00edveis de provar ou n\u00e3o provar"
        },
        {
            "author_id": "1581696792005074944",
            "created_at": "2022-10-27T22:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585753381607440387"
            ],
            "id": "1585753381607440387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal BH https://t.co/ux0mx5FHP1"
        },
        {
            "author_id": "1098789589723029506",
            "created_at": "2022-10-27T21:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585751217212465153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "259840707",
                        "start": 237,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "101827352",
                        "start": 246,
                        "username": "MPF_AM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585751217212465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Den\u00fancia!\nPerman\u00eancia de draga garimpeira no rio Juru\u00e1 amea\u00e7a uma das \u00e1reas mais preservadas da Amaz\u00f4nia, nos limites da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari, Carauari (AM).\nN\u00e3o h\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o mineral na regi\u00e3o!\n@MPF_PGR\n@MPF_AM\nhttps://t.co/JKR4MSj8ZZ https://t.co/y3a2JS6mr2"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-27T21:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585738499390861313"
            ],
            "id": "1585738499390861313",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso acontece no Parque Nacional do Igua\u00e7u, com quase 170 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica. No Parque, desde o fechamento de uma estrada ilegal e com o trabalho do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas cresceu de 5, em 1997, para 24 em 2021.+"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2022-10-27T20:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585736456886456320"
            ],
            "id": "1585736456886456320",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto de 2022, quase 45% do desmatamento aconteceu nas Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\nS\u00e3o mais de 5 mil hectares derrubados na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu e 2,3 mil hectares na TI Apyterewa."
        },
        {
            "author_id": "1048074528323190784",
            "created_at": "2022-10-27T20:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585735529395638274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1415142013012426756",
                        "start": 0,
                        "username": "11_spx"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1429832958945468424",
                        "start": 8,
                        "username": "GestaoTricolor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585735529395638274",
            "in_reply_to_user_id": "1415142013012426756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@11_spx @GestaoTricolor https://t.co/Du8a4Q7kTT\n\ntem tudo ai... a discuss\u00e3o durou anos e s\u00f3 foi sancionada em 2013, qd ele foi prefeito"
        },
        {
            "author_id": "4242606233",
            "created_at": "2022-10-27T20:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585734876417835008"
            ],
            "id": "1585734876417835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaz\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 monitorada por 365 c\u00e2meras nas 24 horas do dia: '\u00c9 um Big Brother da vida real'. Equipamentos tamb\u00e9m auxiliam na seguran\u00e7a no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nDo G1PR https://t.co/QaRVsX6ocr"
        },
        {
            "author_id": "78712476",
            "created_at": "2022-10-27T20:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585731580596785152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "78922684",
                        "start": 21,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585731580596785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja passou da hora da @prefeiturabh liberar a entrada no parque municipal pra geral, sem essa frescura de retirar ingresso n\u00e9? O que justifica?"
        },
        {
            "author_id": "4606441161",
            "created_at": "2022-10-27T20:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585726879440728064"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1585726879440728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 passando em frente ao parque municipal e lembrando da jaca que caiu na cabe\u00e7a da galinha e ela morreu"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2022-10-27T19:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585721189405577216"
            ],
            "id": "1585721189405577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA: Confira o funcionamento do Parque Municipal nos pr... https://t.co/0vZ8gxUNKF No pr\u00f3ximo domingo, 30, o Parque Municipal n\u00e3o estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico por conta das elei\u00e7\u00f5es. O Parque tamb\u00e9m n\u00e3o estar\u00e1 aberto no feriado de finados, na pr\u00f3xima quarta-feira, 2."
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2022-10-27T19:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585719866207731714"
            ],
            "id": "1585719866207731714",
            "in_reply_to_user_id": "28041713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, mais do que nunca, gostaria de tirar meus cal\u00e7ados, andar at\u00e9 o Parque Nacional durante a tempestade que t\u00e1 se construindo, achar um buraco e me enterrar."
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2022-10-27T19:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585716554133819393"
            ],
            "id": "1585716554133819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicado edital de concess\u00e3o para o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ZOl1Hb81QY\nhttps://t.co/ZOl1Hb81QY"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2022-10-27T19:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585715399873527808"
            ],
            "id": "1585715399873527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 que passeava em casa de Pouso Alegre, Sul de Minas, foi resgatado pelo Corpo de Bombeiros na manh\u00e3 de quarta (26)\n\nA corpora\u00e7\u00e3o informa que o bicho estava tranquil\u00edssimo (conforme imagens)\n\nEle foi levado \u00e0 reserva biol\u00f3gica da Mata do Cristo https://t.co/HGKEd8JyhV"
        },
        {
            "author_id": "4019802862",
            "created_at": "2022-10-27T19:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585712348999737346"
            ],
            "id": "1585712348999737346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "serasse \u00e9 seguro pegar piscina no parque municipal ou vai tudo estar mijado pelas criancinha"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-10-27T19:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585711299979362305"
            ],
            "id": "1585711299979362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspens\u00e3o das atividades ocorre no domingo, quando ser\u00e1 realizado o segundo turno das elei\u00e7\u00f5es, e no feriado do Dia de Finados.\nhttps://t.co/PLTFnBg7Mw"
        },
        {
            "author_id": "33612275",
            "created_at": "2022-10-27T18:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585706179090649094"
            ],
            "id": "1585706179090649094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma balsa e draga garimpeira est\u00e3o neste momento na calha do rio Juru\u00e1, dentro dos limites da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari, em Carauari, no interior do Amazonas, amea\u00e7ando a procria\u00e7\u00e3o de quel\u00f4nios do munic\u00edpio https://t.co/fOCfLri0Ta"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-10-27T18:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585704546256490503"
            ],
            "id": "1585704546256490503",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 2\u00aa discuss\u00e3o, o PL 1342/2022, que disp\u00f5e sobre a instala\u00e7\u00e3o de uma placa denominada \"Gruta de Tiradentes\" no Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana. https://t.co/LqCGdR5HDD"
        },
        {
            "author_id": "1176913672976965633",
            "created_at": "2022-10-27T18:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585702569695150080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3003473963",
                        "start": 0,
                        "username": "oxenoah"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1585702569695150080",
            "in_reply_to_user_id": "3003473963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oxenoah Moro perto de um Parque Nacional, bem natureza, de vez em quando aparece uns bichos aqui q eu n\u00e3o sei nem se j\u00e1 foram catalogados kkkk n\u00e3o me arrisco n\u00e3o t\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1338585788687278082",
            "created_at": "2022-10-27T18:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585697946187726875"
            ],
            "id": "1585697946187726875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos sobre o Parque Municipal no centro de Belo Horizonte em MG - Brasil! https://t.co/Z0q8tSBQXd"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2022-10-27T18:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585693451944853532"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.25813,
                        41.82002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ac4248a4e855771a"
            },
            "id": "1585693451944853532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f \ud83c\udf3f \ud83c\udf43 \u26f0\ufe0f em Serra Amarela - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oz8Gs1OGKz"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2022-10-27T17:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585692658147917824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1486343124846845952",
                        "start": 0,
                        "username": "leoramos64"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585692658147917824",
            "in_reply_to_user_id": "1486343124846845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leoramos64 A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida, mesmo assim com milhares de propriedades rurais. Se a discuss\u00e3o \u00e9 essa, vamos tirar essas fam\u00edlias de l\u00e1 e mandar pra cidade? Assim como os donos de s\u00edtios da regi\u00e3o, os Guaranis tem essa liga\u00e7\u00e3o com a terra, tem suas pr\u00f3prias sementes e tradi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-10-27T17:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585685434885079060"
            ],
            "id": "1585685434885079060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara,  te espera o ano todo. https://t.co/YjN9JdwJr3"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-27T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585685256874577920"
            ],
            "id": "1585685256874577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, 30, o Parque Municipal n\u00e3o estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico por conta das elei\u00e7\u00f5es. Tamb\u00e9m n\u00e3o estar\u00e1 aberto no feriado de finados, na pr\u00f3xima quarta-feira, 2.\n\nVeja o funcionamento do parque nos pr\u00f3ximos dias: https://t.co/28DxAiSLGe\n#PJF #JuizdeFora https://t.co/hBBUSBOqQr"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2022-10-27T17:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585681752198381569"
            ],
            "id": "1585681752198381569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jornalista Susana Naspolini ser\u00e1 nome de parque municipal em Realengo https://t.co/L3liTWT3bB"
        },
        {
            "author_id": "1374841797822844936",
            "created_at": "2022-10-27T17:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585678873546596358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585678873546596358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do MarumbiPR trilha pelos trilhos https://t.co/g7nHkZUWK8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "375686456",
            "created_at": "2022-10-27T16:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585676051908272130"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1585676051908272130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio gente algu\u00e9m vai comigo pro Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-10-27T16:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585663863919345672"
            ],
            "id": "1585663863919345672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "FELIZ ANIVERS\u00c1RIO PRESIDENTE LULA!\n\nPostei uma foto nossa de 13 anos atr\u00e1s quando est\u00e1vamos criando a Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1, no Sul da Bahia, e antes mergulhamos em Abrolhos e proibimos a explora\u00e7\u00e3o do \u00f3leo nessa \u00e1rea de reprodu\u00e7\u00e3o da baleia-jubarte e de golfinhos. https://t.co/oTBZJf24yi"
        },
        {
            "author_id": "1438507608088858624",
            "created_at": "2022-10-27T15:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585654519781855232"
            ],
            "id": "1585654519781855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio publica edital de concess\u00e3o para o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/jaaRGM7nm3"
        },
        {
            "author_id": "1420041205640011789",
            "created_at": "2022-10-27T15:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585654279397949446"
            ],
            "id": "1585654279397949446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m proximo ao parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2022-10-27T14:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585645078105628673"
            ],
            "id": "1585645078105628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a parda foi resgatada ontem (26), em Caxias, na Baixada Fluminense, e foi solta no final do dia, na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. \n\nEm 2020, outro animal foi resgatado em Caxias, cerca de 10 km de dist\u00e2ncia de onde a on\u00e7a foi encontrada #BandRio https://t.co/tqUbUNtagE"
        },
        {
            "author_id": "160411822",
            "created_at": "2022-10-27T14:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585640805280403458"
            ],
            "id": "1585640805280403458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Madeira apreendida em caminh\u00e3o com adesivo de Bolsonaro no Parque Nacional de Jamanxim-Par\u00e1 https://t.co/Iqp66XL64D"
        },
        {
            "author_id": "1034089324248289280",
            "created_at": "2022-10-27T14:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585640347081658369"
            ],
            "id": "1585640347081658369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Considerado a maior floresta tropical de Minas Gerais, o Parque Estadual do Rio Doce recebeu investimentos da Funda\u00e7\u00e3o Renova para melhorias de reestrutura\u00e7\u00e3o. Os recursos contribuem para o fortalecimento do turismo e desenvolvimento socioecon\u00f4mico. https://t.co/iJ0NwBkxMp https://t.co/HocJCK2a0x"
        },
        {
            "author_id": "88287005",
            "created_at": "2022-10-27T14:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585638274445418497"
            ],
            "id": "1585638274445418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada ser\u00e1 gerido por empresa; concess\u00e3o est\u00e1 aberta\nhttps://t.co/QTUTKsk3NL"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-10-27T14:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585635683187974146"
            ],
            "id": "1585635683187974146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Estou com Lula em Caravelas, sul da Bahia, quando criamos a Reserva Extrativista Marinha de Cassurub\u00e1, de 200 mil ha.\n5 de junho de 2009.\nAntes assinei com Lula, no arquip\u00e9lago de Abrolhos, a proibi\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o de \u00f3leo neste ref\u00fagio da baleia Jubarte, golfinhos e tartarugas! https://t.co/6KWANXipmQ"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-10-27T14:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585635120911765511"
            ],
            "id": "1585635120911765511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u iniciar\u00e1 o atendimento \u00e0s 10h no domingo, 30 de outubro.\n\nA medida visa a garantir o direito ao voto dos funcion\u00e1rios que trabalham domingo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. O hor\u00e1rio de fechamento segue \u00e0s 16h.\n\nhttps://t.co/1ZvFvpYrda"
        },
        {
            "author_id": "217262658",
            "created_at": "2022-10-27T14:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585634305010565122"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "131286287",
                        "start": 32,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585634305010565122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso que desejamos? Veja isso @minc_rj.\nDesmatamento no Parque Nacional do Jamanxin.\n#LulaPresidente1\u20e33\u20e3"
        },
        {
            "author_id": "1116718171833151489",
            "created_at": "2022-10-27T14:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585634200660504576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59679118",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585634200660504576",
            "in_reply_to_user_id": "59679118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoscarpelli Lagoa do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2022-10-27T13:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585631439626067969"
            ],
            "id": "1585631439626067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Jornalista Susana Naspolini ser\u00e1 nome de parque municipal em Realengo https://t.co/FRADEoOwUr https://t.co/rp0OcXh4CO"
        },
        {
            "author_id": "52125671",
            "created_at": "2022-10-27T13:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585627738135748608"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1585627738135748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o com adesivo de #bolsonaro empunhando um fuzil, era utilizado para retirar madeira do Parque Nacional do Jamanxim, no Sul do Par\u00e1. Esse v\u00eddeo revela a verdadeira face do governo bolsonaro, destruir a Amaz\u00f4nia.\n#CrimeAmbiental \n#ForaBolsonaroeSuaQuadrilha https://t.co/YxIBfUf4Pg"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2022-10-27T13:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585622522543882240"
            ],
            "id": "1585622522543882240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo PDM de Melga\u00e7o facilita constru\u00e7\u00e3o de est\u00e1bulos e equipamentos tur\u00edsticos no Parq https://t.co/n35xjvtped #ManoelBatista #Melga\u00e7o #PDM"
        },
        {
            "author_id": "68841411",
            "created_at": "2022-10-27T12:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585611309818716164"
            ],
            "id": "1585611309818716164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anota\u00e7\u00e3o mental: n\u00e3o marcar dois dias seguidos de parque nacional para a escola"
        },
        {
            "author_id": "1502060156464640010",
            "created_at": "2022-10-27T12:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585610378075164673"
            ],
            "id": "1585610378075164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Caminh\u00e3o com adesivo de Bolsonaro \u00e9 flagrado em extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Par\u00e1\nOcorr\u00eancia foi no Parque Nacional do Jamanxim; Governo cortou recursos do Ibama, ICMBio e Inpe, deixando o caminho aberto para o desmatamento e atividades extrativas\nhttps://t.co/9mAP68gQh3"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2022-10-27T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585609760832880640"
            ],
            "id": "1585609760832880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 731,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 184
            },
            "text": "Todos sabem que o desmatamento tem lado! Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA).\n\nhttps://t.co/cUocLAnZwH"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2022-10-27T12:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585603655864127488"
            ],
            "id": "1585603655864127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "ICMBio publica edital de concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). Cerca de R$ 18 milh\u00f5es devem ser aplicados na melhoria da infraestrutura do parque. Ou\u00e7a no boletim da Rede Nacional de R\u00e1dio: https://t.co/rjg75nmRsZ.\n\ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/aqjv8txP1p"
        },
        {
            "author_id": "1436331009033842695",
            "created_at": "2022-10-27T12:01:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585602680914907136"
            ],
            "id": "1585602680914907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedor ser\u00e1 o respons\u00e1vel pelas atividades de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, como tamb\u00e9m de moderniza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos, al\u00e9m de a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do parque nacional.\n\nhttps://t.co/PuPgAaxr6m\n\n#agro2 #chapadadosguimar\u00e3es #matogrosso #concess\u00e3o #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "882020082603499520",
            "created_at": "2022-10-27T11:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585599309847871488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1614597937",
                        "start": 0,
                        "username": "0iSakura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585599309847871488",
            "in_reply_to_user_id": "1614597937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0iSakura Certa vez o Chico Buarque visitou a minha cidade natal pra a inaugura\u00e7\u00e3o de uma reserva biol\u00f3gica! Chico caminhou pelas ruas da cidade sem ningu\u00e9m dar a m\u00ednima! Um ou outro cumprimentava!! Agora imagina o Gusttavo Lima fazendo o mesmo? Meu amigo a cidade parava!!!"
        },
        {
            "author_id": "1528687841320251393",
            "created_at": "2022-10-27T11:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585593880384536576"
            ],
            "id": "1585593880384536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem de ONTEM da opera\u00e7\u00e3o do #ICMBio no Parque Nacional do #Jamanxim, queimando um caminh\u00e3o carregado de madeira extra\u00edda ilegalmente, com adesivos da campanha de #JairBolsonaro, \u00e9 a melhor coisa que voc\u00ea vai ver neste antepen\u00faltimo dia de campanha. #FORABOLSONARO GENOCIDA https://t.co/GW9nmMxiGE"
        },
        {
            "author_id": "896480211671318528",
            "created_at": "2022-10-27T11:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585593693557456896"
            ],
            "id": "1585593693557456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "odeio insetos que fazem barulho, acordei com o som das cigarras do parque municipal vsfd"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2022-10-27T11:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585589829366054913"
            ],
            "id": "1585589829366054913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nA Cachoeira Casca d\u2019Anta com 186 metros de queda livre em meio ao intenso verde do Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nFoto: Walter Ferry Dissmann / Wikimedia Commons\n\nFonte: Melhores Destinos. https://t.co/j7M5qd7jfX"
        },
        {
            "author_id": "3398789163",
            "created_at": "2022-10-27T10:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585580012203380737"
            ],
            "id": "1585580012203380737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro \u00e9 destrui\u00e7\u00e3o! Olhe o adesivo no parabrisa do caminh\u00e3o,e veja de quem \u00e9 o adesivo! CLARO N\u00c9 LULA COMO SEMPRE PROMOVENDO DESTRUI\u00c7\u00c3O. Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim-PA. Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o. VEM DE 13, VEM DE LULA EM 30/10/22 https://t.co/mNOzYALUKl"
        },
        {
            "author_id": "1476054168",
            "created_at": "2022-10-27T09:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585566968546983937"
            ],
            "id": "1585566968546983937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como assim n\u00e3o pode entrar cachorro no parque municipal de petrolina????"
        },
        {
            "author_id": "369008437",
            "created_at": "2022-10-27T09:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585560813867352065"
            ],
            "id": "1585560813867352065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o. https://t.co/kzI9P66Ej9"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-10-27T09:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585557189372125184"
            ],
            "id": "1585557189372125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Jericoacoara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/anCsRzrkMv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/QFSGdJUnFn\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/08WmVXM9qC"
        },
        {
            "author_id": "1585553837619924992",
            "created_at": "2022-10-27T09:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585557133759811584"
            ],
            "id": "1585557133759811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das belezas naturais do Maranh\u00e3o\nParque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d https://t.co/u5x8ytwVln"
        },
        {
            "author_id": "1448519146086420485",
            "created_at": "2022-10-27T05:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585496528566697984"
            ],
            "id": "1585496528566697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In Spanish, Corcovado National Park is 'Parque Nacional Corcovado'. (National Parks/Corcovado National Park)"
        },
        {
            "author_id": "956218699266117637",
            "created_at": "2022-10-27T02:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585465543443849216"
            ],
            "id": "1585465543443849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu fui no parque municipal com felipe e sem querer chutei um sapo chorei e quasedei um piti"
        },
        {
            "author_id": "735885048189161472",
            "created_at": "2022-10-27T02:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585462157336010753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1518973063454461952",
                        "start": 0,
                        "username": "igosaiid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585462157336010753",
            "in_reply_to_user_id": "1518973063454461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igosaiid vamo pro parque nacional do pico da neblina e pra serra do acar\u00e1, igo"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2022-10-27T02:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585458240439066627"
            ],
            "id": "1585458240439066627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradoria pede que Justi\u00e7a obrigue Funai a enterrar corpo de '\u00edndio do buraco' em 24h \n\n A suspeita de indigenistas \u00e9 que o presidente da Funai busca atender a interesses de fazendeiros que circundam a \u00e1rea protegida onde vivia o ind\u00edgena\n\nhttps://t.co/TLv3PzOAI4"
        },
        {
            "author_id": "1571847565682810882",
            "created_at": "2022-10-27T02:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585453472769609728"
            ],
            "id": "1585453472769609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza n\u00e9? Madeira de parque nacional na m\u00e3o de bandidos bolsonaristas. Faz arminha pela preserva\u00e7\u00e3o da natureza seus ot\u00e1rios https://t.co/SljnJuM5yp"
        },
        {
            "author_id": "1233701540361359361",
            "created_at": "2022-10-27T02:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585452283420151808"
            ],
            "id": "1585452283420151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Retomada Xokleng em Blumenau\nVia: Nandja Xokleng \n\nNo dia 17/10 n\u00f3s do povo Lakl\u00e3n\u00f5 Xokleng nos reunimos e decidimos retomar nosso territ\u00f3rio ancestral. Orientados por nossos esp\u00edritos ancestrais fomos em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed onde primeiro ficamos https://t.co/BsWdN9BnYH"
        },
        {
            "author_id": "61822786",
            "created_at": "2022-10-27T01:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585445922892558337"
            ],
            "id": "1585445922892558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ um treino de Kata\n#judoJJ\n#SenseiRogerio\n#Senseidani \" Arigat\u00f4 Sensei\" \n#Oss \ud83e\udd4b em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/g51JELsiaO"
        },
        {
            "author_id": "1497292119278600194",
            "created_at": "2022-10-27T00:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585434423075405830"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 135,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585434423075405830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o. https://t.co/WLGa7tFpZe via @FacebookWatch \nEsse \u00e9 o governo Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "1051604302517682176",
            "created_at": "2022-10-27T00:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585433702796267520"
            ],
            "id": "1585433702796267520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8\n-\nBolsonaro est\u00e1 PRIVATIZANDO o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado do Mato Grosso\n-\nPor concorr\u00eancia, o valor m\u00ednimo de outorga ser\u00e1 de R$ 925.809,42 e o prazo de concess\u00e3o ser\u00e1 de trinta anos\nhttps://t.co/JERcNiNUG9"
        },
        {
            "author_id": "1580365482993061889",
            "created_at": "2022-10-27T00:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585429092069179393"
            ],
            "id": "1585429092069179393",
            "in_reply_to_user_id": "1580365482993061889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Garantir a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas em \u00e1reas de sobreposi\u00e7\u00e3o de parque estadual e preserva\u00e7\u00e3o permanente\n- Equipes de sa\u00fade da fam\u00edlia ind\u00edgena nas UBS\n#HaddadNoFlow https://t.co/I3AoRZJPyp"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2022-10-27T00:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585424884074692614"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1585424884074692614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, no Par\u00e1\u2026 Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/bhi0TiH6Hz"
        },
        {
            "author_id": "1073611619152904192",
            "created_at": "2022-10-27T00:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585421387682181120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "146454864",
                        "start": 0,
                        "username": "gesifotografia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585421387682181120",
            "in_reply_to_user_id": "146454864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gesifotografia \u00c9 o Parque Estadual do Rio Vermelho"
        },
        {
            "author_id": "2699055848",
            "created_at": "2022-10-26T23:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585420281056825344"
            ],
            "id": "1585420281056825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00eds Borges j\u00e1 fez cerca de 650 caminhadas e mais de 10 mil quil\u00f3metros pelo territ\u00f3rio. As imagens s\u00e3o espetaculares. https://t.co/HUYXl0aMeI"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2022-10-26T23:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585420072939814912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "576592140",
                        "start": 224,
                        "username": "Oncafari"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "3377649839",
                        "start": 234,
                        "username": "RewildingArg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585420072939814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem lembra do Jatobazinho, a on\u00e7a que apareceu a beira da morte numa escola no Pantanal e hoje est\u00e1 ajudando a \u201crepovoar\u201d o Parque Nacional de Iber\u00e1, na Argentina?! Morremos de orgulho dele e de fazer parte dessa hist\u00f3ria! @Oncafari @RewildingArg \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/r6U7SdSAY5"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2022-10-26T23:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585417529358704640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 232,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585417529358704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Ocorr\u00eancia foi no Parque Nacional do Jamanxim; Governo cortou recursos do Ibama, ICMBio e Inpe, deixando o caminho aberto para o desmatamento e atividades extrativas https://t.co/qV8G2q9G7r\n#Resistencia1664Dias\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "1584594043392217092",
            "created_at": "2022-10-26T23:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585416603583549440"
            ],
            "id": "1585416603583549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES MUNICIPAIS DE RIBEIR\u00c3O PIRES ESTAR\u00c3O FECHADOS NO DOMINGO(30) https://t.co/nh6SZKj7Eh https://t.co/DFKKCgkeac"
        },
        {
            "author_id": "921079981853339648",
            "created_at": "2022-10-26T23:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585411689314500609"
            ],
            "id": "1585411689314500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/EhC8ZgvkvO"
        },
        {
            "author_id": "1441510800502362112",
            "created_at": "2022-10-26T23:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585410734388822019"
            ],
            "id": "1585410734388822019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUB-21...\n\n\ud83c\udfc6 Campeonato Nacional de Sub-21-Sul A - 1.\u00aa Jornada\n\ud83c\udfd0 SO Marinhense \ud83c\udd9a Sporting CP\n\ud83d\udcc6 29 de Outubro 2022\n\u23f1 17h00\n\ud83c\udfdf\ufe0f Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Marinha Grande)\n\nBoa sorte Leoas e estamos juntos! \ud83e\udd81\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nAcompanhem o evoluir dos resultados nesta publica\u00e7\u00e3o... https://t.co/vz7gRPRajF"
        },
        {
            "author_id": "80419034",
            "created_at": "2022-10-26T23:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585410263511359488"
            ],
            "id": "1585410263511359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enquanto isso no Par\u00e1. Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim. https://t.co/gTimzCAmAv"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2022-10-26T23:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585408409817714690"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1585408409817714690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da\u00a0Pedra Azul \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica apenas 103 km de Vit\u00f3ria e pertence a Domingos Martins.\u00a0O Pico Pedra Azul com 1 822 m de altura \u00e9 a maior forma\u00e7\u00e3o rochosa e sua forma\u00e7\u00e3o \u00e9 de granito #revistahoteis #pedraazul\n#pedraazules #montanhascapixaba https://t.co/QLhRraiMmv"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2022-10-26T22:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585403834888863744"
            ],
            "id": "1585403834888863744",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fontes: \n\n\ud83d\udd17\nhttps://t.co/VmAJtrGPev \n\ud83d\udd17\nhttps://t.co/aEcjMmOkZ3"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2022-10-26T22:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585403766525890560"
            ],
            "id": "1585403766525890560",
            "in_reply_to_user_id": "1119114439758757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Deserto do Atacama tem mais de 100.000 km\u00b2 e abrange v\u00e1rias regi\u00f5es do pa\u00eds, por isso o fen\u00f4meno nem sempre ocorre no mesmo lugar. Buscando preservar a \u00e1rea e incentivar o turismo, o presidente do Chile anunciou no in\u00edcio de outubro a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Deserto Florido."
        },
        {
            "author_id": "1254551266002427906",
            "created_at": "2022-10-26T22:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585400129728675840"
            ],
            "id": "1585400129728675840",
            "in_reply_to_user_id": "1254551266002427906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse caso espec\u00edfico eu e minha amiga Thays fizemos um trabalho e publicamos um artigo sobre o parque nacional da Tijuca, de maneira volunt\u00e1ria. \nFomos ent\u00e3o, convidadas (na \u00e9poca em que se liberava verba de pesquisa acad\u00eamica) para um projeto em Noronha.\n+"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-10-26T22:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585399060160282637"
            ],
            "id": "1585399060160282637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u abre os port\u00f5es aos moradores de foz no dia 06 de novembro  #RICMais  https://t.co/xylAv3rvXD"
        },
        {
            "author_id": "1530053699040686080",
            "created_at": "2022-10-26T22:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585393572056104963"
            ],
            "id": "1585393572056104963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grilagem em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Bolsonaro e o governador Ibaneis Rocha comprometem o sistema de abastecimento de \u00e1gua do DF. 40% da Floresta Nacional de Bras\u00edlia grilada. https://t.co/ZKtITZJ5lp"
        },
        {
            "author_id": "2699055848",
            "created_at": "2022-10-26T22:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585393442473082886"
            ],
            "id": "1585393442473082886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00eds Borges j\u00e1 fez cerca de 650 caminhadas e mais de 10 mil quil\u00f3metros pelo territ\u00f3rio. https://t.co/aK6TlUaVsw"
        },
        {
            "author_id": "1308908823638355968",
            "created_at": "2022-10-26T22:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585393107524554752"
            ],
            "id": "1585393107524554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esse maluco aqui n\u00e3o tem moral nenhuma entre profissionais, ontem mesmo fui numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra uma capacita\u00e7\u00e3o\n\ncalhou profissionais tocaram no assunto de gente irrespons\u00e1vel que acha que se acha foda, todos xingaram o mesmo cara kkkkkkkkkkk https://t.co/EEKdVdmquo"
        },
        {
            "author_id": "87305547",
            "created_at": "2022-10-26T21:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585388687462137856"
            ],
            "id": "1585388687462137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Essa imagem de ONTEM da opera\u00e7\u00e3o do ICMBio no Parque Nacional do Jamanxim, um caminh\u00e3o carregado de madeira extra\u00edda ilegalmente, com adesivos da campanha de Jair Bolsonaro. FORA BOLSONARO ! https://t.co/ouleEgmk5x"
        },
        {
            "author_id": "1577608449214619652",
            "created_at": "2022-10-26T21:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585384080153391105"
            ],
            "id": "1585384080153391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei a conclus\u00e3o de que ou eu vou pra clinica ou pra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1557209061766086656",
            "created_at": "2022-10-26T21:22:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585381423409569792"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1585381423409569792",
            "in_reply_to_user_id": "1557209061766086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNo dia 17/10 n\u00f3s povo Laklano Xokleng nos reunimos e decidimos retomar nosso territ\u00f3rio ancestral. Orientados por nosso esp\u00edritos ancestrais fomos em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed onde primeiro ficamos acampados por 2 dias na \u00e1rea de treinamento militar\u2026 https://t.co/vH6U4w2JpB"
        },
        {
            "author_id": "1557209061766086656",
            "created_at": "2022-10-26T21:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585381413117124609"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1585381413117124609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Retomada Xokleng em Blumenau\n\nNo dia 17/10, o povo Laklano Xokleng, do qual faz parte Nandja Xokleng, cocandidata da Mandata Feminista do Bem Viver, se reuniu e decidiu retomar seu territ\u00f3rio ancestral em Blumenau no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \n\n Abaixo o relato da Nandja https://t.co/zLH4leeT4O"
        },
        {
            "author_id": "1246656916182499328",
            "created_at": "2022-10-26T21:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585380044209328165"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4460262,
                        -23.68818396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "1585380044209328165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a postar as fotinhas desse rol\u00ea inesquec\u00edvel @ Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/mr1E6e7Hgz"
        },
        {
            "author_id": "165563080",
            "created_at": "2022-10-26T21:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585377619599855616"
            ],
            "id": "1585377619599855616",
            "in_reply_to_user_id": "165563080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Intelectual brilhante e homem de causas, Darcy Ribeiro foi preso e exilado durante a ditadura. Antes de se tornar senador pelo PDT, se destacou como vice-governador do Rio de Janeiro, ministro de Jo\u00e3o Goulart e idealizador do Museu do \u00cdndio, da UnB e do Parque Nacional do Xingu. https://t.co/WC1wK4vkkO"
        },
        {
            "author_id": "1422707110631153664",
            "created_at": "2022-10-26T20:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585374820803391488"
            ],
            "id": "1585374820803391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma mulher morreu assim no parque municipal quem lembra :/ https://t.co/g6qCkgIMuF"
        },
        {
            "author_id": "969590188837146627",
            "created_at": "2022-10-26T20:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585373063381929984"
            ],
            "id": "1585373063381929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vale a pena conhecer Our Mountain, uma caminhada por um Parque Nacional, onde algo sobrenatural est\u00e1 acontecendo. Link: https://t.co/CznitfbHzZ\n\n#ourmountain #steam #gaming_news #game #games #pc #pcgaming #gaming #gamer #indie #indiegame #gamedev #drama #misterio #narrativa https://t.co/74AapL5L2E"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2022-10-26T20:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585361643063889922"
            ],
            "id": "1585361643063889922",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2052,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 384
            },
            "text": "2018 - J\u00e1 eleito, Bolsonaro coloca Salles como ministro do Meio Ambiente. Salles \u00e9 um pol\u00edtico ruralista, ex-diretor jur\u00eddico da Sociedade Rural Brasileira (SRB). Chegou a ser condenado por improbidade administrativa por fraudar o Plano de Manejo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/WNpfqb636g"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2022-10-26T19:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585356946257121280"
            ],
            "id": "1585356946257121280",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 1\u00aa discuss\u00e3o, o PL 1342/2022, que disp\u00f5e sobre a instala\u00e7\u00e3o de uma placa denominada \"Gruta de Tiradentes\" no Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana. https://t.co/LqCGdR6ftb"
        },
        {
            "author_id": "16711218",
            "created_at": "2022-10-26T19:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585356788802949120"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1585356788802949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi desafiador.. \n\nParque Nacional de Ubajara! https://t.co/xa6DzYcEEc"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2022-10-26T19:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585353307161522176"
            ],
            "id": "1585353307161522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Siga o v\u00eddeo para saber em quem vota o infrator ambiental que teve o caminh\u00e3o apreendido com madeira roubada do Parque Nacional do Jamanxim, no PA. https://t.co/PgURMVM1Lg"
        },
        {
            "author_id": "1415011983842283526",
            "created_at": "2022-10-26T19:29:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585352896207818752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1227133190403477504",
                        "start": 265,
                        "username": "ShalatiKruger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585352896207818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma porta de entrada expressa para liberdade, relaxamento e conex\u00e3o significativa aguarda os h\u00f3spedes a bordo do primeiro trem Kruger Shalati, situado como uma porta de entrada para o Parque Nacional Kruger. Venha viver essa maravilhosa experi\u00eancia voc\u00ea tamb\u00e9m!!!\n\n@ShalatiKruger https://t.co/56OmJN8seM"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2022-10-26T19:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585352807804071936"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1585352807804071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto isso, no Par\u00e1\u2026 Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/YfiTErK1Ng"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2022-10-26T19:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585352349828419584"
            ],
            "id": "1585352349828419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Madeira (ex-Arvore milenar) apreendida no Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1\u2026 \nE eis que ao final do curt\u00edssimo v\u00eddeo aparece a prefer\u00eancia pol\u00edtica do transportador dessa tora apreendida. \nAdvinha quem? \nQuem? Ahh\u2026. Vai dizer que nem faz ideia? Jura? https://t.co/IbrukyS5aK"
        },
        {
            "author_id": "4203472814",
            "created_at": "2022-10-26T19:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585349283372728320"
            ],
            "id": "1585349283372728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq eu tenho medo de passar no parque municipal https://t.co/eCAOYArcT0"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2022-10-26T19:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585346154589454352"
            ],
            "id": "1585346154589454352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre os port\u00f5es para moradores da cidade, em comemora\u00e7\u00e3o  #RICMais  https://t.co/GdF9SXOYuq"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-10-26T18:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585341861761536000"
            ],
            "id": "1585341861761536000",
            "in_reply_to_user_id": "14595084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 PARA MESES SEM CHUVA\n\nQue tal conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u? Segundo especialistas, os melhores meses pra conhecer s\u00e3o abril e novembro, per\u00edodos que n\u00e3o chove tanto \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Uc9ej2s82h"
        },
        {
            "author_id": "1298358781508755456",
            "created_at": "2022-10-26T18:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585338264994578438"
            ],
            "id": "1585338264994578438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piumhi Not\u00edcias -: Veja em - https://t.co/pd9Y1Bv7fL\n.\n\ud83d\udddeParque da Canastra ter\u00e1 R$34 mi para investimento em infraestrutura.\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra (Parna Canastra) vai receber R$34 milh\u00f5es para investimento em infraestrutura e desenvolvimento do turismo. O\u2026"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2022-10-26T18:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585332256637435920"
            ],
            "id": "1585332256637435920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coruja da ignor\u00e2ncia\ncoloca o ovo do orgulho.\n\u2014 prov\u00e9rbio ingl\u00eas\n\nUma pessoa que \u00e9 ignorante\nse orgulhar\u00e1 muito do que faz,\nmesmo que seus atos sejam errados\nou que esteja enganado.\n\nFoto: Coruja no Parque Estadual Humboldt Redwoods no norte da Calif\u00f3rnia por @michaelnickn\u2026 https://t.co/0qxqMrpJNz"
        },
        {
            "author_id": "961606442783518720",
            "created_at": "2022-10-26T18:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585330861318496256"
            ],
            "id": "1585330861318496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "e o ICMBio que prendeu um caminh\u00e3o de madeira ilegal roubada do Parque Nacional do Jamanxim\n\numa bala pra quem adivinhar o adesivo de apoio eleitoral pregado no caminh\u00e3o\n\nplot: essa UC foi criada pelo Lula, em 2006"
        },
        {
            "author_id": "137168536",
            "created_at": "2022-10-26T16:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585311950174838784"
            ],
            "id": "1585311950174838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5767,
                "quote_count": 128,
                "reply_count": 114,
                "retweet_count": 1886
            },
            "text": "Essa imagem de ONTEM da opera\u00e7\u00e3o do ICMBio no Parque Nacional do Jamanxim, queimando um caminh\u00e3o carregado de madeira extra\u00edda ilegalmente, com adesivos da campanha de Jair Bolsonaro, \u00e9 a melhor coisa que voc\u00ea vai ver neste antepen\u00faltimo dia de campanha. FORA BOLSONARO GENOCIDA! https://t.co/67X5ugdKlU"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-10-26T16:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585308511948656640"
            ],
            "id": "1585308511948656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 30.\n \nO Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento especial no dia 30 de outubro, data do segundo turno das elei\u00e7\u00f5es gerais de 2022 no Brasil. Nesse dia, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o abrir\u00e1 \u00e0s 10h para a visita\u00e7\u00e3o. https://t.co/vZ2n5Nbfvq"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-10-26T16:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585308011509452800"
            ],
            "id": "1585308011509452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day completa 11 anos no dia 11 de novembro\n\nMoradores de Foz do Igua\u00e7u e cidades vizinhas ao parque ter\u00e3o acesso gratuito para visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#CataratasDay. https://t.co/iPnDcNLPeX"
        },
        {
            "author_id": "168761238",
            "created_at": "2022-10-26T16:22:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585305930102865920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "810802454581379072",
                        "start": 0,
                        "username": "LeticiaColin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585305930102865920",
            "in_reply_to_user_id": "810802454581379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeticiaColin At\u00e9 quando conseguiu \"milagrosamente\" (tio Cabral que sabe desse milagre!) permiss\u00e3o para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Ilha Grande?! \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1129729186946588672",
            "created_at": "2022-10-26T16:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585305724921745409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585305724921745409",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Em Novo Progresso, entrada do Parque Nacional do Jamanxim, Bolsonaro \u00e9 deus, literalmente. \ud83d\ude02\nChegando o inverno, essas cenas come\u00e7am a ser mais frequentes. Geralmente, o transporte \u00e9 feito durante a escurid\u00e3o da noite."
        },
        {
            "author_id": "84876877",
            "created_at": "2022-10-26T16:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585304663381151744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46277588",
                        "start": 0,
                        "username": "angelicaksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585304663381151744",
            "in_reply_to_user_id": "46277588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelicaksy Seu futuro n\u00e9 !Pessoa cheia de mordomia!Futuro da bancada da corrup\u00e7\u00e3o n\u00e9 ! Futuro do pessoal da mamata ! Daqueles que constroem mans\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e nada acontece! Futuro que ricos que pegam dinheiro do governo para comprar avi\u00e3o n\u00e9 !Toma vergonha na cara"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2022-10-26T16:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585303371359162369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "42593930",
                        "start": 20,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585303371359162369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: @andretrig: 'Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o. ' https://t.co/dNBNHC8LNM, see more https://t.co/MrYNPcWyLQ"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-26T16:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585300331591778306"
            ],
            "id": "1585300331591778306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival Nordestino\n\nS\u00f3 vem!\n\nTemos um encontro marcado no Festival Nordestina dias 11, 12 e 13 de novembro, no Parque Municipal.\n\nSexta a partir das 18h.\nS\u00e1bado e domingo a partir das 11h.\n\nShow com Falamansa, Bonde do Forr\u00f3 e muito mais.\n\n#prefeituradeitaguai #FestaNordentina https://t.co/knmKg67Zz6"
        },
        {
            "author_id": "135715340",
            "created_at": "2022-10-26T15:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585298743670108160"
            ],
            "id": "1585298743670108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num belo dia inverno vc vai ao Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os RJ) levando a famil\u00eda. Vcs contemplam as \u00e1rvores, o rio Soberbo, as aves,  bichinhos... No ano seguinte metade das arvores foram derrubadas, o rio Soberbo est\u00e1 seco, as aves foram embora, os bichinhos... https://t.co/vrlgpvINkz"
        },
        {
            "author_id": "1525796479",
            "created_at": "2022-10-26T15:51:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585298167217651713"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.33333333,
                        -25.61666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1585298167217651713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/V9Z2bqsnUP"
        },
        {
            "author_id": "33562982",
            "created_at": "2022-10-26T15:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585297456962699265"
            ],
            "id": "1585297456962699265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e2ndido Canela em Montes Claros - MG.\n\n#ricxand #moc #mirrorless #mg #montesclaros #parquemunicipal #pretoebranco #blackandwhite #canon #canonM3 #M3, #22mm #candidocanela #moc\u00e9olugar https://t.co/rNhv6zAUyt"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2022-10-26T15:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585294695348850688"
            ],
            "id": "1585294695348850688",
            "in_reply_to_user_id": "179307424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Apesar do ponto tur\u00edstico fazer refer\u00eancia justamente a presen\u00e7a hist\u00f3rica de ind\u00edgenas, muitos visitantes n\u00e3o ind\u00edgenas repudiam a ocupa\u00e7\u00e3o alegando que eles estariam no \"lugar errado\". A regi\u00e3o \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e abriga boa parte da biodiversidade SC https://t.co/Yk5YFiJ2m8"
        },
        {
            "author_id": "945725667752206336",
            "created_at": "2022-10-26T15:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585293921613119488"
            ],
            "id": "1585293921613119488",
            "in_reply_to_user_id": "945725667752206336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f amplia\u00e7\u00e3o da rede de ciclovias de Belo Horizonte;\n\ud83d\udea7 a finaliza\u00e7\u00e3o da obra do espa\u00e7o cultural que est\u00e1 sendo constru\u00eddo no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti;"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585293817661779969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585293817661779969",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/HlS7jy5oaW"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585293816235524096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585293816235524096",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarbr Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/VKtZrT0eiE"
        },
        {
            "author_id": "125700160",
            "created_at": "2022-10-26T15:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585292354428076032"
            ],
            "id": "1585292354428076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo das trevas est\u00e1 correndo para privatizar o PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES! Se acha isso okay, tem algo errado COM VOC\u00ca - n\u00e3o se outorga parque p\u00fablico para iniciativa privada e por um lance inicial t\u00e3o baixo. Veja os National Parks dos EUA para entender. https://t.co/CCfs1pmFFS"
        },
        {
            "author_id": "1420884086185463810",
            "created_at": "2022-10-26T15:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585292311327547393"
            ],
            "id": "1585292311327547393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o. olha s\u00f3 em quem votam. https://t.co/WvROLNXaDb"
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2022-10-26T15:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585292034507952128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "135272073",
                        "start": 106,
                        "username": "Varginha_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585292034507952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/e8RKdyQtCF #Varginha via @Varginha_online"
        },
        {
            "author_id": "1270015125433483265",
            "created_at": "2022-10-26T15:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585289820716294146"
            ],
            "id": "1585289820716294146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o.\nVOTO EM LULA PORQUE floresta em p\u00e9, comida no prato!\nhttps://t.co/8iPvCUWGPX"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585288142298517505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "738143559920934912",
                        "start": 0,
                        "username": "ErikakHilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585288142298517505",
            "in_reply_to_user_id": "738143559920934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikakHilton Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/DTNhCfHl2M"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585285749196324864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "790707482515628033",
                        "start": 0,
                        "username": "realpfigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585285749196324864",
            "in_reply_to_user_id": "790707482515628033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realpfigueiredo Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/1befe34MqA"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585285570632245249"
            ],
            "id": "1585285570632245249",
            "in_reply_to_user_id": "1499881207139606530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PesqBR2022 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/FzH4eiWH1d"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585285359663026177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585285359663026177",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/2VS2alpQqj"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T15:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585285225927565312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36751573",
                        "start": 0,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585285225927565312",
            "in_reply_to_user_id": "36751573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sensacionalista Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/Ty6OZnfVlc"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585284268128968705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126436384",
                        "start": 0,
                        "username": "PastorMalafaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585284268128968705",
            "in_reply_to_user_id": "126436384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PastorMalafaia Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/w7EQotwXEP"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585283717018386433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "13531162",
                        "start": 0,
                        "username": "gzhdigital"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "96777615",
                        "start": 12,
                        "username": "martasfredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585283717018386433",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gzhdigital @martasfredo Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/1iP93FXNwI"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585283478526070785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35268237",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonelRadde"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "14128609",
                        "start": 13,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 25,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585283478526070785",
            "in_reply_to_user_id": "35268237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonelRadde @felipeneto @LulaOficial Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/QpU11woao5"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585283340277522432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "60661681",
                        "start": 0,
                        "username": "JanjaLula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585283340277522432",
            "in_reply_to_user_id": "60661681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanjaLula Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/W01NE7MvKe"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585283335982571528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14203427",
                        "start": 0,
                        "username": "carapanarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585283335982571528",
            "in_reply_to_user_id": "14203427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carapanarana Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/bpJwkigUFG"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585282571293921281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17984064",
                        "start": 0,
                        "username": "crisvector"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585282571293921281",
            "in_reply_to_user_id": "17984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisvector Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/N3OsmnZvFW"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585282090244997120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1383891189418528768",
                        "start": 0,
                        "username": "camarotedacpi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585282090244997120",
            "in_reply_to_user_id": "1383891189418528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarotedacpi Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/dwap6SRsMM"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585281960150269954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28217833",
                        "start": 0,
                        "username": "julianadalpiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585281960150269954",
            "in_reply_to_user_id": "28217833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianadalpiva Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/L7sI0fFOqd"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585281831162765313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1393991975997779976",
                        "start": 0,
                        "username": "nordeste131"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585281831162765313",
            "in_reply_to_user_id": "1393991975997779976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nordeste131 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/HxwIDNEqAI"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585281830890213378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1053378751189397504",
                        "start": 0,
                        "username": "jairmearrependi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585281830890213378",
            "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairmearrependi Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/jVZuwA1RrE"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585281829837340672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585281829837340672",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/H1uQObflFJ"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585281811705434117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070698958715043843",
                        "start": 0,
                        "username": "heytauat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585281811705434117",
            "in_reply_to_user_id": "1070698958715043843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heytauat Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/Qymz6iDIRZ"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585281808261947392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585281808261947392",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/y3831EAzGv"
        },
        {
            "author_id": "1476728416225439750",
            "created_at": "2022-10-26T14:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585274130655592450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585274130655592450",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Andr\u00e9 nunca desista de sua luta, conhe\u00e7o o jamanxim, terra de ningu\u00e9m. Se esse governo for reeleito esse unidade de conserva\u00e7\u00e3o acaba."
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T14:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585271863126769665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585271863126769665",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/QQXKS6kRSl"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-10-26T14:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585271831367401484"
            ],
            "id": "1585271831367401484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16499,
                "quote_count": 555,
                "reply_count": 1257,
                "retweet_count": 5319
            },
            "text": "Flagrante de madeira apreendida no Parque Nacional do Jamanxim (PA). Desmatamento segue em alta na regi\u00e3o. https://t.co/R4ZNZOIxfp"
        },
        {
            "author_id": "726928393489494021",
            "created_at": "2022-10-26T13:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585267205888933889"
            ],
            "id": "1585267205888933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui fazer um curso pela secretaria de educa\u00e7\u00e3o sobre meio ambiente no parque nacional. Foi s\u00f3 pra ficar deprimida. O que a gente faz pelo meio ambiente brasileiro \u00e9 rid\u00edculo. https://t.co/UIyb6MT3SR"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2022-10-26T13:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585266521265373186"
            ],
            "id": "1585266521265373186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia Nacional da On\u00e7a: Concurso de desenho vai premiar crian\u00e7as de cidades lindeiras ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/IK0wzp84PC #g1 #g1pr"
        },
        {
            "author_id": "1468381387330048000",
            "created_at": "2022-10-26T13:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585264589222068226"
            ],
            "id": "1585264589222068226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 110 moradores de comunidades ribeirinhas localizadas na Floresta Estadual de Mau\u00e9s, a 612 km de Manaus, foram beneficiados com o programa \u00c1gua+ Acesso, que garante um sistema de abastecimento de \u00e1gua tratada, por meio de solu\u00e7\u00f5es sustent\u00e1veis.\n\nhttps://t.co/OOx3WnLDXA https://t.co/S3TjwRmDlw"
        },
        {
            "author_id": "1051604302517682176",
            "created_at": "2022-10-26T13:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585256816430448643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585256816430448643",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8\n-\nBolsonaro est\u00e1 PRIVATIZANDO o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado do Mato Grosso\n-\nPor concorr\u00eancia, o valor m\u00ednimo de outorga ser\u00e1 de R$ 925.809,42 e o prazo de concess\u00e3o ser\u00e1 de trinta anos\nhttps://t.co/JERcNiNUG9"
        },
        {
            "author_id": "1051604302517682176",
            "created_at": "2022-10-26T13:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585256650318893056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2508415207",
                        "start": 0,
                        "username": "simonetebetbr"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "86373674",
                        "start": 15,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "86320511",
                        "start": 29,
                        "username": "MDB_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585256650318893056",
            "in_reply_to_user_id": "2508415207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simonetebetbr @Baleia_Rossi @MDB_Nacional \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8\n-\nBolsonaro est\u00e1 PRIVATIZANDO o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado do Mato Grosso\n-\nPor concorr\u00eancia, o valor m\u00ednimo de outorga ser\u00e1 de R$ 925.809,42 e o prazo de concess\u00e3o ser\u00e1 de trinta anos\nhttps://t.co/JERcNj4XI9"
        },
        {
            "author_id": "1051604302517682176",
            "created_at": "2022-10-26T13:06:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585256535726641155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "354095556",
                        "start": 13,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585256535726641155",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva @Haddad_Fernando \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8\n-\nBolsonaro est\u00e1 PRIVATIZANDO o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado do Mato Grosso\n-\nPor concorr\u00eancia, o valor m\u00ednimo de outorga ser\u00e1 de R$ 925.809,42 e o prazo de concess\u00e3o ser\u00e1 de trinta anos\nhttps://t.co/JERcNiNUG9"
        },
        {
            "author_id": "1051604302517682176",
            "created_at": "2022-10-26T13:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585255642855792640"
            ],
            "id": "1585255642855792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8URGENTE \ud83d\udea8\n-\nBolsonaro est\u00e1 PRIVATIZANDO o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no estado do Mato Grosso\n-\nPor concorr\u00eancia, o valor m\u00ednimo de outorga ser\u00e1 de R$ 925.809,42 e o prazo de concess\u00e3o ser\u00e1 de trinta anos\nhttps://t.co/3NiUNqTGyG"
        },
        {
            "author_id": "68222483",
            "created_at": "2022-10-26T12:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585254567201193984"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "1585254567201193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo https://t.co/yXyOjisc3v https://t.co/9IOP6l62Z1"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:46:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585251440628748289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75264300",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585251440628748289",
            "in_reply_to_user_id": "75264300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpaim Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/mNPkfmUWAE"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585247458342236166"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27703690",
                        "start": 0,
                        "username": "samiabomfim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585247458342236166",
            "in_reply_to_user_id": "27703690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samiabomfim Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/O4F1hrLSKk"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585247248346386432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585247248346386432",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureiros Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/2j3mODosma"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585247178238279680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "545643493",
                        "start": 0,
                        "username": "lazarorosa25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585247178238279680",
            "in_reply_to_user_id": "545643493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lazarorosa25 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/FVGeaaVGQ1"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:28:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585247074622504960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40548874",
                        "start": 0,
                        "username": "GeorgMarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585247074622504960",
            "in_reply_to_user_id": "40548874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgMarques Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/usE8cndiYa"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585246985581629441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "738143559920934912",
                        "start": 0,
                        "username": "ErikakHilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585246985581629441",
            "in_reply_to_user_id": "738143559920934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikakHilton Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/5g3nn8b8M5"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585246718094106624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1053378751189397504",
                        "start": 0,
                        "username": "jairmearrependi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585246718094106624",
            "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairmearrependi Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/Aj5NyjoHDO"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585246607972257792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585246607972257792",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/LX7Nc61pRu"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585246082400866310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1524788091306790912",
                        "start": 0,
                        "username": "ICLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585246082400866310",
            "in_reply_to_user_id": "1524788091306790912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICLNoticias Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/gpa88BqgUq"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585245726883598336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "179685756",
                        "start": 0,
                        "username": "Nilsonhandebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585245726883598336",
            "in_reply_to_user_id": "179685756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nilsonhandebol Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/sJfb54mXVl"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585245605936320513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75264300",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585245605936320513",
            "in_reply_to_user_id": "75264300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpaim Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/tTwKESJ8ZY"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585245188079112195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070698958715043843",
                        "start": 0,
                        "username": "heytauat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585245188079112195",
            "in_reply_to_user_id": "1070698958715043843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heytauat Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/lueNkG1Ccv"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585244905982504961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585244905982504961",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/kE1M7jKhhi"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585244315496099840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31116114",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585244315496099840",
            "in_reply_to_user_id": "31116114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaAbreu Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/BEug7izyhO"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585244225624453120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1224265914478137344",
                        "start": 0,
                        "username": "AnonNovidades"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585244225624453120",
            "in_reply_to_user_id": "1224265914478137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnonNovidades Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/3yWD6NpTId"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243771708792833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585243771708792833",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/YSfOh4lEPY"
        },
        {
            "author_id": "2795591595",
            "created_at": "2022-10-26T12:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243731573190656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "163216687",
                        "start": 0,
                        "username": "Prlucinho"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "50402664",
                        "start": 11,
                        "username": "LuizEloy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585243731573190656",
            "in_reply_to_user_id": "163216687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Prlucinho @LuizEloy Concordo\u00a8ipsis litteris\u00a8com voc\u00ea, infelizmente parte da popula\u00e7\u00e3o apoia um condenado por + de 20 ju\u00edzes em 03 n\u00edveis do judici\u00e1rio, que visita \u00e1rea protegida por traficantes e ainda usa o bon\u00e9, contra os valores que pregamos aos nossos filhos, gera\u00e7\u00f5es perdidas infelizmente.JB22"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243551105187840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1347636452134440963",
                        "start": 0,
                        "username": "KPsicariana"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 13,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 26,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "60661681",
                        "start": 43,
                        "username": "JanjaLula"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "179685756",
                        "start": 54,
                        "username": "Nilsonhandebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585243551105187840",
            "in_reply_to_user_id": "1347636452134440963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KPsicariana @LulaOficial @AndreJanonesAdv @JanjaLula @Nilsonhandebol Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/dmkNxIbL2g"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243418024120320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585243418024120320",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/7gKF4BcfR2"
        },
        {
            "author_id": "968288935662243842",
            "created_at": "2022-10-26T12:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243257813999619"
            ],
            "id": "1585243257813999619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua volta a ser \u2018rainha\u2019 nas cascatas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/NpidyhSkfy"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243230723248128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585243230723248128",
            "in_reply_to_user_id": "1198004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreJanonesAdv Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/5i52fWDAR1"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585243019514560514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1404506222892666885",
                        "start": 0,
                        "username": "CentralEleicoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585243019514560514",
            "in_reply_to_user_id": "1404506222892666885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CentralEleicoes Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/oB4MoEcO9T"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585242680443166720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1058155864232808448",
                        "start": 0,
                        "username": "MontoutoEliana"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 16,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 29,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "60661681",
                        "start": 46,
                        "username": "JanjaLula"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "179685756",
                        "start": 57,
                        "username": "Nilsonhandebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585242680443166720",
            "in_reply_to_user_id": "1058155864232808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MontoutoEliana @LulaOficial @AndreJanonesAdv @JanjaLula @Nilsonhandebol Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/qsDQGUnSR6"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585242516986527745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75264300",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585242516986527745",
            "in_reply_to_user_id": "75264300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpaim Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/ZLPhjvwvUl"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241770606362625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241770606362625",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureiros Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/tFqj5TEWA3"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241660845268992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17984064",
                        "start": 0,
                        "username": "crisvector"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241660845268992",
            "in_reply_to_user_id": "17984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisvector Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/EltXHS388X"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241538191187968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1345206382312775680",
                        "start": 0,
                        "username": "desmentindobozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241538191187968",
            "in_reply_to_user_id": "1345206382312775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@desmentindobozo Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/QHzumIfGjW"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:06:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241432994217985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18286139",
                        "start": 0,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241432994217985",
            "in_reply_to_user_id": "18286139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reinaldoazevedo Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/Y3tH5wMDrF"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241313976340480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1270774020808626176",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241313976340480",
            "in_reply_to_user_id": "1270774020808626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoResiste Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/n3PBMxZlzo"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241249023680512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "545643493",
                        "start": 0,
                        "username": "lazarorosa25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241249023680512",
            "in_reply_to_user_id": "545643493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "@lazarorosa25 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/nsQdGT2EPW"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585241154962198528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585241154962198528",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureiros Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/RpxooPtxs3"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585240970266042369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "51827346",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiofaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585240970266042369",
            "in_reply_to_user_id": "51827346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiofaria Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/YlvnepNJHJ"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585240862782414855"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "Zambelli2210"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585240862782414855",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Zambelli2210 Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nCriminosos votam em Bolsonaro. \nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/sNAGKBgH0J"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585240378441367552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585240378441367552",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nBolsonaro ap\u00f3ia o crime https://t.co/iI9Bbgwv7t"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585240100547756034"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75264300",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585240100547756034",
            "in_reply_to_user_id": "75264300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpaim Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nBolsonaro ap\u00f3ia o crime https://t.co/3dnkKTZ1Zv"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T12:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585239869366108160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "13531162",
                        "start": 0,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585239869366108160",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gzhdigital Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim.\nBolsonaro ap\u00f3ia o crime. https://t.co/CILWSTydwB"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T11:58:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585239549910740992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379165573398073345",
                        "start": 0,
                        "username": "abocadelobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585239549910740992",
            "in_reply_to_user_id": "1379165573398073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abocadelobo Apreens\u00e3o de madeira ilegal ontem, no Par\u00e1,  parque Nacional do Jamanxim. https://t.co/6WFstfraKi"
        },
        {
            "author_id": "1520380396826992645",
            "created_at": "2022-10-26T11:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585238803383717888"
            ],
            "id": "1585238803383717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira ilegal presa ontem, parque Nacional do Jamanxim, Par\u00e1. \nDivulguem. \n\nAUDITORIA DE TAUBAT\u00c9 \nBEBIANNO\nRESPONDE O JANONES CARLUXO \nONYX\nHaddad \nIpec\nReage s\u00e3o Paulo \nVou de Lula"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2022-10-26T11:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585231064074551296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "216909495",
                        "start": 86,
                        "username": "Araquem_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 246,
                        "username": "uruatapera"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "15526235",
                        "start": 258,
                        "username": "gabiflorenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585231064074551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amig@s, quarta-feira aben\u00e7oada para tod@s n\u00f3s! E vamos que vamos! Na foto de @Araquem_oficial , guar\u00e1s no Manguezal da Reserva Extrativista Marinha de Mocapajuba, munic\u00edpio de S\u00e3o Caetano de Odivelas, zona costeira do nordeste parauara. @uruatapera @gabiflorenzano https://t.co/tDANf3EcTt"
        },
        {
            "author_id": "69960537",
            "created_at": "2022-10-26T11:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585228392102002689"
            ],
            "id": "1585228392102002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sossego do Muriqui recebeu a visita de mais um grupo em Simon\u00e9sia.\nOrganizada pela Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Meio Ambiente (AMA), a visita foi conduzida pelo ambientalista Eduardo Baz\u00e9m e teve o apoio do naturalista Theo Anderson. https://t.co/diKYVDJz5G"
        },
        {
            "author_id": "96955009",
            "created_at": "2022-10-26T11:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585228281254621184"
            ],
            "id": "1585228281254621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sossego do Muriqui recebeu a visita de mais um grupo em Simon\u00e9sia.\nOrganizada pela Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Meio Ambiente (AMA), a visita foi conduzida pelo ambientalista Eduardo Baz\u00e9m e teve o apoio do naturalista Theo Anderson. https://t.co/8jwUQsyh30"
        },
        {
            "author_id": "1337355835916357632",
            "created_at": "2022-10-26T11:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585227589698064384"
            ],
            "id": "1585227589698064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sossego do Muriqui https://t.co/XTIZ46Uoag"
        },
        {
            "author_id": "1337355835916357632",
            "created_at": "2022-10-26T11:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585227537797754885"
            ],
            "id": "1585227537797754885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sossego do Muriqui recebeu a visita de mais um grupo em Simon\u00e9sia. https://t.co/IoFPfbBWJG"
        },
        {
            "author_id": "1337355835916357632",
            "created_at": "2022-10-26T11:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585227424954200065"
            ],
            "id": "1585227424954200065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sossego do Muriqui recebeu a visita de mais um grupo em Simon\u00e9sia.\nOrganizada pela Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Meio Ambiente (AMA), a visita foi conduzida pelo ambientalista Eduardo Baz\u00e9m e teve o apoio do naturalista Theo Anderson. https://t.co/zoAi2J1zN1"
        },
        {
            "author_id": "1337355835916357632",
            "created_at": "2022-10-26T11:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585227290174427137"
            ],
            "id": "1585227290174427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sossego do Muriqui recebeu a visita de mais um grupo em Simon\u00e9sia.\nOrganizada pela Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Meio Ambiente (AMA), a visita foi conduzida pelo ambientalista Eduardo Baz\u00e9m e teve o apoio do naturalista Theo Anderson. https://t.co/6E04IZ19RH"
        },
        {
            "author_id": "1224805354678165505",
            "created_at": "2022-10-26T10:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585222201984237569"
            ],
            "id": "1585222201984237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das v\u00e1rzeas do rio Ivinhema https://t.co/kMbWZF0x8Q"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [crisnods].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "crisnods",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "crisnods"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [opropriophill].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opropriophill",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opropriophill"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [PaolaLaredo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PaolaLaredo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PaolaLaredo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [andre_trigueiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "andre_trigueiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "andre_trigueiro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [salimmattarbr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salimmattarbr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salimmattarbr"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [heytauat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "heytauat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "heytauat"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [heytauat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "heytauat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "heytauat"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnonNovidades].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnonNovidades",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnonNovidades"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Limon, Costa Rica",
                "id": "010645a573179472",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu",
                "id": "0a640456e0d60000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Rio De Janeiro",
                "id": "0d8bed276bd54000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "21c8d17d32362dfd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Ealing, London",
                "id": "7093398a4249d151",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ponte da Barca, Portugal",
                "id": "ac4248a4e855771a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "454395581",
                "name": "TVI Not\u00edcias",
                "username": "tviultimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498562987585638403",
                "name": "Diogo Valente de Lacerda Sampaio",
                "username": "ValenteSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467382510",
                "name": "UK in Mozambique \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "UKinMozambique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93383829",
                "name": "Tusk",
                "username": "tusk_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864138165",
                "name": "Alberto Albazino",
                "username": "AAlbazino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444410668325736454",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd98 \ud835\udd79\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd92 \ud81a\udd10",
                "username": "sallineface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423713810217635846",
                "name": "m\ufedd",
                "username": "mjunio1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568264698340032513",
                "name": "arthurzin",
                "username": "awithlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437965523715768325",
                "name": "Duda",
                "username": "duda_vercesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820505988",
                "name": "Fede Peimer",
                "username": "fede_tassara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186132731",
                "name": "Exa \u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "Exagerardez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808129271424290818",
                "name": "n\u00e3o ganhei na mega da virada",
                "username": "_bsoyuz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302358432394162176",
                "name": "Delfino em Momento de Cogni\u00e7\u00e3o Incompleta",
                "username": "DelfinoTuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338467529946238979",
                "name": "Agostinho carrara",
                "username": "Galocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279321158",
                "name": "I\u00f1aki",
                "username": "iniaki92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435697289130127364",
                "name": "Mandy",
                "username": "twitamandyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193216546375655424",
                "name": "Thata",
                "username": "thatacomentaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4331657026",
                "name": "INTZ Keiko \u2728\ufe0f",
                "username": "keikolol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443408433479311362",
                "name": "Toninhodacanastra",
                "username": "toninhodacastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77464115",
                "name": "Judite B Rezende",
                "username": "Judite_Resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519008505755283461",
                "name": "Wagner Arteiro",
                "username": "WagnerArteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863301624",
                "name": "Katia \ud83d\udea9\ud83c\udff9LulaPresidente",
                "username": "katiamel22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966451494",
                "name": "CIG-Aut\u00f3nomica",
                "username": "CIGAutonomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327660597165625349",
                "name": "Arthur Malvavisco \ud83e\udd8b\ud83c\udf6f\ud83c\udf12",
                "username": "AMalvavisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165996777",
                "name": "Bruno Cavalini",
                "username": "bcavalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581111586",
                "name": "ah_Tha",
                "username": "tha_ptlnkr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463346583",
                "name": "Flavio H Souza \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavihSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "SuoViaggio 1\u00ba Market Place de Turismo",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613854314",
                "name": "Black' Mnyama X",
                "username": "BlackMnyamaX_77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285762526127497222",
                "name": "Por Lugares incriveis \u2764\ud83c\udf40",
                "username": "Lug4resIncrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429117366407946245",
                "name": "Duvalier",
                "username": "Duvalier82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000393",
                "name": "Prensa FANB",
                "username": "PrensaFANB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447667853",
                "name": "Vladimir Padrino L.",
                "username": "vladimirpadrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305175936896204800",
                "name": "CEOFANB",
                "username": "libertad003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839299289792774144",
                "name": "MIPPCI",
                "username": "Mippcivzla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118864905",
                "name": "VTV CANAL 8",
                "username": "VTVcanal8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45013575",
                "name": "teleSUR TV",
                "username": "teleSURtv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100731315",
                "name": "RT en Espa\u00f1ol",
                "username": "ActualidadRT",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "253020963",
                "name": "Sputnik Mundo",
                "username": "SputnikMundo",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "116590031",
                "name": "AVN Titulares",
                "username": "avnve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2204993772",
                "name": "RNV Informativa",
                "username": "RNVinformativa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3845228134",
                "name": "HospimiLara",
                "username": "hospimilara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799991250",
                "name": "DIGESALUDFANB",
                "username": "DigesaludFANB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475874561174429702",
                "name": "Zona Operativa de Defensa Integral N\u00b013 Lara",
                "username": "ZODI_13LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250146160033050627",
                "name": "REDI OCCIDENTAL",
                "username": "REDI_OCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830006150",
                "name": "Geg\u00ea \u2720",
                "username": "Gelsinhojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586689226657112068",
                "name": "Lo \u2661",
                "username": "wilicavill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80096128",
                "name": "Luiz cometa \ud83d\udcab",
                "username": "luizcomzeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137532951",
                "name": "Anna Myrna",
                "username": "AnnaMyrna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546553141868609538",
                "name": "teresa",
                "username": "acheiteresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15526235",
                "name": "Cunhant\u00e3 fixe",
                "username": "gabiflorenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543205406691958785",
                "name": "JessEvAngel8",
                "username": "jess_angel8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529426716027981824",
                "name": "\u26a1Sofia\ud83e\udeb6",
                "username": "____otakuu____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444824535807807494",
                "name": "SBR- CassioBr048",
                "username": "CassioBr048",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2950535111",
                "name": "Ebeson",
                "username": "BrancoRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901467656301293568",
                "name": "mutada ela eh otima",
                "username": "anticastinator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402528172432936962",
                "name": "Di\u00e1rio Econ\u00f3mico",
                "username": "DEconomicoMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530363827191160832",
                "name": "@GNBPACPAMPLONA",
                "username": "GNBPAC_PAMPLONA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573719755206193152",
                "name": "@GNBP/CMinaNorte",
                "username": "cminanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1524850459",
                "name": "Liginha \u2728",
                "username": "liginha_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191481125",
                "name": "Ess\u00eancia - Comunica\u00e7\u00e3o Completa",
                "username": "ecompleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516933960936398848",
                "name": "Liris Avila",
                "username": "LirisAvilal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891726276305842176",
                "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli",
                "username": "GianlucaCoccon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109400525840240640",
                "name": "Gab",
                "username": "gab_peresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954430364797124608",
                "name": "M\u00f4nica VivaBrasil \ud83e\udd91",
                "username": "MonicaVivaBR_bk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586419754025246723",
                "name": "Sapofla",
                "username": "FIaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869006737",
                "name": "Douglas TRI CAMPE\u00c3O DA AM\u00c9RICA",
                "username": "dgtaranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277364149710917632",
                "name": "CIP\u00d3",
                "username": "PlataformaCIPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242855188010057728",
                "name": "joao",
                "username": "joao67677514",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465522190074486789",
                "name": "carol",
                "username": "cortezzicarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371561195367497728",
                "name": "Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina - IMA",
                "username": "imasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485840371468886017",
                "name": "kiabo /team Chiico \ud83d\ude4c",
                "username": "hwimfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316875138",
                "name": "ajr77",
                "username": "a_pachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726072006",
                "name": "Saes Advogados",
                "username": "SaesAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097603874763038721",
                "name": "Copo de aluminio \u00e9 melhor pra beber \u00e1gua",
                "username": "pqnaoservegano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413928980760178690",
                "name": "Bioadapt",
                "username": "bioadaptmanejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73918066",
                "name": "Lula 2022 \ud83c\udf42\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "itelmaroliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586924693705170944",
                "name": "gih",
                "username": "gihgv22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199312944",
                "name": "Duardo da factor 125",
                "username": "eduardovazcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387047238111698951",
                "name": "ronaldy",
                "username": "jesyangelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816635152776495104",
                "name": "luana\u00b9\u00b3",
                "username": "swftstoessel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190013458621841413",
                "name": "Vacina no bra\u00e7o esquerdo!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "Crica07345607",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797062101709754368",
                "name": "Temoteo Santos",
                "username": "Temoteo_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232681423695437824",
                "name": "Bernardo \ud83e\udd4a",
                "username": "bernardoinvest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132563477",
                "name": "Los viajes de Ali",
                "username": "Alisetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483497104320475137",
                "name": "Lemos Vilela Advocacia",
                "username": "advocacia_lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478825828813357058",
                "name": "Jos\u00e9 Milton J\u00fanior",
                "username": "JoseMiltonJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186112210",
                "name": "fada insensata",
                "username": "laramalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "Will",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63628424",
                "name": "Jornal Brasil em Folhas",
                "username": "brasilemfolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148466594",
                "name": "Alex PT Silva Yanomami 13",
                "username": "exercitod1homen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326949520",
                "name": "Brazilian Tanager \ud83d\udc26\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SofaBirder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9880822",
                "name": "Eduardo Viveiros",
                "username": "eduardoviveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236782",
                "name": "treta ghunberg",
                "username": "choracuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785118607067975680",
                "name": "una opa",
                "username": "aaoaeoiue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208935555561611269",
                "name": "Luana do reggae/maracatu/samba/coco",
                "username": "LuanaOndeEstou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212696360",
                "name": "#EuAmoLerSDV \ud83d\udcd6\ud83d\udcda /\\/\u25a1/\u300a\u00cf \u2764\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maiscoffee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347357502380380160",
                "name": "Sol da meia noite",
                "username": "SunIcrol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92579114",
                "name": "\u15f0\u2376\u0504\u2282\u235c\u27c6 \u230a\u2377\u2376\u23a9",
                "username": "Marc0sleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387747046",
                "name": "L\u00edvia \ud83c\udf0e\ud83c\udf08",
                "username": "naturalista_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40110670",
                "name": "Maryanna",
                "username": "marynascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469646774814093312",
                "name": "peixinha da clarinha",
                "username": "solzinhoverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1419424758693863424",
                "name": "Keilla Souza",
                "username": "KeillaSouza15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865700579179417600",
                "name": "sac ponto p\u00ea",
                "username": "vlzspam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel L. \uea00",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000094172890697728",
                "name": "MariEu",
                "username": "ButtiMariella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187375514",
                "name": "Manaus na Hist\u00f3ria \ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "manaushistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362135128227643392",
                "name": "Ale in Chains",
                "username": "AleChains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82981600",
                "name": "ledocs",
                "username": "ledamaira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260332063",
                "name": "Pablo Arruti",
                "username": "PabloArruti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949809793778225155",
                "name": "Lusk",
                "username": "lukasnaodeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396726564",
                "name": "rapha",
                "username": "dumardix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862810875886960640",
                "name": "Nova Era FM 97.5",
                "username": "radionovaera975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557377063639711747",
                "name": "Todas as Not\u00edcias",
                "username": "AllNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72443127",
                "name": "Sabrina Simons",
                "username": "sabrinasimons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "CapivaraMa Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438536478",
                "name": "Marcela Angelloti",
                "username": "MAngelloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239315229760241665",
                "name": "professora cansada",
                "username": "approffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424350737",
                "name": "T.C. Sao Paulo BK",
                "username": "TCSaoPauloBK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046797879518670848",
                "name": "OPA\u00cdS.cv",
                "username": "CvOpais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973244005860376577",
                "name": "Rafael Monteiro \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "rafamonteiroo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240673250520285184",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariana_rebeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1519365288701181954",
                "name": "Leonardo Vasco 2 \u26ab\u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "LeoVascao81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55839175",
                "name": "bia amaral \ud83e\udeb4",
                "username": "abiamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23334199",
                "name": "Leandra Lima",
                "username": "leandralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35954425",
                "name": "gabita",
                "username": "eugab1ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314246328390688775",
                "name": "global.now",
                "username": "byJA_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231457995822858246",
                "name": "Rlagos Noticias",
                "username": "RlagosNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104007736621236224",
                "name": "N\u00e1dia N\u00e1dila",
                "username": "nadianadila_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16513378",
                "name": "F\u00ea \ud83d\udc9c",
                "username": "f5puff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209792563",
                "name": "BarbieVerse",
                "username": "LizAzebot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62662823",
                "name": "vine aliviado",
                "username": "VinixKappler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207598322",
                "name": "Adocica, meu amor.",
                "username": "niellevasconcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90975163",
                "name": "maracara",
                "username": "a_forasteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29508372",
                "name": "rivabrasil",
                "username": "rivabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149658500",
                "name": "wolly",
                "username": "wafilhodaputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379254723728056321",
                "name": "Josana Salles Abucarma",
                "username": "JAbucarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142834093039726593",
                "name": "Marciana",
                "username": "Mrcia17966139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377502743",
                "name": "Otto Alencar",
                "username": "ottoalencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569820010218139648",
                "name": "OSMAR PAGO",
                "username": "NegociaRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286383377885667329",
                "name": "Guedinho e seus F\u00e3s",
                "username": "GuedinhoeFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120899360",
                "name": "Marc\u00e3o \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "MARCOS_EDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1462136980494561284",
                "name": "YinWar Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | #RetrospectivaYinWarBr #BLU",
                "username": "YinwarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154424773",
                "name": "M\u00e1rio Pimenta",
                "username": "mmcpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552729312671014912",
                "name": "Luiz Martins",
                "username": "LuizMar43004983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57843630",
                "name": "Alessandro \ud83e\udd4b\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83d\udd2b\ud83e\ude93\ud83d\udd2a\u2694",
                "username": "Alessandroalvbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239282612",
                "name": "Juan Jos\u00e9 Lafaurie \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "LafaurieCabal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101080269",
                "name": "Robert Ramsay",
                "username": "RobertRamsay4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713019482663424002",
                "name": "Thaynara OG",
                "username": "ThaynaraOG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62152713",
                "name": "S\u00e9rgio C Carvalho",
                "username": "sergiodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1454991070664798208",
                "name": "Caduado",
                "username": "CarlosE83356591",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29182627",
                "name": "CNE 39 Santa Isabel",
                "username": "39_escutismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96891438",
                "name": "Ernesto M\u00e9ndez",
                "username": "ernesto_mendez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242836666605338626",
                "name": "Leonardo Yoshihiro Omaki",
                "username": "OmakiLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783034934961332228",
                "name": "Nossa Aragua\u00edna",
                "username": "NossaAraguaina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254244371",
                "name": "Motorsport Brasil",
                "username": "Motorsport_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227919213915971584",
                "name": "Cabe\u00e7a do Kalil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b",
                "username": "cabecadokalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43555052",
                "name": "Victor Martins \ud83c\udde9\ud83c\uddf0",
                "username": "vitonez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350914810",
                "name": "Celso do Lago Paiva",
                "username": "celsodolago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123782023439704064",
                "name": "let\u00edcia \ud83c\udf38",
                "username": "grr_afraid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107465266500386816",
                "name": "Worax Limux\ud83c\udf40",
                "username": "Worax7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772588755635019776",
                "name": "\ud83e\udd91C\u00e3omunista\ud83e\udd91 (ele/elu)",
                "username": "mixdiasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223787893380067328",
                "name": "PedRo|\ud83d\udcd6: A hip\u00f3tese do amor",
                "username": "P_edroHm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986286166092795909",
                "name": "Glauber F. \u270d",
                "username": "glauberbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511917271685513217",
                "name": "Marcos Paulo de Freitas",
                "username": "MarcosP35914459",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1635439458",
                "name": "JADD FARIAS",
                "username": "jaddfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138267879038685184",
                "name": "Ana Paula\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "AnaPaul62699899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RACISMO N\u00c3O \ud83d\udeab \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3813303801",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafael_eng_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45669527",
                "name": "RAINHA VERMELHA",
                "username": "queenvermelha13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531788552358481920",
                "name": "Ricardo Galv\u00e3o",
                "username": "ricardogalvaosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574786",
                "name": "Fabiano Carnevale",
                "username": "fabiano_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473233461",
                "name": "Berenice Seara",
                "username": "BereniceSearaEx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35613135",
                "name": "Jos\u00e9 P\u00e1ramo",
                "username": "jamparamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313726090",
                "name": "drey",
                "username": "guilhermedrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454437766",
                "name": "joao v",
                "username": "joaoveaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1570292319307300872",
                "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc0e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud81a\udd0d\u272a\ud80c\udd57",
                "username": "EdivaldoIOJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843215121505816576",
                "name": "Economic News Brasil - Neg\u00f3cios",
                "username": "economicnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110735409",
                "name": "Ma",
                "username": "Marinasoisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341328248261775361",
                "name": "Cansada Demais Para Opinar",
                "username": "RomaoElen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953378142198161409",
                "name": "CHOQUEI",
                "username": "choquei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1172678950860021761",
                "name": "\u2708",
                "username": "Thaysmirna18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168761238",
                "name": "Lu",
                "username": "lucianices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47786101",
                "name": "Robert Downey Jr",
                "username": "RobertDowneyJr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28645647",
                "name": "Edmon",
                "username": "edmoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356434859934298115",
                "name": "Ana Pimentel",
                "username": "AnaPimentel_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319401858",
                "name": "Narciso",
                "username": "B4DTR1Pz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56410662",
                "name": "Daniel Barreto",
                "username": "dmbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259377766",
                "name": "Rodrigo Mattar",
                "username": "rodrigomattar50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057397123858227202",
                "name": "Alexandre Padr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PadraoAlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082818885915721728",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunavvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501302763598319622",
                "name": "PARAN\u00c1 TOUR OPERADORA",
                "username": "parana_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270404538235858947",
                "name": "CANAL SANADA",
                "username": "CanalSanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472919219738132490",
                "name": "JEFFERSON CAMINH\u00d5ES",
                "username": "King_CFox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541894438",
                "name": "Bruno Magalh\u00e3es",
                "username": "brunomsbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520431797707882497",
                "name": "CAVALHEIRO DE FERRO(\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u271d\ufe0f)- SDV",
                "username": "CCamelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828186365",
                "name": "marcos",
                "username": "MQuarties",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402425004",
                "name": "Jefferson 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jwwillians1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468921945",
                "name": "Fatima Bernardes",
                "username": "fbbreal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "262842726",
                "name": "Fabio Volpatto 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabioVolpatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508415207",
                "name": "Simone Tebet",
                "username": "simonetebetbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380140160839467013",
                "name": "Jornalregiaosul.com.br",
                "username": "jornalregiaosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901513201",
                "name": "n\u00e3o \u00e9 o juca",
                "username": "keinjucahier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708788416",
                "name": "Ian",
                "username": "vll_ian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231443211",
                "name": "Su\u00e7uarana",
                "username": "puma_parda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399082493",
                "name": "sophs \u263e",
                "username": "lowkins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268432230570962946",
                "name": "Valor e Mercado RO",
                "username": "valoremercadoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094302523077378052",
                "name": "Foca no Lula",
                "username": "professorfoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278502765",
                "name": "Juliana de Paula Batista \ud83c\udf33",
                "username": "jusuindara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66479861",
                "name": "Magr\u00e3o do K \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "magraodok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961011844688306176",
                "name": "Marcos",
                "username": "servmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773993474324586496",
                "name": "GEORGE HUXCLEY",
                "username": "huxcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212846569839443968",
                "name": "AzeroCarajo",
                "username": "AzeroCarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184256550866735114",
                "name": "pinita fiufiu \ud83e\udef6",
                "username": "cositavieja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380642247",
                "name": "Lucas Macedo",
                "username": "lucasomac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321380949",
                "name": "Eufl\u00e1vio Nunes",
                "username": "euflavionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339182253",
                "name": "laresistenciacol",
                "username": "laresistancecol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103946846",
                "name": "Andres Rubiano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "camiloandres74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965331540",
                "name": "Jaime Arizabaleta \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "jarizabaletaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8109232",
                "name": "Francisco Machado",
                "username": "chicomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4734028995",
                "name": "Informe Baiano",
                "username": "Informebaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84499840",
                "name": "Dad\u00e1 Coelho",
                "username": "dadacoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46277588",
                "name": "Ang\u00e9lica Huck",
                "username": "angelicaksy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1422628606027702278",
                "name": "Mel Bee",
                "username": "MelBeeBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880944931413659649",
                "name": "preta",
                "username": "pretademaiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias\u00ae",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272988742",
                "name": "douglas.bot \ud83e\udd16",
                "username": "Douglas_ONegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436640764",
                "name": "Bike aos peda\u00e7os",
                "username": "Bikeaospedacos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496883843969785864",
                "name": "Emiliano",
                "username": "emilianocamped1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407836075591192582",
                "name": "Fabio A Ferreira",
                "username": "FabioAFerreira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928617821105524739",
                "name": "jp",
                "username": "kkiryuuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195472582",
                "name": "Vene Maia",
                "username": "badgalVene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836369557031895040",
                "name": "Maria Eduarda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "eduarda_maria41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564589765650948096",
                "name": "Anderson",
                "username": "Anderson_go62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063596665515462661",
                "name": "Flavia Sousa",
                "username": "FlaviaS85784466",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234801658250567685",
                "name": "Matheus Nascimento",
                "username": "matheus_aan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491415821142437890",
                "name": "Monique Ponce",
                "username": "niqueponce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505631932729733136",
                "name": "carlos jose baptista",
                "username": "carlosjosebapt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329973890077093888",
                "name": "Min Du Im",
                "username": "Minduim567",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365291627888140288",
                "name": "Cerrado em Quadrinhos",
                "username": "cerradoquadrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338585788687278082",
                "name": "Jos\u00e9 Vicente De Almeida",
                "username": "JosVicenteDeAl8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096976502",
                "name": "\u00c1lvaro J. Santos",
                "username": "Alvaropapai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305164858",
                "name": "Cicero Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \uea00",
                "username": "CoelhoCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3662771592",
                "name": "Carmelo Neto",
                "username": "carmelonetobr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1530053699040686080",
                "name": "Joaquim Antunes de Carvalho",
                "username": "Joaquim99006865",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568986415068860416",
                "name": "Diario Nordeste",
                "username": "di4rionordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211997271",
                "name": "Guilherme Moraes",
                "username": "_Guilhermem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733485582962335748",
                "name": "Michael MKT \u225b \u272a \u2730 \u2729 \u272d \u272e \u2605\u5f61 \u225b\u2263",
                "username": "Michael_Fr_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357206737670045699",
                "name": "Isabela Batista",
                "username": "Isabela64146486",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975530499581075456",
                "name": "Vagabundo desempregado",
                "username": "im_littledice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336371676842438657",
                "name": "Lami",
                "username": "ShowDoLami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583864514436644866",
                "name": "AnnaAlexy",
                "username": "Anna_Alexy13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67656004",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187622505",
                "name": "toninho",
                "username": "athosws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574558887541411840",
                "name": "sarinha",
                "username": "SarinhaBd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4699088952",
                "name": "Berreca",
                "username": "reehderizans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179332691",
                "name": "guislerme",
                "username": "ranhodocapeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26221448",
                "name": "Somali Vegano",
                "username": "neiltond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713551703",
                "name": "Joaquim Le\u00e3es de Castro",
                "username": "PsiJoaquim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516859524963082242",
                "name": "Kathellen",
                "username": "eketycaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532476387642294272",
                "name": "Guinadilio",
                "username": "guinadilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072828177486098432",
                "name": "Duque de Caxias Oficial",
                "username": "duquedecaxiasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774652904821104640",
                "name": "Sisi",
                "username": "sisicardosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2597398129",
                "name": "Lucas Kias \u270d\ufe0f | Bio ilustra",
                "username": "lucaskias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194065149591769089",
                "name": "forte",
                "username": "forte72364184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958510631967129600",
                "name": "Debs",
                "username": "olabocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581696792005074944",
                "name": "Clair Dornellys",
                "username": "dornellys_clair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098789589723029506",
                "name": "Sarmento Ye\u2019p\u00e2-Mas\u0268",
                "username": "SarmentoTukano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048074528323190784",
                "name": "rodrigo",
                "username": "rodrigo_metzker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415142013012426756",
                "name": "spx\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "11_spx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429832958945468424",
                "name": "Gest\u00e3o Tricolor",
                "username": "GestaoTricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4242606233",
                "name": "Andr\u00e9 Pioli",
                "username": "PioliAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78712476",
                "name": "HAJA CORA\u00c7AO\u2b50",
                "username": "mariacaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4606441161",
                "name": "Max Steel",
                "username": "_garciamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "rodrigo saiu um pouco dessa rede",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4019802862",
                "name": "pedagogra",
                "username": "ahnemjulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33612275",
                "name": "Vocativo",
                "username": "vocativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176913672976965633",
                "name": "titia J\u00e9",
                "username": "jescasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003473963",
                "name": "noah louise \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "oxenoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486343124846845952",
                "name": "Aur\u00e9lio Ramos - Lula Ladr\u00e3o",
                "username": "leoramos64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374841797822844936",
                "name": "itachi BETEFURY",
                "username": "betefury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375686456",
                "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN \ud83c\udf84",
                "username": "WeAreLUAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438507608088858624",
                "name": "Muvuca Popular",
                "username": "MuvucaPopular2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420041205640011789",
                "name": "novinpsvbh",
                "username": "novinpsvbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160411822",
                "name": "FCR Morais \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "fcrmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034089324248289280",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Renova",
                "username": "FundacaoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88287005",
                "name": "RDNews",
                "username": "_rdnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217262658",
                "name": "ROBSON MATOS",
                "username": "ROBSON_M_MATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116718171833151489",
                "name": "Victor Castro",
                "username": "vitaomc99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli 37\u2b50\ufe0f71\u2b50\ufe0f21\u2b50\ufe0f",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52125671",
                "name": "Jo\u00e3o Batista D. Genro (Bagual de Esquerda)",
                "username": "BatistaGenro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68841411",
                "name": "Gustavo Cuia",
                "username": "Cuia_Gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1502060156464640010",
                "name": "Fernando Pallmeiras 13",
                "username": "FePallmeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436331009033842695",
                "name": "Agro 2",
                "username": "PortalAgro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882020082603499520",
                "name": "RAFAEL - \ud83d\udc80 \ud83d\udeac \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rafael7Gf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614597937",
                "name": "OiSakura \ud83c\udf38",
                "username": "0iSakura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528687841320251393",
                "name": "\ud80c\udcba",
                "username": "BlakGreenRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896480211671318528",
                "name": "bianca",
                "username": "bianquisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398789163",
                "name": "ENIC - Investiga\u00e7\u00f5es Xtreme Oficial",
                "username": "ENIC_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476054168",
                "name": "Sabrina",
                "username": "sabrinamelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369008437",
                "name": "Thietre Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udfe5",
                "username": "ThietreSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585553837619924992",
                "name": "Maranh\u00e3o",
                "username": "Maranho13Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448519146086420485",
                "name": "Thorfacts",
                "username": "ThorFactsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956218699266117637",
                "name": "bonita e miser\u00e1vel\ud83d\udc8b",
                "username": "luane___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735885048189161472",
                "name": "bruny",
                "username": "brun0verse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518973063454461952",
                "name": "igo",
                "username": "igosaiid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571847565682810882",
                "name": "LuiZag",
                "username": "ZagLuizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233701540361359361",
                "name": "Jaguatirika \ud83c\udff9",
                "username": "anticoloniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61822786",
                "name": "Rog\u00e9rio Eduardo Marques",
                "username": "ranudex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497292119278600194",
                "name": "Elaine de Souza",
                "username": "souprofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051604302517682176",
                "name": "VAMOS JUNTOS PELO BRASIL!! #LulaL\u00e1",
                "username": "MariFlores1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580365482993061889",
                "name": "Lula l\u00e1 Haddad aqui 13",
                "username": "degelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073611619152904192",
                "name": "Karol da Cor Criativa",
                "username": "karoldacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146454864",
                "name": "Gesiane",
                "username": "gesifotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699055848",
                "name": "NiT",
                "username": "NiT_New_in_Town",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576592140",
                "name": "On\u00e7afari",
                "username": "Oncafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377649839",
                "name": "Rewilding Argentina",
                "username": "RewildingArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584594043392217092",
                "name": "Renato Nato",
                "username": "Renato_ou_nato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921079981853339648",
                "name": "Francis Francioza",
                "username": "FFrancioza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441510800502362112",
                "name": "Voleibol Feminino Sporting Clube de Portugal",
                "username": "VolFemininoSCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80419034",
                "name": "Giovanna Nader",
                "username": "Giovannader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "Army Help The Planet",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254551266002427906",
                "name": "ACarol Cunha \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f",
                "username": "acarolcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308908823638355968",
                "name": "contador de hist\u00f3ria natural",
                "username": "caiuajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87305547",
                "name": "Milton Ribeiro \ud83d\udea9",
                "username": "ribeirotrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577608449214619652",
                "name": "ray t\u00e1 de f\u00e9rias \ud83e\ude7a\ud83d\udc3e",
                "username": "studyjadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557209061766086656",
                "name": "Mandata Feminista do Bem Viver SC",
                "username": "Mandatabemviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246656916182499328",
                "name": "Jooluizzz",
                "username": "jooluizzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165563080",
                "name": "PDT Senado",
                "username": "PDTsenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422707110631153664",
                "name": "mimi \u2728",
                "username": "designertrafico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969590188837146627",
                "name": "Mx Studios \ud83c\udfae\ud83c\udfaf\ud83c\udff9",
                "username": "_mxstudios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16711218",
                "name": ".DanisDanis! \u2765",
                "username": "eudanisdanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415011983842283526",
                "name": "Ricardo Velasco tour operator",
                "username": "AkilangaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227133190403477504",
                "name": "Shalati Kruger Lodge",
                "username": "ShalatiKruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "AndreLima_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203472814",
                "name": "anacarol",
                "username": "_anacarolr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1298358781508755456",
                "name": "Piumhi Not\u00edcias",
                "username": "PiumhiNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961606442783518720",
                "name": "marcela \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a",
                "username": "amarelamarcela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137168536",
                "name": "Rodolfo Salm \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udff9",
                "username": "rodosalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810802454581379072",
                "name": "Let\u00edcia Colin",
                "username": "LeticiaColin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129729186946588672",
                "name": "Josenil S\u00aantos",
                "username": "jsantos_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84876877",
                "name": "#Trudeaumustgo #Bolsonarotemraz\u00e3o Pri",
                "username": "Priscilalmeidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135715340",
                "name": "Feliz 2023!",
                "username": "JMarceloMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525796479",
                "name": "HELAYNE BARBOSA",
                "username": "barbosahelaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33562982",
                "name": "R. Alexandre",
                "username": "RicXand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945725667752206336",
                "name": "nahyara. \u2728",
                "username": "nahybedeschiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520380396826992645",
                "name": "Z\u00e9 Da Silva Santos",
                "username": "ZDaSilvaSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125700160",
                "name": "Val Sasser",
                "username": "valsasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420884086185463810",
                "name": "Pol\u00edtica e Fatos",
                "username": "politicaefatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135272073",
                "name": "Varginha Online",
                "username": "Varginha_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270015125433483265",
                "name": "Mata Urbana",
                "username": "UrbanaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738143559920934912",
                "name": "ERIKA HILTON \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ErikakHilton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126436384",
                "name": "Silas Malafaia",
                "username": "PastorMalafaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96777615",
                "name": "Marta Sfredo",
                "username": "martasfredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35268237",
                "name": "Leonel Radde",
                "username": "LeonelRadde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60661681",
                "name": "Janja Lula Silva",
                "username": "JanjaLula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17984064",
                "name": "Cris",
                "username": "crisvector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383891189418528768",
                "name": "Camarote da Rep\u00fablica \uea00",
                "username": "camarotedacpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217833",
                "name": "Juliana Dal Piva",
                "username": "julianadalpiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393991975997779976",
                "name": "NORDESTE",
                "username": "nordeste131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053378751189397504",
                "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f",
                "username": "jairmearrependi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476728416225439750",
                "name": "soueu72",
                "username": "soueu72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "726928393489494021",
                "name": "beatriste",
                "username": "biatristy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1468381387330048000",
                "name": "Os 3Poderes",
                "username": "O3poderes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86373674",
                "name": "Baleia Rossi",
                "username": "Baleia_Rossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68222483",
                "name": "Ismael Augusto \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "Ismael_Augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "tesoureiro",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545643493",
                "name": "L\u00e1zaro Rosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lazarorosa25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1524788091306790912",
                "name": "ICL Not\u00edcias",
                "username": "ICLNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179685756",
                "name": "N.H",
                "username": "Nilsonhandebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "Senadora K\u00e1tia",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795591595",
                "name": "Wilmar Gomes .'.",
                "username": "gomes_wilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163216687",
                "name": "Lucinho Barreto",
                "username": "Prlucinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50402664",
                "name": "Luiz Eloy Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1d\ud83c\udf3b",
                "username": "LuizEloy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347636452134440963",
                "name": "Karine_psicariana",
                "username": "KPsicariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198004545",
                "name": "Andr\u00e9 Janones",
                "username": "AndreJanonesAdv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968288935662243842",
                "name": "vilajudite@hotmail.com",
                "username": "vilajuditehotm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404506222892666885",
                "name": "Central da Pol\u00edtica",
                "username": "centralpolitcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058155864232808448",
                "name": "Lili",
                "username": "MontoutoEliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345206382312775680",
                "name": "Desmentindo Bolsonaro",
                "username": "desmentindobozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270774020808626176",
                "name": "Thiago dos Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ThiagoResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51827346",
                "name": "F\u00e1bio Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fabiofaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "",
                "username": "Zambelli2210",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1379165573398073345",
                "name": "abocadelobo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "abocadelobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909495",
                "name": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara",
                "username": "Araquem_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69960537",
                "name": "Carlos Henrique Cruz",
                "username": "carloshcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337355835916357632",
                "name": "Curimbaba Leste",
                "username": "CurimbabaLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224805354678165505",
                "name": "nupelia.uem",
                "username": "nupelia_uem",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1588101475405893634",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzeljmtx4h8mc71aamp3m8gery3jx",
        "oldest_id": "1585222201984237569",
        "result_count": 495
    }
}