{
    "data": [
        {
            "author_id": "26221448",
            "created_at": "2022-10-26T10:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585212295726219264"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1585212295726219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#abandonedplaces #solitude #baw #blackandwhite #nocolor #nocturne em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/CX0YswwXcY"
        },
        {
            "author_id": "57674210",
            "created_at": "2022-10-26T09:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585202852078579712"
            ],
            "id": "1585202852078579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Darcy Ribeiro \n100 anos de nascimento \nIdealizador e fazedor:\n- Museu do \u00cdndio \n- Parque Nacional do Xingu\n- Universidade de Bras\u00edlia \n- CIEPs\n- Samb\u00f3dromo do Rio\n- Memorial da Am\u00e9rica Latina \n- Universidade Aberta do Brasil \n- LDB\nQue ele nos inspire! https://t.co/LTJMr1l6Gz"
        },
        {
            "author_id": "1380140160839467013",
            "created_at": "2022-10-26T09:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585199838664462337"
            ],
            "id": "1585199838664462337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/aZkG2Te8eP"
        },
        {
            "author_id": "1584460357",
            "created_at": "2022-10-26T03:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585106385515474944"
            ],
            "id": "1585106385515474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vende-se ingresso para o Rock The Montain: \n12 nov - 2022 \u2022 11:00 &gt; 14 nov - 2022 \u2022 04:00\n\nEvento presencial em Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, Petr\u00f3polis - RJ\n\nMeia Solid\u00e1ria Passaporte 2 dias - R$ 450,00\n\neu envio o pdf com o QR Code, ele ta no meu nome, o nome nao +"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2022-10-26T02:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585092439403962369"
            ],
            "id": "1585092439403962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite e Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. \n\nMenino Kamayur\u00e1  e Quati. Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu. Mato Grosso. https://t.co/CZanB1kKL1"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2022-10-26T02:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585088827902795780"
            ],
            "id": "1585088827902795780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Susto: lutadores s\u00e3o atacados por urso nos EUA, mas sobrevivem.\n\nOs atletas Brayden Lowry e Kendell Cummings foram atacados na Floresta Nacional de Shoshone, nos EUA, e ficaram gravemente feridos.\n\nLeia: https://t.co/P8oOVKVcxY https://t.co/tPgOMnJtS7"
        },
        {
            "author_id": "100496708",
            "created_at": "2022-10-26T01:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585088188221005824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46277588",
                        "start": 0,
                        "username": "angelicaksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585088188221005824",
            "in_reply_to_user_id": "46277588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelicaksy E sobre o jatinho do teu marido \nE o alvar\u00e1 pra construir na praia que era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \nE sobre perd\u00e3o de d\u00edvida tribut\u00e1ria \nMuitos motivos mesmo"
        },
        {
            "author_id": "700148560852054016",
            "created_at": "2022-10-26T01:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585086864041857024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263850044844847104",
                        "start": 0,
                        "username": "_Soy_laura_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585086864041857024",
            "in_reply_to_user_id": "1263850044844847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Soy_laura_ Monumento Natural!!!!"
        },
        {
            "author_id": "195523839",
            "created_at": "2022-10-26T01:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585085254699663361"
            ],
            "id": "1585085254699663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta, mas e a casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como vai? https://t.co/HZq7jJleCz"
        },
        {
            "author_id": "20431471",
            "created_at": "2022-10-26T00:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585061872654499842"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1585061872654499842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar meus amigos, que lugar! Quanta hist\u00f3ria, quantas li\u00e7\u00f5es a serem aprendidas! \n\n#Recomendo @ Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/99BUS49dK0"
        },
        {
            "author_id": "566361346",
            "created_at": "2022-10-25T23:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585056229511995393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1008912929880715264",
                        "start": 0,
                        "username": "caiosc1"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1455598764547260418",
                        "start": 9,
                        "username": "Riberf1983"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "74770919",
                        "start": 21,
                        "username": "natanaelneto"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "92580010",
                        "start": 35,
                        "username": "yuditamashiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585056229511995393",
            "in_reply_to_user_id": "1008912929880715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiosc1 @Riberf1983 @natanaelneto @yuditamashiro Outra fonte, isso foi em uma entrevista q ele deu, vou colocar o link, p ti ver a entrevista(escrita) p ti ler tudo, e o trecho circulado p facilitar a tua vida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude09 https://t.co/j4FbxYG7Vq https://t.co/yb8ayOkcsp"
        },
        {
            "author_id": "1472683270949281801",
            "created_at": "2022-10-25T23:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585051905700466688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585051905700466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Professor Guilherme Lage https://t.co/U7BAEToQ3Z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1162149323490115585",
            "created_at": "2022-10-25T23:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585045895049101317"
            ],
            "id": "1585045895049101317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu. https://t.co/Rw7guTIFpT"
        },
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2022-10-25T22:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585042202454986752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46277588",
                        "start": 0,
                        "username": "angelicaksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1585042202454986752",
            "in_reply_to_user_id": "46277588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelicaksy N\u00e3o seria sobre construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprar jatinho com dinheiro do BNDES?"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2022-10-25T21:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585028246508392448"
            ],
            "id": "1585028246508392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kwCFS"
        },
        {
            "author_id": "788845569280212993",
            "created_at": "2022-10-25T21:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585015446839111680"
            ],
            "id": "1585015446839111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 SOBRE MEU JATINHO E MINHA MANSAO EM AREA PROTEGIDA https://t.co/lSvgXw7Nqi"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2022-10-25T20:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585006598459740160"
            ],
            "id": "1585006598459740160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que desmatou mais de 2 mil hectares de parque estadual \u00e9 denunciado pelo\u00a0MP-RO https://t.co/FcCxdmRzXi"
        },
        {
            "author_id": "928314143551127552",
            "created_at": "2022-10-25T20:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1585005798358667264"
            ],
            "id": "1585005798358667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou cometer um crime de \u00f3dio contra o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2022-10-25T20:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584998615269117953"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1584998615269117953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Krambeck, em Juiz de Fora, promover\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas locais, incluindo os corpos h\u00eddricos, impedindo a\u00e7\u00f5es de desmatamento e degrada\u00e7\u00e3o ambiental. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/EqGqMGvinE https://t.co/lEbtyavJRe"
        },
        {
            "author_id": "1519666676735913985",
            "created_at": "2022-10-25T19:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584997810113347584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1159467623110848512",
                        "start": 0,
                        "username": "brom_elisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584997810113347584",
            "in_reply_to_user_id": "1159467623110848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brom_elisa Se j\u00e1 tivessem exigido o jatinho de volta e a interdi\u00e7\u00e3o da mans\u00e3o em \u00e1rea Protegida ele j\u00e1 n\u00e3o falava assim. De facto esse e o grande problema"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-10-25T19:54:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584996883944144911"
            ],
            "id": "1584996883944144911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio do Peixe-boi \u00e9 uma \u00e1rea protegida que abriga v\u00e1rias esp\u00e9cies amea\u00e7adas ou amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Este espa\u00e7o incr\u00edvel teve como s\u00edmbolo o \"curral do Daniel\", um peixe-boi vive l\u00e1 h\u00e1 alguns anos, e est\u00e1 esperando por voc\u00ea para lhe mostrar sua casa.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/VAON2u43PN"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2022-10-25T19:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584990715892957211"
            ],
            "id": "1584990715892957211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 30 de\u00a0outubro https://t.co/FgVLEw28RV"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2022-10-25T19:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584990710608134160"
            ],
            "id": "1584990710608134160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo, 30 de\u00a0outubro https://t.co/3Z9cuSmTiR"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2022-10-25T19:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584990503468236811"
            ],
            "id": "1584990503468236811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo que desmatou mais de 2 mil hectares de parque estadual \u00e9 denunciado pelo MP-RO ==&gt; https://t.co/v730Iv3L26 #g1RO"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2022-10-25T19:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584987496600858628"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46277588",
                        "start": 0,
                        "username": "angelicaksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584987496600858628",
            "in_reply_to_user_id": "46277588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelicaksy Bolsonaro n\u00e3o deu avi\u00e3o nem terra no em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9??\nEntendo, entendo."
        },
        {
            "author_id": "380642247",
            "created_at": "2022-10-25T18:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584976111607640069"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03952,
                        -23.41098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1584976111607640069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/Up7SiUo3bB"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2022-10-25T17:59:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584967814250921984"
            ],
            "id": "1584967814250921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental realiza patrulhamento pelo Parque Natural Municipal https://t.co/5eycaWNG0K https://t.co/EEQKoY30rV"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2022-10-25T17:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584954121941319681"
            ],
            "id": "1584954121941319681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u iniciar\u00e1 atendimento \u00e0s 10 horas no domingo (30).\n\nLeia mais no site. https://t.co/ACpVyHW22J\n\n#cataratasdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #elei\u00e7\u00f5es #turismo #visita\u00e7\u00e3o #fozdoigua\u00e7u #brasil https://t.co/1dDJQAIFFW"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2022-10-25T16:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584948059359924224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1584948059359924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/k0qGaxQt56"
        },
        {
            "author_id": "1362505213299613700",
            "created_at": "2022-10-25T16:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584941813156433920"
            ],
            "id": "1584941813156433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de paisagem c\u00eanica da natureza espetacular, lagos e montanhas do Parque Nacional de Jasper em Alberta, Canad\u00e1.\nCr\u00e9ditos: Pierre Leclerc Photography.\n#geografia #geografiageral #geografiaf\u00edsica #natureza #geologia #geomorfologia #canada https://t.co/mDtmh2x8Qg"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-25T16:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584937893088346117"
            ],
            "id": "1584937893088346117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Eventos de Itagua\u00ed recebe nos dias 11, 12 e 13 de novembro o festival Nordestino da cidade. O evento ter\u00e1 shows de Falamansa, Bonde do Forr\u00f3 e outros. https://t.co/HwpMgZgL50"
        },
        {
            "author_id": "2558113882",
            "created_at": "2022-10-25T15:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584935647415963649"
            ],
            "id": "1584935647415963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru (tamb\u00e9m conhecido como Ayers Rock ou The Rock - \"a rocha\") \u00e9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta perto da pequena cidade de Yulara, 400 km a sudoeste de Alice Springs.\nTem mais de 318 m de altura https://t.co/cUFyDpUlJZ"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2022-10-25T15:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584930379181465603"
            ],
            "id": "1584930379181465603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas publica decreto para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Krambeck\nhttps://t.co/y67fR05ADA"
        },
        {
            "author_id": "1241514372",
            "created_at": "2022-10-25T15:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584927710958485505"
            ],
            "id": "1584927710958485505",
            "in_reply_to_user_id": "1241514372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrada tamb\u00e9m ser\u00e1 livre os moradores de Foz no dia 11 de novembro, dia que ir\u00e1 marcar os 11 anos da escolha das quedas como uma das Sete Maravilhas da Natureza.\n\nQuem  utilizar ve\u00edculo pr\u00f3prio tamb\u00e9m ter\u00e1 estacionamento gratuito no Parque Nacional para celebrar a data."
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2022-10-25T15:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584923738985766912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "67518102",
                        "start": 29,
                        "username": "EPUSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584923738985766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto desenvolvido pela @EPUSP tem como objetivo oferecer diretrizes t\u00e9cnicas em pol\u00edticas p\u00fablicas para a orienta\u00e7\u00e3o e avalia\u00e7\u00e3o de impactos ambientais https://t.co/9kgPiqPIz3"
        },
        {
            "author_id": "1292911926494756867",
            "created_at": "2022-10-25T15:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584922810320830465"
            ],
            "id": "1584922810320830465",
            "in_reply_to_user_id": "1292911926494756867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testemunha hist\u00f3rica dos anos de ouro da eleg\u00e2ncia &amp; glamour na capital mineira, o Autom\u00f3vel Clube fica bem de frente ao parque municipal. Na primeira metade do s\u00e9culo XX o pr\u00e9dio foi o ponto de encontro mais elegante de BH, sediando os mais luxuosos e concorridos eventos de BH."
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2022-10-25T14:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584916585541771272"
            ],
            "id": "1584916585541771272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas no parque come\u00e7aram no dia 22 de setembro. De acordo o Corpo de Bombeiros do Esp\u00edrito Santo, a \u00e1rea queimada pode chegar a 600 campos de futebol.\nhttps://t.co/pKYO1gtVxf #g1ES"
        },
        {
            "author_id": "1408197647735955459",
            "created_at": "2022-10-25T14:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584916190794760192"
            ],
            "id": "1584916190794760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retornando a Foz , depois de muitos anos que fui embora, parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/nas3Slml1N"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-10-25T14:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584914145769578496"
            ],
            "id": "1584914145769578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha dura mais de um m\u00eas em Guarapari | Esp\u00edrito Santo | G1 https://t.co/9jEgWCeUyI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2022-10-25T14:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584912950426763264"
            ],
            "id": "1584912950426763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OlGW0B6t2K -  Opera\u00e7\u00e3o Cana\u00e3: MP oferece den\u00fancia contra investigados no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim: O Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Rond\u00f4nia, por meio da 2\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a de Guajar\u00e1-Mirim e dos Grupos de [\u2026] \n\nO post Opera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/tXgLRhl4Hx https://t.co/4NdTSe9a11"
        },
        {
            "author_id": "1577346553781665794",
            "created_at": "2022-10-25T13:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584893082050469891"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6692496,
                        -22.7054075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "1584893082050469891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u, Nova Igua\u00e7u https://t.co/4KbJ6hx9BU https://t.co/hbumSNIb4A"
        },
        {
            "author_id": "791036698360700928",
            "created_at": "2022-10-25T12:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584892524899930113"
            ],
            "id": "1584892524899930113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a professora falando que o campo pro parque nacional das emas foi cancelado pq a universidade n\u00e3o tem dinheiro pra pagar o combust\u00edvel do transporte me desanimou tanto"
        },
        {
            "author_id": "1047940418531459072",
            "created_at": "2022-10-25T12:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584888822952710144"
            ],
            "id": "1584888822952710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[25/10/2022 09:40:02] : Em abril vamos fazer o camping do parque nacional de Itatiaia\n [25/10/2022 09:40:21] : At\u00e9 l\u00e1 pretendo comprar mochila de camping e tudo direitinho\n [25/10/2022 09:40:56] : Vai vc e sua fam\u00edlia ?\n [25/10/2022 09:41:06] : Eu e vc\n\nKkkkk ter\u00e7a maravilhosa"
        },
        {
            "author_id": "1527251845416202241",
            "created_at": "2022-10-25T12:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584883312149291010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1347246232360644609",
                        "start": 0,
                        "username": "Samucaafc"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "14594813",
                        "start": 11,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584883312149291010",
            "in_reply_to_user_id": "1347246232360644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Samucaafc @folha Ah sim... Rela\u00e7\u00e3o correta deve ser a sua... Pra voc\u00ea ter dito isso, voc\u00ea n\u00e3o conhece a feira hippie aos domingos, bem menos ainda, o parque municipal. Nunca deve ter passado aperto na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o. \ud83c\udd71\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "4410956067",
            "created_at": "2022-10-25T11:58:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584877149869453314"
            ],
            "id": "1584877149869453314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 110,47 hectares, com rica biodiversidade de fauna, flora e beleza c\u00eanica, fica entre os bairros Alvor\u00e1 e Nova Caraj\u00e1s... Saiba mais: https://t.co/kBKXMOCnih"
        },
        {
            "author_id": "1865549592",
            "created_at": "2022-10-25T11:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584874420316913669"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584874420316913669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2615\ufe0f\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e #BomDia #GoodMorning #Friends #Amigos @ Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/3dV6zuvJaH"
        },
        {
            "author_id": "861545804774989824",
            "created_at": "2022-10-25T11:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584868821520687104"
            ],
            "id": "1584868821520687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomar caf\u00e9 ruim na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \nHmmm\nBrings back memories..."
        },
        {
            "author_id": "36195415",
            "created_at": "2022-10-25T11:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584865134962700291"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "219866253",
                        "start": 0,
                        "username": "patlbrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584865134962700291",
            "in_reply_to_user_id": "219866253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patlbrito AcquaRio... Burle Marx... Parque Nacional da Floresta de Tijuca... Jardim Bot\u00e2nico..."
        },
        {
            "author_id": "1865549592",
            "created_at": "2022-10-25T10:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584851107578347520"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584851107578347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2615\ufe0f #BomDia #GoodMorning #Friends #Amigos @ Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/EkRstSnPUN"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2022-10-25T10:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584847291525070851"
            ],
            "id": "1584847291525070851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Estadual da Ilha Grande poder\u00e3o ser redefinidos por lei -"
        },
        {
            "author_id": "296935478",
            "created_at": "2022-10-25T05:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584777162984370178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1573473098082435072",
                        "start": 0,
                        "username": "Hey_Luke_apns"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "44341095",
                        "start": 15,
                        "username": "gloriafperez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584777162984370178",
            "in_reply_to_user_id": "1573473098082435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hey_Luke_apns @gloriafperez E ela ainda contou a lenda do touro encantado errada. Nem se passa nos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, mas sim na Ilha dos Len\u00e7\u00f3is, do outro lado do Maranh\u00e3o. \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584739703382999041"
            ],
            "id": "1584739703382999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como tenho \"Parque Estadual Do Itacolomi\" https://t.co/L71q18WCA4 #skoob"
        },
        {
            "author_id": "1242829766782304258",
            "created_at": "2022-10-25T02:51:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584739464949436416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1270141025944772610",
                        "start": 0,
                        "username": "Miguel_100001"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584739464949436416",
            "in_reply_to_user_id": "1270141025944772610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Miguel_100001 Se eu fosse aposentado, eu moraria na Argentina. Sobreviver l\u00e1 com moeda brasileira n\u00e3o \u00e9 mal. \nSou apaixonado pelo Parque Nacional Los Glaciares."
        },
        {
            "author_id": "3342301342",
            "created_at": "2022-10-25T02:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584739026439110657"
            ],
            "id": "1584739026439110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa chama halloween nos trilhos e o povo (que nem foi) achando ruim que foi em uma esta\u00e7\u00e3o de metr. queria que fosse onde? No parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "24912768",
            "created_at": "2022-10-25T02:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584736300686405633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "120317424",
                        "start": 0,
                        "username": "doguye"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 8,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584736300686405633",
            "in_reply_to_user_id": "24912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doguye @OcorrenciasJF Revitaliza\u00e7\u00e3o da ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de LED, fila de creche zerada, arrendamento da pousada Sesc e cria\u00e7\u00e3o do parque municipal, reabertura do museu Mariano Procopio ap\u00f3s 14 anos. Negocia\u00e7\u00e3o para a instala\u00e7\u00e3o da Ardagh, caducidade do cons\u00f3rcio Manchester (servi\u00e7o porco)."
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584735658119254016"
            ],
            "id": "1584735658119254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero trocar \"Parque Estadual Do Rio Doce\" https://t.co/L71q18W4Kw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584735656022052864"
            ],
            "id": "1584735656022052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como tenho \"Parque Estadual Do Rio Doce\" https://t.co/L71q18W4Kw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584734083988561921"
            ],
            "id": "1584734083988561921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero trocar \"Parque Estadual Serra Do Brigadeiro\" https://t.co/L71q18W4Kw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584734081971097600"
            ],
            "id": "1584734081971097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como tenho \"Parque Estadual Serra Do Brigadeiro\" https://t.co/L71q18W4Kw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584727896987508736"
            ],
            "id": "1584727896987508736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero trocar \"Parque Estadual Serra Do Rola-Mo\u00e7a\" https://t.co/L71q18W4Kw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "14767168",
            "created_at": "2022-10-25T02:05:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584727894970011649"
            ],
            "id": "1584727894970011649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como tenho \"Parque Estadual Serra Do Rola-Mo\u00e7a\" https://t.co/L71q18W4Kw #skoob"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2022-10-25T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584718889035845633"
            ],
            "id": "1584718889035845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do parque estadual Mata do Krambeck foi oficializada com a publica\u00e7\u00e3o do decreto do Governo de Minas no Di\u00e1rio Oficial do Estado no \u00faltimo s\u00e1bado (22)\n\nhttps://t.co/fbt1RNqFYy"
        },
        {
            "author_id": "1374841797822844936",
            "created_at": "2022-10-25T01:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584718620856573952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584718620856573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do MarumbiPR trilha pelos trilhos https://t.co/g7nHkZVuzG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "177790112",
            "created_at": "2022-10-25T01:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584712991962169351"
            ],
            "id": "1584712991962169351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O problema do Galo foi quando aqueles cara juntou no coreto do parque municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908."
        },
        {
            "author_id": "92579114",
            "created_at": "2022-10-25T00:40:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584706519932829697"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1584706519932829697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udef5\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffdSuave na \ud83d\udef8!!! em Parque Estadual do Caracol https://t.co/WK2V6miPP9"
        },
        {
            "author_id": "72368205",
            "created_at": "2022-10-25T00:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584702428074475520"
            ],
            "id": "1584702428074475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando penal e o professor come\u00e7a a falar do parque nacional da Serra da Mesa em MG, nossa deu uma saudade daquele lugar &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "3290392168",
            "created_at": "2022-10-25T00:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584699507341545472"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584699507341545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea quer algo que nunca teve, voc\u00ea precisa estar disposto a fazer algo que nunca fez. em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/prvVnOGHlH"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2022-10-25T00:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584697760854310912"
            ],
            "id": "1584697760854310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado publica decreto que cria o Parque Estadual do Krambeck \n\nhttps://t.co/UfrewkJq8c"
        },
        {
            "author_id": "49529176",
            "created_at": "2022-10-24T23:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584693001426997250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "219866253",
                        "start": 0,
                        "username": "patlbrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584693001426997250",
            "in_reply_to_user_id": "219866253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patlbrito Recomendo o parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "246860338",
            "created_at": "2022-10-24T23:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584689426994561025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584689426994561025",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva: Tudo que conquistamos de grandioso no Brasil foi com Lula. O desmatamento caiu 83% por quase uma d\u00e9cada. Criamos 25 bilh\u00f5es de hectares de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Conseguimos nos tornar um dos pa\u00edses mais respeitados na agenda internacional. https://t.co/6E1aVRgjof"
        },
        {
            "author_id": "118767132",
            "created_at": "2022-10-24T23:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584688650293477378"
            ],
            "id": "1584688650293477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA. Edis debatem, em reuni\u00e3o p\u00fablica, cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural\u00a0Paleontol\u00f3gico https://t.co/lb9B2HKwbu"
        },
        {
            "author_id": "747963314580381701",
            "created_at": "2022-10-24T23:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584685206203928576"
            ],
            "id": "1584685206203928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A lua cheia sob as montanhas do \nParque Nacional do Death Valley, EUA\n\ud83c\udf15\n\n\ud83d\udcf8Spencer Welling https://t.co/5Z20g8KKuc"
        },
        {
            "author_id": "1584292232114364416",
            "created_at": "2022-10-24T23:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584681294537306114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2245083690",
                        "start": 0,
                        "username": "Doazinn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584681294537306114",
            "in_reply_to_user_id": "2245083690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Doazinn Sexta feira matei um casal no parque municipal da cidade e despejei o corpo no lago de gansos. ( \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d T\u00f4 danadinho gurizada)"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2022-10-24T22:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584677563313553408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584677563313553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundou!!! Boa semana!!! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9masqEfyje"
        },
        {
            "author_id": "1575848336585654275",
            "created_at": "2022-10-24T22:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584675372481843202"
            ],
            "id": "1584675372481843202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia inibe contamina\u00e7\u00e3o de merc\u00fario em tartarugas - Ag\u00eancia BORI https://t.co/SyXvF7F6Eh"
        },
        {
            "author_id": "1301893575169503232",
            "created_at": "2022-10-24T22:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584673799684775938"
            ],
            "id": "1584673799684775938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rayray falando \"no palacio da artes.......... do lado do parque municipal\" COMO SE EU NAO SOUBESSE"
        },
        {
            "author_id": "1504576549214957571",
            "created_at": "2022-10-24T22:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584671415055560705"
            ],
            "id": "1584671415055560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nao quero passar na faculdade eu quero trabalhar em um parque municipal cuidando de crian\u00e7a pra sempre"
        },
        {
            "author_id": "64251402",
            "created_at": "2022-10-24T22:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584669646120259584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584669646120259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Hg4ROOj88u"
        },
        {
            "author_id": "1114024301563453440",
            "created_at": "2022-10-24T21:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584657684460376064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584657684460376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/JTKsyCPSm2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2022-10-24T21:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584653643365638145"
            ],
            "id": "1584653643365638145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais publica decreto para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do\u00a0Krambeck https://t.co/bULDlp0y4P"
        },
        {
            "author_id": "1531740687569498112",
            "created_at": "2022-10-24T21:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584652000146640896"
            ],
            "id": "1584652000146640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Itatiaia \u2022 Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Mqwm8hV3O9"
        },
        {
            "author_id": "272591964",
            "created_at": "2022-10-24T21:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584651086497021958"
            ],
            "id": "1584651086497021958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe1 A nossa palavra \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica!\n\n\ud83d\udd2c A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 uma \u00e1rea institu\u00edda pelo poder p\u00fablico e objetiva a preserva\u00e7\u00e3o da natureza e a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas, \u00e9 proibido o consumo, coleta e dano dos recursos ambientais.\n\nSiga @institutoaguasustentavel https://t.co/LSZsssoSt2"
        },
        {
            "author_id": "933407170879729664",
            "created_at": "2022-10-24T21:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584651084705964033"
            ],
            "id": "1584651084705964033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe1 A nossa palavra \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica!\n\n\ud83d\udd2c A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 uma \u00e1rea institu\u00edda pelo poder p\u00fablico e objetiva a preserva\u00e7\u00e3o da natureza e a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas, \u00e9 proibido o consumo, coleta e dano dos recursos ambientais.\n\nSiga @institutoaguasustentavel https://t.co/oTxhgGOc3w"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2022-10-24T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584650940921036801"
            ],
            "id": "1584650940921036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Uphill Marathon encerra seu calend\u00e1rio dia 26 de novembro com provas de 8km e 21 km na estrada sinuosa do Parque Nacional da Tijuca \nhttps://t.co/k20k9P46KX"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2022-10-24T20:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584648017147269120"
            ],
            "id": "1584648017147269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Parauapebas cria Parque Natural Municipal Maria\u00a0Bonita https://t.co/W1jF8Es4xe"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2022-10-24T20:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584646284694388736"
            ],
            "id": "1584646284694388736",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima aventura da jornalista foi atravessar os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em outubro de 2021. Foram tr\u00eas dias de caminhada por 40 km sobre as dunas. Para se ter ideia do tamanho do desafio, a cidade de S\u00e3o Paulo inteira cabe dentro desse Parque Nacional, que tem 1.550 km\u00b2. https://t.co/dziIoFJRl0"
        },
        {
            "author_id": "786674573496418306",
            "created_at": "2022-10-24T20:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584637547124514816"
            ],
            "id": "1584637547124514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pra excurs\u00e3o c bon\u00e9 do Lyla achando q ia ser xingada por bolsonarista e na vdd trombei pelo menos 2 petista sksksksksk\nAparentemente bolsominion faz turismo s\u00f3 em planta\u00e7\u00e3o de soja e nn em parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "379875881",
            "created_at": "2022-10-24T19:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584635322365018113"
            ],
            "id": "1584635322365018113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 nisso os goianos copiando os mineiros, isso claramente \u00e9 uma foto do parque municipal de BH https://t.co/Dzzyccr21U"
        },
        {
            "author_id": "410447601",
            "created_at": "2022-10-24T19:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584634504484126723"
            ],
            "id": "1584634504484126723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de morar na #chapadadosveadeiros\ntodo dia eu acordava com a mente tranquila, bebia caf\u00e9 perto do parque nacional. cacha\u00e7a boa, pessoas que n\u00e3o me julgavam, nao existia essa ang\u00fastia da cidade grande"
        },
        {
            "author_id": "223592319",
            "created_at": "2022-10-24T19:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584629962157436928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1361236998",
                        "start": 0,
                        "username": "Rockegora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584629962157436928",
            "in_reply_to_user_id": "1361236998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rockegora Chernobyl a su lado, parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2022-10-24T19:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584628707570089984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ce0385aee84dbdf9"
            },
            "id": "1584628707570089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Perua\u00e7u!\n\nINSCREVA-SE no CANAL \nNorte de Minas\u2935\ufe0f:\n https://t.co/fnqugmX4Pm\n\n#mg #minasgerais #januaria #nortedeminas https://t.co/hArrFA37bv"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2022-10-24T18:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584620126284173313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1017363020249554944",
                        "start": 193,
                        "username": "MiguelMalheiro7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584620126284173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Norte \n\ud83c\udfd4\ufe0f Serra do Ger\u00eas \ud83c\udfd4\ufe0f\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas \u00e9 sin\u00f3nimo de \u00e1gua, cascatas, montanhas vertiginosas, e tradi\u00e7\u00f5es ancestrais.. Uma das mais bonitas regi\u00f5es de Portugal! \ud83d\udcf7:@miguelmalheiro7 https://t.co/9S0fGAm1RW"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-24T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584613192310759424"
            ],
            "id": "1584613192310759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Visitas Guiadas do Parque Municipal vem recebendo escolas e institui\u00e7\u00f5es de Juiz de Fora desde maio deste ano, despertando interesse dos col\u00e9gios para um momento de lazer, mas tamb\u00e9m com conhecimentos sobre meio ambiente. \ud83c\udf33\n\n\ud83d\udd17https://t.co/AFGJsDNxa5\n#PJF #JuizdeFora https://t.co/8lH89cjmIM"
        },
        {
            "author_id": "96172151",
            "created_at": "2022-10-24T18:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584610238946480129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584610238946480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jTzvykDM8Q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "118470093",
            "created_at": "2022-10-24T18:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584608165298991104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "105193061",
                        "start": 0,
                        "username": "juliandrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584608165298991104",
            "in_reply_to_user_id": "105193061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliandrs Parque nacional natural Ensenada de Utr\u00eda"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-10-24T17:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584603537782497280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55245871",
                        "start": 0,
                        "username": "diego_vaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584603537782497280",
            "in_reply_to_user_id": "55245871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diego_vaz Esperando h\u00e1 algum tempo este \"olho do dono\". Algumas d\u00e9cadas...\n\nhttps://t.co/G8GV5Jy6ZT https://t.co/hc0Axr0wqf"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2022-10-24T17:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584603446098944000"
            ],
            "id": "1584603446098944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es se o foco atingiu o Parque Municipal do Boqueir\u00e3o https://t.co/GrlDT4pFEU"
        },
        {
            "author_id": "1134186981641072640",
            "created_at": "2022-10-24T17:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584601516433764352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584601516433764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 - AL #natureza #ecoturismo https://t.co/rNl3ccltXB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "51955036",
            "created_at": "2022-10-24T17:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584596408908120064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66169407",
                        "start": 0,
                        "username": "JujubaRingo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1003385265447153664",
                        "start": 13,
                        "username": "colemeuchapa"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "34439911",
                        "start": 27,
                        "username": "guisouzadias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584596408908120064",
            "in_reply_to_user_id": "66169407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JujubaRingo @colemeuchapa @guisouzadias No Parque Nacional aqui do lado de onde eu moro tem uma on\u00e7a albina. Ela \u00e9 constantemente monitorada."
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2022-10-24T17:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584595370356707340"
            ],
            "id": "1584595370356707340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado oficializa a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Mata do Krambeck, em Juiz de Fora #g1 https://t.co/0leJ3knJ6P"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2022-10-24T17:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584592114737766400"
            ],
            "id": "1584592114737766400",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 253,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "A suspeita de indigenistas \u00e9 que, com o gesto, o presidente da Funai busca atender a interesses de fazendeiros que circundam a \u00e1rea protegida onde vivia o \"\u00edndio do buraco\". A terra ind\u00edgena n\u00e3o \u00e9 demarcada."
        },
        {
            "author_id": "17990955",
            "created_at": "2022-10-24T16:59:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584590476753375232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "386787805",
                        "start": 0,
                        "username": "thaysrlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584590476753375232",
            "in_reply_to_user_id": "386787805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaysrlopes Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1380547492287250435",
            "created_at": "2022-10-24T16:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584586826332807168"
            ],
            "id": "1584586826332807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas cria Parque Natural Municipal Maria Bonita. Com \u00e1rea de 110 hectares, o espa\u00e7o abriga 121 esp\u00e9cies de aves, entre as quais Arara Azul grande, que est\u00e1 em risco de extin\u00e7\u00e3o, a Jacupiranga e a Maria Bonita, que d\u00e1 nome ao parque. https://t.co/VoF8FynCyJ"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-24T16:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584575541415321601"
            ],
            "id": "1584575541415321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal de Eventos de Itagua\u00ed recebe nos dias 11, 12 e 13 de novembro o festival Nordestino da cidade. O evento ter\u00e1 shows de Falamansa, Bonde do Forr\u00f3 e outros. https://t.co/zLfyQJSty3"
        },
        {
            "author_id": "46762060",
            "created_at": "2022-10-24T15:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584571650636292096"
            ],
            "id": "1584571650636292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o p\u00fablica na C\u00e2mara de Vereadores discute a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Paleontol\u00f3gico Sanga da\u00a0Alemoa https://t.co/u5kbrw2opK"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2022-10-24T15:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584568912858980352"
            ],
            "id": "1584568912858980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TM_Cidade ESTADO PUBLICA DECRETO QUE CRIA O PARQUE ESTADUAL MATA DO KRAMBECK https://t.co/9UFMVScMTo"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2022-10-24T15:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584567965609263104"
            ],
            "id": "1584567965609263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que, no Estado do Rio de Janeiro, al\u00e9m de ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) tamb\u00e9m garante preserva\u00e7\u00e3o perp\u00e9tua ao territ\u00f3rio? (+) https://t.co/USm7J4MGz4"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-10-24T15:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584562457246568450"
            ],
            "id": "1584562457246568450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Em 2012, Jair Bolsonaro foi multado pelo Ibama em R$10 mil por pesca irregular em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A multa consta como prescrita na base do \u00f3rg\u00e3o. O fiscal respons\u00e1vel pela autua\u00e7\u00e3o foi exonerado do cargo de chefia. https://t.co/P7Bn1xYGzX"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2022-10-24T15:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584561390987010049"
            ],
            "id": "1584561390987010049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito ararajubas s\u00e3o soltas na \u00e1rea do Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m\nhttps://t.co/XKOrKc3AUM"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-10-24T14:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584555580395761664"
            ],
            "id": "1584555580395761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito ararajubas s\u00e3o soltas na \u00e1rea do Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m https://t.co/9dDIwpHjX4"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-10-24T14:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584555091738202112"
            ],
            "id": "1584555091738202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s anos fechada ao p\u00fablico, popula\u00e7\u00e3o ter\u00e1 acesso a Mata do Krambeck; Estado deve investir cerca de  R$ 20 milh\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/vUqHJGURbf"
        },
        {
            "author_id": "3180480993",
            "created_at": "2022-10-24T14:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584550295824392193"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1584550295824392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marquei j\u00e1 um Safari na Quissama, como um bom aventureiro, fui fazer as pesquisas pra saber mais da cena. S\u00f3 estou a ver bwed coment\u00e1rio dos pulas \u201cN\u00e3o tem muitos animais\u201d\ud83d\ude2d\n\nMas um parque nacional mm n\u00e3o tem muitos animais!?\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-10-24T13:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584543395967512577"
            ],
            "id": "1584543395967512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador Romeu Zema assina decreto criando o Parque Estadual da Mata do Krambeck em Juiz de Fora\nhttps://t.co/xrlLbhlGSt https://t.co/qSKTOvLJrp"
        },
        {
            "author_id": "1536830501926981632",
            "created_at": "2022-10-24T13:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584538784397303808"
            ],
            "id": "1584538784397303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10h34 - Avenida dos Andradas, 1005, sentido bairro, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, no Centro de Belo Horizonte.\n\n\u26a0\ufe0fAcidente entre carro e moto. Homem de 33 anos ferido. Samu acionado.\n\n#CentraldeTr\u00e2nsitoItatiaia"
        },
        {
            "author_id": "573137002",
            "created_at": "2022-10-24T13:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584534263105404929"
            ],
            "id": "1584534263105404929",
            "in_reply_to_user_id": "573137002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Meu pai \u00e9 do Parque Nacional da Tijuca. \u00c9 maneirinho bradar pro mundo que o Cristo Redentor \u00e9 o s\u00edmbolo da tua cidade, n\u00e9? Fazer aquela trilha e depois ir na Vista Chinesa \u00e9 um program\u00e3o, n\u00e9 n\u00e3o? Pois \u00e9, o Parque t\u00e1 abandonado e sem recurso. Ningu\u00e9m me contou, eu t\u00f4 l\u00e1 direto."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-24T11:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584500291084627968"
            ],
            "id": "1584500291084627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa in\u00e9dita grava 16 mil minutos de #sons da #Amaz\u00f4nia: novo esfor\u00e7o para conhecer sua #biodiversidade e tentar salv\u00e1-la. Cerca de 230 esp\u00e9cies de aves j\u00e1 foram reconhecidas nas grava\u00e7\u00f5es feitas na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, \u00e1rea protegida no Par\u00e1: https://t.co/WlCxl9O0hm https://t.co/w15MJ7wRsQ"
        },
        {
            "author_id": "284131287",
            "created_at": "2022-10-24T10:48:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584497071222317056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "53175997",
                        "start": 0,
                        "username": "kathlen1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584497071222317056",
            "in_reply_to_user_id": "284131287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kathlen1 pelo que vimos aqui, a \u00fanica possibilidade seria o Parque Nacional de Bodoquena, mas msm assim tem que marcar e contratar um guia a parte"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2022-10-24T10:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584495816492081152"
            ],
            "id": "1584495816492081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios querem mais compet\u00eancias e fundos para cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AUWBqEG4nz Em https://t.co/MDmhqgLx6x https://t.co/1y43i7KH0W"
        },
        {
            "author_id": "1550410664",
            "created_at": "2022-10-24T10:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584486130593935360"
            ],
            "id": "1584486130593935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a temporada de inc\u00eandios nas Dunas de Arma\u00e7\u00e3o. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental prevista na Lei do PDDU 2016. A SECIS e a SEDUR nada fizeram at\u00e9 agora para cumprir a Lei. Unidade para Ref\u00fagio da Vida Silvestre e de aves migrat\u00f3rias no ambiente urbano. https://t.co/Lr1I8asNp9"
        },
        {
            "author_id": "1550410664",
            "created_at": "2022-10-24T09:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584483861760659456"
            ],
            "id": "1584483861760659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SECIS e a SEDUR precisam implantar a APRN- Dunas de Arma\u00e7\u00e3o (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), conforme manda a Lei do PDDU, antes que seja tarde demais. A temporada de inc\u00eandios come\u00e7ou ontem \u00e1 tarde e queimou boa parte da vegeta\u00e7\u00e3o #VCnoJM https://t.co/Ifz4NC3MDD"
        },
        {
            "author_id": "53396348",
            "created_at": "2022-10-24T09:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584479406470598656"
            ],
            "id": "1584479406470598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00c1DIVA \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca simplesmente maravilhoso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em P\u00e3o De A\u00e7\u00facar Urca Rio De Janeiro-Rj https://t.co/aTR4ap4gbz"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-10-24T05:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584409405788868608"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1584409405788868608",
            "in_reply_to_user_id": "1436081150603284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos Passeios podem ser em transi\u00e7\u00e3o entre transportes.\nIn\u00edcio de lancha pelo Rio Pregui\u00e7as at\u00e9 os Pequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em seguida cicloturismo em campo de dunas. Ou in\u00edcio de ve\u00edculo tipo Jepp em seguida cicloturismo em campo de dunas do Parque Nacional\n+5598 988154827 https://t.co/z0AJOt7y4n"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-10-24T04:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584407828273696769"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1584407828273696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Fatbike no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Venha passear no campo de dunas de forma \u00edntegra com a natureza local. Este \u00e9 o nosso passeio tur\u00edstico onde vc pode reunir seus amigos, familiares numa atividade ao ar livre de m\u00ednimo impacto tanto f\u00edsico e ambiental https://t.co/b2qloq4HZv"
        },
        {
            "author_id": "1450809896593678339",
            "created_at": "2022-10-24T01:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584353453135888384"
            ],
            "id": "1584353453135888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1taBAiVvLZ"
        },
        {
            "author_id": "1410430389030621184",
            "created_at": "2022-10-24T01:17:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584353302510043136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1481692788223787009",
                        "start": 0,
                        "username": "EHunglia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584353302510043136",
            "in_reply_to_user_id": "1481692788223787009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EHunglia setembro do ano passado a gente tava no banheiro do parque municipal...."
        },
        {
            "author_id": "25886174",
            "created_at": "2022-10-24T01:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584350720144609280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14197417",
                        "start": 0,
                        "username": "BeloHorizonte"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "78922684",
                        "start": 15,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "791963789235150848",
                        "start": 29,
                        "username": "camaradebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584350720144609280",
            "in_reply_to_user_id": "14197417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeloHorizonte @prefeiturabh @camaradebh\n\nAlguma chance de uma reforma em alguns banheiros do Parque Municipal Jacques Cousteau? https://t.co/U0BudaVbQB"
        },
        {
            "author_id": "1264160874413150210",
            "created_at": "2022-10-24T01:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584350581585457152"
            ],
            "id": "1584350581585457152",
            "in_reply_to_user_id": "1264160874413150210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mundo estranho \u00e9 esse? \u00c9 a Terra. No primeiro plano da imagem em destaque est\u00e3o os Pin\u00e1culos, forma\u00e7\u00f5es rochosos incomuns no Parque Nacional Nambung, na Austr\u00e1lia Ocidental. [+]"
        },
        {
            "author_id": "1414344383260987395",
            "created_at": "2022-10-24T00:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584347967577763840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584347967577763840",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Que seja punido, assim como toda corrup\u00e7\u00e3o. E toda invas\u00e3o de \u00e1rea protegida seja devolvida"
        },
        {
            "author_id": "1461409075057602569",
            "created_at": "2022-10-24T00:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584344404890116099"
            ],
            "id": "1584344404890116099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ATOL DAS ROCAS reserva biol\u00f3gica marinha,e um lugar cercado de mist\u00e9rios https://t.co/lL4wBhzcCM"
        },
        {
            "author_id": "130211274",
            "created_at": "2022-10-24T00:14:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584337421197795328"
            ],
            "id": "1584337421197795328",
            "in_reply_to_user_id": "130211274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "casinha instalada no meio do rio drina, no interior da S\u00e9rvia, fica em um parque nacional chamado Tara https://t.co/AcEfQr6bJg"
        },
        {
            "author_id": "112284586",
            "created_at": "2022-10-23T23:51:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584331657150369792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1317082002445750272",
                        "start": 20,
                        "username": "AngelSberse"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1584331657150369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: @felothbrok with @angelsberse Antes do show: \u201cN\u00e3o sei como vai ser, s\u00f3 sei que vai ser fod@.\u201d #audio #boss #rock #audio #anjoapocalipticothevoicebrasil #vilings em Parque Municipal - Barueri https://t.co/4pEsx0T65q"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2022-10-23T23:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584326307575660544"
            ],
            "id": "1584326307575660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, esse clique bem refrescante da @paularedondofoto? \ud83d\udc4f\n\nFicou incr\u00edvel! \u2728\n\nFoto tirada no Parque Nacional de Itatiaia pela tag #T\u00f4NaTVRioSul\n\nParticipe com a gente voc\u00ea tamb\u00e9m \ud83d\udcf8 https://t.co/Bk62F4IO42"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2022-10-23T23:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584325617730084869"
            ],
            "id": "1584325617730084869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @turismoprefsp lan\u00e7ou o projeto  Vai de Roteiro p/ estimular que a popula\u00e7\u00e3o e os turistas conhe\u00e7am melhor a cidade de S\u00e3o Paulo. O extremo sul de S\u00e3o Paulo t\u00e1 na lista e hoje teve passeio (com transporte gratuito) p/ o n\u00facleo Curucutu do Parque Estadual Serra do Mar. https://t.co/8Zn6G8izZu"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2022-10-23T23:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584325578647142401"
            ],
            "id": "1584325578647142401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje fomos coletar no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ) e tirei essa foto com esse ilustre Jequitib\u00e1 Rosa que tem a idade estimada em MIL ANOS!! S\u00e3o 40 metros de \u00e1rvore. Um espet\u00e1culo. https://t.co/P2ZUlfz0Ok"
        },
        {
            "author_id": "1031900586034094081",
            "created_at": "2022-10-23T22:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584313764845080576"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.09814,
                        -22.4666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1584313764845080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero melhorar em tudo. Sempre.\nAyrton Senna em Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/7vr6s72ZXj"
        },
        {
            "author_id": "1546596633844105216",
            "created_at": "2022-10-23T22:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584310932372480000"
            ],
            "id": "1584310932372480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa viagem foi perfeitaaa\ud83e\udef6\ud83c\udffc\na visita ao parque nacional, v\u00ea as pinturas rupestres, os museus, a sa\u00edda de noite, as conversas, as companhias, as aventuras &gt;&gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1273394042",
            "created_at": "2022-10-23T22:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584309956245061632"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "01a9b63a22f85f8c"
            },
            "id": "1584309956245061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday.\nLa belleza de lo natural\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 https://t.co/yLBQujpiUM"
        },
        {
            "author_id": "4289304871",
            "created_at": "2022-10-23T22:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584309493520744449"
            ],
            "id": "1584309493520744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 https://t.co/4Z5WEliwvi"
        },
        {
            "author_id": "1242558031348498432",
            "created_at": "2022-10-23T22:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584308208709308418"
            ],
            "id": "1584308208709308418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei no Parque Nacional da Serra da Bocaina e no Parque Nacional Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2022-10-23T21:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584303216921137153"
            ],
            "id": "1584303216921137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea ama estar em contato com os animais e a natureza, j\u00e1 pensou em visitar o Parque Nacional de Yosemite? \ud83d\ude0d Se voc\u00ea ainda tem alguma d\u00favida, basta olhar a foto...\ud83d\udc9c https://t.co/d8nG31taz6"
        },
        {
            "author_id": "1409944243007852546",
            "created_at": "2022-10-23T21:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584301924677218304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "123405533",
                        "start": 0,
                        "username": "luquititos"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1060649168266555392",
                        "start": 12,
                        "username": "OEstranho14"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1267967800447991810",
                        "start": 25,
                        "username": "otrbanks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584301924677218304",
            "in_reply_to_user_id": "123405533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luquititos @OEstranho14 @otrbanks Me respeita. Vai ser na Floresta Nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "187375514",
            "created_at": "2022-10-23T20:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584273534104109056"
            ],
            "id": "1584273534104109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1935 - Aspecto da orla de S\u00e3o Raimundo, atualmente revitalizada, dando lugar ao Parque Estadual Rio Negro.\n#manausnahistoria https://t.co/5z9WTGEKg2"
        },
        {
            "author_id": "296935478",
            "created_at": "2022-10-23T19:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584263156310106113"
            ],
            "id": "1584263156310106113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #Travessia, tacaram a lenda do touro encantado, que seria Dom Sebasti\u00e3o, nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o que \u00e9 errado. A hist\u00f3ria, na verdade, se passa na Ilha dos Len\u00e7\u00f3is, litoral ocidental do Maranh\u00e3o, enquanto o parque nacional fica do lado oposto."
        },
        {
            "author_id": "89210395",
            "created_at": "2022-10-23T19:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584260672652722182"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "14842285",
                        "start": 203,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584260672652722182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Mata da Margara\u00e7a moram pontes e cascatas que envoltas nas cores de outono s\u00e3o capazes de criar verdadeiros quadros vivos. \ud83c\udf42\n\nViaje pelos caminhos id\u00edlicos desta \u00c1rea Protegida da Serra do A\u00e7or com o @sapo.\u00a0\n\n#centrodeportugal #serradoa\u00e7or #cascatas\nhttps://t.co/NaGNGkpMuW"
        },
        {
            "author_id": "1458505292384243712",
            "created_at": "2022-10-23T19:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584259939505434624"
            ],
            "id": "1584259939505434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/b9yd0kP51T"
        },
        {
            "author_id": "1219321313887686656",
            "created_at": "2022-10-23T18:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584253245584658432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1360740443227643907",
                        "start": 0,
                        "username": "itzschelsea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584253245584658432",
            "in_reply_to_user_id": "1360740443227643907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itzschelsea e o projeto j\u00e1 come\u00e7ou em setembro, pr\u00f3ximo ao parque nacional de itatiaia mas s\u00f3 tem previs\u00e3o pra receber evento em 2024 e a principio vai uma pista n\u00edvel 3"
        },
        {
            "author_id": "3434897759",
            "created_at": "2022-10-23T17:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584237913143144449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1159957430765268992",
                        "start": 0,
                        "username": "Joohregina1"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1310551041977520128",
                        "start": 13,
                        "username": "Bot_Itapevi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584237913143144449",
            "in_reply_to_user_id": "1159957430765268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Joohregina1 @Bot_Itapevi Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1265418596869722113",
            "created_at": "2022-10-23T17:22:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584233765983117312"
            ],
            "id": "1584233765983117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "menino escreve Piau\u00ed com p min\u00fasculo e vira pintura rupestre no parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1468074156264620033",
            "created_at": "2022-10-23T17:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584232041599508486"
            ],
            "id": "1584232041599508486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Huascar\u00e1n https://t.co/NcWjSUTSUh"
        },
        {
            "author_id": "1499015598713495559",
            "created_at": "2022-10-23T16:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584214727051223040"
            ],
            "id": "1584214727051223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenhei um pentagrama no ch\u00e3o de um parque municipal, pra algu\u00e9m encontrar achar que rolou bruxaria https://t.co/xQdjH9rrMs"
        },
        {
            "author_id": "867357130579378176",
            "created_at": "2022-10-23T15:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584210391604731906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "254196118",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoreisba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584210391604731906",
            "in_reply_to_user_id": "254196118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoreisba at\u00e9 quando a prefeitura permitir\u00e1 o abuso de utiliza\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fins religiosos, causando dano e destrui\u00e7\u00e3o ao meio ambiente? https://t.co/gWPDgOwqd2"
        },
        {
            "author_id": "1007384642",
            "created_at": "2022-10-23T15:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584208570329202688"
            ],
            "id": "1584208570329202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marabillosas fotograf\u00edas!\n\"In Cantos Serranos\u2019 tem o melhor das minhas incurs\u00f5es pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Nos \u00faltimos vinte anos, tenho vindo a registar o que de mais belo encontrei nas cerca de 650 caminhadas\"\nhttps://t.co/SWGeLylKSM"
        },
        {
            "author_id": "805203567648894976",
            "created_at": "2022-10-23T15:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584205162809548800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1325194396858535936",
                        "start": 0,
                        "username": "souamaluyza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584205162809548800",
            "in_reply_to_user_id": "1325194396858535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@souamaluyza Tbm, um dia q tiver algo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "26062747",
            "created_at": "2022-10-23T15:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584199639380955136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "984854742428979205",
                        "start": 31,
                        "username": "tainadepaularj"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "42593930",
                        "start": 194,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584199639380955136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de ter dado meu voto a @tainadepaularj. Ela est\u00e1 batalhando a cria\u00e7\u00e3o de uma nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Botafogo, apoiando o movimento de moradores e ambientalistas. Reportagem: @andretrig. https://t.co/EDLe8Dd6np"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2022-10-23T15:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584198371195035648"
            ],
            "id": "1584198371195035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Lindo trabalho de resgate, tratamento e soltura na natureza de lobo-guar\u00e1 por abnegados integrantes da SEAS e do Inea no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a. O animal fora capturado em estado cr\u00edtico por grupo do Parque Estadual do Desengano. Agora, voltou pra casa. https://t.co/PiOUBJS8UI"
        },
        {
            "author_id": "2370140171",
            "created_at": "2022-10-23T14:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584194527568756741"
            ],
            "id": "1584194527568756741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao parque municipal. Gostoso dms de tirar um cochilo. Sonhei bem"
        },
        {
            "author_id": "972132344",
            "created_at": "2022-10-23T14:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584193452195033088"
            ],
            "id": "1584193452195033088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de saudade do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "972132344",
            "created_at": "2022-10-23T14:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584193396092325888"
            ],
            "id": "1584193396092325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmmm uma trilhazinha no parque nacional era real tudo que eu precisava"
        },
        {
            "author_id": "3141243051",
            "created_at": "2022-10-23T14:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584190914926325767"
            ],
            "id": "1584190914926325767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Lage #Brasil Maravilloso! https://t.co/7Gv2SzV81x"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-23T14:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584183351430479879"
            ],
            "id": "1584183351430479879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas e colares GPS ajudam bi\u00f3logos a acompanhar crescimento de #filhotes de #loboguar\u00e1 no maior parque nacional da #Argentina. Com tecnologia, consegue-se aprender mais sobre reprodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, que perdeu 50% da distribui\u00e7\u00e3o no pa\u00eds: https://t.co/m43fjTQReg https://t.co/QVRXOU8Ks4"
        },
        {
            "author_id": "1075179871670820864",
            "created_at": "2022-10-23T13:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584177572631367684"
            ],
            "id": "1584177572631367684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vet da necro \u00e9 uma das coisas mais audaciosas desse mundo, semana passada minha amiga tava abrindo uma jaguatirica atropelada, e agora ta indo com uma mestranda pro parque estadual pegar a carca\u00e7a de um lobo guar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1291106316178595841",
            "created_at": "2022-10-23T13:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584175529221324800"
            ],
            "id": "1584175529221324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n(art. 40 da Lei n\u00ba 9.605/98) deve ser absorvido pelo\ndelito de construir em solo que, por seu valor\necol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n\u00ba 9.605/98)"
        },
        {
            "author_id": "2155946692",
            "created_at": "2022-10-23T12:59:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584167688326156288"
            ],
            "id": "1584167688326156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus planos pra hoje eram: acordar, ir na missa, ir na feirinha do major e no parque municipal\n\neu: acordei"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2022-10-23T12:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584153539839807488"
            ],
            "id": "1584153539839807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do parque estadual da ilha grande poder\u00e3o ser redefinidos https://t.co/SaIP7NMOx5"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2022-10-23T11:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584150107884163072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1584150107884163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de rolezar com o @professor_miltonteixeira na Floresta \ud83c\udf33 da Tijuca @parquenacionaldatijuca em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HLfJmJ54c8"
        },
        {
            "author_id": "904454140004368384",
            "created_at": "2022-10-23T11:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584142093684862976"
            ],
            "id": "1584142093684862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Acesa FM VR: Angra dos Reis: limites do Parque Estadual da Ilha... https://t.co/vSaiwjgjt1 https://t.co/BAsfBsZypd"
        },
        {
            "author_id": "1504600521423953923",
            "created_at": "2022-10-23T10:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584133484377174017"
            ],
            "id": "1584133484377174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que me dizem a uma #aventura destas e deslumbrar a queda de \u00e1gua mais alta do mundo! \nParque Nacional de #Canaima o 3\u2070 maior Parque Natural do mundo! Tudo isto tamb\u00e9m \u00e9 a Venezuela! \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\n#venezula #Ecology #naturaleza #natureza #ecoturismo #turismoautosustentable https://t.co/pI16wC4A3q"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2022-10-23T08:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584106469120610309"
            ],
            "id": "1584106469120610309",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mundo estranho \u00e9 esse? Terra. Em primeiro plano da imagem em destaque est\u00e3o os Pin\u00e1culos, pin\u00e1culos rochosos incomuns no Parque Nacional Nambung, na Austr\u00e1lia Ocidental. Feitos de antigas conchas do ... \nhttps://t.co/8YWvKieG0z - \nhttps://t.co/I4yTByy9Qr - \nRT Domenico \ud83d\ude80 \ud83d\udd34"
        },
        {
            "author_id": "1471492756824416268",
            "created_at": "2022-10-23T04:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584045750240960513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1547537492030758912",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroontt"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1148763705355771904",
                        "start": 11,
                        "username": "alangurgel1"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1496510015930355726",
                        "start": 24,
                        "username": "GilmarFC2"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1199510945992716288",
                        "start": 35,
                        "username": "cairesluca"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1025786127092002816",
                        "start": 47,
                        "username": "AntonyDiogow"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "103290366",
                        "start": 61,
                        "username": "3ddy_Gordo"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1474888874136686594",
                        "start": 73,
                        "username": "Chapolin_34"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "53738068",
                        "start": 86,
                        "username": "Savagefiction"
                    }
                ]
            },
            "id": "1584045750240960513",
            "in_reply_to_user_id": "1547537492030758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroontt @alangurgel1 @GilmarFC2 @cairesluca @AntonyDiogow @3ddy_Gordo @Chapolin_34 @Savagefiction Pedr\u00e3o, n\u00e3o vale a pena. Ele \u00e9 um bo\u00e7al. N\u00e3o entende o b\u00e1sico kkkkkkkkkk BTS tava sendo xingado e agora que pararam, viram que eles geraram TRILH\u00d5ES pra economia da Coreia, mas deixa eles com o Zez\u00e9 de Camargo sendo bancado pelo agro que desmata \u00e1rea protegida\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-10-23T03:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584020439877136384"
            ],
            "id": "1584020439877136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Manovo-Gounda St Floris, Rep\u00fablica Centro-africana. https://t.co/Wuh03ZrBjP"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2022-10-23T03:04:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1584017861395501056"
            ],
            "id": "1584017861395501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manovo-Gounda St. Floris \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada na prov\u00edncia de Bamingui-Bangoran, no norte da Rep\u00fablica Centro-Africana, junto a fronteira com o Chade. #natureza #parquenacional #africa #paraiso #paisagem #geografia #safari #aventura #nice https://t.co/N4IhbeJTUR"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2022-10-23T01:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583996267587579904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98997,
                        -19.96579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1583996267587579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio hoje foi em um lugar diferente dentro de BH, mas quando chega l\u00e1 parece que estamos em outro planeta!\n\n#Publikagem\n@sportdeliverybh em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/RTeN9UmgXx"
        },
        {
            "author_id": "1142152111725142018",
            "created_at": "2022-10-23T00:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583979203669917696"
            ],
            "id": "1583979203669917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corri muito hoje no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-10-22T23:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583969495126720512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1583969495126720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/MuR8u5A58J"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2022-10-22T22:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583946739291037696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "58665247",
                        "start": 0,
                        "username": "MonotonaVida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1583946739291037696",
            "in_reply_to_user_id": "58665247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonotonaVida Recomenda a sua amiga a ir no parque nacional (\u00c1gua Mineral) um dia. \u00c9 muito bonito!"
        },
        {
            "author_id": "776942024968790016",
            "created_at": "2022-10-22T21:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583934384037859328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1181696544384409601",
                        "start": 0,
                        "username": "chavesju_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583934384037859328",
            "in_reply_to_user_id": "1181696544384409601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chavesju_ unidade de conserva\u00e7\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "25476101",
            "created_at": "2022-10-22T20:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583925526431150080"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41194248,
                        -3.84746988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1583925526431150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha, que lugar \u00fanico! Volto em janeiro! \n\n\u270b\ud83c\udffc\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf05\ud83d\udea4\n\n#FernandoDeNoronha #Sunset #NoronhaVibes em Fernando De Norohna Parque Nacional, Reserva Marihna https://t.co/AsfMJK5tgD"
        },
        {
            "author_id": "19376121",
            "created_at": "2022-10-22T20:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583923810868203520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10726652",
                        "start": 0,
                        "username": "brunotelloli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583923810868203520",
            "in_reply_to_user_id": "10726652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunotelloli Aqui em Barueri man, no parque municipal. Se tiver por perto, s\u00f3 colar"
        },
        {
            "author_id": "51485899",
            "created_at": "2022-10-22T20:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583921158847549440"
            ],
            "id": "1583921158847549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O povo *Kuikuro*, que habita o Parque Nacional do Xingu, defende a democracia o voto em Lula! 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\n\nhttps://t.co/HgFN2vlwxs \nLULA CORAGEM!\nVAMOS ESPERAN\u00c7AR !\nNa constru\u00e7\u00e3o de uma sociedade mais Justa, Igualit\u00e1ria e Fraterna.\n\n#LulaPresidente1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\n#vote13 #Democracia https://t.co/dirhfbNQO0 https://t.co/hnkFXaXMwY"
        },
        {
            "author_id": "102087854",
            "created_at": "2022-10-22T20:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583915787496353792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21199,
                        -22.960682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1583915787496353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 Rio de Janeiro pra ser lindo \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\n\n#riodejaneiro #parquelage em Parque Lage - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/s6GJp80Zwh"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2022-10-22T19:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583906604613005312"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76820838,
                        -22.71681944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76744cb6a6fed3af"
            },
            "id": "1583906604613005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma ben\u00e7\u00e3o passar este s\u00e1bado em Amparo - de manh\u00e3 falando na igreja central sobre o dia mundial  da humildade espiritual e depois fazendo  um super piquenique no parque municipal  #felizsabado #happysabbath https://t.co/oDPjl7ZpEO"
        },
        {
            "author_id": "25476101",
            "created_at": "2022-10-22T19:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583906062507585537"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41194248,
                        -3.84746988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1583906062507585537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma infinidade de animais aqu\u00e1ticos! Tubar\u00f5es,peixes e outros! \n\nSensacional! \n\n\ud83d\udc2c\ud83e\udd88\ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83e\udd90\n\n#FernandoDeNoronha #wonderful_places #Noronha #Navy #Yacht em Fernando De Norohna Parque Nacional, Reserva Marihna https://t.co/KUdGdHFphL"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2022-10-22T19:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583904293991510016"
            ],
            "id": "1583904293991510016",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nERRADO\nO tombamento geral e/ou coletivo atinge todos os bens situados em uma cidade, bairro ou rua, sendo por isso DESNECESS\u00c1RIA a individualiza\u00e7\u00e3o de todos os bens inseridos na \u00e1rea protegida e, por +"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2022-10-22T19:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583898502035537920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "818998079961579520",
                        "start": 118,
                        "username": "ailton_lara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583898502035537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O registro, captado no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, foi compartilhado recentemente no Instagram pelo fot\u00f3grafo @ailton_lara. https://t.co/owy2hpzWqf"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2022-10-22T18:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583891109029511168"
            ],
            "id": "1583891109029511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procedimento ocorreu no interior da Reserva Biol\u00f3gica de Itab\u00f3, pertencente \u00e0 hidrel\u00e9trica binacional. https://t.co/uqJo1kkE8K"
        },
        {
            "author_id": "61884009",
            "created_at": "2022-10-22T17:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583875117201100800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1583875117201100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado. em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/zuuigNMxQh"
        },
        {
            "author_id": "2846153746",
            "created_at": "2022-10-22T17:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583874542404968448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1159486702253158402",
                        "start": 0,
                        "username": "eitaaSaturno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583874542404968448",
            "in_reply_to_user_id": "1159486702253158402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eitaaSaturno Parque municipal \u00e9 show viu?!"
        },
        {
            "author_id": "57710750",
            "created_at": "2022-10-22T17:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583873242959581184"
            ],
            "id": "1583873242959581184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira edi\u00e7\u00e3o do Ci\u00eancia no Parque acontece neste s\u00e1bado no Parque\u00a0Municipal https://t.co/Miglwm6GZ8"
        },
        {
            "author_id": "1522359031704297472",
            "created_at": "2022-10-22T17:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583867787876847617"
            ],
            "id": "1583867787876847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perdeu tudo! Linguado faz bico no minhoc\u00e3o do Parque Municipal https://t.co/ywwdApwyCv"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2022-10-22T16:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583861480101130240"
            ],
            "id": "1583861480101130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional est\u00e1 aberto e com vaz\u00e3o acima da m\u00e9dia https://t.co/jQTzy8hmsN"
        },
        {
            "author_id": "1061585250193674240",
            "created_at": "2022-10-22T16:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583859844381290496"
            ],
            "id": "1583859844381290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "O IBAMA e o ICMBio n\u00e3o autorizaram duplicar a BR 101 ES no leito atual na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. A \nSolu\u00e7\u00e3o? \n\nFazer um contorno de 140 quil\u00f4metros.\n\nDepois os esquerdistas dizem que querem proteger o meio ambiente, olha o tanto de recursos que ser\u00e3o desperdi\u00e7ados. https://t.co/aFYCSjZ3Ns"
        },
        {
            "author_id": "1571447750054580225",
            "created_at": "2022-10-22T16:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583859473415753728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1583859473415753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/cWTVVi48HW"
        },
        {
            "author_id": "1566817497441075200",
            "created_at": "2022-10-22T16:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583850866465189888"
            ],
            "id": "1583850866465189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente da Funai barra enterro de '\u00edndio do buraco' mesmo com conclus\u00e3o de exames por PF\n\"A suspeita de ind\u00edgenistas \u00e9 que, com o gesto, a Funai busca atender o interesse de fazendeiros que circundam a \u00e1rea protegida onde vivia o \"\u00edndio do biraco\".\nhttps://t.co/Iwu3gAYysb"
        },
        {
            "author_id": "1458505292384243712",
            "created_at": "2022-10-22T15:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583850527166980096"
            ],
            "id": "1583850527166980096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3Qjc1emXQT"
        },
        {
            "author_id": "25476101",
            "created_at": "2022-10-22T15:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583843176057516032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41194248,
                        -3.84746988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1583843176057516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noronha..... Acaba n\u00e3o! \n\n\ud83c\udfdd\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\uddfa\n\n#FernandoDeNoronha #Noronhando #wonderful_places #naturephotography #Noronha em Fernando De Norohna Parque Nacional, Reserva Marihna https://t.co/igPHMYnZX0"
        },
        {
            "author_id": "25476101",
            "created_at": "2022-10-22T15:10:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583838162476236801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41194248,
                        -3.84746988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1583838162476236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noronha.... Para os fortes! \n\n\u26f0\ud83c\udfde\ud83c\udfdd\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n\n#FernandoDeNoronha #Noronhando #wonderful_places #naturephotography #Noronha em Fernando De Norohna Parque Nacional, Reserva Marihna https://t.co/aYcLIWfWIY"
        },
        {
            "author_id": "1518887519013769217",
            "created_at": "2022-10-22T15:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583835824428560384"
            ],
            "id": "1583835824428560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 lei: limites do Parque Estadual da Ilha Grande poder\u00e3o ser\u00a0redefinidos https://t.co/SsIGGbUPUw"
        },
        {
            "author_id": "122090998",
            "created_at": "2022-10-22T13:54:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583819067190042625"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1583819067190042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/RXR1Rq961d"
        },
        {
            "author_id": "1479595778712735755",
            "created_at": "2022-10-22T13:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583818571326509056"
            ],
            "id": "1583818571326509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prorrogado o prazo de inscri\u00e7\u00f5es para a forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Natural Municipal Montanhas de #Teres\u00f3polis.\nhttps://t.co/DwfAgQkbOY"
        },
        {
            "author_id": "1439389431509786624",
            "created_at": "2022-10-22T13:10:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583807941911916544"
            ],
            "id": "1583807941911916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 am. Parque Nacional https://t.co/uB3EX6yANl"
        },
        {
            "author_id": "1121241009067823107",
            "created_at": "2022-10-22T13:05:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583806846707515393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "248926687",
                        "start": 0,
                        "username": "momolotovgirl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583806846707515393",
            "in_reply_to_user_id": "248926687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@momolotovgirl Hahaha muito! Cheguei em 2006. Nossa sala de aula era o Parque Estadual do Palmito. O espiral de ervas na entrada ainda existe? Ajudei a construir. A metodologia que voc\u00eas vivenciam incentiva a forma\u00e7\u00e3o profissional como nunca vi em outra institui\u00e7\u00e3o. Aproveita muito! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2022-10-22T12:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583797189704183808"
            ],
            "id": "1583797189704183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sat\u00e9lite registra vaz\u00e3o hist\u00f3rica no m\u00eas de outubro nas Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nPico de vaz\u00e3o na \u00faltima semana impressionou pelas imagens nas quedas no parque nacional em Foz do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/1voYwcBP76"
        },
        {
            "author_id": "1298358781508755456",
            "created_at": "2022-10-22T12:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583790407560806400"
            ],
            "id": "1583790407560806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piumhi Not\u00edcias -: Veja em - https://t.co/WZYS49HXka\n.\n\ud83d\udddeParque Nacional da Serra da Canastra recebe R$ 35 milh\u00f5es para melhoria do ecoturismo.\n\nO Parque Nacional da Serra da Canastra (Parna Canastra), em S\u00e3o Roque de Minas, vai receber R$ 34 milh\u00f5es para investir na melhori\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1436081150603284481",
            "created_at": "2022-10-22T11:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583784664502005760"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1583784664502005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bicicleta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nhttps://t.co/pitivRVEpf"
        },
        {
            "author_id": "1227637079590481920",
            "created_at": "2022-10-22T11:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583781398993063936"
            ],
            "id": "1583781398993063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Macuira // Macuira National Park \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/4HioKjEy2I"
        },
        {
            "author_id": "77283938",
            "created_at": "2022-10-22T10:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583775032601239554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583775032601239554",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo Vida melhorando? S\u00f3 se for a sua. Pergunta pra fam\u00edlia do seu amigo que vendia pizza no parque municipal se a situa\u00e7\u00e3o deles est\u00e1 melhor. Tem d\u00f3 Proc\u00f3pio. Fala de futebol, porqu\u00ea disso vc entende e n\u00e3o fica falando de \"vontades\"..."
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2022-10-22T08:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583744443186040833"
            ],
            "id": "1583744443186040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c25 Anos do Monumento Natural das Pegadas de\u00a0Dinoss\u00e1urios\u201d https://t.co/Dtjg6c4zYv"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2022-10-22T07:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583715778691481601"
            ],
            "id": "1583715778691481601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed, esta segunda-feira, 24 de outubro, o Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, abrir\u00e1 normalmente, das 6h \u00e0s 17h.\n\nE ter\u00e7a-feira, fecha para manuten\u00e7\u00e3o interna. https://t.co/2ooiNlZZIS"
        },
        {
            "author_id": "197640109",
            "created_at": "2022-10-22T04:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583673453043146752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3167874665",
                        "start": 0,
                        "username": "SorayaThronicke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583673453043146752",
            "in_reply_to_user_id": "3167874665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SorayaThronicke Achei que depois de 02/out a personagem on\u00e7a voltaria a dormir no Parque Estadual do Prosa, mas parece que n\u00e3o... Ela continua atacando kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2493553610",
            "created_at": "2022-10-22T03:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583656780839936004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1583656780839936004",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@tarcisiogdf Cresci na periferia da zona sul, junto a represa Billings, portanto \u00e1rea de manancial, na gest\u00e3o do  Haddad foi permitido a constru\u00e7\u00e3o de conjunto habitacional, em \u00e1rea protegida, o que j\u00e1 demonstra nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o com a qualidade da \u00e1gua e o abastecimento."
        },
        {
            "author_id": "414935025",
            "created_at": "2022-10-22T02:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583652726084280321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29209261",
                        "start": 0,
                        "username": "anarehbein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583652726084280321",
            "in_reply_to_user_id": "414935025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarehbein Para as a\u00e7\u00f5es de combate ao fogo, o Parque conta com brigada permanente, que realizam trabalhos de preven\u00e7\u00e3o ao fogo na Unidade com intuito de proteger a \u00e1rea dos inc\u00eandios florestais.\nFonte: https://t.co/WqIxZFAkIf"
        },
        {
            "author_id": "414935025",
            "created_at": "2022-10-22T02:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583652430734319617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "29209261",
                        "start": 0,
                        "username": "anarehbein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583652430734319617",
            "in_reply_to_user_id": "29209261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anarehbein \"O Parque ESTADUAL do Lajeado tem como objetivo principal proteger amostras dos ecossistemas da Serra do Lajeado, assegurando a preserva\u00e7\u00e3o de sua flora, fauna e demais recursos naturais, caracter\u00edsticas geol\u00f3gicas, geomorfol\u00f3gica e c\u00eanicas.\"\nFonte: https://t.co/WqIxZFjhGf"
        },
        {
            "author_id": "1170529259066204161",
            "created_at": "2022-10-22T01:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583636287554142208"
            ],
            "id": "1583636287554142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando se vou pro parque Municipal antes do v\u00f4lei ou depois"
        },
        {
            "author_id": "1124703890203709440",
            "created_at": "2022-10-22T01:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583635173228191744"
            ],
            "id": "1583635173228191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional \u00d1acunday, Paraguay. https://t.co/0PI8uDlUjT"
        },
        {
            "author_id": "1124703890203709440",
            "created_at": "2022-10-22T01:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583631830179192832"
            ],
            "id": "1583631830179192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, Brasil. https://t.co/hoPbLPsmal"
        },
        {
            "author_id": "1147597191218946054",
            "created_at": "2022-10-22T01:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583626664357302272"
            ],
            "id": "1583626664357302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 uma paz \u00f3tima"
        },
        {
            "author_id": "386585493",
            "created_at": "2022-10-21T23:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583605515472744448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78160920",
                        "start": 0,
                        "username": "kelferreira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583605515472744448",
            "in_reply_to_user_id": "78160920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kelferreira_ kkkk \u00e9 bom vei s\u00e9rio, esse do parque municipal t\u00e1 com nada"
        },
        {
            "author_id": "1187419717331488768",
            "created_at": "2022-10-21T23:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583602980255039488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1473517363702161409",
                        "start": 0,
                        "username": "eiL4nna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583602980255039488",
            "in_reply_to_user_id": "1473517363702161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eiL4nna acho q amanha vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1490511005318881284",
            "created_at": "2022-10-21T23:22:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583599602808532993"
            ],
            "id": "1583599602808532993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu moro do lado do parque municipal de Barueri e nunca sei as atra\u00e7\u00f5es que tem, agr por exemplo t\u00e1 tendo um show de rock \ud83d\ude42\ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "272591964",
            "created_at": "2022-10-21T23:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583594154290212864"
            ],
            "id": "1583594154290212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 sem ideias de passeio para o final de semana? Conhe\u00e7a o Parque Estadual Jaragu\u00e1 que fica localizado na zona norte da capital paulista e abriga um dos \u00faltimos grandes remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica da Regi\u00e3o Metropolitana. Saiba mais:\nhttps://t.co/g81yV7aDiM https://t.co/DedNwhfhRE"
        },
        {
            "author_id": "933407170879729664",
            "created_at": "2022-10-21T23:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583594152574361600"
            ],
            "id": "1583594152574361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 sem ideias de passeio para o final de semana? Conhe\u00e7a o Parque Estadual Jaragu\u00e1 que fica localizado na zona norte da capital paulista e abriga um dos \u00faltimos grandes remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica da Regi\u00e3o Metropolitana. Saiba mais:\nhttps://t.co/rIM8hL6kUJ https://t.co/gjIWBw8SC7"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2022-10-21T22:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583593438049865729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48559503",
                        "start": 0,
                        "username": "thelobbyboy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583593438049865729",
            "in_reply_to_user_id": "48559503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thelobbyboy Sim, primeira foto \u00e9 Pra\u00e7a da Liberdade, segunda e terceira no Parque Municipal e quarta na varanda do Maletta, pegando o pr\u00e9dio do Museu da Moda no fundo."
        },
        {
            "author_id": "1189985908587663365",
            "created_at": "2022-10-21T21:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583576157709967360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583576157709967360",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Falando em g\u00e1s, verdade que temos uma reserva imensa e o PT criou um Parque Nacional, em cima, para n\u00e3o poder ser explorada????"
        },
        {
            "author_id": "787374298818351104",
            "created_at": "2022-10-21T21:25:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583570173964886016"
            ],
            "id": "1583570173964886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n vejo gra\u00e7a nenhuma nesse mijo dos jumentinho do parque municipal n\u00e3o adianta kkk mas na minha cabe\u00e7a esse povo n joga cerveja pro alto n \u00e9 mijo cerveja t\u00e1 caro dms em est\u00e1dio https://t.co/7dWXpD13Zr"
        },
        {
            "author_id": "1418303797974249479",
            "created_at": "2022-10-21T21:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583568491377872897"
            ],
            "id": "1583568491377872897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim o parque municipal EM FRENTE A MINHA CASA \u00e9 especial ? Kkk https://t.co/BT2wHgLBrM"
        },
        {
            "author_id": "1197983394958848000",
            "created_at": "2022-10-21T21:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583567425521717248"
            ],
            "id": "1583567425521717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventos fortes na hora perfeita do dia criaram uma cachoeira de arco-\u00edris de 2.400 p\u00e9s anteriormente n\u00e3o documentada no Parque Nacional de Yosemite https://t.co/dWT8oM2T7o"
        },
        {
            "author_id": "1482073099470319616",
            "created_at": "2022-10-21T19:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583547929851461632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1123258543505850368",
                        "start": 0,
                        "username": "SensoCrtico1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583547929851461632",
            "in_reply_to_user_id": "1123258543505850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SensoCrtico1 Moro em tingu\u00e1, pr\u00f3ximo a uma reserva biol\u00f3gica e de v\u00e1rias nascentes aqui no rio de janeiro, n\u00e3o pago \u00e1gua, e posso pegar na fonte que eu quiser, agora, se tu mora longe de uma nascente ou um local de tratamento de \u00e1gua, voc\u00ea paga pela \u00e1gua que \u00e9 levada a voc\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "1270015125433483265",
            "created_at": "2022-10-21T19:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583543197430841344"
            ],
            "id": "1583543197430841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: desmatamento em 2022 j\u00e1 \u00e9 8 vezes maior que a cidade do Rio, pior marca registrada\nS\u00f3 em setembro, derrubada \u00e9 3 vezes maior que Belo Horizonte; Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais afetada \u00e9 a Chico Mendes (AC) para fim dos crimes ambientais ESTOU COM LULA"
        },
        {
            "author_id": "1346466723076030472",
            "created_at": "2022-10-21T18:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583532647128928256"
            ],
            "id": "1583532647128928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc97Caminhada de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre Outubro Rosa e Novembro Azul j\u00e1 \u00e9 amanh\u00e3. A atividade come\u00e7a \u00e0s 9 horas com sa\u00edda da pra\u00e7a Cidade das Flores com o percurso at\u00e9 o Parque Municipal Max Feffer.\n\nA a\u00e7\u00e3o \u00e9 gratuita e conta com o apoio da prefeitura. Esperamos por voc\u00ea! https://t.co/C2r0TDf0VM"
        },
        {
            "author_id": "1278345678058663941",
            "created_at": "2022-10-21T18:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583527575762403328"
            ],
            "id": "1583527575762403328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida assegura os direitos das pessoas que residem na \u00e1rea do PEIG h\u00e1 mais de 20 anos.\n\n https://t.co/pAwofO0dA2"
        },
        {
            "author_id": "314088476",
            "created_at": "2022-10-21T18:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583526332994007042"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1583526332994007042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na terra do quartzo \ud83d\udd19l\ud83d\udc9a\ud83d\udca1\ud83d\udc7d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/n3purejpFz"
        },
        {
            "author_id": "280083326",
            "created_at": "2022-10-21T18:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583518656205848576"
            ],
            "id": "1583518656205848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Daisetsuzan \u00e9 um parque nacional japon\u00eas, localizado na prefeitura de Hokkaido. Extendendo-se por 226 764 hectares, foi designado como um parque nacional em 4 de dezembro de 1934. https://t.co/DX0QHUT8LU"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2022-10-21T18:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583518634617733120"
            ],
            "id": "1583518634617733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Agora\u00c9Lei\u2705 Limites do Parque Estadual da Ilha Grande poder\u00e3o ser redefinidos. \u00c9 o que trata a Lei 9.886/22, aprovada pela Alerj, que foi sancionada pelo Poder Executivo \ud83d\udcf2 https://t.co/6b0J9ZU8NJ https://t.co/jYgjDECIvm"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-21T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583518479067582481"
            ],
            "id": "1583518479067582481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8O Parque Municipal recebe neste domingo, 23, o Yoga no Parque.\n\n A aula ser\u00e1 realizada com o professor Lucas Deotti, \u00e0s 10h.\n\n O encontro do p\u00fablico ser\u00e1 na Pra\u00e7a Central, \u00e0s 9h50.\n\n\ud83d\udd17https://t.co/XjqZGCLbsD\n#JF #YOGAnoPARQUE https://t.co/Y3xoI8dPZR"
        },
        {
            "author_id": "1209318118096621568",
            "created_at": "2022-10-21T17:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583513312037593096"
            ],
            "id": "1583513312037593096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - Sala de Astronomia\n2 - Qualquer topo de serra\n3 - Casa do Lucas\n4 - Parque municipal \n5 - Shopping\n6 - UFMG ;-;\n7 - DA\n8 - Icex\n9 - sempre \n10 - talaricagem \u00e9 crime\n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "2566017744",
            "created_at": "2022-10-21T16:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583497114532708359"
            ],
            "id": "1583497114532708359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do livro O Alienista. em Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/jqI8pAWu8F"
        },
        {
            "author_id": "91650943",
            "created_at": "2022-10-21T16:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583497019586670593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1256751328988200961",
                        "start": 0,
                        "username": "GuiOluko"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583497019586670593",
            "in_reply_to_user_id": "1256751328988200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuiOluko Eu tenho que ir no Parque Municipal amanh\u00e3 por causa de um evento do meu trabalho!! \ud83e\udd21\n\nQue \u00f3dio!! Certeza que vou trombar com esse povo todo!!"
        },
        {
            "author_id": "2524761901",
            "created_at": "2022-10-21T16:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583495464170553350"
            ],
            "id": "1583495464170553350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que a minha ficha de que sou pesquisadora ainda n\u00e3o caiu! o meu primeiro campo ser\u00e1 num parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1159486702253158402",
            "created_at": "2022-10-21T16:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583488536929394688"
            ],
            "id": "1583488536929394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Do tanto que esse povo daqui fala da trilha e do parque municipal da vontade de ir mas tenho vergonha de ir sozinho kkkk"
        },
        {
            "author_id": "54392914",
            "created_at": "2022-10-21T15:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583486335242805248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.96713323,
                        -29.4650831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "1583486335242805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lajeado e os Ip\u00eas!! em Parque Municipal Prof Theobaldo  Dick https://t.co/PfGsfNdJ2a"
        },
        {
            "author_id": "3795785777",
            "created_at": "2022-10-21T15:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583482739516661763"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.0660835,
                        -26.9214369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "1583482739516661763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 em Parque Municipal Das Grutas Botuvera https://t.co/TiKx3HXjxM"
        },
        {
            "author_id": "1278070768950280193",
            "created_at": "2022-10-21T15:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583478370427621377"
            ],
            "id": "1583478370427621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - escola\n2 - igreja\n3 - casa de um amg\n4 - parque municipal\n5 - meio da rua\n6 - escola\n7 - garagem\n8 - casa de um amg\n9 - yes\n10 - nao conhe\u00e7o \n\ncomenta um \".\" que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2022-10-21T15:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583477852657238018"
            ],
            "id": "1583477852657238018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio da s\u00e9rie \u201cnossas aves\u201d em parceria com o Parque das Aves, n\u00f3s apresentamos a Jacutinga. Um animal incr\u00edvel, que pode ser observada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/BbilCaBYZl"
        },
        {
            "author_id": "178928235",
            "created_at": "2022-10-21T14:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583467209342734337"
            ],
            "id": "1583467209342734337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pedra do Elefante, na divisa das cidades de Niter\u00f3i e Maric\u00e1.\n\nA Pedra do Elefante possui 412 metros de altitude e fica localizada no Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre as praias de Itaipua\u00e7u (Maric\u00e1) e Itacoatiara (Niter\u00f3i). https://t.co/JkVLodhTUf"
        },
        {
            "author_id": "93966325",
            "created_at": "2022-10-21T14:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583463951886475265"
            ],
            "id": "1583463951886475265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Companhia Era Uma Vez leva ao Bosque Encena um show super divertido \u00e0s crian\u00e7as que visitarem a unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/KMAJ3vx7cE"
        },
        {
            "author_id": "716754674238562305",
            "created_at": "2022-10-21T14:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583461558998687746"
            ],
            "id": "1583461558998687746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de outubro, no Centro de Visitantes do Parque Nacional Illas Atl\u00e1nticas de Galicia, \u00e0s 15:30h, ter\u00e1 lugar a mesa-redonda \"Saramago hoje: a quest\u00e3o decolonial e a voz das autoras\u201d, com Ma\u00edra Zenun, Gisela Casimiro, Patr\u00edcia Lino e Rita Chaves.\n\nhttps://t.co/Rlm670QUzj"
        },
        {
            "author_id": "444894563",
            "created_at": "2022-10-21T13:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583453057269964800"
            ],
            "id": "1583453057269964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo do Piau\u00ed vai trazer influenciadores digitais para divulgar o Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2022-10-21T13:29:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583450367756730369"
            ],
            "id": "1583450367756730369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reparos, Parque Estadual do Guartel\u00e1 reabre para visita\u00e7\u00e3o - https://t.co/CaaIbZszUZ"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2022-10-21T13:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583445080329052161"
            ],
            "id": "1583445080329052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Rio Igua\u00e7u, em trecho no munic\u00edpio de Capanema - PR, no distrito de Cristo Rei. De um lado do rio, o Parque Nacional do Igua\u00e7u; no outro, lotes rurais.\n\nDiferen\u00e7a gritante.\n\n\ud83d\uddfa\ud83d\udef0 Google Earth https://t.co/8ClCq7620S"
        },
        {
            "author_id": "1610572964",
            "created_at": "2022-10-21T13:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583444427439484928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3242279818",
                        "start": 0,
                        "username": "brssnds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583444427439484928",
            "in_reply_to_user_id": "3242279818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brssnds Vamos, mas no parque municipal que \u00e9 menor que a Pampulha KKKKK"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2022-10-21T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583442987060633600"
            ],
            "id": "1583442987060633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udcfaEsp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e os principais ambientes dos Chapad\u00f5es da Canastra e da Babil\u00f4nia s\u00e3o alguns elementos que comp\u00f5em o cen\u00e1rio da nossa #DicaCultural. Prepara a pipoca, aperta o play e passeie pelo Parque Nacional da Serra da Canastra: https://t.co/UcOxDuFJ9u. https://t.co/Th9GW474w8"
        },
        {
            "author_id": "1610572964",
            "created_at": "2022-10-21T12:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583439362058235904"
            ],
            "id": "1583439362058235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminharia f\u00e1cil hoje no parque municipal, at\u00e9 msm um piquenique"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2022-10-21T12:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583439073494339585"
            ],
            "id": "1583439073494339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es #jr1 #redepress https://t.co/oeLUW7WP3V #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "1540290676121866241",
            "created_at": "2022-10-21T12:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583435906937081856"
            ],
            "id": "1583435906937081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem foi Paulo C\u00e9sar Vinha, que d\u00e1 nome a parque estadual no ES?\n\nBi\u00f3logo foi morto aos 36 anos por denunciar crimes ambientais no Esp\u00edrito Santo.\n\nAssista e veja todos os detalhes \ud83c\udfa5 #Capixap\u00e9dia #AGazetaES https://t.co/oPeIxRuOsW"
        },
        {
            "author_id": "1489677971203973120",
            "created_at": "2022-10-21T11:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583426054001111040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583426054001111040",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro cade os vereadores das cidades mineiras para ir nas radios de cada cidade essa proxima semana para mudar os votos.... NA CIDADE SANTANA DO RIACHO - SERRA CIPO LULA TEVE 61% VAMOS MUDAR ISSO LA... vcs mandaram 26 milhoes para o parque estadual.... de la.. avisa o povao de la sobre"
        },
        {
            "author_id": "1217395803796443136",
            "created_at": "2022-10-21T11:49:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583425296208130049"
            ],
            "id": "1583425296208130049",
            "in_reply_to_user_id": "1217395803796443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/XU25VSXnrB"
        },
        {
            "author_id": "3290392168",
            "created_at": "2022-10-21T11:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583414782170107905"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1583414782170107905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uns buscam o sentido da vida, eu vivo ela. em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/e3u9eRGGDH"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-21T11:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583413126891917312"
            ],
            "id": "1583413126891917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em novo registro, #on\u00e7a #Indira aparece ao lado de seu filhote, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Com cerca de 5 meses, Indira apareceu sozinha. Mesmo \u00f3rf\u00e3, cresceu forte e saud\u00e1vel. O novo companheiro j\u00e1 \u00e9 seu segundo filhote, que deve ter cerca de 3 meses: https://t.co/WwaZZIvgt9 https://t.co/kxnULMFOiI"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2022-10-21T09:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583395219579731970"
            ],
            "id": "1583395219579731970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1002,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 154
            },
            "text": "Fuga desesperada de animais silvestres de floresta ocupada por construtora leva moradores pra rua. Mobiliza\u00e7\u00e3o deve resultar na cria\u00e7\u00e3o de uma importante \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio. https://t.co/jSa6PfOZrw"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2022-10-21T09:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583387489653309441"
            ],
            "id": "1583387489653309441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Registro na noite desta quinta (20/10) do puma passeando no gramado da frente do Centro de Visitantes Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra. Filmagem: vigia Bortolaci https://t.co/UErMcXD9kb"
        },
        {
            "author_id": "1563672796017958913",
            "created_at": "2022-10-21T05:34:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583330766624157696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "323418276",
                        "start": 0,
                        "username": "nanda_kysa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583330766624157696",
            "in_reply_to_user_id": "323418276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanda_kysa Uma coisa que me deixou orgulhoso, foi ter sido respons\u00e1vel por nomear um atrativo em um Parque Nacional aqui no Rio com o nome de Po\u00e7o Temimin\u00f3, onde todos os atrativos dessa \u00e1rea homenageiam a fam\u00edlia Imperial, uma forma de resist\u00eancia desses povos origin\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2022-10-21T04:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583311305909612544"
            ],
            "id": "1583311305909612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 inclu\u00eddo como uma hist\u00f3ria de sucesso de renaturaliza\u00e7\u00e3o (\"rewilding\") no novo livro de Millie Kerr \u201cWilder\u201d, uma amostra global de projectos inovadores de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/iHqDz9uqy2"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2022-10-21T04:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583307304266452992"
            ],
            "id": "1583307304266452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras duraram uma semana; m\u00e9dia de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 de cerca de mil visitantes semanalmente https://t.co/tHnWk8Skb3"
        },
        {
            "author_id": "2633121827",
            "created_at": "2022-10-21T02:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583281597666983936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "89499407",
                        "start": 0,
                        "username": "ThayllerDev"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1583281597666983936",
            "in_reply_to_user_id": "89499407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThayllerDev 11km numa trilha do parque nacional da chapada dos veadeiroa"
        },
        {
            "author_id": "3327729562",
            "created_at": "2022-10-21T01:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583274266921160704"
            ],
            "id": "1583274266921160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 635,
                "quote_count": 69,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Uauuu \ud83d\ude31 \n\n\ud83d\udccdPedra do Elefante, na divisa das cidade de Niter\u00f3i e Maric\u00e1.\n\nA Pedra do Elefante possui 412 metros de altitude e fica localizada no Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre as praias de Itaipua\u00e7u (Maric\u00e1) e Itacoatiara (Niter\u00f3i).\n\n\ud83d\udcf9 https://t.co/OI2lqkDTBm https://t.co/5DDCFSujXP https://t.co/Fux3buUwAk"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2022-10-21T01:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583269151040102400"
            ],
            "id": "1583269151040102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OKTOBERBIER \u27a1 Neste fim de semana (21,22 e 23), o Parque Municipal Dom Jos\u00e9 (Rua \u00c2ngela Mirella, 500) recebe o Oktober Bier Fest #Barueri.\n\nConfira: https://t.co/Ja24wbCefw https://t.co/HTozd83YIc"
        },
        {
            "author_id": "1473731909343711232",
            "created_at": "2022-10-21T01:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583262707259559942"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583262707259559942",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial Em 2007 a ger\u00eancia FMI/PT/Lula, atrav\u00e9s da Ministra do Meio Ambiente, Marina Silva iniciou o processo de venda da FLONA (Floresta Nacional) do Jamari em Rond\u00f4nia.\nhttps://t.co/N79Ht8XWp1 https://t.co/kPv5HM4Uzc"
        },
        {
            "author_id": "1581002100485545987",
            "created_at": "2022-10-21T00:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583252260016250880"
            ],
            "id": "1583252260016250880",
            "in_reply_to_user_id": "1581002100485545987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral: Parque Estadual da Cantareira, Parque Estadual do Juquery, Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o e Parque Estadual dos Mananciais de Campos do Jord\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1581002100485545987",
            "created_at": "2022-10-21T00:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583252127220060160"
            ],
            "id": "1583252127220060160",
            "in_reply_to_user_id": "1581002100485545987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ com a cria\u00e7\u00e3o dos parques Itaberaba, Itapetinga, Floresta Estadual de Guarulhos e o Monumento Natural Estadual da Pedra Grande, estabelecendo cerca de 30.000 hectares de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "2482590374",
            "created_at": "2022-10-21T00:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583248981106515968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583248981106515968",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado que tristeza essa quantidade t\u00e3o baixa... \naqui no RJ, quando vou ao Parque Nacional de Itatiaia, vejo algumas pegadas, mas infelizmente nunca vi nenhum"
        },
        {
            "author_id": "386663433",
            "created_at": "2022-10-20T23:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583240536798146565"
            ],
            "id": "1583240536798146565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Air\u00e3o/AM\nBer\u00e7o do Arquip\u00e9lago de Anavilhanas, Parque Nacional do Ja\u00fa, Ru\u00ednas de Air\u00e3o, lagoa do Peixe-Boi, recanto do boto.\nAqui come\u00e7a o Para\u00edso! https://t.co/OLC0RWdpEc"
        },
        {
            "author_id": "57989602",
            "created_at": "2022-10-20T23:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583236570974257152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583236570974257152",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureiros Faltou essa aqui:\n\nhttps://t.co/v6pDhe3DnJ"
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2022-10-20T23:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583232871875383296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583232871875383296",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tesoureiros lembrei de mais esses casos https://t.co/h442crUfL4"
        },
        {
            "author_id": "1452764288347742216",
            "created_at": "2022-10-20T22:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583229449578766336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2597398129",
                        "start": 0,
                        "username": "lucaskias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583229449578766336",
            "in_reply_to_user_id": "2597398129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucaskias Sim, sim. Voc\u00ea foi no Parque Nacional do Alto Cariri, Guaratinga-BA (divisa com Minas Gerais) do ladinho da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "83592796",
            "created_at": "2022-10-20T22:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583224673399353344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65079603",
                        "start": 0,
                        "username": "notajess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583224673399353344",
            "in_reply_to_user_id": "65079603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@notajess Parque municipal (O do Horto t\u00e1 fechado :/)"
        },
        {
            "author_id": "1223203984040693761",
            "created_at": "2022-10-20T22:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583220242394021888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "216909495",
                        "start": 0,
                        "username": "Araquem_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583220242394021888",
            "in_reply_to_user_id": "216909495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Araquem_oficial \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\"VOTO LULA. PELOS POVOS ORIGIN\u00c1RIOS, PELA FLORESTA EM P\u00c9, PELOS BICHOS, PELA DEMOCRACIA. Convoco todos os meus seguidores, de todas as minhas p\u00e1ginas: me sigam. \nMenino Kamayur\u00e1  e Quati. Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu. Mato Grosso\" \nAraqu\u00e9m Alc\u00e2ntara https://t.co/Fn9FMmvXCK"
        },
        {
            "author_id": "59679118",
            "created_at": "2022-10-20T22:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583218718469140481"
            ],
            "id": "1583218718469140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fomos conhecer o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. \n\nPensa num dia cansativo \ud83e\udd75\n10km de trilha subindo e descendo com muita pedra! Pqp t\u00f4 morto \ud83d\ude35\n\nMas valeu cada minuto!\n\nNo v\u00eddeo abaixo a Cachoeira do Boqueir\u00e3o na Trilha do Salto (amarela). Vale a pena demais! https://t.co/r8vgW5mZnW"
        },
        {
            "author_id": "753087496368615424",
            "created_at": "2022-10-20T21:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583216476458082305"
            ],
            "id": "1583216476458082305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/pG21g0wc71"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2022-10-20T21:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583211366672105472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "137168536",
                        "start": 0,
                        "username": "rodosalm"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 10,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583211366672105472",
            "in_reply_to_user_id": "137168536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodosalm @fiscaldoibama A outra op\u00e7\u00e3o por um acaso ajudou o meio ambiente? A outra op\u00e7\u00e3o \u00e9 corrupta, tem \u00f3dio de ambientalista, dos povos origin\u00e1rios, pesca em \u00e1rea protegida\u2026 argumento imbecil!"
        },
        {
            "author_id": "202180962",
            "created_at": "2022-10-20T21:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583209598936551424"
            ],
            "id": "1583209598936551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local ficou fechado por uma semana devido a estragos causados na rede de abastecimento de \u00e1gua e luz\n\nSaiba mais \u27a1 https://t.co/Riqkv8bEx1\n\n#NoArNaCBN #cbnpontagrossa https://t.co/WIbd1yLlTs"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2022-10-20T21:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583208901172154368"
            ],
            "id": "1583208901172154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local ficou interditado por uma semana, devido a estragos causados na rede de abastecimento de \u00e1gua e luz nas estruturas internas da unidades\n\nhttps://t.co/NfGiE482hH"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-10-20T21:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583206698113589248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1583206698113589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/ljjISutz1H"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2022-10-20T21:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583204054129594369"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1583204054129594369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde \u2764\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/VBieg35bCu"
        },
        {
            "author_id": "1246072571692376073",
            "created_at": "2022-10-20T20:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583192610738667521"
            ],
            "id": "1583192610738667521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 geoseguidor! Voc\u00ea Sabia? As Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira entre os dois pa\u00edses. https://t.co/dVFgxTGuuE"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2022-10-20T20:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583186423171018752"
            ],
            "id": "1583186423171018752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 servidores da Secretaria do Meio Ambiente compareceram ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre para ampliar os estudos em atividades de prote\u00e7\u00e3o, pesquisas cient\u00edficas, educa\u00e7\u00e3o ambiental e arboriza\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc9a\ud83c\udf33\n\nSaiba mais: https://t.co/lwaSFBBwHJ https://t.co/sYLH7AVdHn"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2022-10-20T19:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583180347994296320"
            ],
            "id": "1583180347994296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd25 #Queimada: Imagens de #sat\u00e9lite mostram ocorr\u00eancia de inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) nesta quinta-feira (20). \n\nO ponto vermelho na imagem mostra o foco de #calor. \n\n#INMET #inc\u00eandio https://t.co/YbDkWrBj5p"
        },
        {
            "author_id": "1578035477122191362",
            "created_at": "2022-10-20T19:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583173281028661248"
            ],
            "id": "1583173281028661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemaNaM\u00eddia\nParque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 atrai p\u00fablico de todas as idades com diferentes atra\u00e7\u00f5es\nSaiba mais:(https://t.co/mSKfNlSGOD) https://t.co/82V6P9CxTw"
        },
        {
            "author_id": "1561854855764918272",
            "created_at": "2022-10-20T19:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583172700893110272"
            ],
            "id": "1583172700893110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#beauty #Nature #photography  #landscape  #art #photooftheday #Travel #Brasil \n\nBrasilian Desert\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses[a]) is a national park located in Maranh\u00e3o state in northeastern Brazil, just east of the Ba\u00eda de S\u00e3o Jos\u00e9. https://t.co/TjTEHgRkfb"
        },
        {
            "author_id": "1456680915091050496",
            "created_at": "2022-10-20T18:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583164732231409664"
            ],
            "id": "1583164732231409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os m\u00fasicos Anderson Martins e Milton Leite se apresentam nesta quinta-feira (20), no Festival Rasgamundo, \u00e0s 19h, no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari, em Po\u00e7os de Caldas.\n\nSaiba mais acessando:\n\nhttps://t.co/jkTxNp7E4T https://t.co/YHU9RbQEUC"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2022-10-20T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583163642538762241"
            ],
            "id": "1583163642538762241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 em setembro, derrubada \u00e9 3 vezes maior que Belo Horizonte; Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais afetada \u00e9 a Chico Mendes (AC).\nhttps://t.co/gqHvk5AFFR"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2022-10-20T17:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583155562102956033"
            ],
            "id": "1583155562102956033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Parque Estadual do Guartel\u00e1 reabre para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s reparos\n\nObras duraram uma semana; m\u00e9dia de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 de cerca de mil visitantes semanalmente.\n\nLeia: https://t.co/YGhnW0ixgR https://t.co/2QQcnRaH45"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2022-10-20T17:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583155068114989056"
            ],
            "id": "1583155068114989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Ap\u00f3s reparos, Parque Estadual do Guartel\u00e1 reabre para visita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/1SMNzrI5Jc"
        },
        {
            "author_id": "1562368682642120707",
            "created_at": "2022-10-20T17:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583154191614500866"
            ],
            "id": "1583154191614500866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POTA PY-0780 Ending activation. \nESTA\u00c7\u00c3O ECOLOGICA DOS CHAU\u00c1S - IGUAPE/SP\n\nhttps://t.co/BYj5pNyLOz\n\n#parksontheair #The_Grid_Life #GridMasterHeat #GridMaster\n#jamsat\n#POTAspots\n#AmsatUK \n#ARSATC_ \n#1C_SO50 \n#qtcecra \n#Sats_HC \n#AMSAT \n#Diwata2PH https://t.co/ZzYsA6rub4"
        },
        {
            "author_id": "1369703033794355208",
            "created_at": "2022-10-20T17:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583149670041530368"
            ],
            "id": "1583149670041530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reparos, Parque Estadual do Guartel\u00e1 reabre para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/RdJsINKlQO"
        },
        {
            "author_id": "1240718077941231616",
            "created_at": "2022-10-20T17:29:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583148508282224641"
            ],
            "id": "1583148508282224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "E eu que transformei o parque Municipal da minha cidade em uma floresta \ud83c\udf33 https://t.co/JYAX4StJrJ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-20T17:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583141488333971456"
            ],
            "id": "1583141488333971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisa in\u00e9dita grava 16 mil minutos de #sons da #Amaz\u00f4nia: novo esfor\u00e7o para conhecer sua #biodiversidade e tentar salv\u00e1-la. Cerca de 230 esp\u00e9cies de aves j\u00e1 foram reconhecidas nas grava\u00e7\u00f5es feitas na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, \u00e1rea protegida no Par\u00e1: https://t.co/WlCxl9vR3e https://t.co/fl4JZ3PvUR"
        },
        {
            "author_id": "1038871408732979200",
            "created_at": "2022-10-20T16:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583139575832059904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583139575832059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem no @JornalOGlobo sobre a amea\u00e7a que o Parque Estadual Cristalino II t\u00e1 sofrendo, al\u00e9m das queimadas que devastaram uma grande \u00e1rea recentemente. Querem acabar com prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea por um projeto de ocupa\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo passado. https://t.co/tyYOd0HAXe"
        },
        {
            "author_id": "1164739896533061632",
            "created_at": "2022-10-20T16:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583137332999643136"
            ],
            "id": "1583137332999643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem fazer um show aqui no parque municipal pfvr Coldplay, esse ta dentro do meu or\u00e7amento"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2022-10-20T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583135958202990593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "13201312",
                        "start": 31,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583135958202990593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udea8 De acordo com o relat\u00f3rio da @WWF, o boto amaz\u00f4nico \u00e9 uma das esp\u00e9cies que mais diminuiu nas \u00faltimas d\u00e9cadas. \ud83d\udea8\n\n\u26a0\ufe0f Entre 94 e 2006, houve uma queda de 15% na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (AM). \n\nPrecisamos agir com urg\u00eancia para mudar essa realidade! \ud83d\udcaa https://t.co/zuzehMccsd"
        },
        {
            "author_id": "1550250181190361088",
            "created_at": "2022-10-20T16:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583135834630344704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1550250181190361088",
                        "start": 17,
                        "username": "ObservaMT"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "54341363",
                        "start": 246,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583135834630344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Representante do @observamt fala sobre as amea\u00e7as a uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais importantes da Amaz\u00f4nia, no arco do desmatamento, o Cristalino II. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de press\u00e3o de propriedades rurais e empresas mineradoras. @JornalOGlobo #SOSCristalino https://t.co/NhFlc2LrO8"
        },
        {
            "author_id": "96182934",
            "created_at": "2022-10-20T16:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583135656473419776"
            ],
            "id": "1583135656473419776",
            "in_reply_to_user_id": "96182934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de ingl\u00eas. Da\u00ed achei v\u00e1rios q amei e hj em dia sou viciada em escutar na cama antes de dormir (pro desgosto do marido)\n\n1. Myths of the Moor:\nNo sul da Inglaterra existe o parque nacional de Dartmoor, q possui um folclore centen\u00e1rio sobre druidas, bruxas, duendes, fantasmas ... https://t.co/R3qB16lJjk"
        },
        {
            "author_id": "1223611278117220352",
            "created_at": "2022-10-20T16:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583132916745666560"
            ],
            "id": "1583132916745666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a aula da disciplina 'semin\u00e1rio em m\u00fasica e cultura' vai acontecer na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Nada como ter um professor de Etnomusicologia bicho grilo n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1550250181190361088",
            "created_at": "2022-10-20T16:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583132137318125573"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "54341363",
                        "start": 186,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583132137318125573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentativa de extin\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o... Grilagem, desmatamento e projetos de minera\u00e7\u00e3o. Os ataques \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o do sul da Amaz\u00f4nia Mato-grossense n\u00e3o cessam. Confira reportagem do @JornalOGlobo #SOSCristalino\n\nhttps://t.co/UgXJJiRlKd"
        },
        {
            "author_id": "46527184",
            "created_at": "2022-10-20T15:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583123033212215297"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1583123033212215297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom lugar pra meditar. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/YsUAPzdOfS"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2022-10-20T15:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583120885551988736"
            ],
            "id": "1583120885551988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra recebe R$ 35 milh\u00f5es para melhoria do ecoturismo ==&gt; https://t.co/JnSqwlb3tQ #g1"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2022-10-20T15:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583116553847197698"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1583116553847197698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7xKqgm2nzz"
        },
        {
            "author_id": "16443",
            "created_at": "2022-10-20T15:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583114181502722054"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "14660710",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrocs"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1106520592931606528",
                        "start": 9,
                        "username": "LuisGuimaresde1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583114181502722054",
            "in_reply_to_user_id": "14660710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrocs @LuisGuimaresde1 Acho que ningu\u00e9m usou a imagem para isso. A cr\u00edtica \u00e9 que \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o completa ter uma das avenidas principais de Lisboa com mais faixas de tr\u00e2nsito que a maioria das auto-estradas e em cima disso classificar o marqu\u00eas como \u00e1rea protegida ou l\u00e1 o que \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1178842219974987776",
            "created_at": "2022-10-20T15:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583112492800086016"
            ],
            "id": "1583112492800086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano depois de 3 anos finalmente vou ter um passeio escolar(isso q \u00e9 foda estudar em escola p\u00fablica no interior) mas o pior q vou ter q ir em um Parque Estadual da Jur\u00e9ia, ent vamos passar por Rios e Trilhas \n\n\u00e9 saca s\u00f3 o rol\u00ea q temos q levar https://t.co/KWmW8IIikN"
        },
        {
            "author_id": "929699822856212480",
            "created_at": "2022-10-20T15:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583111357980758016"
            ],
            "id": "1583111357980758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 um lugar lindo \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "50038538",
            "created_at": "2022-10-20T14:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583109801675890688"
            ],
            "id": "1583109801675890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o da FAB, FAB2853 sobrevoando a Floresta Nacional h\u00e1 pelo menos uns 30 minutos. Estranho! Ser\u00e1 que \u00e9 o Avicoca?"
        },
        {
            "author_id": "63310846",
            "created_at": "2022-10-20T14:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583103443450765314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "23680028",
                        "start": 0,
                        "username": "alinelks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583103443450765314",
            "in_reply_to_user_id": "23680028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alinelks Os cara tem um parque nacional da chapada dos veadeiros e me faz umas presepada paulistana dessa, francamente \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2022-10-20T14:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583098586090217473"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1583098586090217473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percebam import\u00e2ncia do Rio Pregui\u00e7as no Entorno do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nA bacia hidrogr\u00e1fica do Rio Pregui\u00e7as possui \u00e1rea total de 6.707,91 km\u00b2\nExperi\u00eancias entre biomas Cerrado Costeiro, Amaz\u00f4nia,mata ciliares sistemas de manguezais \ud83d\udea4\nhttps://t.co/I7C9PDZFXd"
        },
        {
            "author_id": "2989759571",
            "created_at": "2022-10-20T14:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583098260746801154"
            ],
            "id": "1583098260746801154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMACI\u00d3N FEIRA FUNGOS E COGOMELOS 2022.\n\nESPECT\u00c1CULO DE R\u00daA\nBON APP\u00c9TIT. Teatro Ghazafelhos\nAntua de la Sardin\u00ed, Philip de Toucignom e  Fransu\u00e1 de la Berenxem vanos amosar os segredos da coci\u00f1a galega\n\n\ud83d\udcc6 Domingo, 30 de outubro\n\u23f0 12:30 horas\n\ud83d\udccd Parque Municipal https://t.co/vJ4qpyfpXb"
        },
        {
            "author_id": "39517432",
            "created_at": "2022-10-20T14:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583098224893575168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1435625406749679620",
                        "start": 0,
                        "username": "LaranjaFaria"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "938029812941287424",
                        "start": 14,
                        "username": "tcomte_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1306989694845059073",
                        "start": 23,
                        "username": "roderix1966"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583098224893575168",
            "in_reply_to_user_id": "1435625406749679620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaranjaFaria @tcomte_ @roderix1966 amigo deixa eu lhe mostrar uma coisa\nessa foto \u00e9 na pousada do parque nacional portal da amaz\u00f4nia, \u00e1rea de reserva rodeada pelo garimpo, dentro do Rio Tapaj\u00f3s.\nh\u00e1 10 anos essa \u00e1gua, que hoje ta parecendo uma lama era assim\u2026 https://t.co/QTtBKKFv7x"
        },
        {
            "author_id": "587441071",
            "created_at": "2022-10-20T13:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583095131380457474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3031528949",
                        "start": 0,
                        "username": "Fazendo_Nerdice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583095131380457474",
            "in_reply_to_user_id": "3031528949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fazendo_Nerdice macaco \u00e9 divertido demais\nvou no parque nacional aqui em bras\u00edlia majoritariamente pra olhar os macacos tentarem roubar comida dos outros, subirem na rede das pessoas e interagirem com as coisas que as pessoas insistem em levar pro parque sabendo que tem miquinho solto\nbom d+"
        },
        {
            "author_id": "414203313",
            "created_at": "2022-10-20T13:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583090813340307456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "461757741",
                        "start": 2,
                        "username": "altino_lucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583090813340307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @altino_lucas conta como o Parque Estadual Cristalino II, uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais importantes da Amaz\u00f4nia, \u00e9 alvo de press\u00e3o de propriet\u00e1rios rurais e empresas mineradoras. \n\nhttps://t.co/C4dXaQGvcJ"
        },
        {
            "author_id": "3895709229",
            "created_at": "2022-10-20T13:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583089256440164352"
            ],
            "id": "1583089256440164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afim de dar um rolezin no parque municipal, acho que amanha de manh\u00e3 rola demais"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2022-10-20T13:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583088146912157696"
            ],
            "id": "1583088146912157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GRANDES VIT\u00d3RIAS! \u2764\ufe0f\n\nA PJF duplicou o n\u00famero de leitos de UTI para rec\u00e9m-nascidos e crian\u00e7as, cujas vagas nas creches est\u00e3o hoje preenchidas 100%. \ud83d\ude80\n\n\u2705 Al\u00e9m disso, entregamos o parque aqu\u00e1tico no Parque Municipal, gratuito e aberto a toda comunidade!\n#JF #JuizdeFora #PJF https://t.co/U9hu1oo67R"
        },
        {
            "author_id": "1518695270288175105",
            "created_at": "2022-10-20T13:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583086369210966016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583086369210966016",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Afinal, as presta\u00e7\u00f5es do meu jatinho est\u00e3o ficando complicadas de pagar e a mans\u00e3o construida em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, dif\u00edcil de bancar.."
        },
        {
            "author_id": "1947573858",
            "created_at": "2022-10-20T13:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583083231704154118"
            ],
            "id": "1583083231704154118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal volta a receber visitantes #avs https://t.co/Stv2f1QcWj"
        },
        {
            "author_id": "1469981940568702976",
            "created_at": "2022-10-20T13:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583080898945515523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583080898945515523",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm STE mandou fechar o parque municipal de BH.\nMotivo: Dois patinhos na lagoa."
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2022-10-20T12:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583079520935944193"
            ],
            "id": "1583079520935944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As #IllasAtl\u00e1nticas xa son o primeiro Parque Nacional de #Espa\u00f1a con certificado de destino #ecotur\u00edstico\nhttps://t.co/sbsXaBOWLZ"
        },
        {
            "author_id": "4768661211",
            "created_at": "2022-10-20T12:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583079149568110592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1552385424865239040",
                        "start": 0,
                        "username": "sousacarolinaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583079149568110592",
            "in_reply_to_user_id": "1552385424865239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sousacarolinaaa 11 a 13/11 provavelmente no parque municipal, vamos?"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-10-20T12:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583077401860313089"
            ],
            "id": "1583077401860313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 atrai p\u00fablico de todas as idades com diferentes atra\u00e7\u00f5es - https://t.co/geU6dP8klj https://t.co/lJPgfYxIxW"
        },
        {
            "author_id": "34709959",
            "created_at": "2022-10-20T12:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583067864554438657"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1583067864554438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2060Seja grato por tudo que voc\u00ea viveu at\u00e9 aqui, gratid\u00e3o deixa a vida mais leve, te torna uma pessoa mais nobre e feliz. (Nesse dia foram 30 Km de caminhada rs) em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/uEtyZpgH7N"
        },
        {
            "author_id": "1262389192249794564",
            "created_at": "2022-10-20T11:51:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583063402951241729"
            ],
            "id": "1583063402951241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA DE CARDOSO MOREIRA CONCLUI ESTUDOS T\u00c9CNICOS PARA CRIA\u00c7\u00c3O DE MAIS TR\u00caS UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O https://t.co/9pRyA9uMTH"
        },
        {
            "author_id": "1173694363009978368",
            "created_at": "2022-10-20T11:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583061251269107712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "21138477",
                        "start": 0,
                        "username": "pedroml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583061251269107712",
            "in_reply_to_user_id": "21138477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroml Isso n\u00e3o sei mas o certo \u00e9 que n\u00e3o sabia que n\u00e3o podia fazer piscinas, casas adicionais e outras benfeitorias no seu terreno em \u00e1rea protegida ..."
        },
        {
            "author_id": "581240541",
            "created_at": "2022-10-20T10:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583047203391934465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1049666700",
                        "start": 0,
                        "username": "joaqmorera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1583047203391934465",
            "in_reply_to_user_id": "1049666700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaqmorera Sorprendente monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "213410689",
            "created_at": "2022-10-20T08:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1583016063360372738"
            ],
            "id": "1583016063360372738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n\nhttps://t.co/3I1cI3VK7Z"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2022-10-20T03:43:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582940584733396993"
            ],
            "id": "1582940584733396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel essa webcam aqui\n\nmostra um parque nacional do Alaska ao vivo, acabou de passar ursos ali atravessando o rio Brooks\n\no + impressionante de tudo \u00e9 a atmosfera, os sons de natureza em estado puro, sil\u00eancio cortado s\u00f3 pelo ru\u00eddo da \u00e1gua e dos animais\nhttps://t.co/bl2gGNGaAc"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2022-10-20T03:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582930016295612416"
            ],
            "id": "1582930016295612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 atrai p\u00fablico de todas as idades com diferentes atra\u00e7\u00f5es - https://t.co/3rGbLVgK6q https://t.co/V1LsAjQL7y"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2022-10-20T02:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582914963618037760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582914963618037760",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro despreza o m. ambiente, e,por tabela, bolsonaristas desprezam a pauta. Ele tem rixa,pq foi multado em \u00e1rea protegida - uma das raz\u00f5es.Despreza leis e n\u00e3o se conforma,q existam \u00e1reas d prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o. Se tinha erros no MMA,era corrigir e n\u00e3o passar a boiada."
        },
        {
            "author_id": "363403329",
            "created_at": "2022-10-20T01:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582906279806218240"
            ],
            "id": "1582906279806218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem projeto no parque nacional, n\u00e3o t\u00f4 com autoestima pra bancar a dic\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-20T01:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582900266726313984"
            ],
            "id": "1582900266726313984",
            "in_reply_to_user_id": "1345022071445876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deg1992  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/VwwArXMpQY"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2022-10-20T01:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582899787677851648"
            ],
            "id": "1582899787677851648",
            "in_reply_to_user_id": "1047231018623754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcc4ATUALIZA\u00c7\u00c3O BOGOT\u00c1\n\nAp\u00f3s realizarmos algumas checagens, os ind\u00edgenas fazem parte das Autoridades Ind\u00edgenas de Bakat\u00e1\n\nEles alegram que o governo n\u00e3o est\u00e1 cumprindo com o acordo assinado entre as parte ap\u00f3s a ocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Col\u00f4mbia que ocorreu a 1 ano atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "289579797",
            "created_at": "2022-10-20T00:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582886479436529665"
            ],
            "id": "1582886479436529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 posso concluir que h\u00e1 uma boa raz\u00e3o para colocar este aviso num parque municipal... https://t.co/hYR4IwW0t5"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2022-10-19T23:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582876185406877696"
            ],
            "id": "1582876185406877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro \u00e9 o para\u00edso para hiking e trekking - Cidade na divisa com o estado do Rio de Janeiro \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional da Serra da Bocaina. LEIA+ https://t.co/g1uSffs7hC  #turismopaulista #Saojosedobarreiro https://t.co/yhCWJaXXhw"
        },
        {
            "author_id": "1323083844917039104",
            "created_at": "2022-10-19T22:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582862810979049472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "249848470",
                        "start": 0,
                        "username": "Clarice_Abreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582862810979049472",
            "in_reply_to_user_id": "249848470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clarice_Abreu alugar uma churrasqueira la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1144237336454025216",
            "created_at": "2022-10-19T22:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582862042209214464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1209183944807272448",
                        "start": 0,
                        "username": "latinus_us"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582862042209214464",
            "in_reply_to_user_id": "1209183944807272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@latinus_us Apurense porque va ASER declarada area protegida.\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-10-19T22:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582861708917297152"
            ],
            "id": "1582861708917297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o trancador do Parque Municipal? Candidato a vereador em 2024? \ud83e\udd23 https://t.co/cj6qj7vMi7"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-10-19T22:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582860327401971712"
            ],
            "id": "1582860327401971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oito jabutis do Parque Nacional da Tijuca (RJ) est\u00e3o desaparecidos. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/ui9DZvEQfW https://t.co/dcJ8tVXumH"
        },
        {
            "author_id": "1376684260095049728",
            "created_at": "2022-10-19T22:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582856116773433344"
            ],
            "id": "1582856116773433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 t\u00e3o ansiosa pra viagem da minha escola q vai ter pro parque nacional \nObrigada escola \u00e9 disso q a gente precisa mesmo a gente ter pagado 95 reais pra ir nessa poha, tem q ser no m\u00ednimo legal https://t.co/pqyiLIOyQ1"
        },
        {
            "author_id": "2934440662",
            "created_at": "2022-10-19T21:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582848483564081154"
            ],
            "id": "1582848483564081154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ATUALIZA\u00c7\u00c3O BOGOT\u00c1\n\nAp\u00f3s realizarmos algumas checagens, os ind\u00edgenas fazem parte das Autoridades Ind\u00edgenas de Bakat\u00e1\n\nEles alegram que o governo n\u00e3o est\u00e1 cumprindo com o acordo assinado entre as parte ap\u00f3s a ocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Col\u00f4mbia que ocorreu a 1 ano atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-19T21:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582847481536208927"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1430249982817411081",
                        "start": 0,
                        "username": "sanji_bolado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582847481536208927",
            "in_reply_to_user_id": "1430249982817411081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sanji_bolado  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/HUaFfjnI2n"
        },
        {
            "author_id": "1159907450251862022",
            "created_at": "2022-10-19T21:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582846062221410304"
            ],
            "id": "1582846062221410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barra do Gar\u00e7as promove a 1\u00b0 Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Serra\u00a0Azul https://t.co/tPlIW3OENu"
        },
        {
            "author_id": "331775395",
            "created_at": "2022-10-19T21:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582844185396228096"
            ],
            "id": "1582844185396228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Gest\u00e3o em Pauta da R\u00e1dio Web TV Barriguda de Irec\u00ea recebendo a equipe da Escola Parque Municipal Ineny Nunes Dourado. em Irec\u00ea, Bahia, Brazil https://t.co/mSISBQaMTT"
        },
        {
            "author_id": "59946403",
            "created_at": "2022-10-19T21:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582840334857359360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582840334857359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Cachoeira V\u00e9u da Noiva https://t.co/SQXWNKNWty via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2782602299",
            "created_at": "2022-10-19T20:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582835208914509827"
            ],
            "id": "1582835208914509827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obcecada com o gatinho branco do parque municipal \ud83e\udd7a como eu queria arrastar ele pro meu barraco"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2022-10-19T20:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582833478172696576"
            ],
            "id": "1582833478172696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF divulga novo edital para concess\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca #g1 https://t.co/VR0tH6reqc"
        },
        {
            "author_id": "1417489028002222083",
            "created_at": "2022-10-19T20:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582831198312988672"
            ],
            "id": "1582831198312988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/WKbhaeGUM5"
        },
        {
            "author_id": "1542207015602249734",
            "created_at": "2022-10-19T20:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582829960560926720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1582829960560926720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaturamo-verdadeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud835\ude0c\ud835\ude36\ud835\ude31\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude22 \ud835\ude37\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude22\ud83d\udd2c\ud83d\udcd6\n[En]: Violaceous Euphonia\nFoto 1: macho \u2642\ufe0f\nFoto 2: f\u00eamea \u2640\ufe0f\n\n13 de setembro de 2022\n\n#birds #birdwatching #nature #avesbrasileiras em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/81LjcL0lnd"
        },
        {
            "author_id": "21428015",
            "created_at": "2022-10-19T20:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582829110291796009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59265839",
                        "start": 0,
                        "username": "Faelgalodoido"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582829110291796009",
            "in_reply_to_user_id": "59265839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Faelgalodoido  Seu rol\u00ea de Skate est\u00e1 vivo e vc tem que colar no Parque Municipal das Mangabeiras! N\u00e3o tem erro, a session \u00e9 garantida! #PartiuExperimentar #PartiuPraN\u00e3oParar https://t.co/4rNOBmKlFS"
        },
        {
            "author_id": "53540547",
            "created_at": "2022-10-19T20:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582828125830152192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1176618139494342656",
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeRNegro2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "74763991",
                        "start": 16,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582828125830152192",
            "in_reply_to_user_id": "1176618139494342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeRNegro2 @cynaramenezes Est\u00e1 sra bolsarina Silva, quando era MMA em 2006 permitiu, apoiou e buscou patroc\u00ednio  para o DESMANTELAMENTO DO NOSSO ANTIGO MUSEU DA FAUNA E FLORA DO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA.  N\u00e3o  quis ouvir o clamor da nossa cidade, em defesa do nosso \u00fanico museu. Pra mim \u00e9 uma farsante."
        },
        {
            "author_id": "1482740478487543811",
            "created_at": "2022-10-19T20:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582828099091443712"
            ],
            "id": "1582828099091443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turista canadense que desapareceu ap\u00f3s cair no Parque Nacional do Iguaz\u00fa, na Argentina, foi encontrado morto no lado brasileiro das Cataratas do Igua\u00e7u nessa ter\u00e7a-feira (18/10), ap\u00f3s mais de 24 horas de buscas. https://t.co/3PTyckB7c0"
        },
        {
            "author_id": "89210395",
            "created_at": "2022-10-19T20:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582824435345920000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "758294525546795008",
                        "start": 207,
                        "username": "PedroSeica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582824435345920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Serra da Lous\u00e3, uma verdadeira guardi\u00e3 da vida e da natureza. \ud83d\udc9a\n\nEste \u00e9 o habitat natural da fauna e da flora, que asseguram a biodiversidade e conservam as caracter\u00edsticas naturais desta \u00e1rea protegida.\n\n\ud83d\udcf7 @pedroseica\n\n#turismodocentro #centrodeportugal #serradalous\u00e3 #natureza https://t.co/6JVeP0r46X"
        },
        {
            "author_id": "1217583254347358213",
            "created_at": "2022-10-19T19:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582822218999816192"
            ],
            "id": "1582822218999816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o vai conceder Parque Estadual de Ibitipoca \u00e0 iniciativa privada - https://t.co/9rMzuseQ88 https://t.co/qZPpxGRc3C"
        },
        {
            "author_id": "68693419",
            "created_at": "2022-10-19T19:48:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582821098126987264"
            ],
            "id": "1582821098126987264",
            "in_reply_to_user_id": "68693419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais conta com uma \u00e1rea de mais de 640 mil metros quadrados, abrigando o batalh\u00e3o da For\u00e7a Verde e o horto municipal para o cultivo de flores. \n\n\ud83d\udccd  Avenida Comendador Franco, 100, Cidade Jardim, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais\n\n\ud83d\udd53 Das 7h \u00e0s 23h"
        },
        {
            "author_id": "68693419",
            "created_at": "2022-10-19T19:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582821093558996992"
            ],
            "id": "1582821093558996992",
            "in_reply_to_user_id": "68693419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Parque Municipal Ser\u00e1fico S\u00e3o Lu\u00eds de Tolosa ocupa a \u00e1rea do antigo Semin\u00e1rio, constru\u00eddo por padres franciscanos no ano de 1923\ud83e\udd13\n\n\ud83d\udccdRua Juvenal Ferreira Pinto, 2070 - Semin\u00e1rio, Rio Negro\n\n\ud83d\udd53 De ter\u00e7as a quintas das 8h \u00e0s 17h; s\u00e1bados, domingos e feriados das 9h \u00e0s 17h"
        },
        {
            "author_id": "1464088553672040448",
            "created_at": "2022-10-19T19:30:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582816546224685057"
            ],
            "id": "1582816546224685057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia eu em um lugar diferente\nDia 8- parque nacional do pantanal mato-grossense \n\n-Mato grosso do sul-\n\nQual o pr\u00f3ximo?\ud83e\udd14 https://t.co/Hl9FwPIEBv"
        },
        {
            "author_id": "1148189965098110976",
            "created_at": "2022-10-19T18:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582807890829582336"
            ],
            "id": "1582807890829582336",
            "in_reply_to_user_id": "1148189965098110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio da SAP, Jairo Gund,  apresentou dados de como a produ\u00e7\u00e3o de #pescado nacional est\u00e1 alinhada com a #sustentabilidade. Segundo ele, 27% da \u00e1rea oce\u00e2nica classificada como Zona Econ\u00f4mica Exclusiva (ZEE) s\u00e3o protegidas por unidade de #conserva\u00e7\u00e3o, sendo a maioria +"
        },
        {
            "author_id": "3292389545",
            "created_at": "2022-10-19T18:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582801388752367616"
            ],
            "id": "1582801388752367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o crime ambiental for cometido em unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada por decreto federal, a compet\u00eancia para julgamento ser\u00e1 da Justi\u00e7a Federal tendo em vista que existe interesse federal na manuten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o.\n\nSTJ. 3\u00aa Se\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1570590098948759552",
            "created_at": "2022-10-19T18:16:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582797877478232064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1501262603003301900",
                        "start": 0,
                        "username": "Horny_Emo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582797877478232064",
            "in_reply_to_user_id": "1501262603003301900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Horny_Emo_ Foi no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2022-10-19T18:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582794273434411009"
            ],
            "id": "1582794273434411009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u atrai mais turistas com vaz\u00e3o de \u00e1gua onze vezes acima da m\u00e9dia. Registro da alta vaz\u00e3o \u00e9 o segundo maior em 25 anos. \n\nSaiba mais: https://t.co/MuFJduoad8\n\n\ud83d\udcf7 Edi Emerson/Divulga\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xyfg1PfAn4"
        },
        {
            "author_id": "1415753801978585091",
            "created_at": "2022-10-19T17:41:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582789167771451392"
            ],
            "id": "1582789167771451392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual (BPE) recebe ciclo de palestras sobre a independ\u00eancia do\u00a0Brasil https://t.co/3XAYKxtJ09"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2022-10-19T17:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582786830877208576"
            ],
            "id": "1582786830877208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta vaz\u00e3o no Parque Nacional de Igua\u00e7u atrai mais turistas na regi\u00e3o. Veja mais em: Tribuna do Agreste - https://t.co/eJ3H20COXL https://t.co/zaEIyg1oV4"
        },
        {
            "author_id": "52412130",
            "created_at": "2022-10-19T17:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582780024373252098"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77776171,
                        -22.87469348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1582780024373252098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Nova Feira - Parque Municipal De Itagua\u00ed https://t.co/WFEEvFAaHi"
        },
        {
            "author_id": "712677136369377284",
            "created_at": "2022-10-19T16:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582765799227691009"
            ],
            "id": "1582765799227691009",
            "in_reply_to_user_id": "712677136369377284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob o mote do Protocolo relacionado com a Valoriza\u00e7\u00e3o dos Produtos Locais, a carne Cachena fez parte da ementa no Agrupamento de Escolas de Valdevez. Seguiu-se uma visita ao Parque Biol\u00f3gico da Porta do Mezio e uma apresenta\u00e7\u00e3o do PA de Cogest\u00e3o - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/1bCZJBoVgr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-10-19T16:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582764011040698368"
            ],
            "id": "1582764011040698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Pico da Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/oFeCUoKvLh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneTimQ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/SOe4t29owo"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2022-10-19T15:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582762938938851328"
            ],
            "id": "1582762938938851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade no turismo!\ud83d\ude0d Chile pretende criar Parque Nacional Deserto Florido na regi\u00e3o do Atacama! https://t.co/ilufOIj8Vu #BlogdoHurb"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2022-10-19T15:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582762742418931713"
            ],
            "id": "1582762742418931713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Maputo Vai Vedar Passagem de Elefantes Para Campos Agr\u00edcolas https://t.co/uWIGg7vTGu"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2022-10-19T15:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582761485138157569"
            ],
            "id": "1582761485138157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme investiga\u00e7\u00e3o realizada pela pol\u00edcia do estado de Misiones, o homem estava em um hotel pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa, no lado argentino #tnonline https://t.co/U0PTb2UUcw"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2022-10-19T15:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582758732244856832"
            ],
            "id": "1582758732244856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 privatizado ainda em 2022\nhttps://t.co/PWhZ8sBaJh https://t.co/pL2Jc00mGO"
        },
        {
            "author_id": "1579838024472580096",
            "created_at": "2022-10-19T14:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582747397364539400"
            ],
            "id": "1582747397364539400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julho de 2020: Salles diz que a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada junto com Parque Nacional https://t.co/iwsy2fMqCD"
        },
        {
            "author_id": "137942699",
            "created_at": "2022-10-19T14:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582746745112592386"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1582746745112592386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Y5gXlXZkhd"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2022-10-19T14:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582741523476934656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "386664772",
                        "start": 103,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582741523476934656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o contabiliza mais de R$ 1 milh\u00e3o em melhorias https://t.co/5HHRMBFgEW via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2022-10-19T14:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582737331169042432"
            ],
            "id": "1582737331169042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MELHORIAS PARA ATRAIR TURISTAS\nDois parques estaduais de Minas ser\u00e3o leiloados. O Parque Estadual do Itacolomi e Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e3o os leiloados; o leil\u00e3o deve ser realizado no dia 21/12 em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/cwHXNA0Jog"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2022-10-19T14:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582734966672302085"
            ],
            "id": "1582734966672302085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MELHORIAS PARA ATRAIR TURISTAS\nDois parques estaduais de Minas ser\u00e3o leiloados. O Parque Estadual do Itacolomi e Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e3o os leiloados; o leil\u00e3o deve ser realizado no dia 21/12 em S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/F5N3BvxCj4"
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2022-10-19T13:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582728981320675331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "921344216948756481",
                        "start": 107,
                        "username": "SigaPlayPlus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582728981320675331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao vivo no #HojeEmDia: pol\u00edcia investiga grande queimada em parque estadual de Minas Gerais\n \n\u27a1 Assista no @SigaPlayPlus: https://t.co/6Smg0NJLpc https://t.co/Oy7hdJ25Ny"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2022-10-19T13:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582727518788128773"
            ],
            "id": "1582727518788128773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Equipes do Parque Nacional e de resgate da Argentina realizaram as buscas do homem, que n\u00e3o teve a identidade revelada https://t.co/3WJn92T6nl"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2022-10-19T13:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582721005092380673"
            ],
            "id": "1582721005092380673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o turismo \u00e9 feito de forma sustent\u00e1vel e aliado aos valores de preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora do bioma visitado o passeio vai al\u00e9m de uma simples visita e se torna um verdadeiro apoiador do meio ambiente.\n\nhttps://t.co/9lMK6Ltuwm https://t.co/DF2JU7Xe3M"
        },
        {
            "author_id": "1415838687166930963",
            "created_at": "2022-10-19T12:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582716195647950848"
            ],
            "id": "1582716195647950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e hoje vou cagar no Parque Nacional Iguaz\u00fa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/HbfKHBeuOZ"
        },
        {
            "author_id": "82423900",
            "created_at": "2022-10-19T12:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582708829116108802"
            ],
            "id": "1582708829116108802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Piau\u00ed - 200 Anos\n\nMinha homenagem a esse Estado que tanto amo.\n\nPedra furada no Parque Nacional Serra da Capivara em Coronel Jos\u00e9 Dias.\n\n#benoniascardosofotografia em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/01fCiDtYAA"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2022-10-19T12:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582707036256493568"
            ],
            "id": "1582707036256493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade, o   PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA a partir de dezembro ganha voos de Recife para S\u00e3o Raimundo Nonato, pela linhas a\u00e9reas AZUL.  \ud83d\udee9 https://t.co/cHbZMLcrob"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2022-10-19T12:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582705873964748805"
            ],
            "id": "1582705873964748805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva da Biosfera Sian Ka'an \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Caribe Mexicano, ocupando mais de 650.000 hectares de norte a sul. Sian Ka'an significa \"Onde o c\u00e9u nasce\" em maia e em 1987 foi declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela #UNESCO.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos https://t.co/ww5pRjA3L7"
        },
        {
            "author_id": "1698655681",
            "created_at": "2022-10-19T11:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582695460120035328"
            ],
            "id": "1582695460120035328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos \ud83d\ude4f\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udfff em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/iBimn3MkCO"
        },
        {
            "author_id": "44498914",
            "created_at": "2022-10-19T11:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582690182129541120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9725253,
                        -19.8742376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1582690182129541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/iEoCaA0O1l"
        },
        {
            "author_id": "1556822166716485632",
            "created_at": "2022-10-19T10:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582680196452274176"
            ],
            "id": "1582680196452274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/yPJ2QP7Y66 .  Ax\u00e9 pra vida ..."
        },
        {
            "author_id": "2782602299",
            "created_at": "2022-10-19T02:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582564385561620486"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1009624994106826752",
                        "start": 0,
                        "username": "cljardimm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582564385561620486",
            "in_reply_to_user_id": "1009624994106826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cljardimm Doidinha p arrastar um felino do parque municipal ou do campus saude"
        },
        {
            "author_id": "2389339945",
            "created_at": "2022-10-19T02:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582560866142068736"
            ],
            "id": "1582560866142068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Zema acaba de vender para uma empresa o Parque Estadual de Ibitipoca...\nE \u00e9 s\u00f3 o come\u00e7o viu ?"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2022-10-19T01:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582550990112395264"
            ],
            "id": "1582550990112395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas e colares GPS ajudam bi\u00f3logos a acompanhar crescimento de filhotes de lobo-guar\u00e1 no maior parque nacional da Argentina https://t.co/Aky6Aj6QsV"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2022-10-19T01:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582543576655093761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582543576655093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Projeto \"Gin\u00e1stica nos Bairros\" agitou Nova Igua\u00e7u no fim de semana - O Dia: No \u00faltimo fim de semana, a Prefeitura de Nova Igua\u00e7u levou o projeto \u201cGin\u00e1stica nos Bairros\u201d para um dia no Parque Natural Municipal de Nova\u00a0... https://t.co/IMgG1E5ExV"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2022-10-19T00:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582529347210338304"
            ],
            "id": "1582529347210338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de BH \u00e9 investigado por inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a | Minas Gerais | G1 https://t.co/vEYmdr5KFr"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2022-10-18T23:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582521265159831552"
            ],
            "id": "1582521265159831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas e colares GPS ajudam bi\u00f3logos a acompanhar crescimento de #filhotes de #loboguar\u00e1 no maior parque nacional da #Argentina. Com tecnologia, consegue-se aprender mais sobre reprodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, que perdeu 50% da distribui\u00e7\u00e3o no pa\u00eds: https://t.co/m43fjTQReg https://t.co/LlZyx90JYI"
        },
        {
            "author_id": "2246340530",
            "created_at": "2022-10-18T23:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582521191675629568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2583268313",
                        "start": 0,
                        "username": "DrBrunoGino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582521191675629568",
            "in_reply_to_user_id": "2583268313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrBrunoGino Eu gosto de neve.\nMas aqui no Rio isso j\u00e1 \u00e9 clima glacial.\n\u00c9 que eu j\u00e1 passei frio no inverno do Chile, do Sul e das montanhas do Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "322621689",
            "created_at": "2022-10-18T23:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582519405262475264"
            ],
            "id": "1582519405262475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retardado colocou fogo no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a que causou um preju\u00edzo de R$ 600 mil. Al\u00e9m de crime ambiental tem que ressarcir este preju\u00edzo.  #JornalNacional"
        },
        {
            "author_id": "2310270763",
            "created_at": "2022-10-18T23:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582507658162343937"
            ],
            "id": "1582507658162343937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e isabella no parque municipal vendo gente gravando tiktok eu sem entender e ela jogando na minha cara que era coreo de pink venom https://t.co/qV2VO09iLx"
        },
        {
            "author_id": "1464088553672040448",
            "created_at": "2022-10-18T22:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582499047805718530"
            ],
            "id": "1582499047805718530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia eu em um lugar diferente\nDia 7- Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 \n\nQual o pr\u00f3ximo?\ud83e\udd14 https://t.co/ry0Mkz10z3"
        },
        {
            "author_id": "1482791165481164804",
            "created_at": "2022-10-18T22:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582497769436385280"
            ],
            "id": "1582497769436385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do xing\u00fa https://t.co/U5WEmkaKCl"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2022-10-18T22:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582494994568396800"
            ],
            "id": "1582494994568396800",
            "in_reply_to_user_id": "168651999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acompanhamento ser\u00e1 por meio de e-mails enviados pela organiza\u00e7\u00e3o do Green Nation. As mudas v\u00e3o integrar os plantios da Prefeitura na Floresta Estadual do Noroeste Paulista."
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2022-10-18T22:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582494715987075075"
            ],
            "id": "1582494715987075075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promovemos hoje o o plantio de mudas na Floresta Estadual do Noroeste Paulista, adotadas por visitantes do Green Nation, durante viv\u00eancia do espa\u00e7o Nossas \u00c1rvores. https://t.co/eHQoewuMHT"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2022-10-18T22:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582491826027917312"
            ],
            "id": "1582491826027917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "19h Tr\u00e2nsito est\u00e1 retido na Av. Afonso Pena entre a Av. Caranda\u00ed e a Rua da Bahia, em fun\u00e7\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o.\nManifestantes est\u00e3o na altura do Parque Municipal e deslocam-se para a Pra\u00e7a Sete. Tr\u00e2nsito j\u00e1 se encontra impedido na Pra\u00e7a Sete. https://t.co/WHv7nX6csQ"
        },
        {
            "author_id": "1287217024209477632",
            "created_at": "2022-10-18T21:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582486549698351104"
            ],
            "id": "1582486549698351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu namorado vai me levar no parque municipal pra eu matar meu medo de sair de casa de dia na rua hihihihihi"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2022-10-18T21:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582485695284715520"
            ],
            "id": "1582485695284715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de cume fora dos padr\u00f5es \u00e9 instalada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os sem autoriza\u00e7\u00e3o; clube se desculpa\nhttps://t.co/UO44fXzTvs"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2022-10-18T21:06:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582478364975194134"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1582478364975194134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/YAFM5up3nN"
        },
        {
            "author_id": "300390326",
            "created_at": "2022-10-18T21:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582477081296130048"
            ],
            "id": "1582477081296130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de BH \u00e9 investigado por inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a | Minas Gerais | G1 https://t.co/gJFhpqYGAd Pessoas destrutivas de si e da natureza, precisam ser presas\n\nFinalmente come\u00e7amos a fazer Justi\u00e7a, a investigar e usar t\u00e9cnicas que estes ba"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-10-18T20:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582472345880387585"
            ],
            "id": "1582472345880387585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es interessadas podem enviar propostas at\u00e9 15 de dezembro; sess\u00e3o p\u00fablica para definir nova empresa ser\u00e1 em 21 de dezembro, em SP.\nhttps://t.co/6kssK6ct2k"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2022-10-18T20:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582472271335419905"
            ],
            "id": "1582472271335419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f \ud83d\udee3\ufe0f Infelizmente outro animal perde a vida nas estradas, dessa vez lobo-guar\u00e1. Foi na regi\u00e3o norte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, num trecho em duplica\u00e7\u00e3o. #cerrado #atropelado https://t.co/8LZJxMLsFf"
        },
        {
            "author_id": "763122603749933056",
            "created_at": "2022-10-18T20:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582471429882511360"
            ],
            "id": "1582471429882511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui final do ano eu monto minha trupe pra ir acampar na floresta nacional, tenho f\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-10-18T20:21:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582466961761394689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1532183013383188481",
                        "start": 0,
                        "username": "OGeomancer"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "716643740",
                        "start": 12,
                        "username": "_AdrianaEsteves"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "336042668",
                        "start": 29,
                        "username": "CelulariOficial"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "35850892",
                        "start": 46,
                        "username": "sandradesa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1582466961761394689",
            "in_reply_to_user_id": "1532183013383188481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGeomancer @_AdrianaEsteves @CelulariOficial @sandradesa Considerando a compra por pre\u00e7o de banana pelo entorno por construtoras como MRV e Cury, creio que o Parque ter\u00e1 prioridade.\nEnquanto isto o Suburbio do Suburbio espera...\n\nhttps://t.co/G8GV5JPa1T https://t.co/GR9BOHVecR"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2022-10-18T20:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582466564292771840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1341777166472720384",
                        "start": 0,
                        "username": "subzn_rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582466564292771840",
            "in_reply_to_user_id": "1341777166472720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@subzn_rio Que tal um parque ou vila ol\u00edmpica?\n\nhttps://t.co/G8GV5Jy6ZT"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-10-18T20:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582461887618301952"
            ],
            "id": "1582461887618301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o mira suspeito de causar inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em\u00a0BH https://t.co/YGOiGOZMGf"
        },
        {
            "author_id": "708036065345605632",
            "created_at": "2022-10-18T19:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582460655512489984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "302853572",
                        "start": 0,
                        "username": "fabioperiandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582460655512489984",
            "in_reply_to_user_id": "302853572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabioperiandro 1\u00ba Parque Nacional do Brasil. Infelizmente foi privatizado recentemente e se paga caro pela estrutura. Na parte alta do Pico das Agulhas Negras, a estrada de acesso \u00e9 tortuosa, completamente destru\u00edda. As sinaliza\u00e7\u00f5es dentro do parque tb s\u00e3o deficit\u00e1rias e tem poucas informa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2022-10-18T19:11:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582449233323790336"
            ],
            "id": "1582449233323790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/jKdOlh3dlY"
        },
        {
            "author_id": "708036065345605632",
            "created_at": "2022-10-18T19:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582447482729943040"
            ],
            "id": "1582447482729943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia-RJ https://t.co/et40I7dOjk"
        },
        {
            "author_id": "33106805",
            "created_at": "2022-10-18T19:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582447270867644416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "469918968",
                        "start": 0,
                        "username": "bellagoncalvs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582447270867644416",
            "in_reply_to_user_id": "469918968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellagoncalvs Bella, por acaso vc sabe porque o parque municipal de BH ainda est\u00e1 exigindo ingresso para entrar? Acho a medida sem nenhuma l\u00f3gica e acaba dificultando o acesso de muitas pessoas"
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2022-10-18T18:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582443014466596865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "31201557",
                        "start": 199,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582443014466596865",
            "in_reply_to_user_id": "126651172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Parque Nacional do Igua\u00e7u fazem buscas para tentar encontrar o homem. Como a vaz\u00e3o do Rio Igua\u00e7u est\u00e1 grande devido \u00e0s chuvas, o trabalho de buscas est\u00e1 bem complicado.\n\nFonte: Bem Paran\u00e1 @BandJornalismo"
        },
        {
            "author_id": "1350295020",
            "created_at": "2022-10-18T18:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582441798181744640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1095774844078174208",
                        "start": 0,
                        "username": "mistereliable"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1582441798181744640",
            "in_reply_to_user_id": "1095774844078174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mistereliable Ir no maleta, ir no circuito da liberdade, ir na Sapuca\u00ed a noite, ir no parque municipal\u2026 Essas s\u00e3o boas op\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2022-10-18T18:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582441713444196352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "31134603",
                        "start": 236,
                        "username": "radiojbfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582441713444196352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, j\u00e1 voltou a receber turistas e liberou o acesso ao Mirante. A passarela tinha sido fechada na \u00faltima semana em raz\u00e3o do forte aumento do volume de \u00e1gua.\n\nFonte: @radiojbfm https://t.co/qyjNx18sYq"
        },
        {
            "author_id": "1191758472783761408",
            "created_at": "2022-10-18T18:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582441384992477185"
            ],
            "id": "1582441384992477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF-MG DEFINE DATA DO LEIL\u00c3O DE CONCESS\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA https://t.co/NqwCNCwD6e"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2022-10-18T18:16:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582435506544988160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1582435506544988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz... \ud83e\udd0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/NabAd9aLKk"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2022-10-18T18:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582435417080504321"
            ],
            "id": "1582435417080504321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Poesia da Floresta\n\nAnacleto Maciel, morador da Reserva Extrativista Chico Mendes na Coloca\u00e7\u00e3o Boa Vista em Brasil\u00e9ia, nos traz um pouco da sua arte em forma de poesia.\n\nViva aos Povos da Floresta!\n\nViva a Reserva Extrativista Chico Mendes!\n\n#ChicoMendesVive #ResexChicoMendes https://t.co/PHbAvuKIGy"
        },
        {
            "author_id": "15598663",
            "created_at": "2022-10-18T17:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582430380799700993"
            ],
            "id": "1582430380799700993",
            "in_reply_to_user_id": "15598663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, voc\u00ea encontra um lindo orquid\u00e1rio, borbolet\u00e1rio, 3 lagoas, um ecossistema com diversas \u00e1rvores ex\u00f3ticas e nativas, aves e outros animais. https://t.co/BzfJmkt8Dz"
        },
        {
            "author_id": "1189958321161359360",
            "created_at": "2022-10-18T17:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582428218455314432"
            ],
            "id": "1582428218455314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu https://t.co/FKxy28iMnt"
        },
        {
            "author_id": "1008120627339898881",
            "created_at": "2022-10-18T17:29:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582423646886240257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1156883127974989827",
                        "start": 0,
                        "username": "Bdbragaa"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "956603372215382017",
                        "start": 10,
                        "username": "SavylaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582423646886240257",
            "in_reply_to_user_id": "1156883127974989827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bdbragaa @SavylaC nem sabia que no parque municipal podia ter festa"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2022-10-18T17:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582422053101006849"
            ],
            "id": "1582422053101006849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partido aciona STF para impedir redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nFlona teve 40% da sua \u00e1rea perdida para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria.\nhttps://t.co/8D3w9TOyPJ https://t.co/h505hdGcFS"
        },
        {
            "author_id": "1535007358660788224",
            "created_at": "2022-10-18T17:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582419249078759429"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1582419249078759429",
            "in_reply_to_user_id": "1189394389044486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anderso97947814's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2022-10-18T17:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582418908761718784"
            ],
            "id": "1582418908761718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de BH \u00e9 investigado por inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a | Minas Gerais | G1 https://t.co/4Krtp9CVFs"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2022-10-18T16:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582416067997011976"
            ],
            "id": "1582416067997011976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cardoso Moreira conclui estudos t\u00e9cnicos para cria\u00e7\u00e3o de mais tr\u00eas Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4HK5x5HNlq"
        },
        {
            "author_id": "1537474988332171268",
            "created_at": "2022-10-18T16:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582413822765109248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2621168723",
                        "start": 0,
                        "username": "sdemolinari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582413822765109248",
            "in_reply_to_user_id": "2621168723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sdemolinari Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "996116239289405443",
            "created_at": "2022-10-18T16:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582407782556237839"
            ],
            "id": "1582407782556237839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U EST\u00c1 FUNCIONANDO NORMALMENTE\n#rdctvdigital #jornalismo #not\u00edcia #cataratasdoiguacu #maravilhamundial\nhttps://t.co/PMDolYINiK"
        },
        {
            "author_id": "1249459904198275072",
            "created_at": "2022-10-18T16:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582404391218257921"
            ],
            "id": "1582404391218257921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui andar de patins no parque municipal. Ca\u00ed tr\u00eas vezes. Por hoje deu"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2022-10-18T16:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582403632321859584"
            ],
            "id": "1582403632321859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As chamas destru\u00edram 250 hectares do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, na grande BH. A \u00e1rea \u00e9 equivalente a 250 campos de futebol de \u00e1rea verde na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. O homem vai responder por crime ambiental e porte de drogas.\n\n#NoArNaCBN \n\nhttps://t.co/nHm1cPL2XN"
        },
        {
            "author_id": "1415838687166930963",
            "created_at": "2022-10-18T16:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582402909584572416"
            ],
            "id": "1582402909584572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caguei no parque nacional de Igua\u00e7u \ud83e\udd2b"
        },
        {
            "author_id": "154575265",
            "created_at": "2022-10-18T16:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582401668213526528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78922684",
                        "start": 2,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "40087063",
                        "start": 160,
                        "username": "MPF_MG"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "259840707",
                        "start": 168,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "280520762",
                        "start": 177,
                        "username": "tjmgoficial"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "107057781",
                        "start": 190,
                        "username": "STJnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "68313718",
                        "start": 203,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "36457965",
                        "start": 216,
                        "username": "governomg"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "160576237",
                        "start": 228,
                        "username": "CFOAB"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1169626878682046464",
                        "start": 235,
                        "username": "fdufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582401668213526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a @PrefeituraBH continua com seu decreto inconstitucional que pro\u00edbe a livre circula\u00e7\u00e3o de pessoas pelo Parque Municipal, espa\u00e7o p\u00fablico de lazer da capital: \n\n@MPF_MG @MPF_PGR @TJMGoficial @STJNoticias @STF_oficial @GovernoMG \n@CFOAB @FDUFMG https://t.co/fwzSSGZnEM"
        },
        {
            "author_id": "2989759571",
            "created_at": "2022-10-18T15:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582399933897809921"
            ],
            "id": "1582399933897809921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADIANTO PROGRAMACI\u00d3N FEIRA FUNGOS E COGOMELOS 2022. ESPECT\u00c1CULO DE R\u00daA\n\nA TROPA DO DR. MILAGRE (Inventi Teatro) BON APP\u00c9TIT. (Teatro Ghazafelhos)\n\ud83d\udcc6  S\u00e1bado, 29 de outubro e domingo 30 de outubro \n\u23f0 12:30 horas\n\ud83d\udccd Parque Municipal https://t.co/7eshJvh7Wl"
        },
        {
            "author_id": "1156883127974989827",
            "created_at": "2022-10-18T15:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582397243276943363"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "956603372215382017",
                        "start": 0,
                        "username": "SavylaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582397243276943363",
            "in_reply_to_user_id": "956603372215382017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavylaC Dia 22 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2022-10-18T15:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582393852945522688"
            ],
            "id": "1582393852945522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es \nFOTO: Alan Santos/PR\nVEJA MAIS EM https://t.co/A47LvUw2OA https://t.co/jhXWCH8HAd"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2022-10-18T15:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582393675623337985"
            ],
            "id": "1582393675623337985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipes de resgate da Argentina e do Parque Nacional do Igua\u00e7u fazem as buscas pelo turista, que est\u00e1 desaparecido\n\nhttps://t.co/uNMl2YO3EE"
        },
        {
            "author_id": "558903845",
            "created_at": "2022-10-18T15:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582389966088216581"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1582389966088216581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta a paz que a natureza tr\u00e1s! \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/V8OzjqgtZg"
        },
        {
            "author_id": "57326636",
            "created_at": "2022-10-18T14:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582378959119224833"
            ],
            "id": "1582378959119224833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio de BH \u00e9 investigado por inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a | Minas Gerais | G1 https://t.co/UOBtzAjic7"
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2022-10-18T14:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582378904270303232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1127224374841495552",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernand55723619"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 17,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582378904270303232",
            "in_reply_to_user_id": "1127224374841495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernand55723619 @avidanocerrado Recomendo que v\u00e1 ao Vale da Lua, e fa\u00e7a a travessia do Parque Nacional. Tenho certeza que n\u00e3o ir\u00e1 se arrepender."
        },
        {
            "author_id": "4804986526",
            "created_at": "2022-10-18T14:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582375244844498945"
            ],
            "id": "1582375244844498945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julio Mendes participa de entrega das obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da Grota Funda\n\nSaiba mais: https://t.co/FgGIxcgdFQ https://t.co/n7bnPTreeL"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2022-10-18T14:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582374178497626112"
            ],
            "id": "1582374178497626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipes de resgate da Argentina e do Parque Nacional do Igua\u00e7u fazem as buscas pelo turista, que est\u00e1 desaparecido https://t.co/Y9c7FpJlfu"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2022-10-18T14:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582374064454127618"
            ],
            "id": "1582374064454127618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A superfesta do Dia das Crian\u00e7a foi m\u00e1gica. Os pequenos que estiveram no Parque Municipal brincaram, pularam e curtiram pra valer. D\u00e1 um play no v\u00eddeo! E veja os principais momentos dos dois dias de alegria. https://t.co/hphu56BD9I"
        },
        {
            "author_id": "1242190856813195269",
            "created_at": "2022-10-18T14:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582371810376527873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "896578711557992448",
                        "start": 0,
                        "username": "MarilynBeing"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1249659049760763904",
                        "start": 14,
                        "username": "LAYOR21"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "760221858469965825",
                        "start": 23,
                        "username": "i_amAjebo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582371810376527873",
            "in_reply_to_user_id": "896578711557992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarilynBeing @LAYOR21 @i_amAjebo Parque Nacional Corcovado"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2022-10-18T14:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582371097046962176"
            ],
            "id": "1582371097046962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Parque Nacional do Igua\u00e7u realizam buscas para tentar localizar o homem. #NoArNaCBN #CBNMaring\u00e1\nhttps://t.co/RrNy4Etai9"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2022-10-18T13:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582362959166132224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1582362959166132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gRFS003L8B"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2022-10-18T13:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582359471678160903"
            ],
            "id": "1582359471678160903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 funcionando normalmente nesta ter\u00e7a-feira (18) https://t.co/mo23s1FLRV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2022-10-18T13:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582358639133614080"
            ],
            "id": "1582358639133614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOQn1Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nERIoYFaS6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/mOZ9CppyLu"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-10-18T13:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582356395315589120"
            ],
            "id": "1582356395315589120",
            "in_reply_to_user_id": "92616422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, no Oeste do Paran\u00e1, fronteira com a Argentina, est\u00e1 atendendo normalmente com todos os servi\u00e7os tur\u00edsticos, nesta ter\u00e7a-feira, 18 de outubro. https://t.co/KZJxPlXXbu"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2022-10-18T13:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582356390253064198"
            ],
            "id": "1582356390253064198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 funcionando normalmente nesta ter\u00e7a, 18 de outubro\n \nA vaz\u00e3o da Maravilha Mundial da Natureza continua alta. Nesta ter\u00e7a-feira a vaz\u00e3o \u00e9 5 milh\u00f5es de litros por segundo. A m\u00e9dia \u00e9 de 1 milh\u00e3o e 500 mil litros."
        },
        {
            "author_id": "1154137526195675136",
            "created_at": "2022-10-18T13:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582356206693527559"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1261463515107377152",
                        "start": 70,
                        "username": "arcoverdhd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582356206693527559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa noite eu sonhei que ia correr uma maratona em Ponta Grossa com o @arcoverdhd cujo trajeto era desde o Parque Estadual Vila Velha at\u00e9 o Shopping Total"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2022-10-18T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582355905047277568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "522874462",
                        "start": 263,
                        "username": "espirit_aventur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582355905047277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/GlaMq7BIIr\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses tem muito mais que dunas e lagoas. Tem Rio Pregui\u00e7as, Praia do canto do Atins, Camilo Dutra e parque nacional. Observar a fauna e flora \u00e9 a nossa especialidade.\nRota das emo\u00e7\u00f5es \u00e9 ecoturismo e comunidades tradicionais. @espirit_aventur"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2022-10-18T12:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582355643943768065"
            ],
            "id": "1582355643943768065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es ap\u00f3s aumento na vaz\u00e3o das \u00e1guas https://t.co/X5zGe0ojox"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2022-10-18T12:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582354525620314115"
            ],
            "id": "1582354525620314115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA acompanha investiga\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual Serra das Andorinhas, no Par\u00e1\nhttps://t.co/sSWRtsawFs"
        },
        {
            "author_id": "1555578284997500929",
            "created_at": "2022-10-18T12:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582352033008349184"
            ],
            "id": "1582352033008349184",
            "in_reply_to_user_id": "1177648398578651141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBailarinaD Verdade amiga, eu moro na divisa de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nMeu s\u00edtio \u00e9 o \u00faltimo fora dela. Aqui tem de tudo que Vc pode imaginar. Eles fogem e vem morar aqui\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2022-10-18T12:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582349415674949634"
            ],
            "id": "1582349415674949634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPA acompanha investiga\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual Serra das Andorinhas, no Par\u00e1 https://t.co/M1SxonCxWj"
        },
        {
            "author_id": "467006147",
            "created_at": "2022-10-18T11:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582335999337644033"
            ],
            "id": "1582335999337644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cerrado fica no Paran\u00e1, e o Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica fica em Goi\u00e1s. Interessante!"
        },
        {
            "author_id": "984227136314716160",
            "created_at": "2022-10-18T11:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582332700480135170"
            ],
            "id": "1582332700480135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Condutores de visitantes na Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1 comunidade de Barra Velha 1 Nova Vi\u00e7osa - BA\n#jacogaldino #extrativista #resex https://t.co/jNGx5P8DGt"
        },
        {
            "author_id": "1223978093175549954",
            "created_at": "2022-10-18T10:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582322216720830467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "749702914206232576",
                        "start": 0,
                        "username": "lipvidal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582322216720830467",
            "in_reply_to_user_id": "749702914206232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lipvidal o lago? era o lago do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1577352367489667073",
            "created_at": "2022-10-18T10:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582321063697870849"
            ],
            "id": "1582321063697870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #PCMG deflagrou hoje (18/10), a Opera\u00e7\u00e3o Sentinela da Floresta, acerca do crime de inc\u00eandio florestal do dia 15/9 no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em BH. Foram cumpridos tr\u00eas mandados de busca e apreens\u00e3o, em propriedades do suspeito de iniciar a queimada (+) https://t.co/4l0io8VksC"
        },
        {
            "author_id": "1557377063639711747",
            "created_at": "2022-10-18T09:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582299024417169408"
            ],
            "id": "1582299024417169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, jaguatirica \u00e9 capturada no per\u00edmetro urbano de Dracena e solta no Parque Estadual do Rio do Peixe | Presidente Prudente e Regi\u00e3o\n\nA Pol\u00edcia Militar Ambiental capturou nesta sexta-feira (19) uma jaguatirica que havia aparecido no per\u2026 https://t.co/aBrNHaqpRe"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2022-10-18T03:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582218168788930560"
            ],
            "id": "1582218168788930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarela tinha sido fechada na \u00faltima semana, devido ao forte volume de \u00e1gua na vaz\u00e3o das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/Ho4HhFk6pQ"
        },
        {
            "author_id": "224344328",
            "created_at": "2022-10-18T02:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582203567447822336"
            ],
            "id": "1582203567447822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso foi liberado ap\u00f3s diminui\u00e7\u00e3o no fluxo de \u00e1gua no Rio Igua\u00e7u https://t.co/W7GFj0KGH5"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2022-10-18T02:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582195496625393664"
            ],
            "id": "1582195496625393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa atua em combate a inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/MFrBmItzJE https://t.co/kPPONcsOcl"
        },
        {
            "author_id": "1317447084803502080",
            "created_at": "2022-10-18T01:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582188800242896896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1246246575216701440",
                        "start": 0,
                        "username": "enzxgabriel07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582188800242896896",
            "in_reply_to_user_id": "1246246575216701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enzxgabriel07 \u00e9 pertinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "55288887",
            "created_at": "2022-10-18T01:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582188783759335425"
            ],
            "id": "1582188783759335425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Ado\u00e7\u00e3o aos domingos no Parque Municipal de Belo Horizonte.\n\nhttps://t.co/oZxB56mRDO"
        },
        {
            "author_id": "834101048373628929",
            "created_at": "2022-10-18T01:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582184298005659648"
            ],
            "id": "1582184298005659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai acabou de contar que a trilha que a gente fez no parque nacional l\u00e1 de alto para\u00edso tem 14km eu juro n\u00e3o lembrava t\u00f4 impressionado comigo mesma"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2022-10-18T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582182173750177793"
            ],
            "id": "1582182173750177793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O pr\u00f3prio presidente Jair Bolsonaro j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pesca irregular em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2012. A multa consta como prescrita na base do \u00f3rg\u00e3o. O fiscal respons\u00e1vel pela autua\u00e7\u00e3o foi exonerado do cargo de chefia. https://t.co/P7Bn1yfJBX"
        },
        {
            "author_id": "1542207015602249734",
            "created_at": "2022-10-18T00:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582168113025806337"
            ],
            "id": "1582168113025806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macuco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nMocoico \u00e9r\u00ea (tupi-guarani) \ud83c\udf31\nMa'kuku (tupi)\ud83c\udf31\n\ud835\ude1b\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2e\ud835\ude36\ud835\ude34 \ud835\ude34\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude36\ud835\ude34\ud83d\udd2c\ud83d\udcd6\n[En]: Solitary Tinamou\n\n13 de outubro de 2022\n\n#birds #birdwatching #nature #avesbrasileiras em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/hYDYaQTeiL"
        },
        {
            "author_id": "1296047552685580288",
            "created_at": "2022-10-18T00:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582167146653970433"
            ],
            "id": "1582167146653970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "certeza que a temporada 2022 da minha vida tem dois finais poss\u00edveis: sentado na lota\u00e7\u00e3o esbo\u00e7ando um sorriso que ningu\u00e9m sabe definir se \u00e9 loucura ou sentado num banquinho do parque municipal ao por do sol, em ambos tocar\u00e1 no light, no light da florence and the machine."
        },
        {
            "author_id": "723974810766811137",
            "created_at": "2022-10-18T00:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582163752002064385"
            ],
            "id": "1582163752002064385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir pra foz turista, ver cataratas parque nacional Argentina"
        },
        {
            "author_id": "1577089356489232384",
            "created_at": "2022-10-17T23:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582158647588634625"
            ],
            "id": "1582158647588634625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rei dos cogumelos \n\nEsse cogumelo gigante \u00e9 considerado o maior organismo vivo do mundo, preservado. \nO cogumelo \u00e9 encontrado na Floresta Nacional de Maleur, Oregon, EUA.\ud83d\ude31\n\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83c\udf75\ud83c\udf75\ud83c\udf75\ud83c\udf75\ud83e\udd23 https://t.co/TFVdFSPUQS"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2022-10-17T23:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582158084189065218"
            ],
            "id": "1582158084189065218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo in\u00e9dito analisa a biodiversidade presente em mais de 16 mil minutos de sons gravados na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, \u00e1rea protegida no sudeste do Par\u00e1. Cerca de 230 esp\u00e9cies de aves j\u00e1 foram reconhecidas em 7 mil minutos de grava\u00e7\u00e3o. https://t.co/47Vy4qPEXe"
        },
        {
            "author_id": "1347201637304193024",
            "created_at": "2022-10-17T23:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582157589478940673"
            ],
            "id": "1582157589478940673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds a lagoa do parque municipal eh a coisa mais linda \u00e0 noite"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2022-10-17T23:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582155859420856320"
            ],
            "id": "1582155859420856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parc Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (portugu\u00e8s: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Serra d'\u00f2rgan...\nhttps://t.co/5ueEjbWSw0\n\n #viatjar #Serra #dos #\u00d3rg\u00e3os #National #Park https://t.co/ubzoP6Sh9N"
        },
        {
            "author_id": "1440581160539619333",
            "created_at": "2022-10-17T23:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582155849610694662"
            ],
            "id": "1582155849610694662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\nhttps://t.co/1UfqLT4Eyq\n\n #travel #Serra #dos #\u00d3rg\u00e3os #National #Park https://t.co/tX15aCfCsL"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2022-10-17T23:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582146949423464448"
            ],
            "id": "1582146949423464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi apresentado em audi\u00eancia p\u00fablica nesta segunda-feira (17).\nhttps://t.co/n6qCr9N4yN"
        },
        {
            "author_id": "942176977",
            "created_at": "2022-10-17T22:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582141332940025856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1004479333111685123",
                        "start": 0,
                        "username": "euodeiojujuba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1582141332940025856",
            "in_reply_to_user_id": "1004479333111685123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euodeiojujuba Peguei duas estradas de terra pesadas em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s! Uma indo pra Cachoeira do Papagaio e outra indo pra Cachoeira do Vale da Lua! Tamb\u00e9m peguei estradinha de terra (mais tranquila) indo ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e na Cachoeira de S\u00e3o Bento!"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2022-10-17T22:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582133018223087617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1390813959851331584",
                        "start": 0,
                        "username": "JooHermanoPere2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582133018223087617",
            "in_reply_to_user_id": "1390813959851331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JooHermanoPere2 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2022-10-17T22:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582130282161115137"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -118.68333333,
                        36.43333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "1582130282161115137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvre do parque nacional das sequoias gigantes dos eua.\n.\n#estadosunidos #unitedstates #sequoia #sequoianationalpark #nature #vacation #photo #photography #fotografia #paisagem #\u00e1rvore em Sequoia National Park https://t.co/rQ0QhRVsjR"
        },
        {
            "author_id": "558903845",
            "created_at": "2022-10-17T21:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582127170335387649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1582127170335387649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8q3mOubosc"
        },
        {
            "author_id": "1960376533",
            "created_at": "2022-10-17T21:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582121171457564672"
            ],
            "id": "1582121171457564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es #AVozdoButanta https://t.co/6JWsF2fu0E"
        },
        {
            "author_id": "1558480013766303748",
            "created_at": "2022-10-17T21:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582117024326901762"
            ],
            "id": "1582117024326901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rei dos cogumelos \n\nEsse cogumelo gigante \u00e9 considerado o maior organismo vivo do mundo, preservado. \nO cogumelo \u00e9 encontrado na Floresta Nacional de Maleur, Oregon, EUA. https://t.co/XVNWKYoPZV"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2022-10-17T21:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582114290814791680"
            ],
            "id": "1582114290814791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es para\u00a0visitantes https://t.co/5ZtcfNgjy2"
        },
        {
            "author_id": "87302531",
            "created_at": "2022-10-17T20:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582111590039826432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1440120231582748675",
                        "start": 0,
                        "username": "Passarinhei_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1582111590039826432",
            "in_reply_to_user_id": "1440120231582748675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Passarinhei_br Uma maior arrecada\u00e7\u00e3o poderia tamb\u00e9m ajudar o munic\u00edpio a entregar mais benef\u00edcios a popula\u00e7\u00e3o, principalmente os alunos(as). Tipo coisas fundamentais e de certa forma simples. Cito exemplo pr\u00e1tico: Um parque municipal com pistas de caminhadas e equipamentos, quadras e afins."
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2022-10-17T20:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582107934003167243"
            ],
            "id": "1582107934003167243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/ZduG7NvMd9"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2022-10-17T20:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582107748417687552"
            ],
            "id": "1582107748417687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vaz\u00e3o registrada na \u00faltima\u00a0quinta-feira (13) foi de 16 milh\u00f5es e 500 mil litros d\u2019\u00e1gua por segundo, 11 vezes acima da m\u00e9dia, que \u00e9 de 1 milh\u00e3o e 500 mil litros. https://t.co/2mPPGlB0fw"
        },
        {
            "author_id": "37937416",
            "created_at": "2022-10-17T20:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582106670716841984"
            ],
            "id": "1582106670716841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de socorro que atuam no Parque Nacional do Igua\u00e7u do lado argentino est\u00e3o fazendo buscas para tentar encontrar a v\u00edtima mas a vaz\u00e3o do Rio Igua\u00e7u est\u00e1 em torno de cinco milh\u00f5es de litros d\u2019\u00e1gua por segundo,  o que dificulta o trabalho. https://t.co/Th7rViYUhd"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2022-10-17T20:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582104556888293377"
            ],
            "id": "1582104556888293377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria do Parque Nacional Marinho de Noronha recebe certifica\u00e7\u00e3o socioambiental https://t.co/bLhPQRpUnE https://t.co/R6jZarUu12"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2022-10-17T20:17:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582103416167202821"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1582103416167202821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas for\u00e7as se renovam quando voc\u00ea sorri.\u00a0Te amo!\n\n#daughter #mylittleone\u2764\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/7zcd4JPC96"
        },
        {
            "author_id": "1154845950256586753",
            "created_at": "2022-10-17T20:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582100708941524992"
            ],
            "id": "1582100708941524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso foi liberado ap\u00f3s diminui\u00e7\u00e3o no fluxo de \u00e1gua no Rio Igua\u00e7u\n#LeiagoraNot\u00edcias \n\nhttps://t.co/C5JUGw1Yg5"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2022-10-17T20:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582099250439069698"
            ],
            "id": "1582099250439069698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FRONTEIRA COM A ARGENTINA - Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre atra\u00e7\u00f5es no oeste do Paran\u00e1 https://t.co/07uXF39bk5 https://t.co/xV59t4r734"
        },
        {
            "author_id": "466645019",
            "created_at": "2022-10-17T19:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582097139320369152"
            ],
            "id": "1582097139320369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabre\u00a0atra\u00e7\u00f5es https://t.co/2L53xiy7It"
        },
        {
            "author_id": "1369703033794355208",
            "created_at": "2022-10-17T19:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1582093520302587905"
            ],
            "id": "1582093520302587905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 funcionando normalmente nesta\u00a0segunda-feira https://t.co/GmvQoQXsSl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Riberf1983].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Riberf1983",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Riberf1983"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MiguelMalheiro7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MiguelMalheiro7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MiguelMalheiro7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [colemeuchapa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "colemeuchapa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "colemeuchapa"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ailton_lara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ailton_lara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ailton_lara"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [sanji_bolado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sanji_bolado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sanji_bolado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndradeRNegro2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndradeRNegro2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndradeRNegro2"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [mistereliable].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mistereliable",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mistereliable"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Minas Gerais, Brasil",
                "id": "ce0385aee84dbdf9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Alto Parana, Paraguay",
                "id": "01a9b63a22f85f8c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Amparo, Brasil",
                "id": "76744cb6a6fed3af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque, Brasil",
                "id": "39ac38493ff0d3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26221448",
                "name": "Somali Vegano",
                "username": "neiltond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57674210",
                "name": "Jhonatan Almada",
                "username": "jhonatanalmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380140160839467013",
                "name": "Jornalregiaosul.com.br",
                "username": "jornalregiaosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584460357",
                "name": "Original Jovem Tralha \ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "NabraMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100496708",
                "name": "Fabi Farias",
                "username": "Fabi_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46277588",
                "name": "Ang\u00e9lica Huck",
                "username": "angelicaksy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700148560852054016",
                "name": "Soltame Carnaval!!!!!!",
                "username": "contino_martin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263850044844847104",
                "name": "FlorP_laura \ud83c\udf37",
                "username": "_Soy_laura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195523839",
                "name": "\u211d\ud835\udd38\ud835\udd3c\ud835\udd43\u225b",
                "username": "G_de_Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20431471",
                "name": "RonaldoRdeOliveira",
                "username": "RonOLV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566361346",
                "name": "andrea antes",
                "username": "andreaantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008912929880715264",
                "name": "caio pilotto",
                "username": "caiosc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74770919",
                "name": "Natanael Neto",
                "username": "natanaelneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92580010",
                "name": "Yudi Tamashiro",
                "username": "yuditamashiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1472683270949281801",
                "name": "Mauro Sergio da Cunha",
                "username": "MauroSergiodaC2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162149323490115585",
                "name": "Ronaldo.",
                "username": "Ibituruna58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "Viajando para Calif\u00f3rnia",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788845569280212993",
                "name": "Andarilho_JDH",
                "username": "Andarilho_JDH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928314143551127552",
                "name": "\u00b3P",
                "username": "otreispe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1519666676735913985",
                "name": "Jose",
                "username": "Jose58792354",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159467623110848512",
                "name": "Elisa Brom",
                "username": "brom_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380642247",
                "name": "Lucas Macedo",
                "username": "lucasomac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362505213299613700",
                "name": "Mapasegeografia",
                "username": "mapasegeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2558113882",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cefas Claudino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CefasClaudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241514372",
                "name": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u - Oficial",
                "username": "prefeiturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67518102",
                "name": "Escola Polit\u00e9cnica",
                "username": "EPUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292911926494756867",
                "name": "TREMBASE",
                "username": "trembase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "g1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408197647735955459",
                "name": "Eli \ud83c\udf93Gil PHD \ud83c\udf93",
                "username": "favas_eliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577346553781665794",
                "name": "Random Places with People",
                "username": "rpwpbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791036698360700928",
                "name": "mimi lula da silva",
                "username": "chifuiyuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047940418531459072",
                "name": "Fab",
                "username": "fabmaders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527251845416202241",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Eduarda17115406",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347246232360644609",
                "name": "S\ud83c\udd70\ufe0fmuca. Cruzeiro e nada mais",
                "username": "Samucaafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4410956067",
                "name": "InfoPebas",
                "username": "InfoPebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865549592",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud83c\udf78",
                "username": "RitthisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861545804774989824",
                "name": "Mochila de Crian\u00e7a",
                "username": "perobinh4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36195415",
                "name": "Leo Bonanno",
                "username": "DonBonanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219866253",
                "name": "Patr\u00edcia Brito \u2728\ud83c\udf1f\u2728\ud83c\udf1f\ud83c\udf1eMist Walker | she/her",
                "username": "patlbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296935478",
                "name": "\u00c9drian Santos",
                "username": "edriansantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573473098082435072",
                "name": "Luna La\ud83d\udc51",
                "username": "Hey_Luke_apns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44341095",
                "name": "Gloria Perez",
                "username": "gloriafperez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14767168",
                "name": "Luzia - Atypically Rustic - \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2650\ufe0f \ud83e\udd91",
                "username": "nerdholick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242829766782304258",
                "name": "Itamar W",
                "username": "ItamarWill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270141025944772610",
                "name": "\u303d\ufe0f\ud835\udc22\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud80c\udce0",
                "username": "Miguel_100001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342301342",
                "name": "Mazala",
                "username": "LuizaMazala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24912768",
                "name": "Rudrigz",
                "username": "r_dr_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120317424",
                "name": "Tyrion \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "doguye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374841797822844936",
                "name": "itachi BETEFURY",
                "username": "betefury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790112",
                "name": "c.",
                "username": "carinexavier13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92579114",
                "name": "\u15f0\u2376\u0504\u2282\u235c\u27c6 \u230a\u2377\u2376\u23a9",
                "username": "Marc0sleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72368205",
                "name": "Jo\u00e3o Maykon",
                "username": "maykoncardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290392168",
                "name": "Baixinho Pareto",
                "username": "ParetoRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49529176",
                "name": "Quem me segue sabe\ud83e\udd2e",
                "username": "deathizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246860338",
                "name": "Bar\u00e3o de Itarar\u00e9",
                "username": "cbaraodeitarare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118767132",
                "name": "Claudemir Pereira",
                "username": "claudemirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747963314580381701",
                "name": "Viviane Fernandes",
                "username": "Viviifernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584292232114364416",
                "name": "o homem da bronha \ud83d\ude48",
                "username": "odeiohentay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245083690",
                "name": "Doazin",
                "username": "Doazinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575848336585654275",
                "name": "ECOTOXingu",
                "username": "ECOTOXingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301893575169503232",
                "name": "...escrevendo",
                "username": "soulllau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504576549214957571",
                "name": "isa!",
                "username": "drunkyuhyun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64251402",
                "name": "Pereira",
                "username": "pdfmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114024301563453440",
                "name": "Caroline Loppi",
                "username": "CarolineLoppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37 de Not\u00edcias.",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531740687569498112",
                "name": "Keds \u2b50\ufe0f",
                "username": "kayaceyloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272591964",
                "name": "Everton de Oliveira",
                "username": "eradaagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933407170879729664",
                "name": "Instituto \u00c1gua Sustent\u00e1vel",
                "username": "AguaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786674573496418306",
                "name": "eh a Gabriela porraaaa",
                "username": "ratanababy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379875881",
                "name": "wesley",
                "username": "litlemonstro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410447601",
                "name": "Jamille",
                "username": "jamillemsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223592319",
                "name": "Daniel \ud83c\udf4f",
                "username": "danielts62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361236998",
                "name": "3UL3R C48R34D0",
                "username": "Rockegora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96172151",
                "name": "mariafuma\u00e7a\ud83d\udc0a\ud83d\udd78",
                "username": "cynthiacamargo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118470093",
                "name": "Fernando L\u00f3pez",
                "username": "ferloxfile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105193061",
                "name": "Hooli",
                "username": "juliandrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55245871",
                "name": "Diego Vaz",
                "username": "diego_vaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134186981641072640",
                "name": "Metamorfose Conectada",
                "username": "metaconect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51955036",
                "name": "Arthur Tayt-Sohn",
                "username": "arthurtaytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66169407",
                "name": "Bicho Pregui\u00e7a \ud83e\udda5 SUMMER IS COMING!!!!",
                "username": "JujubaRingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34439911",
                "name": "Guilherme Dias",
                "username": "guisouzadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17990955",
                "name": "\ud83e\udd8a Paulo C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "paulopc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386787805",
                "name": "tata",
                "username": "thaysrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380547492287250435",
                "name": "Prefeitura de Parauapebas",
                "username": "ParauapebasDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46762060",
                "name": "Di\u00e1rio de Santa Maria",
                "username": "diariosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito Par\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180480993",
                "name": "Cavalo Preto Gostoso\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "Perpetuodeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536830501926981632",
                "name": "Central de Tr\u00e2nsito Itatiaia",
                "username": "CentralItatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573137002",
                "name": "Lucas Alves",
                "username": "_antuneslucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284131287",
                "name": "pedreira virtual plena",
                "username": "layIindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53175997",
                "name": "canivete su\u00ed\u00e7o de transtornos",
                "username": "kathlen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1550410664",
                "name": "CARLOS SANTANA",
                "username": "solracbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53396348",
                "name": "Elaine Freitas",
                "username": "ellainefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436081150603284481",
                "name": "Fat Bike Dune",
                "username": "fatbikerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450809896593678339",
                "name": "Fabiano Souza",
                "username": "querotrilhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410430389030621184",
                "name": "lanna\u30c4",
                "username": "llacostecx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481692788223787009",
                "name": "hunglia",
                "username": "EHunglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25886174",
                "name": "Victor Andrade",
                "username": "loucurazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264160874413150210",
                "name": "APOD Brasil: Imagem Astron\u00f4mica do Dia",
                "username": "apod_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414344383260987395",
                "name": "Rogerio",
                "username": "fernandes_r40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1461409075057602569",
                "name": "Franco Soares",
                "username": "francossoares69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130211274",
                "name": "tha\u00eds paranhos",
                "username": "thaisparanhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112284586",
                "name": "Bernardo Jack",
                "username": "bernardofg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317082002445750272",
                "name": "Angel Sberse",
                "username": "AngelSberse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul \ud83d\udcfa",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031900586034094081",
                "name": "Ju\u00e3o",
                "username": "juaocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546596633844105216",
                "name": "-A",
                "username": "pvdliars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273394042",
                "name": "Isa Melgarejo",
                "username": "IsabelMelgarej3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289304871",
                "name": "Guilherme B Ferreira",
                "username": "bushdogGBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242558031348498432",
                "name": "mie",
                "username": "aggneza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409944243007852546",
                "name": "Lipe19_98",
                "username": "98Lipe19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123405533",
                "name": "lucas \ud83d\uddff",
                "username": "luquititos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060649168266555392",
                "name": "Nahtan",
                "username": "OEstranho14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267967800447991810",
                "name": "agrokek",
                "username": "otrbanks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187375514",
                "name": "Manaus na Hist\u00f3ria \ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "manaushistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1458505292384243712",
                "name": "Samantha Brito",
                "username": "Samanth82516355",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219321313887686656",
                "name": "carol\u2077 hamilton",
                "username": "jinvanilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360740443227643907",
                "name": "bia",
                "username": "itzschelsea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434897759",
                "name": "Rogerio Bolsotrooper\ud83e\udd162\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udd16",
                "username": "Rogerio22EM22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159957430765268992",
                "name": "Eu luto pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Joohregina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310551041977520128",
                "name": "Bot Itapeviense \ud83e\udd16",
                "username": "Bot_Itapevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265418596869722113",
                "name": "bala de prata",
                "username": "eIetrohit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468074156264620033",
                "name": "Casal por a\u00ed afora",
                "username": "casalporaiafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499015598713495559",
                "name": "cispa",
                "username": "saiaforadaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867357130579378176",
                "name": "Ana Luiza\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39",
                "username": "AnaLuizaL10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254196118",
                "name": "Bruno Reis",
                "username": "brunoreisba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007384642",
                "name": "Suso D\u00edaz",
                "username": "Suso_Diaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805203567648894976",
                "name": "math",
                "username": "matheushzf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325194396858535936",
                "name": "malu",
                "username": "souamaluyza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26062747",
                "name": "Juana Portugal",
                "username": "juanaportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984854742428979205",
                "name": "Tain\u00e1 de Paula CPX\ud83d\udc53\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tainadepaularj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370140171",
                "name": "Diego",
                "username": "diegomzegarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972132344",
                "name": "TatiWayne",
                "username": "TatyLeal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3141243051",
                "name": "ANA \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                "username": "AnaConUstedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075179871670820864",
                "name": "YasMidnights \ud83c\udf19",
                "username": "lady09mim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291106316178595841",
                "name": "hater de regata masculina",
                "username": "origamizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155946692",
                "name": "dessa",
                "username": "uai_dessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904454140004368384",
                "name": "Radio Acesa VR",
                "username": "FMRadioAcesavr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1504600521423953923",
                "name": "H\u00e9lder Alves \ud83d\udc63\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc63\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc63",
                "username": "Helder_Alves_Tx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471492756824416268",
                "name": "Bruno",
                "username": "b2unos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547537492030758912",
                "name": "pedro",
                "username": "pedroontt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148763705355771904",
                "name": "Alan Gurgel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alangurgel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496510015930355726",
                "name": "Gilmar F.C.",
                "username": "GilmarFC2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199510945992716288",
                "name": "lucas caires",
                "username": "cairesluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025786127092002816",
                "name": "Antony Diogo \ud83d\udc4c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udc80\ud83d\udeac",
                "username": "AntonyDiogow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103290366",
                "name": "Tyler Durden",
                "username": "3ddy_Gordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474888874136686594",
                "name": "eu_4",
                "username": "Chapolin_34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53738068",
                "name": "Ale Santos",
                "username": "Savagefiction",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142152111725142018",
                "name": "Alexsandro",
                "username": "Alexsandr082",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58665247",
                "name": "Aline",
                "username": "MonotonaVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776942024968790016",
                "name": "luana piovani",
                "username": "lorrizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181696544384409601",
                "name": "bino",
                "username": "chavesju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25476101",
                "name": "J\u00fannior M.",
                "username": "mechamojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19376121",
                "name": "Juan Alves",
                "username": "Juan_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10726652",
                "name": "Bruno Telloli",
                "username": "brunotelloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51485899",
                "name": "Menestrel Moacir Reis",
                "username": "omenestrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102087854",
                "name": "Carol de Souza",
                "username": "_caroldesouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61884009",
                "name": "Carol Gregorutti",
                "username": "carolgregorutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846153746",
                "name": "\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc82\u0303 \ud835\udc74\ud835\udc90\u0302\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82",
                "username": "weeditsvegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159486702253158402",
                "name": "Meu nome \u00e9 Marcos",
                "username": "eitaaSaturno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57710750",
                "name": "TCM Not\u00edcia",
                "username": "tcmnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522359031704297472",
                "name": "Bob",
                "username": "descancelado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061585250193674240",
                "name": "Senzala Ideol\u00f3gica",
                "username": "sideologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571447750054580225",
                "name": "Jo\u00e3o Neto",
                "username": "JbmsNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566817497441075200",
                "name": "Sol\u2c7d\u1d43\u02e2\u1d9c\u1d52\ud83e\udd91",
                "username": "SolangeMariaCa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518887519013769217",
                "name": "Jornal Boletim Di\u00e1rio",
                "username": "boletim_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122090998",
                "name": "Avogato BR",
                "username": "klebernozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479595778712735755",
                "name": "TV Pessegueiros",
                "username": "TVPessegueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439389431509786624",
                "name": "Mitobeto77",
                "username": "JaimeAl63970808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121241009067823107",
                "name": "Rick Badra",
                "username": "rickbadra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248926687",
                "name": "cadelinha da agroecologia",
                "username": "momolotovgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298358781508755456",
                "name": "Piumhi Not\u00edcias",
                "username": "PiumhiNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227637079590481920",
                "name": "Euclides\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Iamucli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283938",
                "name": "Ericoso...",
                "username": "ericoerbrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197640109",
                "name": "Guto N\u03b1scimen\u0442o '",
                "username": "gutooleek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167874665",
                "name": "SorayaThronicke",
                "username": "SorayaThronicke",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2493553610",
                "name": "Aparecida Lino Albuquerque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elkalion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414935025",
                "name": "Giordane Martins",
                "username": "giordanems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170529259066204161",
                "name": "brubru\u26f5\u2615",
                "username": "brubismendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124703890203709440",
                "name": "Grig\u00f6r Suvari \ud83e\udec0",
                "username": "Grigr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147597191218946054",
                "name": "nicolau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "porranico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386585493",
                "name": "math",
                "username": "matthslr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160920",
                "name": "kelly",
                "username": "kelferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187419717331488768",
                "name": "brisa com sdd dela",
                "username": "xzr4fazxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473517363702161409",
                "name": "Lanninha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eiL4nna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490511005318881284",
                "name": "cuty \ud83d\udc51",
                "username": "andrecuty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48559503",
                "name": "Ren\u00e9un",
                "username": "thelobbyboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189985908587663365",
                "name": "Maria Helena Penteado",
                "username": "PenteadoHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787374298818351104",
                "name": "\ud835\udd1e.",
                "username": "jcarolinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418303797974249479",
                "name": "alguma estranha por a\u00ed",
                "username": "SophiaSanderrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197983394958848000",
                "name": "lucia",
                "username": "lucia98624147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482073099470319616",
                "name": "Bryan Cinalli",
                "username": "Bryan_Cinalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123258543505850368",
                "name": "Senso Cr\u00edtico \u26a1",
                "username": "SensoCrtico1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270015125433483265",
                "name": "Mata Urbana",
                "username": "UrbanaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346466723076030472",
                "name": "Prefeitura de Suzano",
                "username": "presuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278345678058663941",
                "name": "Brasil de Fato RJ",
                "username": "brasildefatorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314088476",
                "name": "Lucas Kit\u00e3o",
                "username": "lucaskitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280083326",
                "name": "Manoel Messias Santos o pensador",
                "username": "messiassantosop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209318118096621568",
                "name": "n\u00e3o \u00e9 a mam\u00e3e noel \u2728",
                "username": "noeliacrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566017744",
                "name": "Antony Jose \u2014 Escritor",
                "username": "antonyjoescrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91650943",
                "name": "V CT R",
                "username": "vikdiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256751328988200961",
                "name": "Gui Velaryon",
                "username": "GuiOluko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2524761901",
                "name": "\u0618",
                "username": "babylonbymaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54392914",
                "name": "JOAO ANDR\u00c9 VALER",
                "username": "ANDREVLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3795785777",
                "name": "Hiagoo\u2728\ufe0f",
                "username": "Qtpi15Hiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278070768950280193",
                "name": "joaninha",
                "username": "bakzinhanjt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178928235",
                "name": "Lei Seca RJ \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "LeiSecaRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93966325",
                "name": "Novo Not\u00edcias",
                "username": "novonoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716754674238562305",
                "name": "C\u00e1tedra Internacional Jos\u00e9 Saramago",
                "username": "cjosesaramago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444894563",
                "name": "Marmota Made In Piau\u00ed",
                "username": "euwilliamsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1610572964",
                "name": "lVyvis",
                "username": "VyvisOrbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3242279818",
                "name": "\ud835\udceb.",
                "username": "brssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS Conte\u00fado",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540290676121866241",
                "name": "Capixap\u00e9dia",
                "username": "capixapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489677971203973120",
                "name": "julio cesar peixoto",
                "username": "juliocesarpei19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217395803796443136",
                "name": "Carlos",
                "username": "CarlosA03011863",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563672796017958913",
                "name": "Sergio",
                "username": "saladino1453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323418276",
                "name": "kys\u00e3 kanhg\u00e1g",
                "username": "nanda_kysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2633121827",
                "name": "pip install pygineer \ud83e\udd84",
                "username": "pygineering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89499407",
                "name": "thayller",
                "username": "ThayllerDev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327729562",
                "name": "Eu Sou de Niter\u00f3i",
                "username": "SoudeNiteroi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473731909343711232",
                "name": "Fabio Scarpezzi",
                "username": "brdg2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581002100485545987",
                "name": "PELD Corredor Cantareira Mantiqueira",
                "username": "Peld_ccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482590374",
                "name": "cleitin da goiabeira",
                "username": "55prasdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386663433",
                "name": "Not\u00edcias@.com",
                "username": "SilvaAdauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989602",
                "name": "Kitty Gaysha\ud83e\udde9",
                "username": "kuroibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "tesoureiro",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452764288347742216",
                "name": "vi_reis...",
                "username": "philodryas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597398129",
                "name": "Lucas Kias \u270d\ufe0f | Bio ilustra",
                "username": "lucaskias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83592796",
                "name": "Jake Naive Again",
                "username": "Jak3Atlas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65079603",
                "name": "jazz \ud83d\udc1d",
                "username": "notajess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223203984040693761",
                "name": "\ud83d\udc30ANGIE \uea00",
                "username": "AngieEgmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909495",
                "name": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara",
                "username": "Araquem_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli 37\u2b50\ufe0f71\u2b50\ufe0f21\u2b50\ufe0f",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753087496368615424",
                "name": "Rascher",
                "username": "RodrigoRascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137168536",
                "name": "Rodolfo Salm \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udff9",
                "username": "rodosalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202180962",
                "name": "CBN Ponta Grossa",
                "username": "cbnpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246072571692376073",
                "name": "Geografia.online",
                "username": "OnlineGeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578035477122191362",
                "name": "Sema Cear\u00e1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561854855764918272",
                "name": "Amazing world \u2013 past and present",
                "username": "bk_amazingworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456680915091050496",
                "name": "Al\u00f4 Po\u00e7os Oficial",
                "username": "AloPocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562368682642120707",
                "name": "\u2582 \u2583 \u2585 \u2586 + PY2RIO",
                "username": "py2rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369703033794355208",
                "name": "Massa News",
                "username": "massanewspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240718077941231616",
                "name": "Rafael Freire",
                "username": "eurafaelfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038871408732979200",
                "name": "Marcondes Coelho-Junior",
                "username": "coelhocondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164739896533061632",
                "name": "Vit\u00f3ria \u2728",
                "username": "ttdaagops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1550250181190361088",
                "name": "Observa MT",
                "username": "ObservaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96182934",
                "name": "castelo de greisco",
                "username": "anaqunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223611278117220352",
                "name": "L.Felipe Finelli",
                "username": "FinelliLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46527184",
                "name": "Lincoln Lee",
                "username": "_Lincoln_Lee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137942699",
                "name": "Ariadna Arantes",
                "username": "AriadnaArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16443",
                "name": "Arroz",
                "username": "arroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14660710",
                "name": "Pedro Couto e Santos",
                "username": "pedrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106520592931606528",
                "name": "Lu\u00eds Carvalho",
                "username": "LuisGuimaresde1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178842219974987776",
                "name": "ponto",
                "username": "IxtoroP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929699822856212480",
                "name": "iDonatella \ud83d\udd17",
                "username": "tililinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50038538",
                "name": "Henrique D. Vieira",
                "username": "henriqueduartev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63310846",
                "name": "5678\ud83d\udc63",
                "username": "AnaaKelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23680028",
                "name": "Aline - Motorista Cansada",
                "username": "alinelks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2989759571",
                "name": "AsPontes",
                "username": "AsPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39517432",
                "name": "hector",
                "username": "hectorlolq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435625406749679620",
                "name": "Albert Durden",
                "username": "LaranjaFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938029812941287424",
                "name": "rei",
                "username": "tcomte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306989694845059073",
                "name": "Rodrigo Campos",
                "username": "roderix1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587441071",
                "name": "E. Falc\u00e3o",
                "username": "EctorFalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031528949",
                "name": "El Baramallo no Ritmo do R\u00e9veillon",
                "username": "Fazendo_Nerdice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414203313",
                "name": "Rodrigo Nunes Lois",
                "username": "rodrigonlois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "461757741",
                "name": "Lucas Altino",
                "username": "altino_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3895709229",
                "name": "amanada",
                "username": "amanadafofona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518695270288175105",
                "name": "\ud83e\ude96Nilvio Almeida\ud83c\udf0e",
                "username": "nilviobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947573858",
                "name": "Jornal A Voz da Serra",
                "username": "avozdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469981940568702976",
                "name": "Rodrigo Moura",
                "username": "Virtual1Panda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4768661211",
                "name": "ADRIELLE",
                "username": "drisantannaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552385424865239040",
                "name": "Carol Sousa",
                "username": "sousacarolinaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34709959",
                "name": "Maicon Gon\u00e7alves",
                "username": "Maiconoficial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262389192249794564",
                "name": "Italva em Foco",
                "username": "italvaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173694363009978368",
                "name": "Freedom is not free",
                "username": "JR64_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21138477",
                "name": "Pedro Marques Lopes",
                "username": "pedroml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581240541",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Brea",
                "username": "xoselbrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049666700",
                "name": "Joaqu\u00edn Morera \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "username": "joaqmorera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213410689",
                "name": "Amaro Rodrigues",
                "username": "bamaroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "rena do nariz vermelho \ud83e\udd8c",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "Millie Kiki \ud83e\udd37\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363403329",
                "name": "sophia \u26a2",
                "username": "sophisaveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21428015",
                "name": "Club Social",
                "username": "clubsocial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289579797",
                "name": "Bamos a eles!",
                "username": "kimkim2510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323083844917039104",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "leticianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249848470",
                "name": "Clarice",
                "username": "Clarice_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144237336454025216",
                "name": "\ud83d\udc9c\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\ud83d\udda4",
                "username": "MaricruzCorral5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209183944807272448",
                "name": "Latinus",
                "username": "latinus_us",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154575265",
                "name": "\u0e56\u06e3\u06dc\u039b \ud83c\udf65",
                "username": "aly_hell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376684260095049728",
                "name": "duda\ud83d\udc09",
                "username": "dudadxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934440662",
                "name": "Not\u00edcias e Guerras",
                "username": "NoticiaeGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159907450251862022",
                "name": "Holofote Digital",
                "username": "HolofoteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331775395",
                "name": "Professor Jefferson Maciel",
                "username": "jeffersonm33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59946403",
                "name": "EduCaipira",
                "username": "EduardoOficiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782602299",
                "name": "rata de coffeebreak",
                "username": "realNathao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417489028002222083",
                "name": "R\u00e1dio Metropolitana de Piracicaba",
                "username": "RdioMetropolit4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542207015602249734",
                "name": "Giovanna",
                "username": "gicarolinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59265839",
                "name": "Rafael Moreira",
                "username": "Faelgalodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53540547",
                "name": "ArquiL\u00ea",
                "username": "ArquiLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482740478487543811",
                "name": "Previsibilidade",
                "username": "previsibilidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758294525546795008",
                "name": "vitorpedroseica",
                "username": "PedroSeica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217583254347358213",
                "name": "Barbacena Online",
                "username": "BarbacenaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefs de Curitiba",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1464088553672040448",
                "name": "El_Ferreton",
                "username": "EL_Ferreton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148189965098110976",
                "name": "nutriNewsBrasil",
                "username": "nutrinewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292389545",
                "name": "Diego Gon\u00e7alves",
                "username": "Diegoog99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570590098948759552",
                "name": "Lucas Santos",
                "username": "LucasSa93582356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1501262603003301900",
                "name": "Emo_safado",
                "username": "Horny_Emo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415753801978585091",
                "name": "Cultura e Neg\u00f3cios",
                "username": "culturaenegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52412130",
                "name": "COSTA VERDE FM 91,7",
                "username": "costaverdefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712677136369377284",
                "name": "Agricultura PT",
                "username": "agricultura_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579838024472580096",
                "name": "Dossi\u00ea da Morte",
                "username": "dossiedamorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73929607",
                "name": "Programa Hoje em Dia",
                "username": "hojeemdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "921344216948756481",
                "name": "PlayPlus",
                "username": "SigaPlayPlus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415838687166930963",
                "name": "KEITHF",
                "username": "nlnlvrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82423900",
                "name": "Benonias cardoso",
                "username": "benoniascardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698655681",
                "name": "jorgeassisfigueiredo",
                "username": "jorgeassisfigu3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44498914",
                "name": "Adualdo",
                "username": "Adualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556822166716485632",
                "name": "HUDSON MARTINS - PUBLICITARIO / JORNALISTA ...",
                "username": "HUDSONM04150871",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009624994106826752",
                "name": "cac\u00e1",
                "username": "cljardimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389339945",
                "name": "Fleyva",
                "username": "Fleyva01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38266191",
                "name": "\u2605 NG Guima  \u0950",
                "username": "nando_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246340530",
                "name": "Francisco Ten\u00f3rio",
                "username": "iftenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583268313",
                "name": "Bruno Gino, M.D \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DrBrunoGino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322621689",
                "name": "Paulo Volpi",
                "username": "PauloVolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310270763",
                "name": "melissa",
                "username": "samoshaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482791165481164804",
                "name": "dino \u2605 jay chang advocacia",
                "username": "kunrvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287217024209477632",
                "name": "maria julia",
                "username": "djmaju___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300390326",
                "name": "marcelojornaldesaude",
                "username": "jornaldsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763122603749933056",
                "name": "bombom de ralho",
                "username": "onefinewire_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532183013383188481",
                "name": "Geomancer",
                "username": "OGeomancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716643740",
                "name": "Adriana Esteves",
                "username": "_AdrianaEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336042668",
                "name": "Edson F. Celulari",
                "username": "CelulariOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35850892",
                "name": "Sandra de S\u00e1 Oficial",
                "username": "sandradesa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341777166472720384",
                "name": "Subprefeitura da Zona Norte",
                "username": "subzn_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708036065345605632",
                "name": "Sergio Renault",
                "username": "RenaultAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302853572",
                "name": "F\u00e1bio Periandro",
                "username": "fabioperiandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33106805",
                "name": "Tedesco Bracho",
                "username": "Claudejunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126651172",
                "name": "R\u00e1dio Gospel FM Rio 107.9",
                "username": "GospelFMRio1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350295020",
                "name": "M",
                "username": "1Ruivo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM 99,9",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191758472783761408",
                "name": "Vertentes das Gerais Oficial",
                "username": "VertentesG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140493242",
                "name": "Danielle Torres",
                "username": "danytorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15598663",
                "name": "MRV",
                "username": "mrvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189958321161359360",
                "name": "Kai Kem ker",
                "username": "1Nedicr56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008120627339898881",
                "name": "wallysson",
                "username": "warodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156883127974989827",
                "name": "Barb Grew",
                "username": "Bdbragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956603372215382017",
                "name": "savy",
                "username": "SavylaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535007358660788224",
                "name": "",
                "username": "Anderso97947814",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537474988332171268",
                "name": "MUNDO DAS DICAS FC",
                "username": "mundodasdicasfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621168723",
                "name": "Simone Demolinari",
                "username": "sdemolinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996116239289405443",
                "name": "RDC TV",
                "username": "RDCTVdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249459904198275072",
                "name": "Tem Sol na Finl\u00e2ndia? \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SoraiaCabral6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280520762",
                "name": "TJMG",
                "username": "tjmgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169626878682046464",
                "name": "Faculdade de Direito da UFMG",
                "username": "fdufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "558903845",
                "name": "Dai Silva \u2605\u5f61",
                "username": "daianasil_va",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57326636",
                "name": "Fernando Zuba",
                "username": "FernandoZuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127224374841495552",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fernand55723619",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4804986526",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Atibaia",
                "username": "camaraatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242190856813195269",
                "name": "TIFE",
                "username": "tife_undefined",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896578711557992448",
                "name": "Marilyn",
                "username": "MarilynBeing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249659049760763904",
                "name": "Sofiat D Data oil",
                "username": "LAYOR21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760221858469965825",
                "name": "MARILYN CHIEF OF STAFF\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "i_amAjebo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154137526195675136",
                "name": "k. hiel",
                "username": "leonardcarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261463515107377152",
                "name": "Arcoverde",
                "username": "arcoverdhd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1555578284997500929",
                "name": "Recruta Malvado",
                "username": "recruta0retorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467006147",
                "name": "Isabela Iensen",
                "username": "isaiensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984227136314716160",
                "name": "Jaco Galdino",
                "username": "JacoGaldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223978093175549954",
                "name": "ponkan",
                "username": "corgirebaixado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749702914206232576",
                "name": "vidy",
                "username": "lipvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577352367489667073",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de Minas Gerais (PCMG)",
                "username": "pcmgoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557377063639711747",
                "name": "Todas as Not\u00edcias",
                "username": "AllNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224344328",
                "name": "Jornal Cruzeiro",
                "username": "jornalcruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317447084803502080",
                "name": "maria",
                "username": "eystoxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246246575216701440",
                "name": "eu simplesmente n\u00e3o existo",
                "username": "enzxgabriel07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55288887",
                "name": "Vanessa F.",
                "username": "vanessa_cf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834101048373628929",
                "name": "nalu\u2b50",
                "username": "0X1NALU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296047552685580288",
                "name": "ascom rhaenyra targaryen",
                "username": "NDeslocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723974810766811137",
                "name": "Kaau \ud83e\udd0d",
                "username": "kaauurodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577089356489232384",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AdrianoDV22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347201637304193024",
                "name": "bia",
                "username": "babyjcalicocat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440581160539619333",
                "name": "Holamon.cat \u27a1\ufe0f #travel guide around the world",
                "username": "holamoncat_en",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942176977",
                "name": "Luigi Berzoini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luigiberzoini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004479333111685123",
                "name": "Instituto Pedro Teixeira",
                "username": "euodeiojujuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390813959851331584",
                "name": "Jo\u00e3o Hermano Pereira",
                "username": "JooHermanoPere2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960376533",
                "name": "R\u00e1dio Cidad\u00e3 FM",
                "username": "cidadafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558480013766303748",
                "name": "JORGE L C M",
                "username": "JorgeLu20115779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87302531",
                "name": "Marcos Michell",
                "username": "marcosmichell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440120231582748675",
                "name": "Rosiane Silva\u2b50",
                "username": "Passarinhei_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37937416",
                "name": "Wellington Torrejais da Silva \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "username": "Wellington_Tds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154845950256586753",
                "name": "Leiagora Portal de Not\u00edcias",
                "username": "leiagorabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466645019",
                "name": "Jornal do Sudoeste",
                "username": "jsudoestebahia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1585212295726219264",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpzeka1sqn67hb0uwold9zegv1ikjh",
        "oldest_id": "1582093520302587905",
        "result_count": 495
    }
}