{
    "data": [
        {
            "author_id": "83238034",
            "created_at": "2014-01-12T10:44:00.000Z",
            "id": "422318034167267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque nacional com jess, nubia, rob e biel"
        },
        {
            "author_id": "597862471",
            "created_at": "2014-01-12T10:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06020002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "422316677364453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/niVjhZZLed"
        },
        {
            "author_id": "29791633",
            "created_at": "2014-01-12T09:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422305113504772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bota pra subir!! (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/IY3gSVJ0LA"
        },
        {
            "author_id": "281776619",
            "created_at": "2014-01-12T03:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "422213677287501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/KRv6efynMN"
        },
        {
            "author_id": "281776619",
            "created_at": "2014-01-12T03:46:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "422212968391405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/0JWNeAf2kw"
        },
        {
            "author_id": "1672082293",
            "created_at": "2014-01-12T02:50:26.000Z",
            "id": "422198856823345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um prazer encontrar brasileiros no Parque Nacional do #Grand Canyon, Arizona, EUA. http://t.co/OiS6pOe9cn"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2014-01-12T02:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "422188742636756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/Xya9GxY4Da"
        },
        {
            "author_id": "371886049",
            "created_at": "2014-01-12T01:56:32.000Z",
            "id": "422185294839169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do Portal durante reconhecimento para o 3\u00ba EN no Parque Estadual Vilha Velha. http://t.co/3q7s9tQ4JS"
        },
        {
            "author_id": "371886049",
            "created_at": "2014-01-12T01:54:58.000Z",
            "id": "422184901345959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motocas da galera de CWB no Parque Estadual Vilha Velha. http://t.co/CtYUIkBeoJ"
        },
        {
            "author_id": "787897802",
            "created_at": "2014-01-12T01:36:22.000Z",
            "id": "422180218049396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no Parque Nacional Belo Horizonte http://t.co/Hv1XyTk2R1"
        },
        {
            "author_id": "787897802",
            "created_at": "2014-01-12T01:34:43.000Z",
            "id": "422179805417963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Belo Horizonte http://t.co/bpgnXmaNxS"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-12T01:30:40.000Z",
            "id": "422178784528175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 1,5 milh\u00e3o de turistas passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/dmGKuGL5ej Dia 15 e 16 de janeiro tem Luau nas Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-12T01:28:04.000Z",
            "id": "422178131550547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/m5A6FjrQjW"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-12T01:12:45.000Z",
            "id": "422174274460606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impressionante beleza do Parque Nacional de Oregon Lago Crater no inverno, EUA.\n\nCurtiu? Climatologia... http://t.co/5NFv6n3Zld"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2014-01-11T23:55:18.000Z",
            "id": "422154785299505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica no Brasil http://t.co/h9urf2LwWp"
        },
        {
            "author_id": "58887529",
            "created_at": "2014-01-11T23:36:46.000Z",
            "id": "422150119253753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente ... - Jornal A Cidade http://t.co/cj576Lk0NP"
        },
        {
            "author_id": "25175250",
            "created_at": "2014-01-11T23:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3501797,
                        -24.01489444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "422149141092122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exploring Mata Atl\u00e2ntica earlier today! @ Parque Estadual Intervales http://t.co/sSQSMqEmqX"
        },
        {
            "author_id": "386260686",
            "created_at": "2014-01-11T23:09:21.000Z",
            "id": "422143222287433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manha fui no zoologico, depois del rey, parque municipal e a noite fui ver um filme no esta\u00e7ao com meus primo"
        },
        {
            "author_id": "41829653",
            "created_at": "2014-01-11T23:03:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "114824084",
                        "start": 132,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "422141755585462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que todo mundo teve a mesma ideia... (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/rBxLGGysMJ - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T22:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422138930876936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Npvnd8aYcv"
        },
        {
            "author_id": "181689240",
            "created_at": "2014-01-11T22:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422127734115274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/z1jHNsEIQV"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T21:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "422121878732668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Para\u00edso Ecol\u00f3gico dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses !!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/IQAUEW8W0B"
        },
        {
            "author_id": "42659709",
            "created_at": "2014-01-11T21:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44889216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422119680959328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os w/ 2 others) [pic]: http://t.co/bZu9EeHCRi"
        },
        {
            "author_id": "606261583",
            "created_at": "2014-01-11T21:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10868883,
                        -4.15543333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422117335739404289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u221a Fa\u00e7a Acontecer que eu fa\u00e7o valer a pena\u2026 \u221a @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe http://t.co/mOkXGVIiGU"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2014-01-11T21:21:10.000Z",
            "id": "422115994388410369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/JuUX6Q29uz"
        },
        {
            "author_id": "229675617",
            "created_at": "2014-01-11T20:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "160372099",
                        "start": 0,
                        "username": "vasconcelos_jp"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1298967392123580416",
                        "start": 16,
                        "username": "joaovitorduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "422109698884927488",
            "in_reply_to_user_id": "160372099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vasconcelos_jp @joaovitorduarte parque estadual do ibitipoca? Caminho do c\u00e9u? Tu subiu? Lugar \u00edmpar, show"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-11T20:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422109424216702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/2ZPr9E4Y4K"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-11T20:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422107871468593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8S1atr1cPi"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-11T20:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422107561308200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer Morro Branco no ceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ZvDJKSrBX1"
        },
        {
            "author_id": "2176854678",
            "created_at": "2014-01-11T20:32:03.000Z",
            "id": "422103634697265152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fmUZKhQfIX"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2014-01-11T20:09:48.000Z",
            "id": "422098036350013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#loro @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/Xix2J0oyh3"
        },
        {
            "author_id": "204544022",
            "created_at": "2014-01-11T19:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4050437,
                        -23.98782177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "422092325175971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde  com um visual lindo!!! #adorotudoisso @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/UcQTes3wf0"
        },
        {
            "author_id": "51113765",
            "created_at": "2014-01-11T19:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26652813,
                        -24.58250491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "422091722714525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio natureza com o namorado lindo! @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Canyon Guartel\u00e1) http://t.co/NU3dpxIq4i"
        },
        {
            "author_id": "192028821",
            "created_at": "2014-01-11T19:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "422091040724905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os peixe pira na ra\u00e7\u00e3o... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/N6cq9kTdX6"
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-01-11T19:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422089133956538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia que me acolheu! \ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/55yD9oxE91"
        },
        {
            "author_id": "19829305",
            "created_at": "2014-01-11T19:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422087885714907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha da vida... @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/gYp0LULrJV"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-01-11T19:10:38.000Z",
            "id": "422083146793103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos\n - 1 hora atr\u00e1s\n O dia no Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta sexta-feira,... http://t.co/mFak7pZSJy"
        },
        {
            "author_id": "136762315",
            "created_at": "2014-01-11T19:08:08.000Z",
            "id": "422082515055042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Itatiaia-RJ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T18:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422077735658590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos iniciar os trabalhos... (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/aWOMV8FENK"
        },
        {
            "author_id": "192028821",
            "created_at": "2014-01-11T18:48:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84413528,
                        -19.75262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "422077635746070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadeira suave @ Parque Municipal http://t.co/NTAKpzvTQg"
        },
        {
            "author_id": "349426304",
            "created_at": "2014-01-11T18:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422075365952339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/kjwhl8tPuF"
        },
        {
            "author_id": "349426304",
            "created_at": "2014-01-11T18:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47931129,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422075194950553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/JRJ8nSlCF6"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-01-11T18:29:40.000Z",
            "id": "422072835771998209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/FKkdZpb4ib"
        },
        {
            "author_id": "150473028",
            "created_at": "2014-01-11T18:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422071478348419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com os melhores... \ud83d\ude0d\ud83d\ude48\ud83d\udc4c @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/A9WLkh6TKc"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-01-11T18:13:36.000Z",
            "id": "422068790625435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/hdFihKsJhF"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2014-01-11T18:10:14.000Z",
            "id": "422067945712279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, bolo e boa m\u00fasica nos 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kTuxEGsrRO http://t.co/7UOAtGVNoy"
        },
        {
            "author_id": "1691410452",
            "created_at": "2014-01-11T18:09:28.000Z",
            "id": "422067752053243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Tijuca - Guia do Visitante http://t.co/ZccFfbiOxB"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-11T18:08:29.000Z",
            "id": "422067506124054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos: \n       Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos- 3 ... http://t.co/uV8DEyjD6k"
        },
        {
            "author_id": "195590564",
            "created_at": "2014-01-11T18:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "422066217504210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade dos feios @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/x4xXdCxa3u"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-01-11T18:03:04.000Z",
            "id": "422066141897703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/U7YiELUgco"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-11T18:03:04.000Z",
            "id": "422066141876727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/063j37pTfu"
        },
        {
            "author_id": "770464231",
            "created_at": "2014-01-11T17:52:03.000Z",
            "id": "422063368854175744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos - http://t.co/jfsst2pI5F via @diariodoscampos"
        },
        {
            "author_id": "84751802",
            "created_at": "2014-01-11T17:45:36.000Z",
            "id": "422061746862710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo essa linda paisagem! \u2014 at Parque Nacional de Itatiaia RJ http://t.co/36PhRekLVO"
        },
        {
            "author_id": "209741775",
            "created_at": "2014-01-11T17:34:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58149664,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422058916147912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando mais magros do n\u00facleo engordador @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/ZrM0w047Fp"
        },
        {
            "author_id": "1603791902",
            "created_at": "2014-01-11T17:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.07370453,
                        -23.53746528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "422055967099215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ parque estadual da ilha anchieta http://t.co/T8sCNuHHId"
        },
        {
            "author_id": "47784884",
            "created_at": "2014-01-11T17:21:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422055717634584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others http://t.co/swBvy24zc7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T16:57:15.000Z",
            "id": "422049576665612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ljFiZaqiH5"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-11T16:49:59.000Z",
            "id": "422047751812444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas incr\u00edveis e refrescantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/xcmPoMDRDo"
        },
        {
            "author_id": "202891131",
            "created_at": "2014-01-11T16:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "422047577283239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo o bondinho. @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/SpVyCYgNoU"
        },
        {
            "author_id": "1965425287",
            "created_at": "2014-01-11T16:47:29.000Z",
            "id": "422047122687422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds Virada Cultural la no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T16:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422046524680704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc4\ud83d\udc20\u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/9yMUtzB7QO"
        },
        {
            "author_id": "386260686",
            "created_at": "2014-01-11T16:41:44.000Z",
            "id": "422045672083587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora to no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:37:31.000Z",
            "id": "422044612229103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/WjeJAsbjux"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-11T16:35:31.000Z",
            "id": "422044108040192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls! No Parque Nacional do Igua\u00e7u, um passeio refrescante e lindo! http://t.co/DERxPUVf6w"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2014-01-11T16:29:01.000Z",
            "id": "422042472119017472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE DE CARNAVAL DA CIA ADVENTURE !!!\nVENHA PASSAR O CARNAVAL COM A GENTE NO PICO DOS MARINS E PARQUE NACIONAL... http://t.co/va6UeUaY6F"
        },
        {
            "author_id": "37530433",
            "created_at": "2014-01-11T16:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422042319886766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons ares! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 3 others) http://t.co/7X3LK6ysEl"
        },
        {
            "author_id": "95939603",
            "created_at": "2014-01-11T16:27:47.000Z",
            "id": "422042161962835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Come\u00e7ou ontem mais uma Festa Pomerana, no Parque Municipal de Eventos de Pomerode. http://t.co/7m9a4WaLiZ"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:26:26.000Z",
            "id": "422041822853341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/Hgj0G2VJMr"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:26:12.000Z",
            "id": "422041762698641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/upj0ytoqoT"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:25:56.000Z",
            "id": "422041697825329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/RBLXVCSAsi"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-01-11T16:25:41.000Z",
            "id": "422041632650043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local important\u00edssimo! Deve ser preservado!... http://t.co/3ffKew5HGy"
        },
        {
            "author_id": "172123271",
            "created_at": "2014-01-11T16:23:32.000Z",
            "id": "422041092859908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q a gente vai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2014-01-11T16:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422035234419638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 agradecer a Deus, por tudo, obrigado senhor\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c!!!!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/S4hIkF2ky4"
        },
        {
            "author_id": "59461763",
            "created_at": "2014-01-11T15:53:28.000Z",
            "id": "422033528449400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique!! (@ Parque Municipal) http://t.co/JIYrFmQz7g"
        },
        {
            "author_id": "522235981",
            "created_at": "2014-01-11T15:52:26.000Z",
            "id": "422033264946450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PACOTE DE CARNAVAL DA CIA ADVENTURE !!!\nVENHA PASSAR O CARNAVAL COM A GENTE NO PICO DOS MARINS  E PARQUE NACIONAL... http://t.co/vWnNzZ9e3n"
        },
        {
            "author_id": "1692360475",
            "created_at": "2014-01-11T15:44:47.000Z",
            "id": "422031343577358337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco parque municipal rsrs"
        },
        {
            "author_id": "336374750",
            "created_at": "2014-01-11T15:44:45.000Z",
            "id": "422031331480961025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nParque Municipal de Belo Horizonte - MG http://t.co/LinSaWnmkp"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2014-01-11T15:41:20.000Z",
            "id": "422030475285520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riacho da Palmeira, no Parque Municipal Pedra do Castelo, at\u00e9 poucos dias totalmente seco e aos poucos\u2026 http://t.co/fCYE02d3nG"
        },
        {
            "author_id": "74429889",
            "created_at": "2014-01-11T15:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422029471546617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/JGgKHZrmP4"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2014-01-11T15:35:51.000Z",
            "id": "422029092629016576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro feito agora h\u00e1 pouco (11/01), no Parque Municipal Pedra do Castelo, com Manoel Milanez, ap\u00f3s\u2026 http://t.co/99a8n6FqwO"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2014-01-11T15:28:19.000Z",
            "id": "422027198275805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro feito agora h\u00e1 pouco (11/01), no Parque Municipal Pedra do Castelo, com Manoel Milanez, ap\u00f3s\u2026 http://t.co/AJpEUkF7WM"
        },
        {
            "author_id": "2275394887",
            "created_at": "2014-01-11T15:25:00.000Z",
            "id": "422026361637974017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque municipal http://t.co/05Xe3ckStU"
        },
        {
            "author_id": "161712874",
            "created_at": "2014-01-11T15:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "422025356305256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/RQ3fv2mr6k"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T15:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422025143515639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lascosse\" nada!!! Sombra e \u00e1gua fresca... #tibaudea\u00e7ucar #ver\u00e3o #2014 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/hese3ydHzl"
        },
        {
            "author_id": "69975994",
            "created_at": "2014-01-11T14:51:21.000Z",
            "id": "422017896404250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/o8StoDFsfi"
        },
        {
            "author_id": "380183026",
            "created_at": "2014-01-11T14:47:33.000Z",
            "id": "422016937988980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de hoje come\u00e7ou com esse visual. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/47mVHP4Tf0"
        },
        {
            "author_id": "387928267",
            "created_at": "2014-01-11T14:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "141291006",
                        "start": 76,
                        "username": "silvioteixeirac"
                    }
                ]
            },
            "id": "422012430731210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando os velhos tempos (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ @silvioteixeirac) [pic]: http://t.co/pewposaG2G"
        },
        {
            "author_id": "75821101",
            "created_at": "2014-01-11T14:19:25.000Z",
            "id": "422009856539627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal a materia Agora no TERRA DE MINAS na Globo MG. Alto Caparao, Parque Nacional e Pico da Bandeira. Jos\u00e9... http://t.co/w7PK8iyZ5P"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-01-11T14:14:44.000Z",
            "id": "422008680381308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o belo site Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil! http://t.co/IFSoW9tBhU"
        },
        {
            "author_id": "288764732",
            "created_at": "2014-01-11T13:35:13.000Z",
            "id": "421998736311873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #TerraDeMinas deste s\u00e1bado faz uma aventura no Parque Nacional do Capara\u00f3! Voc\u00ea vai conhecer o Pico da... http://t.co/edkKmquhbZ"
        },
        {
            "author_id": "42278289",
            "created_at": "2014-01-11T13:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421997365982404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/0IoEIN9rUV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:23:56.000Z",
            "id": "421995894330761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4sY8SbEHiB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:23:38.000Z",
            "id": "421995818913001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iBXSdmwcfk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:23:31.000Z",
            "id": "421995791494819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iEmp5W6pMH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:23:17.000Z",
            "id": "421995733953179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Vf7dONm94Z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:23:13.000Z",
            "id": "421995714407694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Eh6mhzuKvd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:22:59.000Z",
            "id": "421995654928281602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pRAy9enzgi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:22:52.000Z",
            "id": "421995627283611650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/G1QOVgSirf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:22:37.000Z",
            "id": "421995566441054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/HfgzC9W99W"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:22:31.000Z",
            "id": "421995537332584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/s7uaI2Up1G"
        },
        {
            "author_id": "50687130",
            "created_at": "2014-01-11T13:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "421994654599770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/17RC1Nuac4"
        },
        {
            "author_id": "123062018",
            "created_at": "2014-01-11T13:18:05.000Z",
            "id": "421994422067163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/krh9DbDn1o"
        },
        {
            "author_id": "394369735",
            "created_at": "2014-01-11T13:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421991868508160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/k4B9KqqqE7"
        },
        {
            "author_id": "69377814",
            "created_at": "2014-01-11T13:04:05.000Z",
            "id": "421990900496363521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PArque Estadual da Ilha Anchieta http://t.co/z1YnVZDfll"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:02:35.000Z",
            "id": "421990523092492290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OedPIPfuS0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:02:15.000Z",
            "id": "421990439386746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iRviJC9Zjk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:02:08.000Z",
            "id": "421990411381383168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MJh4iMUSKa"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:01:52.000Z",
            "id": "421990344041844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lZ0kNSSZkS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:01:46.000Z",
            "id": "421990318406258688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/r1yr9SJRI0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:01:30.000Z",
            "id": "421990251179945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Wh1XGOwXUx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T13:01:22.000Z",
            "id": "421990217130590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/LABB6uC7M2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T12:55:32.000Z",
            "id": "421988747429703682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/WcPH3q3PYc"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T12:55:23.000Z",
            "id": "421988709173448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ivynBUbZeI"
        },
        {
            "author_id": "842322205",
            "created_at": "2014-01-11T12:31:10.000Z",
            "id": "421982615227609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/YkC7JF6nr5"
        },
        {
            "author_id": "82207083",
            "created_at": "2014-01-11T12:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "421979979053006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspira, expira... @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/SWDdRENs45"
        },
        {
            "author_id": "92373268",
            "created_at": "2014-01-11T12:10:49.000Z",
            "id": "421977496322854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T12:08:01.000Z",
            "id": "421976791087976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Rubim - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yVI1VAY2PO"
        },
        {
            "author_id": "54193254",
            "created_at": "2014-01-11T11:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "421973646513823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/TmDnlQ1PUG"
        },
        {
            "author_id": "257127806",
            "created_at": "2014-01-11T11:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "322093607",
                        "start": 54,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421966325003853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das almas :) (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/AxKxLHCmvs"
        },
        {
            "author_id": "89302966",
            "created_at": "2014-01-11T11:15:20.000Z",
            "id": "421963533463457793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa http://t.co/QvFX2UmfN9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T11:14:00.000Z",
            "id": "421963198627995649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e arbustivas do Morro - Pixirica - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oeRSsYXKv1"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-01-11T11:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "253034260",
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421960979186843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 jan 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) http://t.co/2Nayg3ebWD @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-01-11T11:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "253034260",
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421959786402295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 jan 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Emas (GO) http://t.co/lQv5clm20y @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-11T11:00:02.000Z",
            "id": "421959683864137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Rio do Boi, no Parque Nacional Aparados da Serra! Voc\u00ea ja conhece? http://t.co/Phf4lENrhZ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-11T10:59:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "421959456503918592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o mais simples seja visto como mais importante... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/NrTrfUEm9o"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T10:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421956070693928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/GdedzA021s"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:34:55.000Z",
            "id": "421953361672298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JtBZ4GxjAJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:34:50.000Z",
            "id": "421953341388632065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rQcjYEVGJB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:34:35.000Z",
            "id": "421953275529662466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vexbDt2U6u"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:34:30.000Z",
            "id": "421953256114249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lbEKMDaa6Q"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:34:13.000Z",
            "id": "421953186451046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Yj2DasoYeB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:34:07.000Z",
            "id": "421953159729123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vC2Zn1pdYW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:33:51.000Z",
            "id": "421953091663970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6Q4GOsMtja"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:33:44.000Z",
            "id": "421953065076277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3SXeXUWrac"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:33:28.000Z",
            "id": "421952994431610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4DGUpnCxz0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:32:54.000Z",
            "id": "421952855142965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/go6fbCLSq8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:32:46.000Z",
            "id": "421952822293168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3UyPVU2wXW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:32:31.000Z",
            "id": "421952755561791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bU0KTp5yCl"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:32:24.000Z",
            "id": "421952729938800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hCQdT7ABaa"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:31:38.000Z",
            "id": "421952535755100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/NrrW3DTBjc"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:31:01.000Z",
            "id": "421952380859465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5TFQFMWCl9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:30:46.000Z",
            "id": "421952317902954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MEiWBIExT1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:30:40.000Z",
            "id": "421952292229632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XAfAqTsYdz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:30:17.000Z",
            "id": "421952194913398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FOxYJoe4Yx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:30:11.000Z",
            "id": "421952168715747328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pZgYGxAkQw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:29:55.000Z",
            "id": "421952101606907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/71GuPolAad"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:29:48.000Z",
            "id": "421952072938844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2vTv9zaAPn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:29:22.000Z",
            "id": "421951966550310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3ThiV9sCaJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:28:55.000Z",
            "id": "421951849323716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VdefyGZbFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:28:45.000Z",
            "id": "421951810509631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0aFnJEuWZT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:28:29.000Z",
            "id": "421951742025007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MKqQSEwWM6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:28:23.000Z",
            "id": "421951718000033793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iP77KF4Axb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:28:05.000Z",
            "id": "421951640703221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kGT8ogOAci"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-11T10:27:55.000Z",
            "id": "421951600534372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/9CG0etmzoV"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2014-01-11T10:13:26.000Z",
            "id": "421947954615050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil http://t.co/RAxsphVmtF"
        },
        {
            "author_id": "26005137",
            "created_at": "2014-01-11T09:55:18.000Z",
            "id": "421943391782318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Pedra Bonita, aqui vamos n\u00f3s!!"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2014-01-11T09:03:25.000Z",
            "id": "421930336423923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Torres, ambientalista amador pede respeito \u00e0 natureza: Com desenhos e escritas na areia do Parque Estadual ... http://t.co/L4jBhnq0hI"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-11T09:03:24.000Z",
            "id": "421930330811949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Torres, ambientalista amador pede respeito \u00e0 natureza: Com desenhos e escritas na areia do Parque Estadual ... http://t.co/uzyiCFD1uW"
        },
        {
            "author_id": "66758981",
            "created_at": "2014-01-11T08:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "421926027154427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/VZbOHMQuNA"
        },
        {
            "author_id": "96063287",
            "created_at": "2014-01-11T08:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "421923967096868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obra n\u00e3o para! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/Sy02aQMs5I"
        },
        {
            "author_id": "66758981",
            "created_at": "2014-01-11T08:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "421923532550176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunrise (: @ Parque Natural Municipal Ipanema http://t.co/q3VV1ZBLVg"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-01-11T08:25:03.000Z",
            "id": "421920681295491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Torres, ambientalista amador pede respeito \u00e0 natureza: Com desenhos e escritas na areia do Parque Estadual ... http://t.co/IcutfqmF7Y"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-01-11T07:59:12.000Z",
            "id": "421914172616900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de bichos e natureza?\nEnt\u00e3o. leia tudo sobre o TOP 1 dos parques nacionais americanos, o Yellowstone.... http://t.co/rmN8wQsRVh"
        },
        {
            "author_id": "632290850",
            "created_at": "2014-01-11T06:43:20.000Z",
            "id": "421895081021304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal u-u ai a gnt passa e compra la e leva , ok @poxajakee ?"
        },
        {
            "author_id": "632290850",
            "created_at": "2014-01-11T06:01:02.000Z",
            "id": "421884436167143424",
            "in_reply_to_user_id": "848392200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poxajakee parque municipal? *o*"
        },
        {
            "author_id": "464965736",
            "created_at": "2014-01-11T04:41:17.000Z",
            "id": "421864367580520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem Parque Municipal cas mina"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-01-11T03:53:48.000Z",
            "id": "421852418994081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional no primeiro mundo \u00e9 assim: tem trilha (e informa\u00e7\u00e3o) de todo tipo, algumas acess\u00edveis\u2026 http://t.co/JFWdpp5OuL"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T03:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421847059566952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mist\u00e9rios dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, a pr\u00f3xima miniss\u00e9rie da Globo...Rs... @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/QZTqB8QQm8"
        },
        {
            "author_id": "442408956",
            "created_at": "2014-01-11T03:18:24.000Z",
            "id": "421843509134770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cpa amanha vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16857308",
            "created_at": "2014-01-11T03:13:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "706890628853063681",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroMoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "421842327070461952",
            "in_reply_to_user_id": "22173765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedromoraes LG Smart (risos) Recovery (mais risos). Ele dividiu o HD e diz que o backup t\u00e1 numa \u00e1rea protegida (mais risos)."
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T03:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421839884727635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso pa\u00eds \u00e9 t\u00e3o lindo,que uma das setes maravilhas do mundo \u00e9 aqui. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/TFhvJhlkDf"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T02:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421836863423655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/3kPcWphBp5"
        },
        {
            "author_id": "159152506",
            "created_at": "2014-01-11T02:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.21797393,
                        -21.10172384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b3b7bd04680262"
            },
            "id": "421836344714100736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casinha no meio do nada. #green #nikon #d7000 #tree @ Flona - Floresta Nacional de Rit\u00e1polis http://t.co/ajXASbTohX"
        },
        {
            "author_id": "193723053",
            "created_at": "2014-01-11T02:27:12.000Z",
            "id": "421830623792484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sem #Palavras !!! \nLindo ... em Parque Nacional do Igua\u00e7u /Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "353865524",
            "created_at": "2014-01-11T02:12:45.000Z",
            "id": "421826986118758400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca do para\u00edso @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ExEwDFqjdy"
        },
        {
            "author_id": "272940924",
            "created_at": "2014-01-11T02:02:09.000Z",
            "id": "421824320004841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Superagui possui 38 km de praias desertas \n Leia mais: http://t.co/QQpwNNi9lY"
        },
        {
            "author_id": "169062463",
            "created_at": "2014-01-11T01:47:11.000Z",
            "id": "421820552395751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura coordenador-executivo http://t.co/znZikGklVw"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T01:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421814882028494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses por si s\u00f3,j\u00e1 \u00e9 uma produ\u00e7\u00e3o\ud83d\udcf7 cen\u00e1rio \u00edmpar !!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/2dWMw3NWyL"
        },
        {
            "author_id": "466740763",
            "created_at": "2014-01-11T01:19:02.000Z",
            "id": "421813469835300864",
            "in_reply_to_user_id": "233937234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@10hrs35 do parque nacional, onde fica as cataratas flor, a cidade \u00e9 em junho kkk"
        },
        {
            "author_id": "724139527",
            "created_at": "2014-01-11T01:11:01.000Z",
            "id": "421811453100707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fui na piscina la do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2014-01-11T01:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421808709246136321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na lagoa! xP @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/QmKnNUJbd6"
        },
        {
            "author_id": "865209290",
            "created_at": "2014-01-11T00:49:38.000Z",
            "id": "421806071871963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olhando para essa natureza que percebemos o porque DEVE ser PRESERVADA @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/AZ1lwfgdL7"
        },
        {
            "author_id": "149647376",
            "created_at": "2014-01-11T00:44:23.000Z",
            "id": "421804748707491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga -SP \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/IgKM4GbjxR"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-11T00:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421802136515915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/h5awERy2TR"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2014-01-11T00:24:56.000Z",
            "id": "421799853169979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos: O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos hoje, e a na... http://t.co/2c7f05xrec #espiala"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-11T00:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421797297564168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses um dos lugares mais lindo do mundo !!!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/J9A5Q05fU3"
        },
        {
            "author_id": "48440598",
            "created_at": "2014-01-11T00:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45456671,
                        -25.68091187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "421796143451111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de belas imagens !!! (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg) http://t.co/AoztcvObRu"
        },
        {
            "author_id": "38951321",
            "created_at": "2014-01-10T23:56:45.000Z",
            "id": "421792759365005312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite promete ser violenta. Com brunyromana. @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/butHOtUs6F"
        },
        {
            "author_id": "2217835914",
            "created_at": "2014-01-10T23:40:45.000Z",
            "id": "421788734007156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, a terapia \u00e9 complementada com a tranquilidade das trilhas, que levam a pequenas quedas d\u2019\u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "406379470",
            "created_at": "2014-01-10T23:22:33.000Z",
            "id": "421784155350122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Funico No Mato no Par\u00e1 ... #imagine  o que acontece nesse parque neh"
        },
        {
            "author_id": "64907529",
            "created_at": "2014-01-10T22:56:46.000Z",
            "id": "421777667294121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show!!!\nCatamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa - Geral - Zero Hora http://t.co/urF9I3q6kg"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2014-01-10T22:34:04.000Z",
            "id": "421771955155791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd detona ca\u00e7adores de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica;  &gt;&gt;http://t.co/bvvkFDszQ4  #Prote\u00e7\u00e3oAnimal #SouDefensor"
        },
        {
            "author_id": "2176713456",
            "created_at": "2014-01-10T22:28:55.000Z",
            "id": "421770657777475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa: A embarca\u00e7\u00e3o, que hoje faz rotas at\u00e9 ... http://t.co/trKZ7doMkR"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-10T22:28:53.000Z",
            "id": "421770647316877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa: A embarca\u00e7\u00e3o, que hoje faz rotas at\u00e9 ... http://t.co/yIUMQCpzZH"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2014-01-10T22:28:38.000Z",
            "id": "421770585694560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 75 anos do Parque Nacional do #Igua\u00e7u, Diga n\u00e3o \u00e0 #EstradaDoColono  &gt;&gt;http://t.co/ooFNpq85zQ  #Consci\u00eanciaAmbiental"
        },
        {
            "author_id": "319400777",
            "created_at": "2014-01-10T22:27:03.000Z",
            "id": "421770187780919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Zoo bot\u00e2nico de Caraj\u00e1s @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/LeMT65PF0Z"
        },
        {
            "author_id": "174743595",
            "created_at": "2014-01-10T22:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17655568",
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "421765182998994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@psustentavel: ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/eteedD8AsY  http://t.co/H4BuZibR26\" Apoiado !"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-01-10T22:01:40.000Z",
            "id": "421763799541354497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/TcceqHP4XL  http://t.co/CG0D55sEoD"
        },
        {
            "author_id": "983826895",
            "created_at": "2014-01-10T22:00:02.000Z",
            "id": "421763386658279425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aniversariante especial de hoje \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que comemora 75 anos!!\n\nO lugar \u00e9 um dos... http://t.co/6amEFJTArA"
        },
        {
            "author_id": "48155944",
            "created_at": "2014-01-10T21:59:06.000Z",
            "id": "421763152598937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa - Geral - Zero Hora http://t.co/35iRk1bSsf"
        },
        {
            "author_id": "49688129",
            "created_at": "2014-01-10T21:54:17.000Z",
            "id": "421761939745034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta longe de casa eim malandro. #periquito @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/t3A9pTvVHL"
        },
        {
            "author_id": "42552608",
            "created_at": "2014-01-10T21:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58008595",
                        "start": 0,
                        "username": "stanleyburburin"
                    }
                ]
            },
            "id": "421761830126510080",
            "in_reply_to_user_id": "58008595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stanleyburburin hj. vi um \"ocupa\" de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, q. paga aluguel e tem casa, mas est\u00e1 acampado na invas\u00e3o de \u00e1rea de prot."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-10T21:50:01.000Z",
            "id": "421760868158697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ZH- Catamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa: A embarca\u00e7\u00e3o, que hoje faz rotas ... http://t.co/EMHCTiwJSB"
        },
        {
            "author_id": "76720592",
            "created_at": "2014-01-10T21:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83258786,
                        -7.07384274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "421760837939109888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma homenagem aos 76 anos do Parque Nacional de Foz de Iguacu #CataratasdeFozdeIguacu\u2026 http://t.co/ZQ4AD5eu1f"
        },
        {
            "author_id": "799456831",
            "created_at": "2014-01-10T21:46:54.000Z",
            "id": "421760083836411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, por\u00e9m, malhei perna ontem e ta doendo pra karaleoo.."
        },
        {
            "author_id": "368023764",
            "created_at": "2014-01-10T21:39:42.000Z",
            "id": "421758270228140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 75 anos hoje *-*"
        },
        {
            "author_id": "66440874",
            "created_at": "2014-01-10T21:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31574002,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "421757815175512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar legal para se levar os amigos. @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/YhqJegPmNt"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-01-10T21:32:22.000Z",
            "id": "421756425749020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10/01Parque Nacional do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura: \n10/01Parque Nacional do Igua\u00e7u: ... http://t.co/rIVk03a5O9"
        },
        {
            "author_id": "66440874",
            "created_at": "2014-01-10T21:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31574002,
                        -22.85443526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "421756425464184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nois Taliban kkkk @ Parque Municipal da Cachoeira de Salto http://t.co/KLfkkIj9PJ"
        },
        {
            "author_id": "51467780",
            "created_at": "2014-01-10T21:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "303868599",
                        "start": 36,
                        "username": "HueitLameze"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421754255079645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca w/ @hueitlameze http://t.co/hyjcQ71KOu"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2014-01-10T21:14:08.000Z",
            "id": "421751838749114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLAUDIO , ORLANDO E LEONARDO ERAM TR\u00caS PERMANECERAM DOIS , OS VILA BOAS E O PARQUE NACIONAL DO XINGU  http://t.co/N0zb3dQhR8"
        },
        {
            "author_id": "416505520",
            "created_at": "2014-01-10T21:12:56.000Z",
            "id": "421751536713101312",
            "in_reply_to_user_id": "1385859506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jenif2fer Parque Municipal, dia 18 \u00e9 ca\u00e7a a bandeira"
        },
        {
            "author_id": "394762743",
            "created_at": "2014-01-10T21:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "421749186670120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/nDbMBu9OEr"
        },
        {
            "author_id": "45911335",
            "created_at": "2014-01-10T20:58:37.000Z",
            "id": "421747931113603073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/Tt7cxCCWf1"
        },
        {
            "author_id": "197362405",
            "created_at": "2014-01-10T20:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "421746189760204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRT das Gerais - Parque Municipal: http://t.co/VCnmhZxMYS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "71869476",
            "created_at": "2014-01-10T20:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "421743915667308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/KSHy9SW8k0"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-01-10T20:40:26.000Z",
            "id": "421743356746547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Alunos do Pronatec visitam escrit\u00f3rio-sede do Parque... http://t.co/EmtEBjLlbO"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-10T20:28:35.000Z",
            "id": "421740374580035586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 65\u00aa Festa do Figo e 20\u00aa Expogoiaba contar\u00e1 com um dos espa\u00e7os mais privilegiados do Parque Municipal \"Monsenhor... http://t.co/4hAKOqaKt8"
        },
        {
            "author_id": "463103953",
            "created_at": "2014-01-10T20:26:10.000Z",
            "id": "421739766715912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/BlVyWYWDGA"
        },
        {
            "author_id": "522462136",
            "created_at": "2014-01-10T20:22:43.000Z",
            "id": "421738899942014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/28xjUwKRb4"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-10T20:21:42.000Z",
            "id": "421738643376451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg post por @v_deviaje http://t.co/HnyyoCr4qT"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-01-10T20:21:27.000Z",
            "id": "421738579589492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL post por @v_deviaje http://t.co/ivu7hY3Gyk"
        },
        {
            "author_id": "1485884899",
            "created_at": "2014-01-10T20:16:24.000Z",
            "id": "421737309642301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/yqT9t6CFRr"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-10T20:10:25.000Z",
            "id": "421735804499918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Diga n\u00e3o \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u! #Igua\u00e7u75Anos http://t.co/2670j7kTxJ"
        },
        {
            "author_id": "468286100",
            "created_at": "2014-01-10T20:05:53.000Z",
            "id": "421734661983703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u com seu amor, compre... http://t.co/zNLiBNYryo"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-01-10T20:05:30.000Z",
            "id": "421734566693310465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,no PR,em festa: 75 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/qflTUfUmJj"
        },
        {
            "author_id": "382035552",
            "created_at": "2014-01-10T20:02:24.000Z",
            "id": "421733785781010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/lpzRwKO42x"
        },
        {
            "author_id": "856915135",
            "created_at": "2014-01-10T20:01:39.000Z",
            "id": "421733594491396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos!!\nPara apreciar as cataratas do Igua\u00e7u, compre sua viagem no... http://t.co/7h3E6kD1Rl"
        },
        {
            "author_id": "25635799",
            "created_at": "2014-01-10T20:00:03.000Z",
            "id": "421733195877326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zhangjiajie na China :)\n\n--&gt; Sugest\u00e3o: Master Workshop em Social Media Marketing:... http://t.co/3EQHpPGiCX"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-01-10T20:00:02.000Z",
            "id": "421733188520910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repousando na colina do maior vulc\u00e3o ativo da Nova Zel\u00e2ndia, o Caf\u00e9 Knoll Ridge faz parte do Parque Nacional de... http://t.co/yjR2L4AHBD"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T19:57:43.000Z",
            "id": "421732608498597889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora reuni\u00e3o de trabalho da Luta pela manuten\u00e7\u00e3o da integridade do Parque Nacional Igua\u00e7u #SOSPARQUESDOBRASIL http://t.co/VP8VR5zCx4"
        },
        {
            "author_id": "121206226",
            "created_at": "2014-01-10T19:52:21.000Z",
            "id": "421731256129163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte Brasil: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA HOJE 75 ANOS:  http://t.co/0zLysPMjJT"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-01-10T19:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "421729201251950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/Xxjffjf5Ss"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-01-10T19:32:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "346712610",
                        "start": 104,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "421726346675384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/3eLyLN5Gec via @Portaliguacu"
        },
        {
            "author_id": "208832481",
            "created_at": "2014-01-10T19:30:11.000Z",
            "id": "421725678229540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 em festa http://t.co/aDYiiw0nHm"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-10T19:25:44.000Z",
            "id": "421724556659671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: entenda por que a Estrada do Colono n\u00e3o tem relev\u00e2ncia econ\u00f4mica http://t.co/iKSOZ7BlF3 #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "2154270942",
            "created_at": "2014-01-10T19:19:30.000Z",
            "id": "421722990590832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei espec\u00edfica para a Represa Billings.\n\nLei define \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de recupera\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/BI81pRrHT4"
        },
        {
            "author_id": "417601075",
            "created_at": "2014-01-10T19:17:40.000Z",
            "id": "421722527694458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura da estrada do Colono: http://t.co/2zgOuSfjlq http://t.co/8SG8WzLMBU"
        },
        {
            "author_id": "250247666",
            "created_at": "2014-01-10T19:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01498824,
                        -25.24956286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "421721474811297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/AmP9MR1H11"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-10T19:07:08.000Z",
            "id": "421719877951709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca esclarece que a decis\u00e3o de manter a \u00e1rea de lazer das Paineiras fechada para TODOS os... http://t.co/5kQE74GrV9"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2014-01-10T18:50:02.000Z",
            "id": "421715572338880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: aos 75 anos, surge a pol\u00eamica da reabertura da estrada do Colono: http://t.co/HIsuMX5SdH"
        },
        {
            "author_id": "54124528",
            "created_at": "2014-01-10T18:48:09.000Z",
            "id": "421715101419597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois do mar, o mato (@ Parque Estadual da Pedra Branca) http://t.co/Myb6Uo7EuS"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2014-01-10T18:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "421712717821382658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/cZqdmHkHts via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1671188334",
            "created_at": "2014-01-10T18:36:35.000Z",
            "id": "421712186923569153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para o final de semana: Parque Estadual da Cantareira\n\nEste local \u00e9 um ref\u00fagio para quem quer entrar em... http://t.co/24QdrbNZmm"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2014-01-10T18:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "57543145",
                        "start": 84,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "421710023492763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos\n\nRadio Voxnet http://t.co/RgVK5852oU via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2014-01-10T18:12:50.000Z",
            "id": "421706212145504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 75 anivers\u00e1rio Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/ly3ctHVB5H"
        },
        {
            "author_id": "414235047",
            "created_at": "2014-01-10T18:10:46.000Z",
            "id": "421705691515346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa comemora 75 anos! O parque abriga as Cataratas do Igua\u00e7\u00fa, considerada uma das... http://t.co/ywvCPIesxP"
        },
        {
            "author_id": "90662549",
            "created_at": "2014-01-10T18:03:46.000Z",
            "id": "421703932105084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes - http://t.co/7IWQ8KKtvm"
        },
        {
            "author_id": "356663812",
            "created_at": "2014-01-10T18:01:55.000Z",
            "id": "421703466331799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUIZ DE FORA SEGURA  : 10/01- Torre de Bel\u00e9m/Metropolis/Parque Nacional d... http://t.co/31Qp1RuUaP"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-01-10T17:35:25.000Z",
            "id": "421696795849146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 75 anos do Parque do Igua\u00e7u, Funda\u00e7\u00e3o lan\u00e7a campanha #SOSParquesdoBrasil: O Parque Nacional do Igua\u00e7u comp... http://t.co/l1Vo7kF52r"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-10T17:33:27.000Z",
            "id": "421696299801387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional do Igua\u00e7u por seus 75 Anos de existencia. Diversas atra\u00e7\u00f5es culturais nesta... http://t.co/Tk6cY0pgI3"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-01-10T17:31:16.000Z",
            "id": "421695753044512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o marca os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Radio Cultura Foz: http://t.co/TVCe6ghz02"
        },
        {
            "author_id": "1135379376",
            "created_at": "2014-01-10T17:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "421695740717834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebendo o refrigerante local. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/KKX04cdD2y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-10T17:30:21.000Z",
            "id": "421695520097067012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U] Comemora 75 anos de funda\u00e7\u00e3o http://t.co/FLAGEr46GA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T17:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421695314081619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/OqizzCTbRC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T17:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421695312554885121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2qnRU9bXpa"
        },
        {
            "author_id": "414038302",
            "created_at": "2014-01-10T17:22:43.000Z",
            "id": "421693597713317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Hora H - By Hilneth Correia - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 75 ANOS http://t.co/cQYOG2EfT5"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2014-01-10T17:20:33.000Z",
            "id": "421693056325136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/fvZNERwq06 #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1262590927",
            "created_at": "2014-01-10T17:15:14.000Z",
            "id": "421691717901766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u fazem um espet\u00e1culo no p\u00f4r-do-sol http://t.co/IwuF1QP81b"
        },
        {
            "author_id": "51257310",
            "created_at": "2014-01-10T17:12:45.000Z",
            "id": "421691090278694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e o segundo parque mais visitado no pa\u00eds #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "873468368",
            "created_at": "2014-01-10T17:11:37.000Z",
            "id": "421690803128250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Batida de Jabal\u00ed. Parque Nacional de Ferreira. 18.01.2014 http://t.co/9HWjye7Af7"
        },
        {
            "author_id": "17416661",
            "created_at": "2014-01-10T17:09:14.000Z",
            "id": "421690207894007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e o segundo parque mais visitado no pa\u00eds #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-10T17:08:19.000Z",
            "id": "421689976493834240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam analisa proposta de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra das Vertentes: http://t.co/A74y1hF6Ut"
        },
        {
            "author_id": "65086995",
            "created_at": "2014-01-10T17:07:47.000Z",
            "id": "421689841227935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 75 anos!\n\nVoc\u00ea sabia que apesar da idade o Parque Nacional... http://t.co/WgnCIyZcRy"
        },
        {
            "author_id": "147038434",
            "created_at": "2014-01-10T17:06:35.000Z",
            "id": "421689538562756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas, nunca vou esquecer as cachoeiras de la"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-10T17:04:39.000Z",
            "id": "421689052136763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio natural da humanidade e o segundo parque mais visitado no pa\u00eds #Igua\u00e7u75Anos"
        },
        {
            "author_id": "264478385",
            "created_at": "2014-01-10T16:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50516719,
                        -23.81835105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "421685692402769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/WWK0m8v79i"
        },
        {
            "author_id": "17655214",
            "created_at": "2014-01-10T16:31:57.000Z",
            "id": "421680823767945217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento celebra 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hsEK74aYU3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-10T16:31:09.000Z",
            "id": "421680623640518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhai o click do @lucasnomundo, registrado no Parque Estadual Terra Ronca, localizado no Estado de #Goi\u00e1s. Curtiu? http://t.co/yBj71YvYFe"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2014-01-10T16:22:27.000Z",
            "id": "421678431856623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas mem\u00f3rias s\u00e3o repletas de imagens como estas... Parab\u00e9ns Parque Nacional Igua\u00e7u pelos teus 75 anos! http://t.co/MiEawHNrOC"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2014-01-10T16:19:18.000Z",
            "id": "421677638885724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que falar do amigo de bigode que     O Parque Nacional Igua\u00e7u me trouxe nestes anos, n\u00e9 Jorge Pegoraro? http://t.co/fBUbDwlcH0"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2014-01-10T16:13:02.000Z",
            "id": "421676065170268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u! Nada melhor para celebrar que lembrar das grandes amizades que este gigante me... http://t.co/zx3mYL080J"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2014-01-10T16:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "421673642704240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda dizem que a natureza e seus animais n\u00e3o s\u00e3o perfeitos! @ Parque Municipal Victorio Siquierolli http://t.co/TLL6F3O6eK"
        },
        {
            "author_id": "340534433",
            "created_at": "2014-01-10T16:01:54.000Z",
            "id": "421673261231898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 de janeiro de 1939: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u #HojeNaHistoria"
        },
        {
            "author_id": "1312266450",
            "created_at": "2014-01-10T15:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339887,
                        -19.9214652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421669833324126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2014-01-10T15:47:33.000Z",
            "id": "421669651429339137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u  completa hoje 75 anos!!\n\nJ\u00e1 viajou pra esse destino que \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio... http://t.co/MX47d4FRup"
        },
        {
            "author_id": "1627078368",
            "created_at": "2014-01-10T15:32:17.000Z",
            "id": "421665806553202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai ai esses caras falando sobre \"n podemos fazer casas em tal lugar por causa que \u00e9 uma area protegida\" ok, aham"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-10T15:20:29.000Z",
            "id": "421662837581557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/SI5oWmuWZx"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-01-10T15:12:12.000Z",
            "id": "421660756069724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/QscHPE4Mmy"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-01-10T15:11:37.000Z",
            "id": "421660605548744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes - http://t.co/LCgkHFFYXL http://t.co/nXU9n74GfH"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T14:53:10.000Z",
            "id": "421655962689486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito orgulho do papai Oscar Alliana  homenageado como um dos moradores do Parque Nacional Igua\u00e7u \u00e0 75 anos quando o mesmo foi criado."
        },
        {
            "author_id": "390323007",
            "created_at": "2014-01-10T14:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01020572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "421655941634088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando eu Te encontrar, minh'alma se alegrar\u00e1.\" @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/lZyBngKp2u"
        },
        {
            "author_id": "1225752150",
            "created_at": "2014-01-10T14:52:19.000Z",
            "id": "421655748868063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia na liba amanha e no parque Municipal mais vo no Itau msm :)"
        },
        {
            "author_id": "66399803",
            "created_at": "2014-01-10T14:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "421653140115845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/lL1ALuQCGi"
        },
        {
            "author_id": "1155457172",
            "created_at": "2014-01-10T14:40:03.000Z",
            "id": "421652662673633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en #Brasil http://t.co/LTpjYTGkRb"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2014-01-10T14:39:17.000Z",
            "id": "421652468900974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oUZD3rA9BI pag"
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2014-01-10T14:38:56.000Z",
            "id": "421652382578388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u! O primeiro parque do Brasil! COISA LINDA \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Todos deveriam conhecer, de verdade!"
        },
        {
            "author_id": "197010081",
            "created_at": "2014-01-10T14:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "83920939",
                        "start": 82,
                        "username": "RenatinhaVrs"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "203236137",
                        "start": 105,
                        "username": "carla_frigeri"
                    }
                ]
            },
            "id": "421651856512024578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos fazer um b\u00e9bes muito muito mais q comes amanh\u00e3 no parque municipal prendas? @RenatinhaVrs @JooRoxy @carla_frigeri @_crazygaby"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-10T14:29:59.000Z",
            "id": "421650128282599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos - http://t.co/FWL4DAAhA6 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T14:14:48.000Z",
            "id": "421646308924194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar de nidifica\u00e7\u00e3o dos pelicanos foi um dos pontos altos da nossa viagem ao Parque Nacional Djoudj, no... http://t.co/CeMFLFV6gc"
        },
        {
            "author_id": "76720592",
            "created_at": "2014-01-10T14:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83258786,
                        -7.07384274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "421643386752618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem aos 76 anos do Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u #viagem #trip #fozdeiguacu #cataratas\u2026 http://t.co/OyI4aUM0dv"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-10T14:00:31.000Z",
            "id": "421642714162016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/u7OyBpQJ9y"
        },
        {
            "author_id": "988693105",
            "created_at": "2014-01-10T14:00:21.000Z",
            "id": "421642672051195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos? http://t.co/SFcclyxL7N"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-10T14:00:18.000Z",
            "id": "421642659657416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos\nhttp://t.co/88XePHxOpu http://t.co/LpDhOKZuUR"
        },
        {
            "author_id": "74746833",
            "created_at": "2014-01-10T13:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421641820423344128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando meninas para um passeio!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) [pic]: http://t.co/mUKGvm2wQW"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-10T13:51:03.000Z",
            "id": "421640332145864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Estivemos na comemora\u00e7\u00e3o de manh\u00e3. Logo mat\u00e9ria completa."
        },
        {
            "author_id": "258050091",
            "created_at": "2014-01-10T13:49:16.000Z",
            "id": "421639885095960577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/iKrA6FELjz"
        },
        {
            "author_id": "1906020104",
            "created_at": "2014-01-10T13:48:50.000Z",
            "id": "421639773443620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou comprar 700 ml de a\u00e7ai e vou pro parque municipal aqui de bh da uma relaxada"
        },
        {
            "author_id": "330918216",
            "created_at": "2014-01-10T13:42:01.000Z",
            "id": "421638059784798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, completa 75 anos hoje, 10 de janeiro, em Foz do... http://t.co/dctKrv6kaz"
        },
        {
            "author_id": "108669539",
            "created_at": "2014-01-10T13:37:12.000Z",
            "id": "421636844619448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::: DIA DE FESTA ::: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. http://t.co/ozXRS185Po"
        },
        {
            "author_id": "57434102",
            "created_at": "2014-01-10T13:32:27.000Z",
            "id": "421635651587428353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 10 de janeiro de 1939, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa hoje 75 anos.\nLocalizado na regi\u00e3o Extremo... http://t.co/13ucmzJZUN"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-01-10T13:23:38.000Z",
            "id": "421633432595099649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio vai indenizar donos de propriedades para evitar redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/fXU8noYAWi"
        },
        {
            "author_id": "181401156",
            "created_at": "2014-01-10T13:14:02.000Z",
            "id": "421631014512123904",
            "in_reply_to_user_id": "2153433637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esteehopaulinho perto do parque municipal, depois vou l\u00e1 no Buritis."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T13:13:21.000Z",
            "id": "421630842994438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar de nidifica\u00e7\u00e3o dos pelicanos foi um dos pontos altos da nossa viagem ao Parque Nacional Djoudj, no Senegal. http://t.co/TcmKjnjkph"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2014-01-10T13:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30295043,
                        -23.26350397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "421630237697650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SosParquesdoBrasil o Parque Nacional do Igua\u00e7u faz 75 anos, ajude a mant\u00ea-lo"
        },
        {
            "author_id": "11251842",
            "created_at": "2014-01-10T12:56:17.000Z",
            "id": "421626550992510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "6.000 param a Marginal protestando para ocuparem ilegalmente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Brasil um pais de valores invertidos ;-/"
        },
        {
            "author_id": "355712290",
            "created_at": "2014-01-10T12:55:41.000Z",
            "id": "421626400513064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Cavalcante, Jos\u00e9 Eliton tamb\u00e9m assinou a ordem de servi\u00e7o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, projeto que integra o PAI Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-01-10T12:54:26.000Z",
            "id": "421626083499204609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/dDb4KiI6ag"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-01-10T12:54:24.000Z",
            "id": "421626073701285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes pr... http://t.co/mPBSTQww3S"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T12:53:23.000Z",
            "id": "421625819224891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grou-coroado foi uma das esp\u00e9cies que n\u00f3s vimos no Parque Nacional Djoudj, no Senegal. http://t.co/An8Szw9YNq"
        },
        {
            "author_id": "766379714",
            "created_at": "2014-01-10T12:51:26.000Z",
            "id": "421625327526633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, prefeitos!\n\nUm parque muito conhecido pelos brasileiros hoje faz 75 anos de vida! Sim, \u00e9 o parque nacional do Igua\u00e7u! Viva! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "316146859",
            "created_at": "2014-01-10T12:50:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "421625130863718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U PELOS 75 ANOS E SEGUNDO LUGAR MAIS VISITADO NO BRASIL S\u00d3 PERDENDO PRO CRISTO REDENTOR."
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2014-01-10T12:48:56.000Z",
            "id": "421624701845123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/i09dZlxIfo"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2014-01-10T12:48:54.000Z",
            "id": "421624691447447554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia PR: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos: \u00c1rea das Cataratas recebe 1,5 milh\u00e3o e meio de visitan... http://t.co/9nysk9zU1I"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2014-01-10T12:48:39.000Z",
            "id": "421624627853811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/h7RlUF90sF"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2014-01-10T12:40:02.000Z",
            "id": "421622461965164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/jNXzYAPifn"
        },
        {
            "author_id": "45162261",
            "created_at": "2014-01-10T12:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4050437,
                        -23.98782177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "421620928775454720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugarzinho #legal pra #pescar!\n\n#Portinho #PraiaGrande @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) http://t.co/wlkhg4yygK"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-10T12:32:43.000Z",
            "id": "421620617964978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grou-coroado foi uma das esp\u00e9cies que n\u00f3s vimos no Parque Nacional Djoudj, no Senegal. http://t.co/c911l0R2rG"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-10T12:28:34.000Z",
            "id": "421619573994291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Na linha, Roberto Vicentim, presidente do Instituto Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-10T12:28:09.000Z",
            "id": "421619468314226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos 75 anos http://t.co/rdQFsvW4QK"
        },
        {
            "author_id": "534792810",
            "created_at": "2014-01-10T12:25:04.000Z",
            "id": "421618692862902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e feliz anivers\u00e1rio para Parque Nacional do Igua\u00e7u, lar desta a maravilha da natureza: http://t.co/aAadyQ3bxn"
        },
        {
            "author_id": "2200408417",
            "created_at": "2014-01-10T12:24:52.000Z",
            "id": "421618642027958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/c48DrVTiIh"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-01-10T12:24:47.000Z",
            "id": "421618622264389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/ixNvRXMEX4"
        },
        {
            "author_id": "1689913309",
            "created_at": "2014-01-10T12:24:45.000Z",
            "id": "421618613502492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/LIGNgsiHKD"
        },
        {
            "author_id": "176842266",
            "created_at": "2014-01-10T12:22:17.000Z",
            "id": "421617991206567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dia 20/01 tem @LatinoFesta na 65\u00ba na Festa do Figo em Valinhos - Endere\u00e7o: Parque Municipal Monsenhor Bruno... http://t.co/FqaysoZXz7"
        },
        {
            "author_id": "1934445642",
            "created_at": "2014-01-10T12:20:39.000Z",
            "id": "421617583948050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, completa 75 anos hoje!! Voc\u00ea j\u00e1 foi l\u00e1?O que achou?  http://t.co/Z0vbsz6zXT"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-01-10T12:20:31.000Z",
            "id": "421617550087049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Olhae o dia que eu fui pra l\u00e1 conhecer as cataratas: http://t.co/8plnyOQ0nz"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-10T12:20:19.000Z",
            "id": "421617496420921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/WssXxo7wIV"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-01-10T12:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "421616854075858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov... http://t.co/NAbxf9wJ1A (via @ericbarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-01-10T12:17:42.000Z",
            "id": "421616840880582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio animal na Col\u00f4mbia: O Parque Nacional Natural Utr\u00eda faz parte da chamada prov\u00edncia de Choc\u00f3, uma ... http://t.co/Iemg8FgHl9"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-01-10T12:10:33.000Z",
            "id": "421615041851695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/z8TDfpQLkt"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2014-01-10T12:08:58.000Z",
            "id": "421614642792628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 75 anos http://t.co/FJJZ18DSNN http://t.co/1O37fmvDFJ"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2014-01-10T12:07:42.000Z",
            "id": "421614322503000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos com atra\u00e7\u00f5es comemorativas: O Parque Nacional do Igua\u00e7u co... http://t.co/b0hV1mSCe3 #espiala"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-01-10T12:06:05.000Z",
            "id": "421613914309550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos! \\o/\\o/ http://t.co/jaQWPPC6xB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:41.000Z",
            "id": "421613562927534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/fyPCpKckQN"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:40.000Z",
            "id": "421613558766374912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/X3eQfT8DAz"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:36.000Z",
            "id": "421613541653610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/Bt6o6T0pHr"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-10T12:04:32.000Z",
            "id": "421613526814162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/QWTluQoftn"
        },
        {
            "author_id": "1531998996",
            "created_at": "2014-01-10T12:02:30.000Z",
            "id": "421613015432056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes."
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-01-10T12:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42597208,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "421612756442566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/xxcfFaBdzf"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2014-01-10T11:58:14.000Z",
            "id": "421611938901401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2764\ufe0f http://t.co/1jvZWlqHwj"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-01-10T11:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "15050285",
                        "start": 5,
                        "username": "FabioLima"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "24358851",
                        "start": 75,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "421611536742752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 RT @FabioLima: Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u! 75 anos! E obrigado a @loumartur por me ajudar a conhece-lo! http://t.co/2QPzPFmZp7"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T11:55:42.000Z",
            "id": "421611303589789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de 75 anos do Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/BKqbP0y1yc"
        },
        {
            "author_id": "333003496",
            "created_at": "2014-01-10T11:50:31.000Z",
            "id": "421609998939336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de aventura? O C\u00e2nion do Itaimbezinho \u00e9 uma \u00f3tima pedida! \nhttp://t.co/our2ctqQ5f Foto: http://t.co/ZLSV2qmycu http://t.co/KxX6Q1SYpa"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2014-01-10T11:46:46.000Z",
            "id": "421609054557839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos hoje. Veja galeria desta maravilha natural: http://t.co/NZBdOCQp3X http://t.co/FTwFhyqfAi"
        },
        {
            "author_id": "61567261",
            "created_at": "2014-01-10T11:44:47.000Z",
            "id": "421608554236100610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, olha, hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 de PARAB\u00c9NS."
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2014-01-10T11:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15050285",
                        "start": 3,
                        "username": "FabioLima"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "24358851",
                        "start": 73,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "421608345489772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @FabioLima: Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u! 75 anos! E obrigado a @loumartur por me ajudar a conhece-lo! http://t.co/k7K5Xbq2CN"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-10T11:43:30.000Z",
            "id": "421608232201641985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual das Carna\u00fabas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie:http://t.co/bWeF0alpRd"
        },
        {
            "author_id": "15050285",
            "created_at": "2014-01-10T11:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "24358851",
                        "start": 58,
                        "username": "loumartur"
                    }
                ]
            },
            "id": "421608195539234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u! 75 anos! E obrigado a @loumartur por me ajudar a conhece-lo! http://t.co/jyaWtxPl1I"
        },
        {
            "author_id": "526508294",
            "created_at": "2014-01-10T11:40:25.000Z",
            "id": "421607457207488513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional do Igua\u00e7u pelos seus 75 anos!\n\nVoc\u00ea sabia que apesar da idade o Parque Nacional... http://t.co/QoNd8dMkmv"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-01-10T11:39:11.000Z",
            "id": "421607147881762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/JmI0vYCaGr"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-01-10T11:34:19.000Z",
            "id": "421605921299525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/gLWNjQdD0g #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:51.000Z",
            "id": "421604545018347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/DwwmGXlgqI"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:01.000Z",
            "id": "421604338042036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/hdGIflBnrz"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:00.000Z",
            "id": "421604332727853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/X008GtQ7rP"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-01-10T11:28:00.000Z",
            "id": "421604330551013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/ekJO99vdcu"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:59.000Z",
            "id": "421604329846370305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/AOPNjQiWnt"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421604288050507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xpxasPntlh"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:46.000Z",
            "id": "421604271927205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/XGWnhcmtvM"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:11.000Z",
            "id": "421604128700129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/SvCKg74vMh"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:10.000Z",
            "id": "421604121704026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/0s1cNFXPtV"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:09.000Z",
            "id": "421604118814150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/xjc6TE7zfA"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:09.000Z",
            "id": "421604116792496129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/kIIK3oauPn"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:08.000Z",
            "id": "421604112879214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3o para fug... http://t.co/nz2ZRAHOCp"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:07.000Z",
            "id": "421604111927099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/t9iL2ZVrWB"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:06.000Z",
            "id": "421604106990411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque de Itapu\u00e3 oferece sossego e praias doces perto de Porto Alegre: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 op\u00e7\u00e3... http://t.co/iJnUMNXqVc"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-10T11:27:00.000Z",
            "id": "421604079786160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/2rINVduCLQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:55.000Z",
            "id": "421604061301841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/zTb8RIDsV3"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:44.000Z",
            "id": "421604013440651266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/6ruIeQUvVe"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:40.000Z",
            "id": "421603995933605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/g7ILypAXvd"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:36.000Z",
            "id": "421603981786218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/Ia2JnrbAuQ"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:31.000Z",
            "id": "421603957199212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/74KaaCmCgt"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:29.000Z",
            "id": "421603949154557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/VVtsz74YEu"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:20.000Z",
            "id": "421603914601857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/jGPGYrxnBG"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:20.000Z",
            "id": "421603914249551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/suQHzVtHQd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:18.000Z",
            "id": "421603903776370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principa... http://t.co/gv1GDXWlxV"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-01-10T11:26:15.000Z",
            "id": "421603892405628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes: Evento em um dos mirantes principais t... http://t.co/DM7Egc7PBr"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:57.000Z",
            "id": "421603815083630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/XnkG2yCr4b"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:41.000Z",
            "id": "421603747320446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/Fa4zF6HQyl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:41.000Z",
            "id": "421603747270111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/r60RjZUdtr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:34.000Z",
            "id": "421603721038946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/iC0jZgbhW9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:34.000Z",
            "id": "421603720367853569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de ... http://t.co/xK3keUDpXx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:20.000Z",
            "id": "421603659479121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 ... http://t.co/iyVuQUv0Ct"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:20.000Z",
            "id": "421603659151982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Evento em um dos mirantes principais ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es art\u00edsticas.\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 ... http://t.co/2vnwHqLP41"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-01-10T11:25:15.000Z",
            "id": "421603641426837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/ftFfvTZ0LL"
        },
        {
            "author_id": "104279190",
            "created_at": "2014-01-10T11:24:09.000Z",
            "id": "421603364422823936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/As36U8syrP"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-10T11:21:08.000Z",
            "id": "421602604393959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/ZyBhdADkY3"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2014-01-10T11:18:59.000Z",
            "id": "421602063689080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, completa hoje 75 anos de cria\u00e7\u00e3o. Mas infelizmente a hist\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de alegrias. http://t.co/UEZQdhxFur"
        },
        {
            "author_id": "550682688",
            "created_at": "2014-01-10T11:17:37.000Z",
            "id": "421601720506916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Para quem n\u00e3o conhece, a verdade por tr\u00e1s da pol\u00eamica \"estrada do colono\" no Parque Nacional do Igua\u00e7u,... http://t.co/v1ANiTGi4P"
        },
        {
            "author_id": "36603836",
            "created_at": "2014-01-10T11:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "8802752",
                        "start": 137,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "421601534120427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1-Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra -  Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o http://t.co/LknnzKYfof via @g1"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2014-01-10T11:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31468484",
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "421601085468332032",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/YprTUTpDEf"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2014-01-10T11:15:05.000Z",
            "id": "421601079650828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atins \u00e9 uma vila de pescadores que \u00e9 a entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Aqui, a... http://t.co/NshLKmp15p"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-01-10T11:14:05.000Z",
            "id": "421600831222583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/ICACTkpUTa"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-01-10T11:14:01.000Z",
            "id": "421600814495719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Afeganist\u00e3o - Lagos de azul profundo de Band-e-Amir - Patrim\u00f4nio Mundia... http://t.co/AFtbQJjZY3 http://t.co/skmdW2WYWE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-01-10T11:11:11.000Z",
            "id": "421600099215900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/zJCqfVZg0s"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-01-10T11:11:08.000Z",
            "id": "421600089363476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes http://t.co/qMRqp6zRAN"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-01-10T11:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253034260",
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421597461577093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 jan 2014: 75\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)  http://t.co/8RZED0yNqo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "35263884",
            "created_at": "2014-01-10T10:54:48.000Z",
            "id": "421595978924179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o  Parque Nacional do Igua\u00e7u 75 Anos! http://t.co/LywzOyBFof Orgulho de ser Paranaense!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2014-01-10T10:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "26881364",
                        "start": 67,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421595340908011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "75 Anos PNI  #work (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @garonpiceli) http://t.co/1DAvVUl1lB"
        },
        {
            "author_id": "1668993241",
            "created_at": "2014-01-10T10:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.29779768,
                        -2.48785721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "421593119881441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses.. Eu e edilsonferreira89 .. @ Hotel Luzeiros http://t.co/K8JxEpTVtq"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2014-01-10T10:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "421593112465928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos amiguinho!!! Run!!!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/wVrhHHUb2Z"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-10T10:42:52.000Z",
            "id": "421592975152791553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Foz do Igua\u00e7u. Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. E nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 a caminho."
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2014-01-10T10:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73550153",
                        "start": 9,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "421587775540822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva. RT @CataratasBrasil: Hoje, 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Parab\u00e9ns!!!!! #Cataratas #PNI75"
        },
        {
            "author_id": "1261836415",
            "created_at": "2014-01-10T10:20:42.000Z",
            "id": "421587397663793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nosso parab\u00e9ns para o aniversariante do dia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que hoje completa 75 anos. http://t.co/jOAQ10aK4d"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-10T10:20:08.000Z",
            "id": "421587253966561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 10 de janeiro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos. Parab\u00e9ns!!!!! #Cataratas #PNI75"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T10:18:45.000Z",
            "id": "421586903456940034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai  Oscar Alliana est\u00e1 agora aqui me contando que a 75 anos  anos atr\u00e1s morava no Parque Nacional Igua\u00e7u e... http://t.co/ILUdbVSmc4"
        },
        {
            "author_id": "24406253",
            "created_at": "2014-01-10T10:03:45.000Z",
            "id": "421583128420175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jJNxf21zis"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-01-10T10:01:48.000Z",
            "id": "421582639460409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem defende o Parque Nacional Igua\u00e7u que completa hoje 75 anos. http://t.co/u3tBlkhmC6"
        },
        {
            "author_id": "67079751",
            "created_at": "2014-01-10T09:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "421570271032926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/exsfA0ZM0Z"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-01-10T09:05:27.000Z",
            "id": "421568458393157632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nUm video sobre o #Parque Nacional #Pollino entre as regi\u00f5es #Cal\u00e1bria e #Basilicata. \"A It\u00e1lia \u00e9 um... http://t.co/o7bR0tIT20"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-01-10T07:49:14.000Z",
            "id": "421549277358587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira parada dentro do parque nacional foi em Desert View, onde fizemos umas comprinhas - \u00e9 muito\u2026 http://t.co/q8R4CNaauR"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-01-10T07:33:29.000Z",
            "id": "421545314735357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira parada dentro do parque nacional foi em Desert View, onde fizemos umas comprinhas - \u00e9 muito\u2026 http://t.co/eopn7WJmy7"
        },
        {
            "author_id": "285969239",
            "created_at": "2014-01-10T06:43:56.000Z",
            "id": "421532843349532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00f5es de 07 e 08 no alto da Serra do Mazomba \nSMMA e INEA - Parque Estadual do Cunhambebe http://t.co/4rRAtRsXP3"
        },
        {
            "author_id": "45911335",
            "created_at": "2014-01-10T03:13:41.000Z",
            "id": "421479933513592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas na gruta #ibitipoca #grutadoscoelhos @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/XL9URH7YxS"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-10T03:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421476931964780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/eRHhtcRlHX"
        },
        {
            "author_id": "203044998",
            "created_at": "2014-01-10T02:01:37.000Z",
            "id": "421461797485285376",
            "in_reply_to_user_id": "119754059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arobert32 aqui el link. http://t.co/UxyWOozuZE"
        },
        {
            "author_id": "226333551",
            "created_at": "2014-01-10T01:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "130912053",
                        "start": 10,
                        "username": "warofchanges"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "421457824355737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto por: @warofchanges \u270c\ufe0f @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/K61zvybjb7"
        },
        {
            "author_id": "226333551",
            "created_at": "2014-01-10T01:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "130912053",
                        "start": 10,
                        "username": "warofchanges"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "421456315165450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto por: @warofchanges  \u270c\ufe0f\ud83d\udcf7. @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/DYqEm36V8S"
        },
        {
            "author_id": "30784699",
            "created_at": "2014-01-10T01:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50486749,
                        -51.72792385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "421456047891808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LINDO DEMAIS!!! @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/1CIlcAb93m"
        },
        {
            "author_id": "220416209",
            "created_at": "2014-01-10T01:24:34.000Z",
            "id": "421452471416799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.Dep.Cant\u00eddio Sampaio/Brasil\u00e2ndia/SP: APOIO AO PARQUE MUNICIPAL DA BRASIL\u00c2NDIA http://t.co/y9G5NyjKrH"
        },
        {
            "author_id": "880812104",
            "created_at": "2014-01-10T01:21:16.000Z",
            "id": "421451641880313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns anos atr\u00e1s! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vc8C4MUGap"
        },
        {
            "author_id": "48440598",
            "created_at": "2014-01-10T00:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421445216185618433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente deslumbrante !!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0ENlEIte90"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-01-10T00:48:13.000Z",
            "id": "421443326206693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REVIEW |  Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/DoFARsz0XI"
        },
        {
            "author_id": "185478300",
            "created_at": "2014-01-10T00:10:18.000Z",
            "id": "421433783464628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas sem oq fazer est\u00e3o indo ao parque nacional todos os dias.."
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-01-10T00:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60688189,
                        -18.23823639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "421433767937728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi maravilhoso conhecer voc\u00eas! @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/JK6DvayUJe"
        },
        {
            "author_id": "1858293025",
            "created_at": "2014-01-10T00:10:04.000Z",
            "id": "421433723129987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um passeio pela hist\u00f3ria da guerra de Canudos, Parque Estadual de Canudos! #passeioexcelente\u2026 http://t.co/qjUzQzbNWd"
        },
        {
            "author_id": "313631560",
            "created_at": "2014-01-10T00:02:55.000Z",
            "id": "421431926906314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de um banho na represa do Parque Municipal..\n\n#curtindo http://t.co/ffSwu7IuMk"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2014-01-09T23:58:17.000Z",
            "id": "421430757370769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se o supervulc\u00e3o de Yellowstone entrar em erup\u00e7\u00e3o?: Oculto sob o Parque Nacional de Yellowstone, ... http://t.co/gFubQCQaHm #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "1012205832",
            "created_at": "2014-01-09T23:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421428949865209857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It was just amazing! #waterfalls #boattrip @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/no1Gx7x3Db"
        },
        {
            "author_id": "2218758559",
            "created_at": "2014-01-09T23:48:06.000Z",
            "id": "421428195062448129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) [pic]: http://t.co/PMtM1cdcUC"
        },
        {
            "author_id": "119549872",
            "created_at": "2014-01-09T23:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "421424333643608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui com as bi no bicharas (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @diegoansoli @felinamenina) http://t.co/qcfxUnZl9K"
        },
        {
            "author_id": "173268012",
            "created_at": "2014-01-09T23:14:27.000Z",
            "id": "421419730189438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u,saudades &lt;33"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2014-01-09T23:13:21.000Z",
            "id": "421419453545721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es religiosas no interior do s\u00edtio arqueol\u00f3gico Pedra do Castelo, no parque municipal de\u2026 http://t.co/ac3w3yGhO3"
        },
        {
            "author_id": "1496574228",
            "created_at": "2014-01-09T23:09:14.000Z",
            "id": "421418417422626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/VC0qELrLa1"
        },
        {
            "author_id": "1496574228",
            "created_at": "2014-01-09T23:08:56.000Z",
            "id": "421418341426036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/n1ZxDFhKBC"
        },
        {
            "author_id": "24733002",
            "created_at": "2014-01-09T23:07:36.000Z",
            "id": "421418005852327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pedra do Castelo. http://t.co/QFTta7CDv5"
        },
        {
            "author_id": "1496574228",
            "created_at": "2014-01-09T23:07:11.000Z",
            "id": "421417901024088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/8iqF2UMEgz"
        },
        {
            "author_id": "74215668",
            "created_at": "2014-01-09T23:05:42.000Z",
            "id": "421417526380474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/mlWPTZa42Y"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-09T23:01:55.000Z",
            "id": "421416575158484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u. #preserve http://t.co/JsjtQyzM2e"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2014-01-09T22:58:13.000Z",
            "id": "421415641388945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar 9km pela trilha do Po\u00e7o Preto - Parque Nacional do Igua\u00e7u- e terminar com um passeio de caiaque? Maravilha! http://t.co/rNZxudiKIJ"
        },
        {
            "author_id": "194839320",
            "created_at": "2014-01-09T22:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56975555,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "421415199028281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo bem pra alma. @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/BE4EZwl4mQ"
        },
        {
            "author_id": "17417583",
            "created_at": "2014-01-09T22:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48991672,
                        -20.36431883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "421412768060022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedra do jacar\u00e9 @ Parque Natural Municipal das Andorinhas http://t.co/MBtPF59uRE"
        },
        {
            "author_id": "89479107",
            "created_at": "2014-01-09T22:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421406594858246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhenses! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/et6LA7BRUc"
        },
        {
            "author_id": "89479107",
            "created_at": "2014-01-09T22:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "421402417352429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/K6MpvY3lR3"
        },
        {
            "author_id": "38081203",
            "created_at": "2014-01-09T21:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421397917912797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada foi longa mais valeu a pena! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bVUt4cDMHG"
        },
        {
            "author_id": "427128207",
            "created_at": "2014-01-09T21:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "421397569240322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mi amor \u2665 (@ Parque Estadual dos Ervais) http://t.co/CqF6lTMcHI"
        },
        {
            "author_id": "291878025",
            "created_at": "2014-01-09T21:31:52.000Z",
            "id": "421393914231541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulasi... @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/JYULnpiBuf"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-01-09T21:30:00.000Z",
            "id": "421393443383156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte fazer trilhas? O Parque Estadual da Pedra Branca tem um guia pra voc\u00ea que adora se aventurar na natureza! http://t.co/UK4JKD63J9"
        },
        {
            "author_id": "961558656",
            "created_at": "2014-01-09T21:04:30.000Z",
            "id": "421387026605563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, cachoeira V\u00e9u de Noiva! http://t.co/P6UKCuMOMM"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2014-01-09T21:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "322093607",
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "421386740805697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um tempo (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/UwE5HNmLKr"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-01-09T21:00:21.000Z",
            "id": "421385979153244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem valores econ\u00f4mico e ecol\u00f3gico estimados em mais de R$ 700 milh\u00f5es anuais http://t.co/Ix0NAoGCzc"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2014-01-09T20:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "421384523965018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/taxlMuUCNe"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-01-09T20:51:31.000Z",
            "id": "421383755908272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ent\u00e3o porque \u00e9 que os pelicanos s\u00e3o pretos \u00e0 nascen\u00e7a, cinzentos enquanto crescem e brancos quando adultos? Para... http://t.co/WI6FVumczZ"
        },
        {
            "author_id": "62861387",
            "created_at": "2014-01-09T20:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421380966188584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8rtEA4LMWE"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-01-09T20:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "253034260",
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "421380900400955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos. http://t.co/Lvkng5GYxk @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "16806222",
            "created_at": "2014-01-09T20:37:04.000Z",
            "id": "421380121317343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 75 anos | Revista Hot\u00e9is http://t.co/WB4iG1hEhc"
        },
        {
            "author_id": "304003731",
            "created_at": "2014-01-09T20:30:25.000Z",
            "id": "421378447085023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 93 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"passeio ao parque municipal\" http://t.co/z5qloPK7B2"
        },
        {
            "author_id": "81120582",
            "created_at": "2014-01-09T20:25:38.000Z",
            "id": "421377242481299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um baita p\u00f4r do sol espera por ti na Praia de Itapu\u00e3: http://t.co/2IduQxCa34"
        },
        {
            "author_id": "62861387",
            "created_at": "2014-01-09T20:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421374950268997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/RMl737iA6B"
        },
        {
            "author_id": "96252562",
            "created_at": "2014-01-09T20:08:27.000Z",
            "id": "421372921924186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folhablu | Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/AMysTco23R"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-01-09T19:59:34.000Z",
            "id": "421370683596095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do Pronatec visitam escrit\u00f3rio-sede do  Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/GppcgvUF53"
        },
        {
            "author_id": "1569472477",
            "created_at": "2014-01-09T19:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3702289,
                        -23.8162646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "421370303605116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "38081203",
            "created_at": "2014-01-09T19:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "322093607",
                        "start": 102,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421367180828368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais 3.500 metros de subida pra ver a Vista Chinesa. Bora caminhar! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/2HkgMAqC2y"
        },
        {
            "author_id": "1569472477",
            "created_at": "2014-01-09T19:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35923386,
                        -23.81967163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "421366680196239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partires @ parque estadual http://t.co/qfVCy3TzwN"
        },
        {
            "author_id": "628702924",
            "created_at": "2014-01-09T19:19:49.000Z",
            "id": "421360681829416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConheceroBrasil  #ViajeMais :D\n:::::::Parque Nacional Serra do Cip\u00f3\nA regi\u00e3o abriga um Parque Nacional repleto... http://t.co/o89iMMRXFH"
        },
        {
            "author_id": "2216778326",
            "created_at": "2014-01-09T19:15:44.000Z",
            "id": "421359653063098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, Lembrando Desde j\u00e1... Vamos N\u00f3s Preparando e Agendar as Datas . 15 e 16 de Novembro de 2014. Parque Nacional da Cebola."
        },
        {
            "author_id": "363355939",
            "created_at": "2014-01-09T19:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "421356510351224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma linda vista onde nada \u00e9 igual... @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/61SfyZXlP5"
        },
        {
            "author_id": "185219825",
            "created_at": "2014-01-09T18:54:36.000Z",
            "id": "421354335998468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta: Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Natural Municipal Dunas de Abrantes http://t.co/RMjl6FYOYJ"
        },
        {
            "author_id": "345720084",
            "created_at": "2014-01-09T18:44:47.000Z",
            "id": "421351866178756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORCOVADO @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UQ7nnYlxh5"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-01-09T18:35:26.000Z",
            "id": "421349510301114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solenidade marca os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/rdkMnGypLe"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-01-09T18:10:01.000Z",
            "id": "421343115812032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 uma Baob\u00e1, esp\u00e9cie de \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o encontrada no Parque Nacional de Kruger, Africa do Sul.... http://t.co/oNJlojhPsR"
        },
        {
            "author_id": "291878025",
            "created_at": "2014-01-09T18:08:38.000Z",
            "id": "421342768561405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tulasi &lt;3 @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/IVuyislm8Y"
        },
        {
            "author_id": "208832481",
            "created_at": "2014-01-09T18:01:17.000Z",
            "id": "421340918403178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento comemora 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8ogMAYadYN"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2014-01-09T18:00:20.000Z",
            "id": "421340677130043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos. Leia: http://t.co/65RaiQusgJ #igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #paran\u00e1 #foz #cataratasdoigua\u00e7u #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "230892392",
            "created_at": "2014-01-09T17:35:43.000Z",
            "id": "421334483368161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lafotomaschevere Parque nacional Saroche Edo Lara, munic\u00edpio Iribarre, par\u00f3quia Aguedo Felipe Alvarado"
        },
        {
            "author_id": "194081744",
            "created_at": "2014-01-09T17:35:00.000Z",
            "id": "421334301146222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reginaldo me fazendo inveja, mandando a localiza\u00e7\u00e3o no wpp - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "49392165",
            "created_at": "2014-01-09T17:27:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50169426,
                        -23.79562765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "421332367593459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/52rJP3FeSd"
        },
        {
            "author_id": "14626456",
            "created_at": "2014-01-09T17:23:26.000Z",
            "id": "421331392002535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Minist\u00e9rio vai indenizar donos de propriedades para evitar redu\u00e7\u00e3o de parque nacional\" http://t.co/ckaZJRdvhT"
        },
        {
            "author_id": "171390304",
            "created_at": "2014-01-09T17:11:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421328425543294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/6XLFzRZaQP"
        },
        {
            "author_id": "93985395",
            "created_at": "2014-01-09T16:49:58.000Z",
            "id": "421322970636640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e9rio, gente, quem vamos? http://t.co/I6v4DEFqC4"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-09T16:38:44.000Z",
            "id": "421320141100445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira vista de baixo no lado sul do Parque Nacional de Vatnajokull, sudeste da Isl\u00e2ndia. http://t.co/f4xd6vHrjy"
        },
        {
            "author_id": "170472057",
            "created_at": "2014-01-09T16:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98470774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421318603150196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa vida ein, uou rs #Cristo #Maravilha @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/FAaimJLb8u"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-09T16:31:35.000Z",
            "id": "421318343761862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, est\u00e1 entre os patrim\u00f4nios culturais da humanidade? http://t.co/dbksXTEHJY"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2014-01-09T16:00:02.000Z",
            "id": "421310402585440258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no sul da Fl\u00f3rida, o Parque Nacional Everglades protege uma \u00e1rea de p\u00e2ntanos e mangues, com belas... http://t.co/PEc3aP9sw2"
        },
        {
            "author_id": "147924903",
            "created_at": "2014-01-09T15:47:17.000Z",
            "id": "421307196882706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petrolina recebe 1.500 plantas nativas:  http://t.co/kD0m45v5Zw"
        },
        {
            "author_id": "1012205832",
            "created_at": "2014-01-09T15:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421297325353750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/NLSgmDgsMS"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-01-09T15:06:18.000Z",
            "id": "421296882434859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/j9zpDC6sLR"
        },
        {
            "author_id": "165552525",
            "created_at": "2014-01-09T14:38:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01498824,
                        -25.24956286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "421289832753926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/dRMJAsVvWH"
        },
        {
            "author_id": "68517637",
            "created_at": "2014-01-09T14:33:39.000Z",
            "id": "421288665420423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/MZp9lQ1JVI"
        },
        {
            "author_id": "56035594",
            "created_at": "2014-01-09T14:28:29.000Z",
            "id": "421287366116909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMA recebe relat\u00f3rio de georreferenciamento do Parque Estadual Morro do Diabo | Secretaria do... http://t.co/UNnJtZPlfk"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2014-01-09T14:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9707609,
                        -22.4222514
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "421286909332443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campo ao Parque Nacional da Tijuca ontem foi incr\u00edvel. Tive uma vis\u00e3o maravilhosa do Rio de Janeiro e ainda sobrevivi a uma trilha ."
        },
        {
            "author_id": "2269939938",
            "created_at": "2014-01-09T14:23:38.000Z",
            "id": "421286142596874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/bSr04z4zso"
        },
        {
            "author_id": "150970628",
            "created_at": "2014-01-09T14:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807486,
                        -23.4030871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "421285577661898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/PHpSUXXGPB"
        },
        {
            "author_id": "239967985",
            "created_at": "2014-01-09T13:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.0480159,
                        -8.4209227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9adcd696db9f1d5"
            },
            "id": "421278158906994689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vale do Catimbal http://t.co/805vq3Eu5U"
        },
        {
            "author_id": "50851280",
            "created_at": "2014-01-09T13:48:54.000Z",
            "id": "421277401965154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/siCsfntMPJ"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2014-01-09T13:31:14.000Z",
            "id": "421272958217486336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1dio Oscar Rodrigues da Nova come\u00e7a a ser demolido.\n\u00c1rea ser\u00e1 utilizada para a constru\u00e7\u00e3o de um parque municipal http://t.co/EsQPXZgQ8M"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-01-09T13:30:03.000Z",
            "id": "421272658328567810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores cachoeiras do Brasil !\nNo  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os .\n\nVista do Jardim Bicho do Mato... http://t.co/PlYn9Out7u"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-09T13:26:24.000Z",
            "id": "421271741722161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fanpage do Parque Nacional da Tijuca - Oficial atingiu 2.500 mil curtidas!!!! \n\nAgradecemos a todos os nossos... http://t.co/H28T0oVrlA"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-09T13:22:11.000Z",
            "id": "421270678386802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u Tribuna Popular Uma turista... http://t.co/OSBknfQB0s"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil",
                "id": "04b3b7bd04680262",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arcoverde, Brasil",
                "id": "c9adcd696db9f1d5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "83238034",
                "name": "Jennifer",
                "username": "_jennidiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597862471",
                "name": "empty",
                "username": "emannuelhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29791633",
                "name": "Greg Fonseca",
                "username": "gregfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281776619",
                "name": "Alana",
                "username": "alanarayher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1672082293",
                "name": "Beatriz Coningham",
                "username": "bconingham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371886049",
                "name": "Portal Big Trails",
                "username": "portalbigtrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787897802",
                "name": "Luiz Jorge dos santo",
                "username": "jorgemais12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58887529",
                "name": "Foz News",
                "username": "foznews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25175250",
                "name": "Camila",
                "username": "milaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386260686",
                "name": "Marc\u00e3o",
                "username": "marcaoeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41829653",
                "name": "David Rangel",
                "username": "_Rangel88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181689240",
                "name": "Donas Bea \u2122",
                "username": "Biia_gonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668993241",
                "name": "Ale Duprat",
                "username": "ale_duprat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42659709",
                "name": "Antonio Carlos Oliveira",
                "username": "AntonioCangulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606261583",
                "name": "JAILSON TUR \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34",
                "username": "jailsontur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229675617",
                "name": "Pablo Dantas",
                "username": "pablobdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160372099",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "vasconcelos_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298967392123580416",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd56",
                "username": "joaovitorduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189834483",
                "name": "AguiaExpressRh",
                "username": "asaexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176854678",
                "name": "DIEGO SANCHES BETA",
                "username": "sanches_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204544022",
                "name": "Paulo Faria",
                "username": "FariaPauloR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51113765",
                "name": "Alanna Della Possa",
                "username": "the_lanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192028821",
                "name": "Nathan do Vale",
                "username": "Nathanrdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19829305",
                "name": "Helder Jacomo (Bill)",
                "username": "helderjacomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136762315",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo_mcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349426304",
                "name": "Juan Maldonado",
                "username": "Yohnny1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150473028",
                "name": "fabs",
                "username": "_sfabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691410452",
                "name": "luis carlos couto",
                "username": "lluisdduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195590564",
                "name": "querido jhony",
                "username": "jhonycarva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770464231",
                "name": "alberto",
                "username": "alberto04491904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84751802",
                "name": "Elaine Freire",
                "username": "Elainefam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209741775",
                "name": "Thiago Pastori",
                "username": "thiagopastori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603791902",
                "name": "Steh!\ud83c\udf3b",
                "username": "sandim_steh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47784884",
                "name": "aleques",
                "username": "olexlee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582087249",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83d\udd0e",
                "username": "andreamarsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202891131",
                "name": "Leo Sampaio",
                "username": "leosampaio88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965425287",
                "name": "ana",
                "username": "makttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522235981",
                "name": "PAULO MENEZES",
                "username": "paulomenezes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37530433",
                "name": "Raphael Telini",
                "username": "raphatelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172123271",
                "name": "gabao",
                "username": "gabylucinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59461763",
                "name": "desapontada",
                "username": "nessarosass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692360475",
                "name": "garota ; rebelde",
                "username": "emilllykeetelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336374750",
                "name": "Ariadne Ferreira",
                "username": "AriadneHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24733002",
                "name": "Robson Miguel",
                "username": "robsonmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429889",
                "name": "\u00a8~*\u00aa\u00a4LUCIENNE\u00a4\u00aa*~\u00a8",
                "username": "LLLUCIENNEEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2275394887",
                "name": "elaine s. da silva",
                "username": "nannapolicarpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161712874",
                "name": "Dani Gou",
                "username": "danielfeerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69975994",
                "name": "Rodrigo Canedo",
                "username": "rodcan3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380183026",
                "name": "janderson pires",
                "username": "jandersonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387928267",
                "name": "Luciana Mota",
                "username": "lu__mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141291006",
                "name": "Um tal de Silvio",
                "username": "silvioteixeirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75821101",
                "name": "blocomulaatomica",
                "username": "mulaatomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288764732",
                "name": "TV a Cabo",
                "username": "SuaTVaCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42278289",
                "name": "\u041d\u0435\u0301\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u0301\u043a\u0442",
                "username": "alanamlrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50687130",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "iMarcusRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123062018",
                "name": "Mauricio R Donato",
                "username": "mauriciodonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394369735",
                "name": "Yasmin Hanna",
                "username": "yaashanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69377814",
                "name": "Tribo Hostel Ubatuba",
                "username": "Tribohostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842322205",
                "name": "Luispinner",
                "username": "luispinner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82207083",
                "name": "Eder Dias",
                "username": "eder__dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92373268",
                "name": "Magva Fernanda",
                "username": "EngCivFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54193254",
                "name": "Eduardo Souza",
                "username": "eduardopsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257127806",
                "name": "Di Oliveira",
                "username": "Dyleuza_Oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89302966",
                "name": "Bibiana Fernandes",
                "username": "bibicigana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26005137",
                "name": "Ed Virt\u00f9",
                "username": "virtuefortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176713456",
                "name": "Brazil Esporte",
                "username": "Brazil_Esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66758981",
                "name": "Fernando Su\u00e1rez \u2122",
                "username": "suarezflba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96063287",
                "name": "Gino Fernando Rojas",
                "username": "Ginivid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632290850",
                "name": "serumaninhooo",
                "username": "Uma_Besta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464965736",
                "name": "lala",
                "username": "vulgolare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442408956",
                "name": "Bragan\u00e7a",
                "username": "_meninovini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "dia 12, vai indo l\u00e1 que eu j\u00e1 vou",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706890628853063681",
                "name": "pedro moraes",
                "username": "PedroMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159152506",
                "name": "Bertolino, Lucas.",
                "username": "LS_Bertolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193723053",
                "name": "Sam' Oliveira",
                "username": "EvellynSammy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353865524",
                "name": "boneca",
                "username": "giao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272940924",
                "name": "DOMINGO A DOMINGO",
                "username": "DOMINGOADOMINGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169062463",
                "name": "Cristina Lopes",
                "username": "mkikalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466740763",
                "name": "Fabi \ud83e\udd2a",
                "username": "ineedluanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724139527",
                "name": "Janis",
                "username": "soujanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865209290",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcosqwe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647376",
                "name": "Renato Messias",
                "username": "Messiastennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48440598",
                "name": "Daniel Sch\u00fctz",
                "username": "danielschutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38951321",
                "name": "Manu Netto",
                "username": "djmanunetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217835914",
                "name": "Alair Guimar\u00e3es",
                "username": "Alair_clv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406379470",
                "name": "\u200e \u0618",
                "username": "tulliopantoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64907529",
                "name": "Gih Lima \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83e\udd8b",
                "username": "gisamlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120870886",
                "name": "\u0110efensor  ",
                "username": "Defennsor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400777",
                "name": "Rafhael L C Barbosa",
                "username": "BarbosaRafhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174743595",
                "name": "Alexandre Dias",
                "username": "alebidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983826895",
                "name": "Evandro Roman",
                "username": "roman_evandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48155944",
                "name": "Guilherme Jardim",
                "username": "gjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49688129",
                "name": "oCareco",
                "username": "rafaelgoncar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42552608",
                "name": "LaPasion\u00e1riaAntiFascista",
                "username": "LaPasionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008595",
                "name": "Stanley Burburinho",
                "username": "stanleyburburin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76720592",
                "name": "Cristiane Pinto",
                "username": "cristianepinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799456831",
                "name": "Wilian",
                "username": "marcosswilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368023764",
                "name": "Ana C\u00e1ssia",
                "username": "anacgrigoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66440874",
                "name": "Lali",
                "username": "laliSoglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51467780",
                "name": "\u2606 Juliana Favero \u265b",
                "username": "JuFavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303868599",
                "name": "Hueit Lameze",
                "username": "HueitLameze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416505520",
                "name": "Victor Desid\u00e9rio \ud83c\udfa8",
                "username": "VituDesiderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394762743",
                "name": "Arthur W. Maurer",
                "username": "_arthurmaurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45911335",
                "name": "Leiliane",
                "username": "LeilianeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197362405",
                "name": "TVTRT/MG",
                "username": "TVTRTMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71869476",
                "name": "Flavio Bardi",
                "username": "flaviobardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463103953",
                "name": "Boa Viagem Turismo",
                "username": "boaviagemtur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522462136",
                "name": "MVC Viagens",
                "username": "mvcviagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485884899",
                "name": "Virtual Turismo",
                "username": "VirtualTurismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468286100",
                "name": "Contato Viagens",
                "username": "contatoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382035552",
                "name": "Aline Queiroz",
                "username": "alineqviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856915135",
                "name": "RS Brazil Turismo",
                "username": "rsbrazilturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25635799",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o & Marketing",
                "username": "InovacaoMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121206226",
                "name": "Blogs de Londrina",
                "username": "BlogLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208832481",
                "name": "Em Cartaz",
                "username": "EmCartaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154270942",
                "name": "Igor Barros",
                "username": "IgorSantosgt33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417601075",
                "name": "Jornalismo Ambiental",
                "username": "jornalismoamb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250247666",
                "name": "P\u00e2m",
                "username": "PamyCristina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54124528",
                "name": "besouro",
                "username": "bes0ur0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671188334",
                "name": "Hostels de SP",
                "username": "HostelsSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414235047",
                "name": "CNA - \u00c1gua Verde",
                "username": "cna_aguaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662549",
                "name": "Portal Tri",
                "username": "portaltrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356663812",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "washingtonOliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135379376",
                "name": "Josimar Mendes",
                "username": "jota_Josimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414038302",
                "name": "nahorahnet",
                "username": "NaHoraHnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262590927",
                "name": "JFlores",
                "username": "JacklineFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51257310",
                "name": "R\u00e1dio Rel\u00f3gio",
                "username": "RadioRelogio580",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873468368",
                "name": "Ferreira",
                "username": "FerreiraGRX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17416661",
                "name": "Paulo TiN  DaL\u2122 SiL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tinzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65086995",
                "name": "SD Student Travel",
                "username": "SDstudenttravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147038434",
                "name": "Amanda",
                "username": "bruzaca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264478385",
                "name": "Regis Rodnei",
                "username": "RegisRodnei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655214",
                "name": "Tamie Ono L\u00f4r",
                "username": "miezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340534433",
                "name": "Sindifisco Nacional",
                "username": "SindifiscoNac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312266450",
                "name": "Tha\u00edssa",
                "username": "ThaissaMoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1627078368",
                "name": "9NHA",
                "username": "xxnosense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390323007",
                "name": "Gle",
                "username": "GleiiciAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225752150",
                "name": "TK Angel",
                "username": "PORRATK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66399803",
                "name": "Ana Gabriela Aguiar",
                "username": "bihaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155457172",
                "name": "Red Latinoamericana",
                "username": "RCLoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197010081",
                "name": "Elie",
                "username": "e_esquerdafem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83920939",
                "name": "Guria do Direito",
                "username": "RenatinhaVrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203236137",
                "name": "Carla Sincera",
                "username": "carla_frigeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988693105",
                "name": "Super Vidal",
                "username": "VidalSuper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74746833",
                "name": "Malu Duarte",
                "username": "Maluwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258050091",
                "name": "Erondina Gomes",
                "username": "erondinalimag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906020104",
                "name": "Cacheada",
                "username": "maluferreirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330918216",
                "name": "Happy Travel Viagens",
                "username": "viagemfelizrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108669539",
                "name": "PortalTiviNet",
                "username": "PortalTiviNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57434102",
                "name": "Grupo Keystone",
                "username": "grupokeystone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181401156",
                "name": "P\u03a3DR\u0398 F\u03a3RR\u03a3IR\u0394",
                "username": "ophferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11251842",
                "name": "Gil Giardelli",
                "username": "gilgiardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355712290",
                "name": "Isto \u00e9 Goi\u00e1s",
                "username": "istoehgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766379714",
                "name": "Central Prefeitos",
                "username": "centralprefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316146859",
                "name": "Marcio C. R. Peixoto",
                "username": "arqpeixotofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, esperando segunda dose dela, a P\u00e2faizer",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162261",
                "name": "Porque????",
                "username": "porquediogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534792810",
                "name": "Interlaken Operadora",
                "username": "InterlakenOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200408417",
                "name": "pamela pereira",
                "username": "PamyPereyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689913309",
                "name": "#SIGO#DE#VOLTA#BETA",
                "username": "JotaTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176842266",
                "name": "FC LatinoManiacas",
                "username": "LatinoManiacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934445642",
                "name": "NaCidade",
                "username": "GuiaNaCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531998996",
                "name": "R\u00e1dio Barigui AM1560",
                "username": "RadioBarigui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15050285",
                "name": "Fabio Lima",
                "username": "FabioLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333003496",
                "name": "TaCerto.com",
                "username": "tacertocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104279190",
                "name": "KIKO",
                "username": "kikoleiloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550682688",
                "name": "Salete Barcki",
                "username": "saletebarcki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36603836",
                "name": "BANZO, NUNCA MAIS!",
                "username": "banzonuncamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357880474",
                "name": "Viaja Brasil",
                "username": "ViajaBrasil2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35263884",
                "name": "Bertolino Ramalho # \ud83c\udfaf\ud83e\udd47\ud83d\udc09\ud83d\ude37",
                "username": "PinoBom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261836415",
                "name": "ACIFI",
                "username": "acififoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24406253",
                "name": "Gerson Braschi",
                "username": "GekoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67079751",
                "name": "marcos paulo",
                "username": "markaogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285969239",
                "name": "lecycpbioarquitetura",
                "username": "bbioarquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203044998",
                "name": "Caroly Castillo",
                "username": "Caro_CastilloT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226333551",
                "name": "ravena",
                "username": "carlaczetmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130912053",
                "name": "Raul",
                "username": "warofchanges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30784699",
                "name": "Francisco Varisco \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "xicovarisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220416209",
                "name": "NivaAragues @recideia",
                "username": "nivaaragues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880812104",
                "name": "Julia Chu",
                "username": "JuliaChu9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185478300",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "martinsrod_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858293025",
                "name": "Hudson #timbeta",
                "username": "hudsonanine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313631560",
                "name": "Eliane Pires",
                "username": "jaapa__97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012205832",
                "name": "may sensitiva",
                "username": "mcrzno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218758559",
                "name": "Rodney Formaggini",
                "username": "rformaggini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119549872",
                "name": "Gabe Sombra",
                "username": "WrongGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173268012",
                "name": "Jaque \ud83e\udd84",
                "username": "_Jaaqsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496574228",
                "name": "rogerio silva",
                "username": "rogeriodjeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215668",
                "name": "Fit Balance Academia",
                "username": "fitbalance_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194839320",
                "name": "Mariana Calache",
                "username": "maricalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17417583",
                "name": "f\u00e1bio aguiar",
                "username": "fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89479107",
                "name": "Otoniel Mendes",
                "username": "otonielmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38081203",
                "name": "Anaflavia Campos",
                "username": "anafscampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427128207",
                "name": "Raquel Amarilla",
                "username": "amarilla_rachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291878025",
                "name": "Radha Damodara",
                "username": "RadhaRTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961558656",
                "name": "Flopes",
                "username": "flopeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Lucas Quedevez",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62861387",
                "name": "livs \ud83c\udf77",
                "username": "laguniz4ndo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16806222",
                "name": "Mario Cezar Nogales",
                "username": "macnog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304003731",
                "name": "vera quirino",
                "username": "vera_quirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81120582",
                "name": "Copagra",
                "username": "Copagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96252562",
                "name": "Folhablu",
                "username": "folhablu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569472477",
                "name": "L\u00edcito",
                "username": "boanoitecris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628702924",
                "name": "Exclusive Receptivos",
                "username": "ExclusiveRecep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216778326",
                "name": "Encontr\u00e3o Jovem",
                "username": "EJ_Ituporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363355939",
                "name": "ovana gi",
                "username": "souzagi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185219825",
                "name": "Licia Fontes",
                "username": "LiciaFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345720084",
                "name": "Lucas Dourado \u0392.\u0394.\u039e",
                "username": "LuucasDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230892392",
                "name": "Alexander S Sanchez Torreaba",
                "username": "notiojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194081744",
                "name": "Eric Lopes",
                "username": "ericloopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392165",
                "name": "Regina Balbe",
                "username": "Reginabalbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14626456",
                "name": "F\u00e1bio Valentim",
                "username": "maitabom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171390304",
                "name": "\u20b3gust\u00edn",
                "username": "agusdale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93985395",
                "name": "andy",
                "username": "andy_other",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170472057",
                "name": "Dai",
                "username": "daiavg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147924903",
                "name": "NE10 Interior",
                "username": "NE10Interior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165552525",
                "name": "bruna facchini",
                "username": "brunafacchinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68517637",
                "name": "Joice Gon\u00e7alves",
                "username": "JoiceFatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56035594",
                "name": "bia venturini",
                "username": "biaventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69987522",
                "name": "Isis Pimentel",
                "username": "isispiimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269939938",
                "name": "Rapha Garcia",
                "username": "garciagiovane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150970628",
                "name": "(((paulo quintela)))",
                "username": "__pq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239967985",
                "name": "to idoso",
                "username": "caiobarbosa_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50851280",
                "name": "GONZAGA",
                "username": "edergonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "422318034167267328",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yf73dfg6f352t6ndhbzdd3qp4e5",
        "oldest_id": "421270678386802688",
        "result_count": 499
    }
}