{
    "data": [
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-09T13:21:55.000Z",
            "id": "421270612326100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vGYlzzsPRK"
        },
        {
            "author_id": "313451522",
            "created_at": "2014-01-09T13:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73443461,
                        -29.35559812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "421269785335562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/XGOm4jeXQT"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-09T13:14:21.000Z",
            "id": "421268708989095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es - Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos nesta sexta-feira http://t.co/OWp7hOYrTd"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-01-09T13:10:01.000Z",
            "id": "421267619619274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos... http://t.co/WS8NcyvUSV"
        },
        {
            "author_id": "183407965",
            "created_at": "2014-01-09T13:08:29.000Z",
            "id": "421267231562280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/ztGT7tUzRM"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-09T13:01:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421265507077992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Cotovelo no Parque Nacional de Aparados da Serra #Itaimbezinho #aparados - http://t.co/EnVL7suP38"
        },
        {
            "author_id": "60673961",
            "created_at": "2014-01-09T12:32:45.000Z",
            "id": "421258238827708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto positivo: apesar da fila gigante, ela anda bem e o atendimento \u00e9 r\u00e1pido no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1566823520",
            "created_at": "2014-01-09T12:28:28.000Z",
            "id": "421257161759412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Mangabeiras. Belo Horizonte. http://t.co/A7jz2T9Kjj"
        },
        {
            "author_id": "60673961",
            "created_at": "2014-01-09T12:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "421254316432064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/BDM811ma7T"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-01-09T12:14:51.000Z",
            "id": "421253736338821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as astra\u00e7\u00f5es  - Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos nesta sexta-feira  - http://t.co/hwDmvZKox6"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-09T12:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421253444960542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5EaXeU5WXt"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2014-01-09T12:10:41.000Z",
            "id": "421252686206738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 | Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/vYIaaCMAsc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-09T11:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "845624550",
                        "start": 13,
                        "username": "HTturismofoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "421245532225286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3. RT @HTturismofoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos com atividades culturais nas Cataratas. http://t.co/rYbefjnXEa"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-09T11:11:23.000Z",
            "id": "421237762650820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-09T11:00:01.000Z",
            "id": "421234904005750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo para o Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional... http://t.co/tttiSZwLeS"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-01-09T10:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "421228693089185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia para fazer uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/ytpEHOLM5j"
        },
        {
            "author_id": "721232653",
            "created_at": "2014-01-09T09:54:24.000Z",
            "id": "421218390754467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De role no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-09T09:40:16.000Z",
            "id": "421214832898355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #sol  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "48538051",
            "created_at": "2014-01-09T07:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.30891752,
                        19.32209845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e86e154b91acd5a3"
            },
            "id": "421181486457716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma' boo #desiertodelosleones #quesadillas #gordosguapos #ojosdezombie #instalove @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/tdmQlUeD1v"
        },
        {
            "author_id": "29796010",
            "created_at": "2014-01-09T05:39:45.000Z",
            "id": "421154302846324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sentindo falta desse lugar INCR\u00cdVEL.. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude22 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/aQTgrKWoQQ"
        },
        {
            "author_id": "133389592",
            "created_at": "2014-01-09T05:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421152103793717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\u2609 @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/AsGyHQDZRb"
        },
        {
            "author_id": "822735217",
            "created_at": "2014-01-09T05:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "238756486",
                        "start": 15,
                        "username": "mestredeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "421147941232189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o assassinos\"@mestredeo: ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil ...."
        },
        {
            "author_id": "29901093",
            "created_at": "2014-01-09T04:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2834571491",
                        "start": 0,
                        "username": "natt_lh"
                    }
                ]
            },
            "id": "421140727817834496",
            "in_reply_to_user_id": "339264422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natt_lh huuuum, entendi. Aqui \u00e9 super de boa pra esse tipo de coisa.. e sempre tem! Da uma olhada aqui http://t.co/loSzY3UDDr"
        },
        {
            "author_id": "1183700240",
            "created_at": "2014-01-09T02:10:44.000Z",
            "id": "421101704940388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional da pqp, a pinguinera (sendo que desde 15h30 ate 21h num barco)"
        },
        {
            "author_id": "314281404",
            "created_at": "2014-01-09T02:02:30.000Z",
            "id": "421099633314508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL VICT\u00d3RIO SIQUIEROLI - Uberl\u00e2ndia - MG http://t.co/OI4hnEZPGy"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:22.000Z",
            "id": "421097333926141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/HLXvF1epGr"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:22.000Z",
            "id": "421097332290359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/Xc08rEMstN"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:21.000Z",
            "id": "421097330595872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/SNyO79veIb"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:21.000Z",
            "id": "421097328939114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/gXGcqYHJ2L"
        },
        {
            "author_id": "132746690",
            "created_at": "2014-01-09T01:53:20.000Z",
            "id": "421097325965344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Vale do Catimbau\" http://t.co/qiz4s7tpRU"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-09T01:32:52.000Z",
            "id": "421092172637544450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos com atividades culturais nas Cataratas. http://t.co/rYbYtH8KSV"
        },
        {
            "author_id": "75821101",
            "created_at": "2014-01-09T01:29:57.000Z",
            "id": "421091439737446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 12:00 no Terra de Minas as belezas de Alto Capara\u00f3, Parque Nacional do Capara\u00f3 e do Pico da Bandeira.\n\nN\u00e3o... http://t.co/xKOUwtx6By"
        },
        {
            "author_id": "83371818",
            "created_at": "2014-01-09T01:22:55.000Z",
            "id": "421089670324187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho: Passar uma temporada no Banff *---------------* http://t.co/H6Fz6l7h8X"
        },
        {
            "author_id": "231466780",
            "created_at": "2014-01-09T01:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "421084243520139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/DOu1M7PUjN\u00c7A-PINTADA NO PARQUE ESTADUAL DO MORRO DO DIABO (PEMD)"
        },
        {
            "author_id": "2240364201",
            "created_at": "2014-01-09T00:09:46.000Z",
            "id": "421071262891638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro \u00d1ielol. #temuco #temucocity #Instalike #insta #Araucania #Chile http://t.co/yKjbCeCkxx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T23:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421062529998409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/jMj26R7Z71"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-01-08T23:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01937778,
                        -3.09930143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "421061912689143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booooora!!! \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/V7Xj8PIOnj"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T23:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421061882028785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/pHGWWaKemu"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2014-01-08T23:27:59.000Z",
            "id": "421060747284598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem FOTOGRAFO a\u00ed? | 08 de Janeiro - Dia do Fot\u00f3grafo\n\nParque Nacional da Cascata, Guatemala | Cascate National... http://t.co/Aydc8YHYSm"
        },
        {
            "author_id": "182222704",
            "created_at": "2014-01-08T23:27:25.000Z",
            "id": "421060604703834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede. Parque Estadual da Serra do Tabuleiro\n \n\u00c9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do sul do Brasil. Com quase 90.000... http://t.co/KimZPbwgOK"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T23:23:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "421059695642963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/dJGNhMBG38"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-01-08T23:09:34.000Z",
            "id": "421056109697183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo e dia de ECOTUR  no Farol de S Tome.Saida as 9h do stand do Meio Ambiente.PARTICIPE! ROTEIRO:trilha do parque Estadual lagoa do Acu."
        },
        {
            "author_id": "205794975",
            "created_at": "2014-01-08T23:03:45.000Z",
            "id": "421054646157713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da serra do mar: Praia da fazenda, limpinha        e muito organizada. http://t.co/w8uXgKVw3W"
        },
        {
            "author_id": "1695179016",
            "created_at": "2014-01-08T22:59:08.000Z",
            "id": "421053487699337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "amanha as 19:30 comparecer no parque municipal pois haver\u00e1 MMA, vale tudo, sumo, carate"
        },
        {
            "author_id": "531662973",
            "created_at": "2014-01-08T22:53:17.000Z",
            "id": "421052014928207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 preciso de um pouco de paz @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6n5kv2xNgp"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-01-08T22:42:50.000Z",
            "id": "421049383049003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 99 hectares, a Floresta Estadual de Bebedouro apresenta rico ecossistema com cerrado, mata ciliar e eucaliptos. http://t.co/Y0OmRuTSb7"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421046333362163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7a feliz \ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/WT122yt0C8"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421045992814051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado :) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bkRSt15syh"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421045438519971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesas \ud83d\ude3b foi muito bom encontrar voc\u00eas e por acaso @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qzBTh4TC9F"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421045054250438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom o dia com voc\u00eas \ud83d\ude0d @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bXJic3DOBY"
        },
        {
            "author_id": "314713552",
            "created_at": "2014-01-08T22:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "421044406322724865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia com eles \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XfPjota66m"
        },
        {
            "author_id": "174302248",
            "created_at": "2014-01-08T22:14:08.000Z",
            "id": "421042160138747905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Fernando  em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/l3kWNUnYlB"
        },
        {
            "author_id": "332484467",
            "created_at": "2014-01-08T22:13:41.000Z",
            "id": "421042047018340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#water #parnaso #blue @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Wp7heQp4sY"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-08T22:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "421040590428844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu dando vexame #greenpeace @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/65veErIyIn"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-08T22:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "421039308792156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/UGZCeXhqQP"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-08T21:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "421038493167796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/gNMS5GEqLL"
        },
        {
            "author_id": "137518315",
            "created_at": "2014-01-08T21:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "421037592977866752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Skateboard #estilodevida @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/YDm87LyJBa"
        },
        {
            "author_id": "832035434",
            "created_at": "2014-01-08T21:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "103789083",
                        "start": 0,
                        "username": "Leonek_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "115407121",
                        "start": 9,
                        "username": "UDN_tofora"
                    }
                ]
            },
            "id": "421034886627999744",
            "in_reply_to_user_id": "103789083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leonek_ @UDN_tofora Desse jeito v\u00e3o acabar processando s\u00f3 tucanos do Parque Nacional do Xingu!!!"
        },
        {
            "author_id": "240330953",
            "created_at": "2014-01-08T21:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9129157,
                        -29.5586124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42dbb783a7bcf03b"
            },
            "id": "421026916679032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita - Torres (RS) http://t.co/jqOvA6twsY"
        },
        {
            "author_id": "97785235",
            "created_at": "2014-01-08T20:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421018665954590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/N9Oc3CZqc3"
        },
        {
            "author_id": "97785235",
            "created_at": "2014-01-08T20:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "421018584450871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/oZPGVCdED0"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2014-01-08T20:24:46.000Z",
            "id": "421014638805807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal come\u00e7a a receber preparativos para Festa da Uva\nhttp://t.co/j5h3Q5Tq4g"
        },
        {
            "author_id": "237114597",
            "created_at": "2014-01-08T20:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "421013302194757633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um anjo do c\u00e9u que trouxe pra mim &lt;3 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/rnVgH5z2y1"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2014-01-08T20:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "421012583119081473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que contemplar a natureza...\n#turismo #uerj #rj #viagemdecampo #amigas @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/nbOJES0cbJ"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2014-01-08T20:00:44.000Z",
            "id": "421008590527533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista hoje \"O \u00daltimo Kuarup Branco\".  O filme conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu e a... http://t.co/nCWfagG5o6"
        },
        {
            "author_id": "228353101",
            "created_at": "2014-01-08T19:46:09.000Z",
            "id": "421004921904046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Pedra Furada. http://t.co/mEWGNcX7QJ"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-01-08T19:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "421003750044880896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0b @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NJcCTlcYtT"
        },
        {
            "author_id": "1419336336",
            "created_at": "2014-01-08T19:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73443461,
                        -29.35559812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "421000894885666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/qWAwwOAVu6"
        },
        {
            "author_id": "133905388",
            "created_at": "2014-01-08T19:10:56.000Z",
            "id": "420996058081398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exuberante. Visitamos o parque Nacional do Igua\u00e7u e algumas fotos da fauna e flora expressam a beleza da Natureza em nosso Pa\u00eds !"
        },
        {
            "author_id": "163677575",
            "created_at": "2014-01-08T19:07:39.000Z",
            "id": "420995232218750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARE\u00c7O ESTAR EM UMA CONSULTA M\u00c9DICA??? \nSER PACI\u00caNTE DE UM HOSPITAL NO #Parque Nacional da Tijuca \u00c9 OUTRA... http://t.co/pEPDpvT1Er"
        },
        {
            "author_id": "82598961",
            "created_at": "2014-01-08T18:49:41.000Z",
            "id": "420990711623057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias!!!!!!!!!!! \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EzHmOVJCOv"
        },
        {
            "author_id": "133389592",
            "created_at": "2014-01-08T18:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420987286881599489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 passei aq p dizer q voc\u00ea \u00e9 minha, te amo \ud83d\udc96 @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/VmBaESkq0I"
        },
        {
            "author_id": "436953706",
            "created_at": "2014-01-08T18:33:54.000Z",
            "id": "420986737213468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOLENIDADE MARCA OS 75 ANOS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U  http://t.co/cswtaRUqD2"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2014-01-08T18:26:23.000Z",
            "id": "420984847734431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/0mDu6ofGuV"
        },
        {
            "author_id": "385450940",
            "created_at": "2014-01-08T18:26:23.000Z",
            "id": "420984847042375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/tOstP708qe"
        },
        {
            "author_id": "1297502869",
            "created_at": "2014-01-08T18:22:40.000Z",
            "id": "420983910160670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/vGmQIp3rk0"
        },
        {
            "author_id": "175572149",
            "created_at": "2014-01-08T18:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.61404523,
                        -27.10396298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "420983844322697217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ComendoOsDedos @ Chapec\u00f3 parque municipal http://t.co/xKbgKhKJFL"
        },
        {
            "author_id": "15496187",
            "created_at": "2014-01-08T18:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "114824084",
                        "start": 118,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "420980278245728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Pessoal,o que dizer desse lugar? \u00c9 simplesmente... http://t.co/1jAkaDk9jv via @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-01-08T18:06:34.000Z",
            "id": "420979857418227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional Canaima? http://t.co/ZmRv23ijwK #amoviajar"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T18:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420978756254461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al fondo Argentina! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gzHpgZvhLQ"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T17:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420976661472247808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En alguno de los miradores! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1CEn0ldVr6"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T17:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420976042116128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu desde Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VUaP96BuMg"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T17:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420975833004929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5F8mT49dFa"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T17:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420975343626113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4yS4qd12WK"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T17:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420974712731492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las cataratas desde Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R98NJ15VCv"
        },
        {
            "author_id": "415814859",
            "created_at": "2014-01-08T17:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420973488112156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde los ascensores @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mYg16BDLTC"
        },
        {
            "author_id": "143178383",
            "created_at": "2014-01-08T17:34:55.000Z",
            "id": "420971895648190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Serra dos Orgaos - RJ http://t.co/02cpIaPQbp"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T17:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420971762344796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/tBzLXRA3tH"
        },
        {
            "author_id": "210054738",
            "created_at": "2014-01-08T17:17:44.000Z",
            "id": "420967569638440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a patrulha ambiental da SEMMA plantou mais de 60 mudas no Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es em Trindade-GO.... http://t.co/Hmelv4fiAD"
        },
        {
            "author_id": "238756486",
            "created_at": "2014-01-08T16:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "77469764",
                        "start": 106,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "420960225588289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil  http://t.co/puqr8scjJS via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "87824042",
            "created_at": "2014-01-08T16:42:10.000Z",
            "id": "420958618146832384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil http://t.co/TahKJzrc67"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-01-08T16:41:28.000Z",
            "id": "420958443340832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca em PDF.  Link para download no grupo\u2026 http://t.co/cjOFrUKLJq"
        },
        {
            "author_id": "492326694",
            "created_at": "2014-01-08T16:36:28.000Z",
            "id": "420957186429169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Controle de estacionamento em \u00e1rea de parque estadual ser\u00e1 retomado nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/xnbA6dCnAt"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2014-01-08T16:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "18079733",
                        "start": 110,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "420956741736476674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica - National Geographic Brasil http://t.co/Yq9eGW9WCH via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "458712955",
            "created_at": "2014-01-08T16:22:24.000Z",
            "id": "420953645346070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Brumadinho tamb\u00e9m abrange o Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a... Situado a 25km de Belo Horizonte \u00e9 o... http://t.co/QCVheGmLzs"
        },
        {
            "author_id": "142409347",
            "created_at": "2014-01-08T16:20:03.000Z",
            "id": "420953052158238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A homenagem do Jh\u00f4natas Santos (https://t.co/Yn9KTJxEIR), diretamente da Floresta Nacional de... http://t.co/Ortz8xSdjo"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2014-01-08T16:18:57.000Z",
            "id": "420952775279661057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/FiBktXYvBQ"
        },
        {
            "author_id": "366339971",
            "created_at": "2014-01-08T16:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9355953,
                        -19.9223307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "420952370080923649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindoo! @ Parque Municipal , Belo Horizonte http://t.co/ORC5VnqPko"
        },
        {
            "author_id": "367484747",
            "created_at": "2014-01-08T16:16:37.000Z",
            "id": "420952190803779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hr nn passa logo pra eu ir la pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2014-01-08T16:13:43.000Z",
            "id": "420951459069300737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de zona de amortecimento do PNMC, \u00daltima reuni\u00e3o do Parque Natural Municipal de Cajamar e do COMDEMA em 2013.\nhttp://t.co/vaO75bBgME"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-01-08T16:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "133394719",
                        "start": 77,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "420948724425052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre dentro do Parque Nacional http://t.co/FlZ24VjxIu via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-08T15:55:30.000Z",
            "id": "420946874343100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto global de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental, Rainforest Alliance, filmado no setor Floresta do Parque Nacional... http://t.co/wX5hKilVuD"
        },
        {
            "author_id": "298059008",
            "created_at": "2014-01-08T15:52:42.000Z",
            "id": "420946172355043329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/CCfprMPWK7 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "2266093733",
            "created_at": "2014-01-08T15:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "420940361117487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/nkhz4QJgn8"
        },
        {
            "author_id": "1566823520",
            "created_at": "2014-01-08T15:28:35.000Z",
            "id": "420940101011918849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco vou pro parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "332506260",
            "created_at": "2014-01-08T15:23:05.000Z",
            "id": "420938715759144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/fgtwHRIY1q"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-01-08T15:20:01.000Z",
            "id": "420937946771259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier est\u00e1 situado no Estado de Montana, nos EUA, perto da fronteira com o Canad\u00e1. Possui... http://t.co/5iQDzuX1S3"
        },
        {
            "author_id": "759597104",
            "created_at": "2014-01-08T15:15:32.000Z",
            "id": "420936817245188097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaja eu vo p parque municipal com as crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "2282226536",
            "created_at": "2014-01-08T15:13:12.000Z",
            "id": "420936229492756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda temos disponibilidade para este final de semana. Aproveite e venha conhecer o Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-01-08T15:08:57.000Z",
            "id": "420935159014514689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o -Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WNLvBTQmux"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-08T15:08:15.000Z",
            "id": "420934983705186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u Tribuna Popular Uma turista... http://t.co/n9CDTRZQzF"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-08T15:07:55.000Z",
            "id": "420934899646742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre ap\u00f3s passa mal dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vGYlzzsPRK"
        },
        {
            "author_id": "152809277",
            "created_at": "2014-01-08T15:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75724092,
                        -15.47561974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420934494825480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Parque Estadual Massairo Okamura. Fauna e flora \u00fanica! http://t.co/paQCpTM9h9"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-08T15:03:00.000Z",
            "id": "420933663686406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerife  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "359009730",
            "created_at": "2014-01-08T15:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    }
                ]
            },
            "id": "420933432529543169",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio1029 Tia Rose, carro com defeito mec\u00e2nico na pista central da Av. dos Andradas, sentido Hospitais, pr\u00f3x. ao Parque Municipal. Beijos!!"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2014-01-08T15:00:24.000Z",
            "id": "420933006853816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Curtume: Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed... http://t.co/lPnN7wh4kZ"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2014-01-08T14:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "204550479",
                        "start": 75,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "420932740209315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Curtume: Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed http://t.co/W6uvONXWmS via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "215878121",
            "created_at": "2014-01-08T14:33:08.000Z",
            "id": "420926144771133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/qfMNXYWnTx"
        },
        {
            "author_id": "148548162",
            "created_at": "2014-01-08T14:23:34.000Z",
            "id": "420923738583212034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 60 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional com meus Amores\" http://t.co/bUmGRH6U2D"
        },
        {
            "author_id": "181345185",
            "created_at": "2014-01-08T14:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "139952432",
                        "start": 0,
                        "username": "danielg923"
                    }
                ]
            },
            "id": "420919977995010049",
            "in_reply_to_user_id": "139952432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielg923 Mennn pillate esta chimba de sitio http://t.co/7IQKwOpw3X e em Brasil meu chapa"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2014-01-08T13:57:40.000Z",
            "id": "420917221469069313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lsPrcIAb6u"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-08T13:43:53.000Z",
            "id": "420913752733519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J1P33QQkZG"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2014-01-08T13:43:01.000Z",
            "id": "420913533258170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do desengano, um tesouro sendo descoberto: O Parque \u00a0Estadual do Desengano \u00e9 o parque mais ant... http://t.co/lgc6cFZ9jO"
        },
        {
            "author_id": "53058090",
            "created_at": "2014-01-08T13:30:06.000Z",
            "id": "420910284190924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Eventos de Pomerode (SC) j\u00e1 mostra um pouco do que ser\u00e1 a 31\u00aa Festa Pomerana\nClique aqui... http://t.co/GCd8lc6oyE"
        },
        {
            "author_id": "188486173",
            "created_at": "2014-01-08T13:21:08.000Z",
            "id": "420908028008079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \u2014 at Parque Nacional Galapagos http://t.co/YjRyrn6vZ2"
        },
        {
            "author_id": "567487549",
            "created_at": "2014-01-08T13:20:55.000Z",
            "id": "420907971527598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do desengano, um tesouro sendo descoberto http://t.co/LYKj2NwHAs"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-01-08T13:16:44.000Z",
            "id": "420906920992440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cartilha aponta os principais problemas da abertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/mx8UMn3BO8"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T13:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420905052044533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/KHAuoGl0Fv"
        },
        {
            "author_id": "1696517804",
            "created_at": "2014-01-08T12:54:52.000Z",
            "id": "420901418137300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal tem tomada em algum lugar? Hauahuahauahauahua"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-08T12:52:40.000Z",
            "id": "420900865307082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dj02kyl7fl"
        },
        {
            "author_id": "157820254",
            "created_at": "2014-01-08T12:49:57.000Z",
            "id": "420900180087803904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia bombando!!! http://t.co/iIv0VzNS68"
        },
        {
            "author_id": "797478278",
            "created_at": "2014-01-08T12:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "420899117301514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/7pNyBKothu http://t.co/OPRmue346H"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-01-08T12:34:21.000Z",
            "id": "420896253740740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o dia 21 de dezembro de 2013, o acesso para ve\u00edculos ao Parque Estadual Ilhabela (PEIb) pela Estrada-Parque... http://t.co/JBf6mrkKCt"
        },
        {
            "author_id": "47816980",
            "created_at": "2014-01-08T12:33:36.000Z",
            "id": "420896067152904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/mhj8KoRuDK"
        },
        {
            "author_id": "164504543",
            "created_at": "2014-01-08T12:26:28.000Z",
            "id": "420894268467970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/IhDrZPal0F"
        },
        {
            "author_id": "34725510",
            "created_at": "2014-01-08T12:25:35.000Z",
            "id": "420894048204107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chega de turista parando carro em cima da vegeta\u00e7\u00e3o da praia da conchas!!! http://t.co/0UyqYhg0rW"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-01-08T12:16:41.000Z",
            "id": "420891807191293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u vale mais de R$ 700 milh\u00f5es anuais: por WWF-BrasilO Parque Nacional do Igua\u00e7u chega aos 75 an... http://t.co/lCPh6war0L"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-08T12:15:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420891629231144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura de 20\u00baC e muito vento no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "14415889",
            "created_at": "2014-01-08T12:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420891510927032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 10 others http://t.co/PjGFcx3JTQ"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2014-01-08T12:10:27.000Z",
            "id": "420890239935062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/8AqyWDSSPo"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2014-01-08T12:00:30.000Z",
            "id": "420887734069493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inspira\u00e7\u00e3o para essa quarta vem diretamente do Parque Estadual Watkins Glen (EUA). Um \u00f3timo dia para todos! http://t.co/7j0xFGPivq"
        },
        {
            "author_id": "93699837",
            "created_at": "2014-01-08T11:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "420885844585877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturezaaaa (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/evrgiShgtF"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2014-01-08T11:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "45475795",
                        "start": 3,
                        "username": "ecoinformacao"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "45475795",
                        "start": 109,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "420885775308177409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ecoinformacao: ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/6brGLXsaeA via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "307400462",
            "created_at": "2014-01-08T11:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420885481598222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/EiMDxAlPcI"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2014-01-08T11:51:03.000Z",
            "id": "420885358310883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Grand Sabana, Parque Nacional Canaima, encontramos na estrada com os leg\u00edtimos filhos do Monte\u2026 http://t.co/dC34TCJuaO"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2014-01-08T11:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "45475795",
                        "start": 90,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "420884965228699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/7N7LWgauVU via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-08T11:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420884720092971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/JDBNjER2sr"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-08T11:41:13.000Z",
            "id": "420882883386277889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/G5hSlFWtIr"
        },
        {
            "author_id": "138093509",
            "created_at": "2014-01-08T11:34:05.000Z",
            "id": "420881089456898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Resort \u00e9 rodeado por uma extensa \u00e1rea verde e est\u00e1 localizado a 5 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ofere http://t.co/VObaIdhV40"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2014-01-08T11:31:00.000Z",
            "id": "420880310473994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controle de estacionamento em \u00e1rea de parque estadual ser\u00e1 retomado nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/geUYVo8oL8"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-01-08T11:23:37.000Z",
            "id": "420878454301552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XSujJYylJB"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-01-08T11:22:14.000Z",
            "id": "420878104383348737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/U2uryDwnea"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-08T11:22:10.000Z",
            "id": "420878088965087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar o dia, uma refrescante vis\u00e3o do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia http://t.co/gPXCBeAOFG"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-08T11:21:08.000Z",
            "id": "420877828209790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nVx5PNUBqA"
        },
        {
            "author_id": "1967481992",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:27.000Z",
            "id": "420876148373848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/dRT3TaY1ch"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:17.000Z",
            "id": "420876104354648066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/TWax0y2cvo"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:16.000Z",
            "id": "420876101863211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/Ta3Z4jCoqW"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:16.000Z",
            "id": "420876099866750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/LhBwlyeEkG"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:16.000Z",
            "id": "420876099204026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/umjqpAIAAw"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:13.000Z",
            "id": "420876088433049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/ltU6kla0SE"
        },
        {
            "author_id": "2252626818",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:11.000Z",
            "id": "420876078517714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/MUNXlw14I9"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:09.000Z",
            "id": "420876070842155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/eTFZRxZIKd"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:03.000Z",
            "id": "420876045483380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sONRALaIaR"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:02.000Z",
            "id": "420876043780493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/m7QwceXu7e"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-01-08T11:14:02.000Z",
            "id": "420876042354438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/QZptB8sII2"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:57.000Z",
            "id": "420876020648902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/5MlJm7kf7C"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:56.000Z",
            "id": "420876018077798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/qsB7xu0HQ2"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:56.000Z",
            "id": "420876017259929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZhWsFqByVz"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:49.000Z",
            "id": "420875989174857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/jcG9RmXaQ4"
        },
        {
            "author_id": "1107499298",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:46.000Z",
            "id": "420875973446221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/oJODgfH7k3"
        },
        {
            "author_id": "54305179",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:45.000Z",
            "id": "420875971374243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/SM4mxPraIX"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:44.000Z",
            "id": "420875964285865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/z9k4JVYJzB"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:43.000Z",
            "id": "420875962360668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/toa2eTzJNQ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:41.000Z",
            "id": "420875951778439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/QrElXe4sDq"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:39.000Z",
            "id": "420875944962707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/yT1m0U4pjB"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:39.000Z",
            "id": "420875944828481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/u9Mrr3Fb10"
        },
        {
            "author_id": "1597130791",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:37.000Z",
            "id": "420875936670564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/NEieBTtQli"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:36.000Z",
            "id": "420875933956849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/ofEW8oSdTZ"
        },
        {
            "author_id": "580147970",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:35.000Z",
            "id": "420875929716412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iDV9CFGaE1"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:34.000Z",
            "id": "420875922946785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangei... http://t.co/UVMErnTtsV #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:24.000Z",
            "id": "420875883432247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Nj7tnWfe9c"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:22.000Z",
            "id": "420875875899281410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/oqVdeILFnk"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:22.000Z",
            "id": "420875872082460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/Tng4MVIwxA"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:21.000Z",
            "id": "420875869674958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/n0YLjVQQs2"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:20.000Z",
            "id": "420875867187712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/N7j3rgAtvv"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:20.000Z",
            "id": "420875865413533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/PoHWcclLDt"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:20.000Z",
            "id": "420875863647715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/AAaEYsrLpJ"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:19.000Z",
            "id": "420875861194059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/nE1sKk19Pv"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:19.000Z",
            "id": "420875859474804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/nj9mikQtIt"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:17.000Z",
            "id": "420875851895287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/KLGgA9ZHGe"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:15.000Z",
            "id": "420875846581121024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/e52tuRwgTa"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:15.000Z",
            "id": "420875843846410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/K160UP0c6d"
        },
        {
            "author_id": "1650475512",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:14.000Z",
            "id": "420875841854124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/PFDwtGf7Ic"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:14.000Z",
            "id": "420875840591634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/p6rc3iaTUs"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:11.000Z",
            "id": "420875827111145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/BjLROvyCBJ"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:05.000Z",
            "id": "420875802251497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/SDnKBRywyM"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:04.000Z",
            "id": "420875800263409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/CRAdmKI3BA"
        },
        {
            "author_id": "382463356",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:04.000Z",
            "id": "420875797411295233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/gULotzD5bZ"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:03.000Z",
            "id": "420875795423191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/odYKsANPF3"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-01-08T11:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "420875794689163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, ... http://t.co/ute2tYbnIh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:59.000Z",
            "id": "420875775957430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/EGwWxS48dZ"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:57.000Z",
            "id": "420875769233952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/mvTqusBLvq"
        },
        {
            "author_id": "77064022",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248693492",
                        "start": 1,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "420875768982675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@g1parana: Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tXhe97qlnS\""
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:57.000Z",
            "id": "420875767765925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorri... http://t.co/lz4ZBxFUxo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:48.000Z",
            "id": "420875731002855426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo socorristas, estrangeira teve um mal s\u00fabito na tarde de ter\u00e7a (7).\nCorpo da mulher, de 46 anos, deve s... http://t.co/hMRZqujcQY"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:46.000Z",
            "id": "420875723511832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Segundo socorristas, estrangeira teve um... http://t.co/x7gdkKNPdQ"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:12.000Z",
            "id": "420875581400825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hiy9Vb2kjC"
        },
        {
            "author_id": "2224036711",
            "created_at": "2014-01-08T11:12:04.000Z",
            "id": "420875546809999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-01-08T11:11:05.000Z",
            "id": "420875297928785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CWb1xGvZ83"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-01-08T11:10:14.000Z",
            "id": "420875083872489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista argentina morre durante passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/S7YHdHhyXr"
        },
        {
            "author_id": "366574327",
            "created_at": "2014-01-08T10:45:40.000Z",
            "id": "420868903750103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu sess\u00e3o skateboard!! $$ @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/hQAjKrx0dH"
        },
        {
            "author_id": "39266384",
            "created_at": "2014-01-08T10:26:40.000Z",
            "id": "420864122809380865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma proposta de trabalho na \u00e1rea do ambiente: http://t.co/BiXouVm2J5"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2014-01-08T10:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "420861181579259904",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj  Globo(RioShow): Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/jz8RlJuaJp"
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2014-01-08T10:11:58.000Z",
            "id": "420860423735242753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controle de estacionamento em \u00e1rea de parque estadual ser\u00e1 retomado nos pr\u00f3ximos dias  http://t.co/IZI6wcAXhv"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-01-08T10:11:02.000Z",
            "id": "420860187927261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controle de estacionamento em \u00e1rea de parque estadual ser\u00e1 retomado nos pr\u00f3ximos dias  http://t.co/uhTW3Kz9VC"
        },
        {
            "author_id": "236923852",
            "created_at": "2014-01-08T10:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "420859766374940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/n57vDvpjzJ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-08T09:40:11.000Z",
            "id": "420852424233193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Sea Shepherd expulsa navio japon\u00eas de \u00e1rea protegida e interrompe captura irregular de baleias. #ANT\u00c1RTIDA #PLANETASUSTENTAVEL"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-01-08T09:19:21.000Z",
            "id": "420847180455608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeiras do Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/N7ZV6UdhZ4"
        },
        {
            "author_id": "611126268",
            "created_at": "2014-01-08T09:02:30.000Z",
            "id": "420842938499739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT: @AmigosIng  Abedular de Canencia, Parque Nacional #Sierra_Guadarrama #ingenier\u00eda #forestales http://t.co/MPZlcmmSjO #rednatura2000"
        },
        {
            "author_id": "465933791",
            "created_at": "2014-01-08T08:43:00.000Z",
            "id": "420838034297217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado, Costa Rica http://t.co/V36XizsCBH"
        },
        {
            "author_id": "702543326",
            "created_at": "2014-01-08T05:51:25.000Z",
            "id": "420794851844960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/LEcea6kwDG"
        },
        {
            "author_id": "14533920",
            "created_at": "2014-01-08T04:47:43.000Z",
            "id": "420778821118201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual do Ibitipoca: S\u00e3o quase 1500 hectares de pura natureza: grutas, lagos\u2026 http://t.co/sAprXqzlaP"
        },
        {
            "author_id": "16528125",
            "created_at": "2014-01-08T04:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420769460082184193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 por ali pai. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/oERq3AObAw"
        },
        {
            "author_id": "262376732",
            "created_at": "2014-01-08T03:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.34866285,
                        -23.97992492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "420761394481729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beijinho de boa noite pra voc\u00eas ! #GuilhermeRaphael \ud83d\udc9c\ud83d\ude02\ud83d\ude18 @ Parque Estadual Intervales http://t.co/XhY7NQ2mjz"
        },
        {
            "author_id": "1973144694",
            "created_at": "2014-01-08T02:44:19.000Z",
            "id": "420747767838146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 (Solol\u00e1) http://t.co/HlnWZHf5SR"
        },
        {
            "author_id": "294967614",
            "created_at": "2014-01-08T02:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98118511,
                        -3.11091664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "420742801488609280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana na casa do vov\u00f4, uhu (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/umyeAD0hN4"
        },
        {
            "author_id": "47783177",
            "created_at": "2014-01-08T02:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420740416749985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza.\nFoi s\u00f3 alegria esse meu filho. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/TMFJStdDDF"
        },
        {
            "author_id": "47783177",
            "created_at": "2014-01-08T02:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420738281119436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde deliciosa com os meus amores. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/AaUtHJAC4T"
        },
        {
            "author_id": "48483839",
            "created_at": "2014-01-08T01:40:38.000Z",
            "id": "420731739955154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso conhecer o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, antes de morrer http://t.co/wKWO2scy9N"
        },
        {
            "author_id": "77257971",
            "created_at": "2014-01-08T01:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "420728555455414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amooo!    #instarefa_fotografo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mihrwu2qnc"
        },
        {
            "author_id": "169572065",
            "created_at": "2014-01-08T01:15:17.000Z",
            "id": "420725363082551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de piquenique no Parque Municipal com meus garotos, TUDO DE BOM!!!"
        },
        {
            "author_id": "195793838",
            "created_at": "2014-01-08T01:13:16.000Z",
            "id": "420724854711922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais respeito, parque municipal de ara\u00e7as*"
        },
        {
            "author_id": "1905311137",
            "created_at": "2014-01-08T00:45:31.000Z",
            "id": "420717870515908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha - PG http://t.co/zNeECqH4lA"
        },
        {
            "author_id": "483535340",
            "created_at": "2014-01-08T00:38:31.000Z",
            "id": "420716110422757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Internacional -... http://t.co/G3lbNulXDy"
        },
        {
            "author_id": "363252638",
            "created_at": "2014-01-08T00:12:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57817105,
                        -22.48665348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "420709667762081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a @ Parque Nacional de Itatiaia -Lago Azul http://t.co/XEnhqR7k47"
        },
        {
            "author_id": "62958968",
            "created_at": "2014-01-08T00:10:39.000Z",
            "id": "420709096720171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade recebe, de volta, seu parque municipal que foi abandonado pela gest\u00e3o anterior http://t.co/v92z9Kk9Hc"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-01-08T00:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "113410319",
                        "start": 1,
                        "username": "jornalistavitor"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "17655568",
                        "start": 109,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "420708809775271937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@jornalistavitor: ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/hWBjLkPpQj  @psustentavel\""
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-01-08T00:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "17655568",
                        "start": 113,
                        "username": "psustentavel"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "16334137",
                        "start": 127,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "420708205161758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/EtEdz0yDzx  http://t.co/jATsF8TI6m @psustentavel @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-01-07T23:50:32.000Z",
            "id": "420704032290660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie nativa da China \u00e9 encontrada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe http://t.co/MralzHeEa9"
        },
        {
            "author_id": "390735300",
            "created_at": "2014-01-07T23:50:22.000Z",
            "id": "420703991614291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 99 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Iguaz\u00fa\" http://t.co/xotXrBPT0A"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2014-01-07T23:48:32.000Z",
            "id": "420703529440120833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #Sol (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/gqeE8Ec7DY"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2014-01-07T23:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20625691,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420703518765617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sol @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Hay2hdjqxV"
        },
        {
            "author_id": "16950466",
            "created_at": "2014-01-07T23:39:16.000Z",
            "id": "420701198082379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura vida. #tortugero #costarica #travel #love @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/3TOeNb4nWj"
        },
        {
            "author_id": "16528125",
            "created_at": "2014-01-07T23:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420699536064278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia unida no projeto 2014 do papai. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/cN6bphzS1E"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-07T23:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4217380815",
                        "start": 4,
                        "username": "SeaShepherd_USA"
                    }
                ]
            },
            "id": "420698944239570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG @SeaShepherd_USA expulsou navio de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica, interrompendo captura irregular de baleias http://t.co/p0TvMyoyBU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:30:08.000Z",
            "id": "420698898093854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu von Martius, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/kihw1yDRn8"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:24:39.000Z",
            "id": "420697519757488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Caninana, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/f3yccOFwbs"
        },
        {
            "author_id": "243250563",
            "created_at": "2014-01-07T23:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420697504788000768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver tu aguentar \u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/S4muA8g7hv"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:23:01.000Z",
            "id": "420697108325597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Ponte Velha, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/QisxbHkV3k"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-01-07T23:21:45.000Z",
            "id": "420696790351241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Bandeira - Parque Estadual da Serra do Papagaio - Baependi/Aiuruoca - RJ http://t.co/M8W0AeoiBx"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:18:55.000Z",
            "id": "420696074626801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o da Capela, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-07T23:15:15.000Z",
            "id": "420695153540886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2014-01-07T22:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420690834980630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TxAnkpsvJu"
        },
        {
            "author_id": "39794311",
            "created_at": "2014-01-07T22:51:56.000Z",
            "id": "420689286757769217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura coordenador-executivo http://t.co/gGWQUVN9OT"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2014-01-07T22:50:08.000Z",
            "id": "420688833945280513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Estaduais \n\nhttp://t.co/P4Xwk7G3kM http://t.co/9riMsHbPad"
        },
        {
            "author_id": "185003758",
            "created_at": "2014-01-07T22:36:56.000Z",
            "id": "420685512870232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachu #ferias #friends #parquenacional @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/Ie8nismYtn"
        },
        {
            "author_id": "208496324",
            "created_at": "2014-01-07T22:32:36.000Z",
            "id": "420684419931045890",
            "in_reply_to_user_id": "67055471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NovidadeNa98 igual este solte os bichos so no parque municipal!!!"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2014-01-07T22:23:21.000Z",
            "id": "420682094755323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMIR\u00c1VEL MUNDO\nSVARTIFOSS - A Catarata Negra, Isl\u00e2ndia\n\nUm catarata com colunas de lava, no Parque Nacional de... http://t.co/MMq6afeaXO"
        },
        {
            "author_id": "50474433",
            "created_at": "2014-01-07T22:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "420680267242954752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 4 others http://t.co/GoLPkHHVdW"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-07T22:08:49.000Z",
            "id": "420678435896184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos nesta sexta feira. http://t.co/QhxY52an2p http://t.co/f8zKVuyiTT"
        },
        {
            "author_id": "268548184",
            "created_at": "2014-01-07T22:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06447912,
                        -15.56585477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420676827695562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\ude05 (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/r4aeSw6rSQ"
        },
        {
            "author_id": "392350760",
            "created_at": "2014-01-07T21:51:31.000Z",
            "id": "420674080421863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Garcia quer vender lotes que j\u00e1 reservados para serem parte de parque municipal. Isso \u00e9 a Goi\u00e2nia Sustent\u00e1vel? http://t.co/gHDSL5QR2i"
        },
        {
            "author_id": "163560895",
            "created_at": "2014-01-07T21:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 28,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "420672858692411392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bum. Meu primeiro Parque no @foursquare! (@ Parque Municipal Jeriv\u00e1) http://t.co/vJLQCuxBhq http://t.co/hSiQRI9i6J"
        },
        {
            "author_id": "247539408",
            "created_at": "2014-01-07T21:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5620788,
                        -25.4538789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420671628746694657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer minha tia me levar no parque nacional \u2665\u2665"
        },
        {
            "author_id": "276998059",
            "created_at": "2014-01-07T21:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "420671334000361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade \u00e9 tudo &lt;3' @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/P7S49dpdgP"
        },
        {
            "author_id": "79786928",
            "created_at": "2014-01-07T21:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "625582459",
                        "start": 31,
                        "username": "Canal36NETVR"
                    }
                ]
            },
            "id": "420671128911482882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @canal36netvr http://t.co/Wl8wUobCE4 GIRO 36 | PARQUE NATURAL MUNICIPAL DO ING\u00c1 COLOCA VOLTA REDONDA"
        },
        {
            "author_id": "79786928",
            "created_at": "2014-01-07T21:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "420671073248493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GIRO 36 | PARQUE NATURAL MUNICIPAL DO ING\u00c1 COLOCA VOLTA REDONDA NA TRILH...: http://t.co/YQ9l8Cy6pG via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "876160321",
            "created_at": "2014-01-07T21:29:31.000Z",
            "id": "420668544372994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brava da Almada - 34 Km ao Norte do Centro\n\nFaz parte do N\u00facleo Picinguaba, Parque Estadual da Serra do... http://t.co/RGH3m5kF46"
        },
        {
            "author_id": "202908911",
            "created_at": "2014-01-07T21:28:31.000Z",
            "id": "420668293171920897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia gris ): @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/68hAZqyI2F"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-01-07T21:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "420667358651625472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go! #instarunn #instagood #nature #health @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/wAU8Qe7SDE"
        },
        {
            "author_id": "213095290",
            "created_at": "2014-01-07T21:10:20.000Z",
            "id": "420663717336842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la no parque municipal tocar pagode hahaha' poucas !"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2014-01-07T20:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "420658233981034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/RF8D4l1zwn"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-07T20:41:03.000Z",
            "id": "420656349329227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Natureza inspiradora de #Goi\u00e1s. Conhe\u00e7a um pouco mais no #BlogMTur: http://t.co/P1QsbNAe88 #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-01-07T20:40:31.000Z",
            "id": "420656212645249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: Natureza inspiradora de Goi\u00e1s. Conhe\u00e7a um pouco mais no #BlogMTur: http://t.co/P1QsbNAe88"
        },
        {
            "author_id": "587730341",
            "created_at": "2014-01-07T20:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2827277835",
                        "start": 22,
                        "username": "portao8"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "13622672",
                        "start": 31,
                        "username": "alvarobueno"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "59232993",
                        "start": 44,
                        "username": "goncabarun"
                    }
                ]
            },
            "id": "420650471196741633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMA:Baleias\nEXPERTS: @portao8 @alvarobueno @goncabarun \nONG expulsa ca\u00e7adores na Ant\u00e1rtica\nhttp://t.co/5mjlcNcj7Y http://t.co/36Uz4zzpsq"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-01-07T20:03:13.000Z",
            "id": "420646826455617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "ONG expulsa ca\u00e7adores de baleias de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica: http://t.co/TcceqHP4XL http://t.co/CG0D55sEoD"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2014-01-07T19:50:02.000Z",
            "id": "420643510740467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As v\u00e1rias faces dos Estados Unidos\" \n\nO Parque Nacional do Yosemite, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 um lugar bastante... http://t.co/ACVaZzbW1P"
        },
        {
            "author_id": "259363494",
            "created_at": "2014-01-07T19:41:59.000Z",
            "id": "420641484166402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas para 2 pessoas:\n1 noite: 38\u20ac (em vez de 62\u20ac) \u27a4 http://t.co/a7VuKimqJi\n2 noites:... http://t.co/7OPrj7vj4X"
        },
        {
            "author_id": "326809358",
            "created_at": "2014-01-07T19:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "114824084",
                        "start": 83,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "420640925459939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in @ Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/KSfL3PbJg8 - @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "62508345",
            "created_at": "2014-01-07T19:27:06.000Z",
            "id": "420637738241908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visitaram o Parque Estadual Vassununga. Confira a not\u00edcia completa e... http://t.co/2NwZRQqcVB"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2014-01-07T19:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17156000",
                        "start": 13,
                        "username": "seashepherd"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "77469764",
                        "start": 121,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "420637191870500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vcs mesmo @SeaShepherd &gt;ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  http://t.co/7up4lN1ClG via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "195855816",
            "created_at": "2014-01-07T19:03:39.000Z",
            "id": "420631836545388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de um mirante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Curtiu? http://t.co/cEaAYkFina"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-01-07T19:01:12.000Z",
            "id": "420631220905459712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Foto cedida pela Sea Shepherd mostra o navio j... http://t.co/VNb1RMtjlc"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-01-07T19:00:41.000Z",
            "id": "420631088281567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/zTzdSq30gF"
        },
        {
            "author_id": "16980408",
            "created_at": "2014-01-07T18:54:44.000Z",
            "id": "420629592982818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de um mirante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Curtiu? http://t.co/cSrTJYxaId"
        },
        {
            "author_id": "119031881",
            "created_at": "2014-01-07T18:49:03.000Z",
            "id": "420628162955849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO  GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/qkqb7BkOoX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-07T18:48:56.000Z",
            "id": "420628132085768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E no final da tarde os moradores do Parque Nacional Aparados da Serra aparecem para conferir o movimento do dia. http://t.co/WUE5b0EWDT"
        },
        {
            "author_id": "133997764",
            "created_at": "2014-01-07T18:32:49.000Z",
            "id": "420624077972205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo autoriza cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Augusta http://t.co/iPPv52lgKF http://t.co/Ms0Bb7cdPF"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-01-07T18:22:24.000Z",
            "id": "420621457535025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de um mirante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Curtiu? http://t.co/dK0kBqxlmU"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-01-07T18:22:20.000Z",
            "id": "420621438119198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea de um mirante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Curtiu? http://t.co/ws3PltxDOf"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-01-07T18:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "420618107460542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/FIc3OkiqDG"
        },
        {
            "author_id": "2243905278",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:10.000Z",
            "id": "420616365717082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/pl9kl6xlG9"
        },
        {
            "author_id": "2239225471",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:10.000Z",
            "id": "420616362860347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/4IobtYVt0B"
        },
        {
            "author_id": "2252455136",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:10.000Z",
            "id": "420616362567159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/Xh1e7NO3ss"
        },
        {
            "author_id": "2239042237",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:10.000Z",
            "id": "420616362105794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/ZBepHN7BDX"
        },
        {
            "author_id": "2239078920",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:07.000Z",
            "id": "420616352492441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/5JdjEoAULw"
        },
        {
            "author_id": "2237764572",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:07.000Z",
            "id": "420616350395273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/xHXz3lQD3c"
        },
        {
            "author_id": "2220193836",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:06.000Z",
            "id": "420616345185947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/6g5hI3hhdq"
        },
        {
            "author_id": "2229991963",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:05.000Z",
            "id": "420616345001025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/4vn0YWApyb"
        },
        {
            "author_id": "625591306",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:05.000Z",
            "id": "420616342656385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/va8TWO2S0f"
        },
        {
            "author_id": "2208961506",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:04.000Z",
            "id": "420616339011563521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/Bs78DSKSSh"
        },
        {
            "author_id": "580000715",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:04.000Z",
            "id": "420616336881254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/LxnhSc1iqX"
        },
        {
            "author_id": "2209414520",
            "created_at": "2014-01-07T18:02:03.000Z",
            "id": "420616334893146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Torres del Paine / Chile .Parque nacional do sul do Chile... http://t.co/bmxHzXrUX4"
        },
        {
            "author_id": "221021873",
            "created_at": "2014-01-07T17:55:41.000Z",
            "id": "420614734275022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista: como fazer sua gest\u00e3o ??? http://t.co/wTZ2NT3SNF"
        },
        {
            "author_id": "221021873",
            "created_at": "2014-01-07T17:49:04.000Z",
            "id": "420613065441173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade da Reserva Extrativista Mapu\u00e1, Ilha de Maraj\u00f3, Par\u00e1 http://t.co/1wWwH7xaHq"
        },
        {
            "author_id": "16002023",
            "created_at": "2014-01-07T17:38:46.000Z",
            "id": "420610474246275073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 previs\u00e3o de reabertura da Praia da Pedreira, j\u00e1 que funcion\u00e1rios est\u00e3o se adaptando \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o segundo SEMA"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-01-07T17:26:54.000Z",
            "id": "420607486714839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: ... http://t.co/oVOUBiJ7oE #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-01-07T17:08:35.000Z",
            "id": "420602880572551168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica - http://t.co/dZLeO0tNry"
        },
        {
            "author_id": "88076632",
            "created_at": "2014-01-07T16:46:53.000Z",
            "id": "420597419844202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Ouro Preto no Ver\u00e3o Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/W00byF7f0r http://t.co/rMkNEsonCj"
        },
        {
            "author_id": "1939082768",
            "created_at": "2014-01-07T16:35:01.000Z",
            "id": "420594431499452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ImlapYYeSe"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-01-07T16:30:02.000Z",
            "id": "420593178014928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, situada no estado de Mato... http://t.co/MqPZaVznBx"
        },
        {
            "author_id": "1099788781",
            "created_at": "2014-01-07T16:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420592477276749825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/JxHizDm2lW"
        },
        {
            "author_id": "235239876",
            "created_at": "2014-01-07T16:23:55.000Z",
            "id": "420591640387280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o do Val, quintal de casa #minas #nature #brasil #brazil @ Parque Estadual do Tabuleiro http://t.co/wvlBHOC7df"
        },
        {
            "author_id": "195166193",
            "created_at": "2014-01-07T16:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "420591461684768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando.. #BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yUBIz2xSiZ"
        },
        {
            "author_id": "52920562",
            "created_at": "2014-01-07T16:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420589037469306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladeirinha boa de subir, n\u00e9? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/c20KGDvQ68"
        },
        {
            "author_id": "630550751",
            "created_at": "2014-01-07T16:08:02.000Z",
            "id": "420587641118007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tantos lugares bonitos no Parque Municipal Edmundo Zanoni que fica dif\u00edcil escolher as fotos pra postar!"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-01-07T15:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "420584082045952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tomando #chocolate #quente #curtindo a #paisagem @ Parque Municipal Mucambinho http://t.co/ZgNyzRSOOq"
        },
        {
            "author_id": "1550607769",
            "created_at": "2014-01-07T15:46:58.000Z",
            "id": "420582341573357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorda ! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/ITLFQNdYd0"
        },
        {
            "author_id": "1550607769",
            "created_at": "2014-01-07T15:44:58.000Z",
            "id": "420581834603626497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/89r95cHOhz"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2014-01-07T15:37:49.000Z",
            "id": "420580035943493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui no parque nacional, eu to morrida"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-07T15:33:21.000Z",
            "id": "420578912511750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Juta\u00ed-Solim\u00f5es \u2013 Grupo de Amigos da UC disseminam a import\u00e2ncia de conservar http://t.co/C85F5LOr4j"
        },
        {
            "author_id": "139000286",
            "created_at": "2014-01-07T15:20:10.000Z",
            "id": "420575593294348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/aXo8uUAK0L"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2014-01-07T15:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "77469764",
                        "start": 106,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "420574823249489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil  http://t.co/RRyrfkAoMA via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "165435660",
            "created_at": "2014-01-07T15:10:18.000Z",
            "id": "420573113181433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apt 2 e 3 dorm. \u00e1rea de laser privativa completa e pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Barueri .Agende uma visita no... http://t.co/t55uGglEyE"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2014-01-07T14:58:42.000Z",
            "id": "420570194080456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura coordenador-executivo http://t.co/OsQPjosKAd"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-01-07T14:52:11.000Z",
            "id": "420568552819535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATN _ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura #coordenador executivo.  http://t.co/n8I1qdTVpM"
        },
        {
            "author_id": "169572065",
            "created_at": "2014-01-07T14:48:24.000Z",
            "id": "420567602478739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as crian\u00e7as no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "124934658",
            "created_at": "2014-01-07T14:44:05.000Z",
            "id": "420566514136129537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho parque nacional nada a ver"
        },
        {
            "author_id": "329945469",
            "created_at": "2014-01-07T14:37:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1103855382877724672",
                        "start": 52,
                        "username": "stahelinjoao"
                    }
                ]
            },
            "id": "420564907999109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @stahelinjoao http://t.co/PHNICH9l5D"
        },
        {
            "author_id": "139092414",
            "created_at": "2014-01-07T14:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00307003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "420563076061347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/bl0KiKyaVC"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-07T14:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420561810698547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 14 others [pic]: http://t.co/Xh7shFTePY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-07T14:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420560882872365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TBKtldtLN2"
        },
        {
            "author_id": "235239876",
            "created_at": "2014-01-07T14:12:13.000Z",
            "id": "420558496468570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esculturas da \u00e1gua e pedra #nature #minas #brasil #brazil @ Parque Estadual do Tabuleiro http://t.co/Sbv7KoJM4I"
        },
        {
            "author_id": "48440598",
            "created_at": "2014-01-07T13:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420553568224296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Cataratas !!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 11 others) http://t.co/UamPjZVah4"
        },
        {
            "author_id": "165435660",
            "created_at": "2014-01-07T13:44:47.000Z",
            "id": "420551590525693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apt 2 e 3 dorm. \u00e1rea de laser privativa completa e pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Barueri .Agende uma visita no... http://t.co/PbmvW7NoXR"
        },
        {
            "author_id": "46772959",
            "created_at": "2014-01-07T13:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92106219,
                        -15.74278325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420550390716067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea chega no parque nacional e n\u00e3o pode entrar porque ultrapassou o limite de pessoas.... Ah porra, vou pro pont\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-07T13:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "46649228",
                        "start": 22,
                        "username": "HagenVoyager"
                    }
                ]
            },
            "id": "420549744226627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela visita. RT @HagenVoyager: Aqu\u00ed estuve! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/CwgKveQy86"
        },
        {
            "author_id": "322976093",
            "created_at": "2014-01-07T13:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0965772,
                        -19.8350544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a959c754b85f8ca4"
            },
            "id": "420549333000654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patroc\u00ednio exclusivo do #Instagram'! @ Parque Nacional Do Capara\u00f3 http://t.co/36WR1Z1nw1"
        },
        {
            "author_id": "515116138",
            "created_at": "2014-01-07T13:32:52.000Z",
            "id": "420548594228539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pro Parque Nacional.aki na mh cidade msm.cachoeira,piscina...oh Beleza"
        },
        {
            "author_id": "46772959",
            "created_at": "2014-01-07T13:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420548441027399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 5 others http://t.co/VDBytls34q"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-07T13:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "92026108",
                        "start": 8,
                        "username": "carvalhobs"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "420547744567021569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @carvalhobs: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas - 02/01/2014: http://t.co/gfixjcoVLA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-07T13:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "92026108",
                        "start": 12,
                        "username": "carvalhobs"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "420546743856418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! RT @carvalhobs: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas  http://t.co/gfixjcoVLA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "165435660",
            "created_at": "2014-01-07T13:25:13.000Z",
            "id": "420546669206200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apt 2 e 3 dorm. \u00e1rea de laser privativa completa e pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Barueri .Agende uma visita no... http://t.co/zUyRgSlhm8"
        },
        {
            "author_id": "605758395",
            "created_at": "2014-01-07T13:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "420544970580557825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/mnoGFHsJIm no Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio em 30/06/2012"
        },
        {
            "author_id": "484247243",
            "created_at": "2014-01-07T13:09:50.000Z",
            "id": "420542796807036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG que gere primeira \u00e1rea protegida privada de Portugal procura coordenador-executivo http://t.co/eirffu5Ftd"
        },
        {
            "author_id": "196135525",
            "created_at": "2014-01-07T13:07:44.000Z",
            "id": "420542266537553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jap\u00e3o teria violado uma regra internacional estabelecida em 1986 sobre a pesca comercial de baleias. http://t.co/hDSwZlsUre"
        },
        {
            "author_id": "165435660",
            "created_at": "2014-01-07T13:05:35.000Z",
            "id": "420541727536316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apt 2 e 3 dorm. \u00e1rea de laser privativa completa e pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Barueri .Agende uma visita no... http://t.co/4u8ucNLB7y"
        },
        {
            "author_id": "165435660",
            "created_at": "2014-01-07T12:54:30.000Z",
            "id": "420538935236784129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apt 2 e 3 dorm. \u00e1rea de laser privativa completa e pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Barueri .Agende uma visita no... http://t.co/ZHlm4mtOFG"
        },
        {
            "author_id": "333499359",
            "created_at": "2014-01-07T12:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1296463836329975812",
                        "start": 0,
                        "username": "viiicaroline"
                    }
                ]
            },
            "id": "420534098021474304",
            "in_reply_to_user_id": "339336817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viiicaroline  parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "101512693",
            "created_at": "2014-01-07T12:35:04.000Z",
            "id": "420534044774760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petrolina recebe mais 1500 plantas nativas!... http://t.co/qg1NToabDZ"
        },
        {
            "author_id": "1276294320",
            "created_at": "2014-01-07T12:25:00.000Z",
            "id": "420531511465488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Sea Shepherd USA expulsou navio de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica, interrompendo captura irregular de baleias http://t.co/9Gm9D8L8vJ"
        },
        {
            "author_id": "65952230",
            "created_at": "2014-01-07T12:19:24.000Z",
            "id": "420530103991697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e1s\nPARQUE SERRA DE CALDAS VAI RECEBER MELHORIA\n\nO Parque Estadual da Serra de Caldas Novas (PESCaN),... http://t.co/2zGxgfa6ds"
        },
        {
            "author_id": "431571316",
            "created_at": "2014-01-07T12:03:12.000Z",
            "id": "420526026628665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de baleia japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/Xvp9ia49Ja"
        },
        {
            "author_id": "25357716",
            "created_at": "2014-01-07T11:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420523867669819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/i1VsOTafEO"
        },
        {
            "author_id": "82267197",
            "created_at": "2014-01-07T11:49:36.000Z",
            "id": "420522605569781761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mais 1500 plantas nativas: Dando continuidade ao projeto de arboriza\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio d... http://t.co/4G3EqGuDXM"
        },
        {
            "author_id": "25357716",
            "created_at": "2014-01-07T11:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420521974218375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude812014 come\u00e7ando bem!!  \ud83d\ude81 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZiOd2EJPll"
        },
        {
            "author_id": "285721242",
            "created_at": "2014-01-07T11:41:42.000Z",
            "id": "420520615289049089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 2 others http://t.co/6QeSkYXdMO"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2014-01-07T11:40:58.000Z",
            "id": "420520432429588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s reclama\u00e7\u00f5es, Parque Municipal Josepha Coelho recebe mais 1.500 plantas nativas http://t.co/kqWcJw5LHy"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2014-01-07T11:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420520263173021697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/jlLqe3hoUq"
        },
        {
            "author_id": "53831182",
            "created_at": "2014-01-07T11:40:01.000Z",
            "id": "420520193245196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/wyNAo0VjNL"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2014-01-07T11:37:43.000Z",
            "id": "420519613026549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: ONG expulsa baleeiros de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - http://t.co/2jFopS8Aho http://t.co/qW3LU4O92Y"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-01-07T11:31:02.000Z",
            "id": "420517932687720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina, entre Rio e S\u00e3o Paulo, esconde uma grande biodiversidade de plantas. Vale a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-07T11:28:48.000Z",
            "id": "420517371447480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 nesta sexta. A comemora\u00e7\u00e3o  ser\u00e1 no primeiro mirante das Cataratas http://t.co/rTlhhWs4MH"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-01-07T11:16:14.000Z",
            "id": "420514206593847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Brecon Beacons recebeu o t\u00edtulo internacional de 'Dark Sky Reserves'. H\u00e1 apenas 5 no mundo: http://t.co/NnIvL5Nb2D"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-07T11:12:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420513384623132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do V\u00e9rtice - Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/UHVG9nxTFn #Itaimbezinho #Aparados"
        },
        {
            "author_id": "1626704312",
            "created_at": "2014-01-07T10:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "14595031",
                        "start": 91,
                        "username": "TVUOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "420504808135487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleias s\u00e3o mortas em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida; veja imagens http://t.co/77xcfA1Igb via @TVUOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2014-01-07T10:32:21.000Z",
            "id": "420503164329414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal, tudo bom? Algu\u00e9mm ai afim de passear no Parque Estadual do Juqueri esse s\u00e1bado?"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-07T10:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4217380815",
                        "start": 4,
                        "username": "SeaShepherd_USA"
                    }
                ]
            },
            "id": "420501266414858240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG @SeaShepherd_USA expulsou navio de \u00e1rea protegida na #Ant\u00e1rtica, interrompendo captura irregular de baleias http://t.co/uPNpy2sfsc"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2014-01-07T09:43:31.000Z",
            "id": "420490872615362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/5WNnhDpCoI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-07T09:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420490015249293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7CgEToyJhI"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-07T09:27:12.000Z",
            "id": "420486766693740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #aibou  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "159886632",
            "created_at": "2014-01-07T08:34:34.000Z",
            "id": "420473521379475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/jzbxUo6Yiy"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2014-01-07T08:34:32.000Z",
            "id": "420473515817435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/dg0FLjV75R"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-01-07T08:34:32.000Z",
            "id": "420473513145692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica: O objetivo \u00e9 interromper a captura irregular de baleias  http://t.co/FEtAmcKXlh"
        },
        {
            "author_id": "507852095",
            "created_at": "2014-01-07T08:34:30.000Z",
            "id": "420473506854227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/zZlpJQC0SC"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2014-01-07T08:32:07.000Z",
            "id": "420472905063862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica:  http://t.co/7KLw3NYNaZ"
        },
        {
            "author_id": "209215376",
            "created_at": "2014-01-07T08:26:15.000Z",
            "id": "420471428211699714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica: O objetivo \u00e9 interromper a captura irregular de baleias  http://t.co/063wWSfdDV"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2014-01-07T08:26:10.000Z",
            "id": "420471406921400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa pescadores de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtica http://t.co/T0uujWQU2L"
        },
        {
            "author_id": "2172081271",
            "created_at": "2014-01-07T05:37:56.000Z",
            "id": "420429071101612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#googlenews ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida - Terra Brasil http://t.co/T0KU54Fgkp"
        },
        {
            "author_id": "2276662094",
            "created_at": "2014-01-07T05:36:15.000Z",
            "id": "420428648340922368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida - Terra Brasil: Di\u00e1rio DigitalONG expulsa baleeiros japonese... http://t.co/qqxSGV2VeN"
        },
        {
            "author_id": "299803896",
            "created_at": "2014-01-07T05:36:14.000Z",
            "id": "420428642510852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida - Terra Brasil: Di\u00e1rio DigitalONG expulsa baleeiros japonese... http://t.co/0k07IHatt4"
        },
        {
            "author_id": "2278850377",
            "created_at": "2014-01-07T05:16:42.000Z",
            "id": "420423726568443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#googlenews ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida - Terra Brasil http://t.co/kzjvG2YDL1"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-01-07T05:10:22.000Z",
            "id": "420422133286584321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/nIyapTFMkw"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-01-07T05:10:07.000Z",
            "id": "420422069751263233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida - Terra Brasil http://t.co/rdXIElWhsy"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2014-01-07T04:14:34.000Z",
            "id": "420408092057419776",
            "in_reply_to_user_id": "142808677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vi_doomingues ta l\u00e1 no parque municipal kkkkkkk aqui \u00e9 gera\u00e7\u00e3o cacha\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-07T04:04:41.000Z",
            "id": "420405604528578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/2Pi9ZmeFcf"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-07T04:04:38.000Z",
            "id": "420405589726867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/gTXwUem6hC"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2014-01-07T03:38:31.000Z",
            "id": "420399018007486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/ALP8RLd2ty"
        },
        {
            "author_id": "52920562",
            "created_at": "2014-01-07T03:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420398172541026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai de Goi\u00e1s pra ir em cachoeira no Rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/yze4ThbTed"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-07T03:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420397900221677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/oYRkvaf94R"
        },
        {
            "author_id": "141782684",
            "created_at": "2014-01-07T03:26:27.000Z",
            "id": "420395984385232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/fowfqVK0ZX"
        },
        {
            "author_id": "163079739",
            "created_at": "2014-01-07T03:25:58.000Z",
            "id": "420395859348840448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/k32UBvni5t"
        },
        {
            "author_id": "14617122",
            "created_at": "2014-01-07T03:11:57.000Z",
            "id": "420392334350512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/BPklD8pwL9"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2014-01-07T03:11:54.000Z",
            "id": "420392322484801537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/3ywVXGOb3v"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-01-07T03:11:53.000Z",
            "id": "420392318194049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/FIxTWJgAQO"
        },
        {
            "author_id": "280663043",
            "created_at": "2014-01-07T03:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "121584650",
                        "start": 0,
                        "username": "srtaquereclama"
                    }
                ]
            },
            "id": "420391078609846273",
            "in_reply_to_user_id": "121584650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtaquereclama Kkkkkkkk s\u00f3 porque foi pra Disney abusada kkkkkkkkk parque municipal pisa"
        },
        {
            "author_id": "447609512",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:52.000Z",
            "id": "420390803370831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#CrazySwaggX7) ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ... http://t.co/WgbewDcbBu (#CrazySwaggX7)"
        },
        {
            "author_id": "2252973282",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:47.000Z",
            "id": "420390781753384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/1XlkKPDXz6"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:30.000Z",
            "id": "420390711737843712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/8yQkY42WvX"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:22.000Z",
            "id": "420390675754909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/N9c6fZJswu"
        },
        {
            "author_id": "1571688037",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:17.000Z",
            "id": "420390654661779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/67ngFFKWqZ"
        },
        {
            "author_id": "1573549436",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:14.000Z",
            "id": "420390643005800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/2WpvYUEnlH"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-01-07T03:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "420390615126269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/TqN0lIlHu3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-01-07T03:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "420390574827384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Amp1qvtS7y #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2014-01-07T03:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "420390545140105217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/5OF0BpWrk3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "1135624416",
            "created_at": "2014-01-07T03:03:43.000Z",
            "id": "420390262825693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FutConnect ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepher... http://t.co/621uFkcL3L"
        },
        {
            "author_id": "1245006697",
            "created_at": "2014-01-07T03:03:42.000Z",
            "id": "420390256341291009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FutConnect ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepher... http://t.co/DuNF6HyIjA"
        },
        {
            "author_id": "372405372",
            "created_at": "2014-01-07T03:03:41.000Z",
            "id": "420390251211661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FutConnect ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepher... http://t.co/7b5DwjlKx6"
        },
        {
            "author_id": "478887313",
            "created_at": "2014-01-07T03:03:39.000Z",
            "id": "420390245339627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida"
        },
        {
            "author_id": "1638251173",
            "created_at": "2014-01-07T03:03:39.000Z",
            "id": "420390245121540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/5AuudAwHuR"
        },
        {
            "author_id": "1012195952",
            "created_at": "2014-01-07T03:03:37.000Z",
            "id": "420390236930064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/Sj7IJhGsjX"
        },
        {
            "author_id": "280663043",
            "created_at": "2014-01-07T03:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "121584650",
                        "start": 0,
                        "username": "srtaquereclama"
                    }
                ]
            },
            "id": "420389846444961792",
            "in_reply_to_user_id": "121584650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtaquereclama Kkkkkkkkkkkkkkkkk fui no parque municipal foi chokante"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:40.000Z",
            "id": "420389495716859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/2oXDzNtfDY"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:38.000Z",
            "id": "420389486887858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/ia9g8uFjpU"
        },
        {
            "author_id": "228660870",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:34.000Z",
            "id": "420389468818767873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/TqoBj9eEWP"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:33.000Z",
            "id": "420389465316524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/AeJ2naWENn"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68412310",
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "420389451169144833",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/LdFPocu31J #P74"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928949598663606272",
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "420389443405496320",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/LdFPocu31J #P7"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:26.000Z",
            "id": "420389435557949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/H8kO9WufRR #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:24.000Z",
            "id": "420389428041768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/e9GOR2sSJk #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:22.000Z",
            "id": "420389418243878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/DzofQHWmfJ"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:07.000Z",
            "id": "420389357631963138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/0F3KXmLURk"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:01.000Z",
            "id": "420389329353986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/aM8TmFCn9S"
        },
        {
            "author_id": "400119254",
            "created_at": "2014-01-07T03:00:00.000Z",
            "id": "420389327588188162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mais 1500 plantas nativas http://t.co/gGGwheZVWA"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-01-07T02:59:53.000Z",
            "id": "420389296076378113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/IHYxGhKaLD"
        },
        {
            "author_id": "232040368",
            "created_at": "2014-01-07T02:59:12.000Z",
            "id": "420389125707927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/FXUc56rGvx"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:59:11.000Z",
            "id": "420389122075684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Geral] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:58:31.000Z",
            "id": "420388952755798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AmericaMG] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Sheph... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-01-07T02:57:23.000Z",
            "id": "420388667052412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/JF9BGsI5in"
        },
        {
            "author_id": "2266779038",
            "created_at": "2014-01-07T02:54:12.000Z",
            "id": "420387865487364097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/dBkEZ1NYSJ"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2014-01-07T02:54:11.000Z",
            "id": "420387862253559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/ThQwSSFDBz"
        },
        {
            "author_id": "382463356",
            "created_at": "2014-01-07T02:54:09.000Z",
            "id": "420387854385029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/EDhszGm3P7"
        },
        {
            "author_id": "90679836",
            "created_at": "2014-01-07T02:54:03.000Z",
            "id": "420387827734421505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Z2WT56eC8x"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:52:43.000Z",
            "id": "420387494169808897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#F1] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd gar... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2014-01-07T02:52:34.000Z",
            "id": "420387455884197890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/oCjfSV8bxq"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-07T02:52:34.000Z",
            "id": "420387453690601472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/cfCmVeuik5"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-01-07T02:52:30.000Z",
            "id": "420387440725987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/lQbK8gWDPL #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-01-07T02:52:30.000Z",
            "id": "420387438800822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/jq7tLWwVd6"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-07T02:52:25.000Z",
            "id": "420387419918061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/BlyCyxz9Ey"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:49:30.000Z",
            "id": "420386682915921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Ceara] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-01-07T02:49:19.000Z",
            "id": "420386639563587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida Terra Brasil A... http://t.co/IEMXOFEUyz"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:48:54.000Z",
            "id": "420386531132452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AtleticoMG] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Sheph... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:48:27.000Z",
            "id": "420386420193107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Tenis] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2014-01-07T02:43:31.000Z",
            "id": "420385177160794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/puSQreyccZ"
        },
        {
            "author_id": "2278850377",
            "created_at": "2014-01-07T02:42:09.000Z",
            "id": "420384835803172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#googlenews ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil http://t.co/tmZzj01aDr"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-07T02:42:00.000Z",
            "id": "420384797996097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/IrN39lcGND"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-01-07T02:42:00.000Z",
            "id": "420384796611584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/rKbXPfTDtj"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2014-01-07T02:42:00.000Z",
            "id": "420384794787061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd garantiu ... http://t.co/baCSsNRBLY"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:40:02.000Z",
            "id": "420384302514196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AtleticoGO] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shep... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:39:02.000Z",
            "id": "420384049094336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Botafogo] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shephe... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "84740069",
            "created_at": "2014-01-07T02:39:01.000Z",
            "id": "420384047596969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/wpiLeSxKCl"
        },
        {
            "author_id": "105402779",
            "created_at": "2014-01-07T02:39:01.000Z",
            "id": "420384046632280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/41zbyAjv6p #Sou #Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "84740069",
            "created_at": "2014-01-07T02:39:01.000Z",
            "id": "420384046074441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/hDtmANXOGH"
        },
        {
            "author_id": "43989999",
            "created_at": "2014-01-07T02:38:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "813914706",
                        "start": 0,
                        "username": "loomarino"
                    }
                ]
            },
            "id": "420383993536983040",
            "in_reply_to_user_id": "813914706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LooMarino vou roubar um quati do parque nacional, mais loco"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:37:00.000Z",
            "id": "420383537133400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#NBA] ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ga... http://t.co/EnuLjlisdz"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2014-01-07T02:34:10.000Z",
            "id": "420382824165040129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/uzayGU6N7B"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2014-01-07T02:31:38.000Z",
            "id": "420382188258230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida. http://t.co/gV2ELmW3Hx"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2014-01-07T02:29:20.000Z",
            "id": "420381607963283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Basquete] Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental S... http://t.co/ZXjKPwTGVM"
        },
        {
            "author_id": "64791445",
            "created_at": "2014-01-07T02:28:33.000Z",
            "id": "420381410038665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/xVM1LZyk7m"
        },
        {
            "author_id": "74089714",
            "created_at": "2014-01-07T02:28:33.000Z",
            "id": "420381409660776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ...  http://t.co/mlCcHnz04m"
        },
        {
            "author_id": "19924927",
            "created_at": "2014-01-07T02:26:19.000Z",
            "id": "420380850484568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra - Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea S... http://t.co/xveGH3tPuw"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:49.000Z",
            "id": "420380721891377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Sheph... http://t.co/qgJCkOxAi9"
        },
        {
            "author_id": "863845914",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:40.000Z",
            "id": "420380687792091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/oiNYWVB1bH #R7 \n\u00a0 http://t.co/gWXeyrZkqP\" qd vai acabar?"
        },
        {
            "author_id": "21125474",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:15.000Z",
            "id": "420380580975366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/OBC4nHSQGF"
        },
        {
            "author_id": "307901275",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:14.000Z",
            "id": "420380578798514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/NFuhOxx6Ym"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:14.000Z",
            "id": "420380576915275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/v0ZwSMgiUM"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:12.000Z",
            "id": "420380570271510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/fMb49Zio4N"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:12.000Z",
            "id": "420380569642360833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/IGn2tNIfgb"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-07T02:25:06.000Z",
            "id": "420380543247597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd expulsa baleeiros japoneses de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambiental Sea Shepherd ... http://t.co/wcfM1ukskn"
        },
        {
            "author_id": "163905546",
            "created_at": "2014-01-07T02:22:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "245896728",
                        "start": 106,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "420379958968451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JC: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/r35GUDsjDs via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "241093020",
            "created_at": "2014-01-07T02:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "420375151117893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem ganhar nem perder mas procurar evoluir @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/1P2qYPlSA2"
        },
        {
            "author_id": "275738848",
            "created_at": "2014-01-07T01:20:37.000Z",
            "id": "420364314491752449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irann Coffey no corcovado. @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/DhmL7FZ5dc"
        },
        {
            "author_id": "305925774",
            "created_at": "2014-01-07T01:12:46.000Z",
            "id": "420362340878393344",
            "in_reply_to_user_id": "234366165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milordgatu gato rha pediu pra te lembrar de voce nao esquecer a aula dela na quarta no parque municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-01-07T00:54:01.000Z",
            "id": "420357621326303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida Array"
        },
        {
            "author_id": "81524645",
            "created_at": "2014-01-07T00:47:29.000Z",
            "id": "420355976207040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9574 - Mega Sampa - Parque Municipal Prefeito M\u00e1rio Covas http://t.co/FwMsHuT9m9"
        },
        {
            "author_id": "29723957",
            "created_at": "2014-01-07T00:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24203303,
                        -8.52894402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "420347290080251905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale muito a pena conhecer essa maravilha do sert\u00e3o !!! (@ Parque Nacional do Catimbau) [pic]: http://t.co/N3IignUmPL"
        },
        {
            "author_id": "78339116",
            "created_at": "2014-01-06T23:45:53.000Z",
            "id": "420340475493879808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooo Alegria saindo com o Papai @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/wYbAjQ71j1"
        },
        {
            "author_id": "294654774",
            "created_at": "2014-01-06T23:39:16.000Z",
            "id": "420338811051061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 talvez vou no parque municipal, vou ver com o fernando ainda."
        },
        {
            "author_id": "323959958",
            "created_at": "2014-01-06T23:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65473559",
                        "start": 1,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "420338577260941312",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u201c@portalR7: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/WJhPIsLQet #R7 \n\u00a0 http://t.co/JPA6IuPaFE\u201d"
        },
        {
            "author_id": "305788760",
            "created_at": "2014-01-06T23:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65473559",
                        "start": 1,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "420337484455608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portalR7\nAmbientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/QkvOQz01yc\" A Peixada eles comeram, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2014-01-06T23:30:08.000Z",
            "id": "420336512304021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/nsUS6rC3Pa #R7 \n\u00a0 http://t.co/oZNCPGGsdL"
        },
        {
            "author_id": "328141896",
            "created_at": "2014-01-06T23:20:29.000Z",
            "id": "420334081612607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia http://t.co/aXPYG9XLHg"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-01-06T23:10:37.000Z",
            "id": "420331598538899457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal participar? http://t.co/jUefkWdUXf"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2014-01-06T23:10:15.000Z",
            "id": "420331505752080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida | NebTV http://t.co/UAE4iHK3h4 via #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "73231706",
            "created_at": "2014-01-06T23:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420329876542197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 20 #vernacular #tipo #type #tipografia #handmade @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/elh9kyJ7jp"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-06T22:58:04.000Z",
            "id": "420328440793812994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT: Conforme estudo, valores cobrados v\u00e3o vari... http://t.co/dKjgxKsQG9"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-06T22:57:52.000Z",
            "id": "420328390550253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT: Conforme estudo, valores cobrados v\u00e3o vari... http://t.co/ICHqsZdOXv"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-06T22:57:50.000Z",
            "id": "420328384720150529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT: Conforme estudo, valores cobrados v\u00e3o vari... http://t.co/lDdxkZWzDW"
        },
        {
            "author_id": "592118453",
            "created_at": "2014-01-06T22:51:56.000Z",
            "id": "420326897038680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/DYyIKV827H"
        },
        {
            "author_id": "25105265",
            "created_at": "2014-01-06T22:40:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "420323929182720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/jn37D9neRj"
        },
        {
            "author_id": "1682079955",
            "created_at": "2014-01-06T22:37:39.000Z",
            "id": "420323303036039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional ontem tava lotado"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2014-01-06T22:35:26.000Z",
            "id": "420322747403620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd denuncia Jap\u00e3o por ca\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida (Corre\u00e7\u00e3o) http://t.co/2PJeHi6gQf"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2014-01-06T22:35:07.000Z",
            "id": "420322665719545856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/PZCf3BDPNv"
        },
        {
            "author_id": "123882002",
            "created_at": "2014-01-06T22:32:04.000Z",
            "id": "420321897612845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que persiste \u00e9 a for\u00e7a de vontade! #instahealth #healthlife #newlife \u2661 @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/DI4GSjuzQ8"
        },
        {
            "author_id": "148473036",
            "created_at": "2014-01-06T22:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "105361870",
                        "start": 47,
                        "username": "RobinsonVicente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.1829408,
                        14.77045473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "420321554220974081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm traveling (@ Parque Municipal de Solol\u00e1 w/ @robinsonvicente) http://t.co/0qjFBC4hjZ"
        },
        {
            "author_id": "2252620034",
            "created_at": "2014-01-06T22:29:50.000Z",
            "id": "420321338419838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tweet Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/yoO8ODzvaT"
        },
        {
            "author_id": "158243684",
            "created_at": "2014-01-06T22:29:22.000Z",
            "id": "420321217628110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favidas um dos lugares mais legais de Goi\u00e2nia.\n\n#ParqueFlamboyant @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/v39irBkM5m"
        },
        {
            "author_id": "365885958",
            "created_at": "2014-01-06T22:28:00.000Z",
            "id": "420320876153020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT. http://t.co/cH85txIcLc http://t.co/hW3gYz6uP6"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-01-06T22:27:57.000Z",
            "id": "420320862160834562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/RRr8Ci8o3X"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [natt_lh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "natt_lh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "natt_lh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Cuajimalpa de Morelos, Distrito Federal",
                "id": "e86e154b91acd5a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bela Vista de Minas, Brasil",
                "id": "a959c754b85f8ca4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Sal, Brasil",
                "id": "42dbb783a7bcf03b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313451522",
                "name": "Amanda",
                "username": "amaandadelazeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183407965",
                "name": "Mercado Mundo Mico",
                "username": "mundomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60673961",
                "name": "Don",
                "username": "DonLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566823520",
                "name": "Jonatan Seidht",
                "username": "Jhoniseidht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721232653",
                "name": "Lucao Sousa T.Beta",
                "username": "LucaoTimBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48538051",
                "name": "Nelly",
                "username": "nellycft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29796010",
                "name": "fenotipicamente gostoso",
                "username": "euhigorbecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133389592",
                "name": "aquino",
                "username": "2806aquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822735217",
                "name": "Marta e M\u00e1rcia \ud83c\udf38\ud83c\udf38",
                "username": "duasfloresarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238756486",
                "name": "Andr\u00e9 Santana",
                "username": "mestredeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29901093",
                "name": "Tati",
                "username": "ttatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183700240",
                "name": "julia",
                "username": "shawnvirgem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314281404",
                "name": "Ant\u00f4nio freitas",
                "username": "freitascordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132746690",
                "name": "Miguel Mello",
                "username": "soy_miguelangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75821101",
                "name": "blocomulaatomica",
                "username": "mulaatomica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83371818",
                "name": "leti\u00e7\u00e3o",
                "username": "letubbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231466780",
                "name": "defusion10",
                "username": "denisimonelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2240364201",
                "name": "Felipe",
                "username": "felpip3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182222704",
                "name": "Midiadascidades",
                "username": "midiadascidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205794975",
                "name": "Leile Albano",
                "username": "leilecontato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695179016",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessiicamouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531662973",
                "name": "Bru",
                "username": "bruuna_oa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314713552",
                "name": "Rafaela",
                "username": "Rafinhadsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174302248",
                "name": "XV de Piracicaba",
                "username": "xvpiracicaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484467",
                "name": "Deus \u00e9 uma mulher preta",
                "username": "arrobashirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322976093",
                "name": "Talawary Sillva",
                "username": "Talawary_Black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137518315",
                "name": "Felipin",
                "username": "Felipegcouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832035434",
                "name": "Ronalde",
                "username": "ronaldevete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103789083",
                "name": "#Vem,meteoro",
                "username": "Leonek_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115407121",
                "name": "UDN 2010, T\u00f4 Fora",
                "username": "UDN_tofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240330953",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabiizimmerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97785235",
                "name": "#TimBeta#sigodevolta",
                "username": "LecoGodooy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237114597",
                "name": "na",
                "username": "ntlbstn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69987522",
                "name": "Isis Pimentel",
                "username": "isispiimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228353101",
                "name": "PEDRO MARIA BORGES",
                "username": "pedromaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419336336",
                "name": "S\u00e2mara Behling",
                "username": "BehlingSamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133905388",
                "name": "Jeferson Vieira",
                "username": "JefersonAVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163677575",
                "name": "Rob_Medeiro \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udc19\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Robe_Medeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82598961",
                "name": "Adriana  R N Mesquita",
                "username": "nianamesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436953706",
                "name": "Evelise Barone",
                "username": "EveliseBarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385450940",
                "name": "RIC Mais Esportes",
                "username": "ricmaisesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297502869",
                "name": "medito e me acalmo",
                "username": "beka_suuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175572149",
                "name": "jujuba",
                "username": "eusoujujuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15496187",
                "name": "GeorgeM.",
                "username": "gepediran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415814859",
                "name": "El Aprendiz",
                "username": "el_aprendiz85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143178383",
                "name": "Beatriz Vasconcelos",
                "username": "beatriz_fcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210054738",
                "name": "Wellington Fr\u00f3es",
                "username": "wellingtonfroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87824042",
                "name": "Hugo Arturo Espinoza",
                "username": "HAEDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492326694",
                "name": "Lacaz Martins ADV",
                "username": "lacaz_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458712955",
                "name": "Diego Villa\u00e7a",
                "username": "DiegoVillaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142409347",
                "name": "Consigo Cine & Foto",
                "username": "AgenteClic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366339971",
                "name": "Maria Isabela",
                "username": "misbela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367484747",
                "name": "P.H \u2661",
                "username": "anne_fh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51112234",
                "name": "M. Ambiente Cajamar",
                "username": "ambientecajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298059008",
                "name": "Leandro Henrique",
                "username": "henrleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266093733",
                "name": "Tatyane Duarte",
                "username": "tatyfaby1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332506260",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "ok_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759597104",
                "name": "loirinha ",
                "username": "ingrid_zanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282226536",
                "name": "Pousada Aracema",
                "username": "pousadaaracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152809277",
                "name": "Cicero Oliveira",
                "username": "crainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215878121",
                "name": "S\u00e9rvulo Guimar\u00e3es",
                "username": "servao_ohdp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148548162",
                "name": "Jacy C\u00e2ndido",
                "username": "jaacycandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181345185",
                "name": "KENNY ANDR\u00c9S PER\u00c9Z.O.",
                "username": "ReservaSumario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139952432",
                "name": "Daniel Garces",
                "username": "danielg923",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53058090",
                "name": "Jornal de Pomerode",
                "username": "jornalpomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188486173",
                "name": "Michelle Mara\u00f1\u00f3n",
                "username": "michula91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567487549",
                "name": "#BlogdoRafaelRJ",
                "username": "BlogdoRafaelRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1696517804",
                "name": "SEGUE NO NOVO TT",
                "username": "_natynhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157820254",
                "name": "Cleber Alves",
                "username": "clebin08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797478278",
                "name": "Ang\u00e9lica Moreno",
                "username": "RelojDeAngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47816980",
                "name": "Daniel Visnardi",
                "username": "DanielVisnardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164504543",
                "name": "fabio lopes tavares",
                "username": "leaderfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34725510",
                "name": "Nivea Kalmar",
                "username": "niveakalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415889",
                "name": "Osny Moreira",
                "username": "osny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93699837",
                "name": "jozi",
                "username": "jozynia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307400462",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138093509",
                "name": "FloridaTravelSP",
                "username": "SPFloridaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967481992",
                "name": "Gleber Vespermann ",
                "username": "glebersv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252626818",
                "name": "joaquim de souza",
                "username": "joaquimsln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107499298",
                "name": "paulabruna27#",
                "username": "PaulaBruna27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305179",
                "name": "Debora Araujo",
                "username": "deoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597130791",
                "name": "Isa Caroline ",
                "username": "carolpct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580147970",
                "name": "Fortuna na Internet",
                "username": "fortunainternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650475512",
                "name": "debochado",
                "username": "alissongabbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382463356",
                "name": "Bruna \ud83c\udfae\ud83e\udd8b",
                "username": "devbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77064022",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavo_edul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224036711",
                "name": "sofia",
                "username": "sofiapereira410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366574327",
                "name": "Pretty Flacko! $",
                "username": "Rickrnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39266384",
                "name": "Margarida Marcelino",
                "username": "guidamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236923852",
                "name": "Viitor Oliveira",
                "username": "ViiitorOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611126268",
                "name": "Life+ Infonatur 2000",
                "username": "LifeInfonatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465933791",
                "name": "Blogs Independientes",
                "username": "blogsindep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702543326",
                "name": "Emperor Traveline",
                "username": "emperortravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14533920",
                "name": "Ms. Lemos",
                "username": "carlinha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16528125",
                "name": "Beto",
                "username": "betomkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262376732",
                "name": "Isabele Guimar\u00e3es",
                "username": "_aisags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973144694",
                "name": "EL REFORMADOR",
                "username": "_Geovannitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294967614",
                "name": "Jess",
                "username": "Jessyv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47783177",
                "name": "LeitoraCuiabana",
                "username": "s_zamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48483839",
                "name": "Marcus Bruno\ud83c\udf31",
                "username": "OMarcusBruno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77257971",
                "name": "M\u00e3e de pet",
                "username": "BarbaraDoerl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169572065",
                "name": "alessandra",
                "username": "alesilvarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195793838",
                "name": "Uanderson",
                "username": "andsunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1905311137",
                "name": "Taynara Leszczynski",
                "username": "taynarales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483535340",
                "name": "Baleias em Itacar\u00e9",
                "username": "BaleiasItacare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363252638",
                "name": "juju",
                "username": "julianadnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62958968",
                "name": "RAFAEL MEDEIROS",
                "username": "rafaelrmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390735300",
                "name": "not@\u30e2\u30f3\u30b9\u30c8\u57a2",
                "username": "gil_pedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858927",
                "name": "MOAssun\u2606CadeiaProGenocida",
                "username": "MOAssun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16950466",
                "name": "Evelyn Smith",
                "username": "melanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4217380815",
                "name": "Mirna Sullivant",
                "username": "SeaShepherd_USA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243250563",
                "name": "Sampaio",
                "username": "LeticiaSampaaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39794311",
                "name": "Lu\u00eds Quinta-Nova",
                "username": "lqnova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185003758",
                "name": "bruna bracht",
                "username": "bruninha_15dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208496324",
                "name": "Gustavo Maia",
                "username": "ArteGringo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50474433",
                "name": "Tatiana Fusco",
                "username": "tatyfusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268548184",
                "name": "P.S.P",
                "username": "PriPires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392350760",
                "name": "JB Bittencourt",
                "username": "JB_Bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163560895",
                "name": "Denerson",
                "username": "Denersonlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247539408",
                "name": "tai",
                "username": "tainakurten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276998059",
                "name": "Barbie do Morro\u2022",
                "username": "tatalbuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786928",
                "name": "Antonio Espindola",
                "username": "TomEspindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625582459",
                "name": "Canal 36 - NET VR",
                "username": "Canal36NETVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876160321",
                "name": "Israel Ubatuba",
                "username": "da_saude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202908911",
                "name": "Gime Pe\u00f1a Etcheverry",
                "username": "GimeEtcheverry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213095290",
                "name": "Welington",
                "username": "weel_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587730341",
                "name": "V\u00edtorSaydelles",
                "username": "VitorSaydelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827277835",
                "name": "portao8",
                "username": "portao8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13622672",
                "name": "Alvaro Bueno",
                "username": "alvarobueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59232993",
                "name": "Gon\u00e7alves",
                "username": "goncabarun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259363494",
                "name": "wOne.pt",
                "username": "wOnept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326809358",
                "name": "Nobuyuki Tateoka",
                "username": "NTateoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62508345",
                "name": "C.Univ.Bar\u00e3o de Mau\u00e1",
                "username": "baraodemauarp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17156000",
                "name": "Sea Shepherd",
                "username": "seashepherd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195855816",
                "name": "Shopping Jardins",
                "username": "sjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119031881",
                "name": "Patrick Hernandes",
                "username": "fibeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133997764",
                "name": "Flavia Liz",
                "username": "flavializinsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243905278",
                "name": "Encontre 11228",
                "username": "Encontre11228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239225471",
                "name": "Encontre Santa Maria",
                "username": "EncontreSantaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252455136",
                "name": "Encontre Bahia",
                "username": "EncontreBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239042237",
                "name": "Encontre Mogi",
                "username": "EncontreMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239078920",
                "name": "Encontre Piraju",
                "username": "EncontrePiraju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237764572",
                "name": "Encontre Six Tour",
                "username": "EncontreSixTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220193836",
                "name": "Encontre FRC",
                "username": "EncontreFRCweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229991963",
                "name": "Encontre Rio",
                "username": "EncontreRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625591306",
                "name": "Shopturismo",
                "username": "Shopturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208961506",
                "name": "Encontre Norte - ES",
                "username": "EncontreNorteES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580000715",
                "name": "Encontre sua Viagem",
                "username": "EncontreV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209414520",
                "name": "Encontre Caruaru",
                "username": "EncontreCaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221021873",
                "name": "GiovanniSaleraJunior",
                "username": "salerajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16002023",
                "name": "Samantha Klein",
                "username": "samklein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88076632",
                "name": "Ouropreto.com.br",
                "username": "portalouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939082768",
                "name": "gilclei silva",
                "username": "14gsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099788781",
                "name": "VINICIUS N. DO SARDO",
                "username": "poxasvine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235239876",
                "name": "alinemicelli",
                "username": "flyingwitch34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195166193",
                "name": "Fe_lipe",
                "username": "FcMoreno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630550751",
                "name": "Escritora Rejane Abilio",
                "username": "REJANEABILIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550607769",
                "name": "Fulini",
                "username": "GabriellaFulini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139000286",
                "name": "naian meneghetti",
                "username": "naianmeneghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165435660",
                "name": "Andrea Doces & Salgados kitfesta",
                "username": "PrAndreaPortuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124934658",
                "name": "Ercilia pinheiro",
                "username": "GarciaErcilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329945469",
                "name": "Emanuella",
                "username": "emanuellaaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103855382877724672",
                "name": "Jo\u00e3o Eduardo",
                "username": "stahelinjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139092414",
                "name": "Neiline Cavalcante",
                "username": "Neilinesoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48440598",
                "name": "Daniel Sch\u00fctz",
                "username": "danielschutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46772959",
                "name": "dans",
                "username": "ddansssss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46649228",
                "name": "Hagen von Merak",
                "username": "HagenVoyager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515116138",
                "name": "TRUELOVEMEM",
                "username": "truelovemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92026108",
                "name": "bruno carvalho \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "carvalhobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605758395",
                "name": "@ederalk\ud83c\udf39",
                "username": "ederfonseca94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484247243",
                "name": "Jo\u00e3o Santos",
                "username": "jofersanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196135525",
                "name": "Esa\u00fa Mendes",
                "username": "esaumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333499359",
                "name": "-e-",
                "username": "emerxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296463836329975812",
                "name": "_viiicaroline_",
                "username": "viiicaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101512693",
                "name": "Portal SG",
                "username": "OPortalSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276294320",
                "name": "Em\u00edlia Pires",
                "username": "DaEmlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952230",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "danielprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431571316",
                "name": "paulopericlesdasilva",
                "username": "paulopericlesda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25357716",
                "name": "deh",
                "username": "deeeeeeeeehhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82267197",
                "name": "Deric Dias",
                "username": "kinhomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285721242",
                "name": "Kento Nanami \u2728",
                "username": "_kentonanami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53831182",
                "name": "REDEBICHOS",
                "username": "REDEBICHOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1626704312",
                "name": "humbertoincrivel",
                "username": "bertoincrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595031",
                "name": "TV UOL",
                "username": "TVUOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159886632",
                "name": "di Barbosa",
                "username": "dB_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507852095",
                "name": "Belluno Fibras\u00ae",
                "username": "bellunofibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209215376",
                "name": "LUQUIPS EQ PC LTDA",
                "username": "LUQUIPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172081271",
                "name": "Google News",
                "username": "GoogleNews76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276662094",
                "name": "Portal Lipsynch",
                "username": "lipsynchoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299803896",
                "name": "Daniel Luiz \uf8ff\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Whisnidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278850377",
                "name": "Google News Portugal",
                "username": "GoogleNewsPort1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141782684",
                "name": "Volta Ciclistica",
                "username": "voltaciclistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163079739",
                "name": "osuporte",
                "username": "osuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14617122",
                "name": "S\u00e9rgio Grisa",
                "username": "sergio_grisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280663043",
                "name": "eduardo",
                "username": "Gryffindorianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121584650",
                "name": "Ana \ud83e\udde3",
                "username": "srtaquereclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447609512",
                "name": "Joel Emil Ramirez \ud83d\udc51 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "JoelEmilRmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252973282",
                "name": "Flamarri",
                "username": "flamarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571688037",
                "name": "Suelena Theodoro",
                "username": "SuelenaTheodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573549436",
                "name": "Uiara Wictovik",
                "username": "UiaraWictovik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135624416",
                "name": "Futebol na Alma",
                "username": "fuuteebool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245006697",
                "name": "WM Store",
                "username": "wmsstor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372405372",
                "name": "wm",
                "username": "wmaarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478887313",
                "name": "O Mundo do Futebol!",
                "username": "FutebolBola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638251173",
                "name": "Gislaine Figueira",
                "username": "GislaineGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012195952",
                "name": "Vai na Alma SCCP",
                "username": "vainaalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228660870",
                "name": "Amazonas Pop",
                "username": "amazonaspop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400119254",
                "name": "Daniel Campos",
                "username": "DanielCamposSI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232040368",
                "name": "infor_futebol",
                "username": "infor_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266779038",
                "name": "Marcia Gerlayne",
                "username": "marciagerlayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90679836",
                "name": "Campeonato Cearense",
                "username": "TerraCearense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131488883",
                "name": "MERCADO DO VIDRO",
                "username": "MERCADODOVIDRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84740069",
                "name": "Vamos Glorioso! \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "VamosGlorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105402779",
                "name": "Botachopp_RJ",
                "username": "Botachopp_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43989999",
                "name": "Copinski, Eduardo",
                "username": "Educopinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813914706",
                "name": "\u029f\u1d0f",
                "username": "loomarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64791445",
                "name": "Tricolor Tri-Campe\u00e3o",
                "username": "tricolorcampeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74089714",
                "name": "Not\u00edcias do SPFC",
                "username": "NoticiasDoSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19924927",
                "name": "Acompanhe BBB",
                "username": "AcompanheBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863845914",
                "name": "\u263dSara Patr\u00e3o\u263e Blogging | Digital MKT | Conte\u00fados",
                "username": "Profissao_Mae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21125474",
                "name": "Willian",
                "username": "williansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307901275",
                "name": "Fernando Jos\u00e9 Aquino",
                "username": "fernandoadvise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163905546",
                "name": "Barbara \ud83d\udc89\ud83c\udd98 \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "barbarabruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241093020",
                "name": "Marea.",
                "username": "70pegaratai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275738848",
                "name": "iam.stylist",
                "username": "IrannCoffey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305925774",
                "name": "Cadelinha do Lee Jong Suk \ud83d\udc96",
                "username": "mirabel_bel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81524645",
                "name": "Mega Twiter",
                "username": "Masterdjcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29723957",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "Brunofrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78339116",
                "name": "Thais Martins",
                "username": "thaisnpmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294654774",
                "name": "\u00a9",
                "username": "poxachriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323959958",
                "name": "charlesthauan",
                "username": "CharlesThauan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305788760",
                "name": "\ud83c\udf39DINHOZOOM\ud83c\udf39\u2696\u2609\ud83c\udf0a",
                "username": "DinhoRaamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328141896",
                "name": "ADRENALINA",
                "username": "Adrenalina7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258880934",
                "name": "nebTV",
                "username": "nebtvbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73231706",
                "name": "Raf\u00e3o de Oliveira",
                "username": "rafaodeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592118453",
                "name": "Divulgando Ci\u00eancias",
                "username": "DivulgandoCinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25105265",
                "name": "Ronaldo Falkenback\u2122",
                "username": "Ronaldofalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682079955",
                "name": "Bi \u270c\ufe0f",
                "username": "coe_pretinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882002",
                "name": "\u0280\u1d07\u0274\u1d00\u1d1b\u1d00 \u1d04\u029c\u1d00\u0262\u1d00\ua731 \u2022\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\u2022",
                "username": "reenatachagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473036",
                "name": "Un Angel de Xela",
                "username": "angel00708",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105361870",
                "name": "Robinson Vicente",
                "username": "RobinsonVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252620034",
                "name": "Josielson Pinheiro",
                "username": "JosielsonPinhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158243684",
                "name": "Bruno Ramos",
                "username": "brunoandersonmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365885958",
                "name": "NO PODER - Not\u00edcias",
                "username": "NoPoderNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "421270612326100992",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yerzupqbxkaguw9d2dmpft020e5",
        "oldest_id": "420320862160834562",
        "result_count": 499
    }
}