{
    "data": [
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-25T11:50:00.000Z",
            "id": "537211598423609346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/1eceTqU65P"
        },
        {
            "author_id": "278956916",
            "created_at": "2014-11-25T11:44:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d029ddcdc4fc44b6"
            },
            "id": "537210200340443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Overlook from Parque Municipal da Colina da Guia, Macau S.A.R. (23-Nov-2014) http://t.co/2tWNt7vquY"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-11-25T11:33:30.000Z",
            "id": "537207444670119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/RKOWPV9qqb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-11-25T11:33:29.000Z",
            "id": "537207439943544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/7lLfw15QDN"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-11-25T11:33:26.000Z",
            "id": "537207430082748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/rHZAzV3IlZ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-11-25T11:33:22.000Z",
            "id": "537207413233811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/W56BZ0fxh4"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-11-25T11:33:19.000Z",
            "id": "537207399375847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/QbwgmZr2Uu"
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2014-11-25T11:14:51.000Z",
            "id": "537202750246105089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando que meu hospital tem hosp atr\u00e1s, \u00e0 direita e \u00e0 esquerda.  Na frente tem o parque municipal, tomara que a coxinha seja de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "628661010",
            "created_at": "2014-11-25T11:14:37.000Z",
            "id": "537202691643289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Requerimento de Informa\u00e7\u00f5es n\u00famero 762/2013 - Instala\u00e7\u00e3o de antenas de telefonia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Opine http://t.co/OTZBiUZXHS"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-11-25T11:13:03.000Z",
            "id": "537202299907887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei que Allah colocou uma pessoa honrada em meu caminho.... \u2014 se sentindo agradecida em Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/emGkh48p6U"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-25T11:09:42.000Z",
            "id": "537201455820967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#Galicianorte #Spain \nhttp://t.co/EtdlagA3AX"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-11-25T10:43:53.000Z",
            "id": "537194958596608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional da Tijuca: n\u00e3o paguem este mico! http://t.co/mH5MHAi6ND"
        },
        {
            "author_id": "129288842",
            "created_at": "2014-11-25T10:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "537194638751563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/8eEBjlfKvo"
        },
        {
            "author_id": "2860832488",
            "created_at": "2014-11-25T10:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2860832488",
                        "start": 64,
                        "username": "TurismTocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "537191723898654721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Cant\u00e3o Tocantins: http://t.co/8qfb7ileEc via @TurismTocantins"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-11-25T10:08:05.000Z",
            "id": "537185950351499265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras (Parque Nacional de Itatiaia). Para\u00edso p/ os amantes da natureza, v\u00e1rias trilhas e cachoeiras! http://t.co/W7YtZIAETq"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-25T10:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60319698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "537185767513395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/qLnzLtsjet"
        },
        {
            "author_id": "166703857",
            "created_at": "2014-11-25T10:03:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "70799317",
                        "start": 75,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "537184871236792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a parque nacional da \u00c1frica http://t.co/WGFAB6gC5o @UOL"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2014-11-25T09:55:30.000Z",
            "id": "537182783836131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/xOmMUF8CO5"
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2014-11-25T09:54:47.000Z",
            "id": "537182603736915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/mrlt2TDhEq MUITO GRAVE."
        },
        {
            "author_id": "334996888",
            "created_at": "2014-11-25T09:18:47.000Z",
            "id": "537173544132550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/3fETdDlTg2"
        },
        {
            "author_id": "58480916",
            "created_at": "2014-11-25T09:13:42.000Z",
            "id": "537172264815325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/yVzWGM80M2"
        },
        {
            "author_id": "273587519",
            "created_at": "2014-11-25T09:05:43.000Z",
            "id": "537170253432623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/ITZqfPXZe1"
        },
        {
            "author_id": "303290043",
            "created_at": "2014-11-25T08:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "537164121918017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/Ov6oC6TThg de Reintrodu\u00e7\u00e3o do Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das"
        },
        {
            "author_id": "61775468",
            "created_at": "2014-11-25T07:56:56.000Z",
            "id": "537152945070948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/TY1IcAfIy7"
        },
        {
            "author_id": "405326747",
            "created_at": "2014-11-25T07:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "537150162721050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho in Sobral, Cear\u00e1 https://t.co/0Ioe6mQIBL"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-11-25T06:08:01.000Z",
            "id": "537125535185256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica:  http://t.co/iEpnBVCImJ"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2014-11-25T05:49:32.000Z",
            "id": "537120884356423681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/4rwsi4PIpe"
        },
        {
            "author_id": "92675461",
            "created_at": "2014-11-25T05:28:04.000Z",
            "id": "537115480012886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre todos os meus desejos nos EUA est\u00e3o em conhecer o Parque Nacional de Yellowstone e seus g\u00e9isers."
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2014-11-25T05:02:06.000Z",
            "id": "537108944510930945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/P2K85ycaSL"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2014-11-25T05:02:05.000Z",
            "id": "537108941054816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/o6TmyAZhw6"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2014-11-25T04:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "70799317",
                        "start": 75,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "537105440753319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a parque nacional da \u00c1frica http://t.co/bfvF73lsGi @UOL"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-11-25T04:37:22.000Z",
            "id": "537102723502460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/jREtgvv8iz"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2014-11-25T04:33:53.000Z",
            "id": "537101845731082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/tWdojIZgET"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:52.000Z",
            "id": "537101337628913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/LWFwOVNOVK"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:51.000Z",
            "id": "537101333745000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/BmNjQffzVy"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:51.000Z",
            "id": "537101332444766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/zwkJc2hivd"
        },
        {
            "author_id": "549478453",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "14594813",
                        "start": 129,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "537101330800586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ambiente. Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUN... http://t.co/hCRwCm3cuw @folha."
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:50.000Z",
            "id": "537101328569212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meio ambiente Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/KyOJmS8F92"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:49.000Z",
            "id": "537101327118004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/u7nQCeiI43"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:48.000Z",
            "id": "537101319404675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/gItMPvx39p"
        },
        {
            "author_id": "330829182",
            "created_at": "2014-11-25T04:31:46.000Z",
            "id": "537101314816081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/zC7lggZs3T"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2014-11-25T04:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "91182842",
                        "start": 3,
                        "username": "folha_mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "537100317968850946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @folha_mundo: Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica. http://t.co/MTIjDmgeTT"
        },
        {
            "author_id": "2245364115",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:25.000Z",
            "id": "537097199880904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/QKmetTYh0F"
        },
        {
            "author_id": "2790454409",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:25.000Z",
            "id": "537097198236729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/v7Z8imPmYl"
        },
        {
            "author_id": "282094982",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:21.000Z",
            "id": "537097182843645953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/bjyssnUoJt"
        },
        {
            "author_id": "2752731972",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:21.000Z",
            "id": "537097181283356673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/U30UPGKCrj"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:21.000Z",
            "id": "537097179869888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/Lx5RJstx0M"
        },
        {
            "author_id": "342463765",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:20.000Z",
            "id": "537097179026817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/hq75XUlcFI"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:17.000Z",
            "id": "537097162979438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/gzXfEY9y8f"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:15.000Z",
            "id": "537097154372718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/dTM3SA4RIa"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:12.000Z",
            "id": "537097145090719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/cFQ2qzmOTh"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:11.000Z",
            "id": "537097140091105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/4h08fMXSxs"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:08.000Z",
            "id": "537097127717924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/YhKabDGRDB"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:07.000Z",
            "id": "537097124572192769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/bNESZQxPuF"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:07.000Z",
            "id": "537097121913380865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/Cru6emrJ3z"
        },
        {
            "author_id": "867070008",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:05.000Z",
            "id": "537097114199654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOLHA S.PAULO. BRA] Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NA... http://t.co/d8kDgV9ZSH v\u00eda J.A.M.V"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:04.000Z",
            "id": "537097111649525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/cFQ2qzmOTh"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-11-25T04:15:01.000Z",
            "id": "537097096709406721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/k1NYJmR7RR"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-25T04:14:59.000Z",
            "id": "537097089503592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/HrFgYC75P5"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-11-25T04:14:57.000Z",
            "id": "537097080884322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica: PARQUE NACIONAL DO VIRUNGA, Rep\u00fablica Democ... http://t.co/BsNrGHVyWb"
        },
        {
            "author_id": "91182842",
            "created_at": "2014-11-25T04:06:04.000Z",
            "id": "537094843315789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica. http://t.co/r08Y7c7Qa1"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2014-11-25T04:05:10.000Z",
            "id": "537094616777244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica. http://t.co/0UiNuip8cl"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-11-25T02:32:43.000Z",
            "id": "537071352809672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Projeto chega \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, um dos poucos remanescentes de mata... http://t.co/PLFKj2tluk"
        },
        {
            "author_id": "1202226919",
            "created_at": "2014-11-25T02:00:03.000Z",
            "id": "537063133471600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"07/11/14 Parque Nacional de Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul RS\" http://t.co/fna7UoUNpm"
        },
        {
            "author_id": "1528920720",
            "created_at": "2014-11-25T01:46:29.000Z",
            "id": "537059716162396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera de Goi\u00e1s \u00e9 muito aben\u00e7oada por ter o parque nacional da chapada do veadeiros. Pqp, o lugar parece m\u00e1gico genteeee"
        },
        {
            "author_id": "284133836",
            "created_at": "2014-11-25T01:36:57.000Z",
            "id": "537057319734222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir l\u00e1 no parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2014-11-25T01:35:01.000Z",
            "id": "537056832985260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do leste da \u00c1frica corre risco de desaparecer http://t.co/saeRRKmxcF"
        },
        {
            "author_id": "240713966",
            "created_at": "2014-11-25T00:51:36.000Z",
            "id": "537045907028844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/XIH5fzEBQ4"
        },
        {
            "author_id": "2216822041",
            "created_at": "2014-11-25T00:37:16.000Z",
            "id": "537042300686569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama gatos, favor comparecer ao parque municipal  \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "159264209",
            "created_at": "2014-11-25T00:35:47.000Z",
            "id": "537041926772764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando a alma atrav\u00e9s dos p\u00e9s \ud83d\udc63 @ Cachoeira do Horto - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VmxLJRbvb7"
        },
        {
            "author_id": "2313643244",
            "created_at": "2014-11-25T00:33:20.000Z",
            "id": "537041310876991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor de tudo era que meus primos moravam naquela reserva biol\u00f3gica e eu sempre ia l\u00e1, era super divertido"
        },
        {
            "author_id": "101571756",
            "created_at": "2014-11-25T00:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "537037736012550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu vou na f\u00e9, remando contra a mar\u00e9. Vem o vento forte, mas ainda to de p\u00e9.\" \u270c\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/CyPk6OETts"
        },
        {
            "author_id": "342493832",
            "created_at": "2014-11-25T00:11:51.000Z",
            "id": "537035902942334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O som aniquila a grande beleza do sil\u00eancio. @ Parque Municipal Gentil Diniz http://t.co/mSpqnDlIyb"
        },
        {
            "author_id": "1186529042",
            "created_at": "2014-11-25T00:10:37.000Z",
            "id": "537035593906393089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 bem sinalizado e alerta quanto ao perigo de chuva... http://t.co/8RwYjBftnn"
        },
        {
            "author_id": "1186529042",
            "created_at": "2014-11-25T00:09:31.000Z",
            "id": "537035315626926080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na chegada do Parque, passando o \u00faltimo Adeus...tem o Museu do Parque Nacional do Itatiaia e vale a pena a... http://t.co/AoG0diilr2"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-11-24T23:46:23.000Z",
            "id": "537029494830153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/4J2M1iuqVt"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-11-24T23:46:23.000Z",
            "id": "537029491751538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/xfKSaethF2"
        },
        {
            "author_id": "410333850",
            "created_at": "2014-11-24T23:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28703516",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroResLac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "537028570334625792",
            "in_reply_to_user_id": "28703516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroResLac SIM!! Vai sair um aqui da fafich e um da frente do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "15702975",
            "created_at": "2014-11-24T22:56:29.000Z",
            "id": "537016934131564545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b\ud83c\udf43\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\ud83d\udca6 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ZbSRSLDibP"
        },
        {
            "author_id": "1460830310",
            "created_at": "2014-11-24T22:36:11.000Z",
            "id": "537011825645072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das sete maravilhas do mundo!!! Hoje fui visitar o Parque Nacional das Cataratas (lado brasileiro)\u2026 http://t.co/lAI8bpozOk"
        },
        {
            "author_id": "120172580",
            "created_at": "2014-11-24T22:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.29979152,
                        -27.85670617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80f095ea46464b5f"
            },
            "id": "537011224945635329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje rendeu! \ud83d\udc4a\u270c\ud83d\ude04 #running #nikerunning #projetover\u00e3o2050 #vamoquevamo #foco @ Parque Municipal V\u00f4 Jorge http://t.co/dmdx1ksz3C"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2014-11-24T22:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98141087,
                        -3.11049948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "537009071694811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquecendo \ud83d\udeb6\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/mEuUzWQDbr"
        },
        {
            "author_id": "13595442",
            "created_at": "2014-11-24T22:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "537008179318890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Somba (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/AmF7B0ceOb"
        },
        {
            "author_id": "85327394",
            "created_at": "2014-11-24T21:51:32.000Z",
            "id": "537000592712155137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tamb\u00e9m trataremos da transforma\u00e7\u00e3o da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/ZQnSpXCC82"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2014-11-24T21:40:44.000Z",
            "id": "536997873402253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias- Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Atalaia http://t.co/j27pK6Jz0w"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2014-11-24T21:40:44.000Z",
            "id": "536997873372917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias- Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Atalaia http://t.co/ODHaDh1mrT"
        },
        {
            "author_id": "49076753",
            "created_at": "2014-11-24T21:38:18.000Z",
            "id": "536997259146461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 correr \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 e pedalar \ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/0VPecI3mVa"
        },
        {
            "author_id": "542756782",
            "created_at": "2014-11-24T21:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "536996612502220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Play! \u25b6\ufe0f @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/mi9B92DD5U"
        },
        {
            "author_id": "1493508854",
            "created_at": "2014-11-24T21:34:04.000Z",
            "id": "536996196896616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PRAIA Ecoturismo: Estrada Velha de Santos: Trilha no Parque Estadual da Serra do Mar: H\u00e1 aproximadamente um a... http://t.co/hXdpKMxJ0n"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2014-11-24T21:31:18.000Z",
            "id": "536995498247204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o\u00a0alagoano http://t.co/48s7eEMLWy"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-24T21:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60319698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "536993004830334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/nDK8gcB2VY"
        },
        {
            "author_id": "256810007",
            "created_at": "2014-11-24T21:15:26.000Z",
            "id": "536991507224752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Lagoa da Mata, localizada na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/QjtQZd4bob"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2014-11-24T20:56:57.000Z",
            "id": "536986854655275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Antonio Colucci se re\u00fane hoje (24) com secret\u00e1rio de Meio Ambiente sobre a cobran\u00e7a abusiva para entrar... http://t.co/dLYUUZLupd"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2014-11-24T20:55:58.000Z",
            "id": "536986607618772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By Carlos Valim http://t.co/Jme1dSpCJp"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-24T20:41:37.000Z",
            "id": "536982994787901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/7ByKWpLWTn"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-11-24T20:41:33.000Z",
            "id": "536982979650654208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/sAroflNje4"
        },
        {
            "author_id": "247777579",
            "created_at": "2014-11-24T20:38:57.000Z",
            "id": "536982322974040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/dbP6pNNy2R"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-24T20:35:29.000Z",
            "id": "536981453704544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP http://t.co/cMokqFtfW1 \n146 mil hectares da Floresta Estadual do..."
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:21.000Z",
            "id": "536980162202435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/tmTCzgKrDE"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:21.000Z",
            "id": "536980160667336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/cdDJEV8jbU"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:21.000Z",
            "id": "536980159190941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/5cbvixBjMo"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:19.000Z",
            "id": "536980153377628160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/zyHLMwwYyY"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:17.000Z",
            "id": "536980144397627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/MalJMD5s26"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:16.000Z",
            "id": "536980141415489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/1oPoYEB6Rg"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:13.000Z",
            "id": "536980126861258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/OpvDJCanfU"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:12.000Z",
            "id": "536980121433812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/HpxppbUn64"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:09.000Z",
            "id": "536980109270347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/uWnUwNQBql"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:08.000Z",
            "id": "536980107127042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/h4ZOY2kehh"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-11-24T20:30:08.000Z",
            "id": "536980106313351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/RGpt3h2YvK"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-24T20:25:48.000Z",
            "id": "536979015450378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/fVjffH74zM"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2014-11-24T20:21:37.000Z",
            "id": "536977962457780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/kNzQgMpxKU"
        },
        {
            "author_id": "2885687968",
            "created_at": "2014-11-24T20:21:35.000Z",
            "id": "536977956132777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/wDWhTsfw5e"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-11-24T20:21:34.000Z",
            "id": "536977949040185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/mAyh30HGnT"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2014-11-24T20:20:17.000Z",
            "id": "536977628477943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/8FkF7o6d3r"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:38.000Z",
            "id": "536977212138741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/qcMAilIrHd"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:36.000Z",
            "id": "536977204463165441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/OiXRpkIM0l"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:35.000Z",
            "id": "536977197118930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/PP7QpcGDfh"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:32.000Z",
            "id": "536977186683502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/DdG3mrmW5c"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:31.000Z",
            "id": "536977181000232961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/O1G5weO0we"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:30.000Z",
            "id": "536977179439951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/paZiWXANkH"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-24T20:18:16.000Z",
            "id": "536977121403355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Nxfsgael43"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:39.000Z",
            "id": "536976711766642690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/wA13V95RZm"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:37.000Z",
            "id": "536976703214477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/3x4Jmbim5x"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:25.000Z",
            "id": "536976655479095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/xPJJHpGYbD"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:24.000Z",
            "id": "536976651410628611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/8lwTCwVWMe"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:23.000Z",
            "id": "536976645882519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/IGN3VxSXiN"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:21.000Z",
            "id": "536976638630576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/PUmdKQRdHB"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:18.000Z",
            "id": "536976624260886529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/zQkHKb8dXO"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:16.000Z",
            "id": "536976617818431489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/ws1Ox1Y87b"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:14.000Z",
            "id": "536976608867807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/fVjffH74zM"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:14.000Z",
            "id": "536976607974412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/XP9ycwBHXQ"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:07.000Z",
            "id": "536976577066590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/lqstBhSGH0"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:03.000Z",
            "id": "536976561883201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/jdDs7pwBBh"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:03.000Z",
            "id": "536976560364871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/9XmIQP6hj1"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-11-24T20:16:02.000Z",
            "id": "536976558443864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/6qEw9pgVpf"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:59.000Z",
            "id": "536976546381053953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/FuZ7OWinww"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:59.000Z",
            "id": "536976543780597760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/8hncI3ZZrt"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:58.000Z",
            "id": "536976542367092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/a2O6DfxXlC"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:57.000Z",
            "id": "536976534867677185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/2r3qpOK9MH"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:56.000Z",
            "id": "536976531667423235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/ypKUmnRqgr"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:55.000Z",
            "id": "536976527473135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/s3mwS1sTNR"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:50.000Z",
            "id": "536976506904268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/iagHWDEkN2"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:50.000Z",
            "id": "536976505247526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/PzTUV6i2d8"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:46.000Z",
            "id": "536976491729272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/YqURDGCA5n"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:46.000Z",
            "id": "536976488390610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/so2PzLa11D"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:40.000Z",
            "id": "536976463228964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/bb3ZbwDdRV"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:39.000Z",
            "id": "536976459517005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/09658zQTql"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:38.000Z",
            "id": "536976457877053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/iRrTEg0zxT"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:37.000Z",
            "id": "536976453242322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/GTvyS5pwEE"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:37.000Z",
            "id": "536976450616709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/FrQp5kTr0y"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:36.000Z",
            "id": "536976448590860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/ErJAWqdRxD"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:36.000Z",
            "id": "536976447043166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/illyx9nY5L"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:13.000Z",
            "id": "536976352402882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/MjDSaBfnpy"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:08.000Z",
            "id": "536976331238408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/8vRs43ylxr"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:05.000Z",
            "id": "536976319993479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/vi1f1i6fIs"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:03.000Z",
            "id": "536976311302893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/mQ3U9cUn9r"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:02.000Z",
            "id": "536976305367961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/SBzw0PxviS"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:01.000Z",
            "id": "536976299772751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/JvOhUusLbx"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-24T20:15:00.000Z",
            "id": "536976297663033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/knfZ5E4lYY"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:47.000Z",
            "id": "536976244101771264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/H72CJ0jSv7"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:46.000Z",
            "id": "536976237411827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/njdaMrhMKr"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:45.000Z",
            "id": "536976235629273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/c3mJVQl2g5"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:45.000Z",
            "id": "536976232739385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/8e3S6OdDTF"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:44.000Z",
            "id": "536976229736255489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/TzrkY553EM"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:42.000Z",
            "id": "536976222966657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/9PCV96Io1m"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:39.000Z",
            "id": "536976210094350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/AZJqvvk97Q"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:39.000Z",
            "id": "536976208773140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/cvrFohAxXW"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:34.000Z",
            "id": "536976190435631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/O3nzZjsYCC"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:32.000Z",
            "id": "536976181170429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/1fOJJhWLZt"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:30.000Z",
            "id": "536976170403655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/mtk82ggjQU"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:29.000Z",
            "id": "536976168285532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/ixfC0sZJCR"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:17.000Z",
            "id": "536976118511726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Uk6Dw90Hm8"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:09.000Z",
            "id": "536976083392819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Qm0RIQmjbk"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:09.000Z",
            "id": "536976081945776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/IHPGMmzQpi"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-11-24T20:14:01.000Z",
            "id": "536976050564378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/JnIkCesU3s"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:59.000Z",
            "id": "536976039633633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/oux7XZOVrU"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:58.000Z",
            "id": "536976038262091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/qXlMqSOxsR"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:58.000Z",
            "id": "536976037733617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/R9uUJh6PSD"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:56.000Z",
            "id": "536976027356901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Ugnj6Li8Bf"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:55.000Z",
            "id": "536976024727089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/brogWbCwJO"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:54.000Z",
            "id": "536976022298566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/CGKl4XJUjn"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:45.000Z",
            "id": "536975981970329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/yvPk2EAEtw"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:37.000Z",
            "id": "536975948034211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/oQNdnH1fQ9"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:34.000Z",
            "id": "536975935732326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/0lOyyTf5wF"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:34.000Z",
            "id": "536975935606505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/ndArAqUne9"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:32.000Z",
            "id": "536975926693597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/3pDzohr5AA"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:31.000Z",
            "id": "536975924965560321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/mWjpvakvaX"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:31.000Z",
            "id": "536975923447226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/sxn9hBeSHK"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:31.000Z",
            "id": "536975923241697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/IX7FcoIZ8r"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:20.000Z",
            "id": "536975876701700097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/1oPoYEB6Rg"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:08.000Z",
            "id": "536975827410235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "146 mil hectares da Floresta Estadual do Amap\u00e1 ser\u00e3o concedidas.\nEdital foi lan\u00e7ado nesta segunda-feira, 24; e... http://t.co/UyoXGR93vW"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-11-24T20:13:06.000Z",
            "id": "536975819604635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/9mqs1C82EK"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:52.000Z",
            "id": "536975760721203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/LorcG0Qftr"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:49.000Z",
            "id": "536975749752684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/T2g5PU5k84"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:48.000Z",
            "id": "536975744308506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/keCMpiSzgr"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:47.000Z",
            "id": "536975740416192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Ye9XjmMMzh"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:46.000Z",
            "id": "536975737299820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/2Y0gYsTdZp"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:46.000Z",
            "id": "536975734925844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/9XAXBsdMT4"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:45.000Z",
            "id": "536975732971302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/74RVGJQOde"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:45.000Z",
            "id": "536975731390021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/jlTVAXaJAQ"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:44.000Z",
            "id": "536975728974131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/tU3iSPc5vV"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:43.000Z",
            "id": "536975721655054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Ntlol6isAj"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:39.000Z",
            "id": "536975706870145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/XREr6iNaEy"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:37.000Z",
            "id": "536975696543748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/AP1iNyrOgV"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:37.000Z",
            "id": "536975695595851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/C7N99WPN30"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:35.000Z",
            "id": "536975688876560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/wipbGpv0dW"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:31.000Z",
            "id": "536975674213277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/DWUWlPghFJ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:30.000Z",
            "id": "536975669037502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/9go4F9JTCO"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:29.000Z",
            "id": "536975665103269889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/4Q7zLzPDCH"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:23.000Z",
            "id": "536975639039852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/yucZPvyT4M"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:21.000Z",
            "id": "536975631284592640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/Ar4jztP2nZ"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:20.000Z",
            "id": "536975627148984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/K3qXQCJPLA"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:17.000Z",
            "id": "536975614079541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/uBeDuDv3xI"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:17.000Z",
            "id": "536975612355698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/dnNPfeqyLK"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:17.000Z",
            "id": "536975611693387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/ulOAfaWMOJ"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:15.000Z",
            "id": "536975605330243585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/H5NNAohZNC"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:14.000Z",
            "id": "536975599886024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/MJKpt0nE8q"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:14.000Z",
            "id": "536975599198154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/SYc2GiuVOr"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:12.000Z",
            "id": "536975593137377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/qcHtL7m8EI"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:10.000Z",
            "id": "536975583867990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/YMOWhKcpql"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:09.000Z",
            "id": "536975582211219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/oJVgANXw0w"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:09.000Z",
            "id": "536975579816292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/6BvcJ8ncwc"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:08.000Z",
            "id": "536975575710068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/gxhLHyXUrv"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:07.000Z",
            "id": "536975573478699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/RKwW8MvHgW"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:07.000Z",
            "id": "536975570043539457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/fAAQI6OJqf"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:04.000Z",
            "id": "536975561290039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/f1kpcXnk4z"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:04.000Z",
            "id": "536975557934608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/I7BFdiMCuH"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:03.000Z",
            "id": "536975554054848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/l42UfYYOoc"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-11-24T20:12:00.000Z",
            "id": "536975543753646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/2jlMDA8M0j"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-11-24T20:11:56.000Z",
            "id": "536975525953032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/eWipSq2kIz"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-11-24T20:11:56.000Z",
            "id": "536975524388536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/z38wKjdG91"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-11-24T20:11:55.000Z",
            "id": "536975521507061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de florestas a empresas deve render R$ 8 mi anuais para o AP: 146 mil hectares da Floresta Estadual ... http://t.co/cfbL2H0aTH"
        },
        {
            "author_id": "408169024",
            "created_at": "2014-11-24T19:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "22809165",
                        "start": 104,
                        "username": "academia"
                    }
                ]
            },
            "id": "536971117353652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded 'A comunidade do Maruj\u00e1 e o Parque Estadual da Ilha do Cardoso: co-manejo, servi...' to @academia! https://t.co/OSH3AxahbL"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2014-11-24T19:43:01.000Z",
            "id": "536968250467164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano | Jornal de Alagoas http://t.co/rKEvtk6jUe"
        },
        {
            "author_id": "47633865",
            "created_at": "2014-11-24T19:07:58.000Z",
            "id": "536959426641399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio apresenta potencial de gest\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: Evento em Santar\u00e9m (PA) discute os tr... http://t.co/a5u3zSRzDF"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-24T18:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "536955657048838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/AaqD87MLV0"
        },
        {
            "author_id": "46761117",
            "created_at": "2014-11-24T18:47:20.000Z",
            "id": "536954234529665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SALIN\u00d3POLIS: Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Atalaia. Leia mais http://t.co/J0rTjJoQX9"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2014-11-24T18:03:38.000Z",
            "id": "536943239862173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pouco mais de um ano ap\u00f3s a inaugura\u00e7\u00e3o, a biblioteca parque estadual \u00e9 um sucesso: http://t.co/EWq6PS8Pvj"
        },
        {
            "author_id": "624975809",
            "created_at": "2014-11-24T17:55:35.000Z",
            "id": "536941210137399299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce - Cria\u00e7as se encantam e se divertem - Acolhimento nota 10 http://t.co/rWCLXhtaeH #VIDEO"
        },
        {
            "author_id": "267795104",
            "created_at": "2014-11-24T17:38:39.000Z",
            "id": "536936950679482368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui a uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-11-24T17:16:39.000Z",
            "id": "536931414940196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/1jbdI5M8Gf"
        },
        {
            "author_id": "90996231",
            "created_at": "2014-11-24T17:10:26.000Z",
            "id": "536929848032497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/zSr2r4PwAh"
        },
        {
            "author_id": "627763972",
            "created_at": "2014-11-24T17:07:34.000Z",
            "id": "536929130252480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uVcygzPL78 - FARC ataca parque nacional Gorgona http://t.co/MQIyv94KPs"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-24T17:03:25.000Z",
            "id": "536928084013101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 criminoso, diz ICMBio http://t.co/lRWfuiz3D5 http://t.co/3QHt9DzTWK"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-11-24T17:00:37.000Z",
            "id": "536927377398718465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque nacional do leste da \u00c1frica corre risco de desaparecer: http://t.co/c9rKg8ZdZs http://t.co/KPEiH86Efr"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-24T16:55:35.000Z",
            "id": "536926113269035009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos namorados no Parque Nacional da Chapada.\n#amoviajar #brazil #nature #cuiaba #cuiab\u00e1 #mt\u2026 http://t.co/8D0WULk91c"
        },
        {
            "author_id": "222293947",
            "created_at": "2014-11-24T16:50:26.000Z",
            "id": "536924817761767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH http://t.co/Ebj96ozjba"
        },
        {
            "author_id": "303892165",
            "created_at": "2014-11-24T16:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "536923760004448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/Jaev6gGtj6"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2014-11-24T16:26:11.000Z",
            "id": "536918715615297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 criminoso, diz ICMBio http://t.co/Q5yLvc5R27"
        },
        {
            "author_id": "2865097852",
            "created_at": "2014-11-24T16:20:18.000Z",
            "id": "536917232715325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto https://t.co/wjk3YhzkRs"
        },
        {
            "author_id": "2865097852",
            "created_at": "2014-11-24T16:10:59.000Z",
            "id": "536914888359444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto https://t.co/sQfNgk4FGk"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-24T15:54:43.000Z",
            "id": "536910794517401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alagoas - Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/UzAPHTVFMC"
        },
        {
            "author_id": "452994343",
            "created_at": "2014-11-24T15:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63394925,
                        -29.11525744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce580fdab401f317"
            },
            "id": "536910535598813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a d\u00e1 prazo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, no Sul do Estado. @ F\u00f3rum De\u2026 http://t.co/fSXr4KBFJ1"
        },
        {
            "author_id": "25645632",
            "created_at": "2014-11-24T15:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42968835,
                        -23.59393401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "536903122275536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar Caraguatatuba in Caraguatatuba, S\u00e3o Paulo http://t.co/KTwAiyOxoc http://t.co/BpC6sOoxE5"
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2014-11-24T15:11:13.000Z",
            "id": "536899849439182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize #ganja #weed #smoke #cannabis #peaceandlove #suave #brisa @ Parque Estadual da Serra do\u2026 http://t.co/DJIB7cFxT1"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-24T15:00:24.000Z",
            "id": "536897126316265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salin\u00f3polis ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/fgyyvH1xk5 http://t.co/fJhrJJfWzL"
        },
        {
            "author_id": "2760501623",
            "created_at": "2014-11-24T14:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "536896868043587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Om\n#ioga #yoga #kak\u00e1sana @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/DoO1ARjNJL"
        },
        {
            "author_id": "2300385586",
            "created_at": "2014-11-24T14:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "536894981056004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sol #juego #f\u00fatbol \ud83d\ude4f\u261d @ Parque Municipal de Azul http://t.co/t9RdehlKP2"
        },
        {
            "author_id": "1583281140",
            "created_at": "2014-11-24T14:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "22914738",
                        "start": 82,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "536891895507460097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da Paraty-Cunha amea\u00e7am fauna de parque nacional http://t.co/X16Ma6Ouxl via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "76852490",
            "created_at": "2014-11-24T14:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.3887414,
                        -23.6351972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "002442586af0948e"
            },
            "id": "536891030596231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Morro Moreno. #Antofagasta #Chile #ChileEsTuyo #Calama #Tocopilla http://t.co/Bt6Uo3jPIO"
        },
        {
            "author_id": "142260118",
            "created_at": "2014-11-24T14:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "536888580707057666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c\ufe0f @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/NZaGK2hC9i"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2014-11-24T14:21:52.000Z",
            "id": "536887428150472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BR-101, uma amea\u00e7a ao ref\u00fagio dos animais da mata\n\nA Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e outras reservas importantes... http://t.co/I7KnRRmZ23"
        },
        {
            "author_id": "346696385",
            "created_at": "2014-11-24T14:03:17.000Z",
            "id": "536882750096408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque NAcional do ITATIAIA - Escalada a \"ASA DE HERMES\"-Altitude\" http://t.co/i1quuRlEtu"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2014-11-24T13:52:19.000Z",
            "id": "536879991129006080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoticiasDasAntigas floresta estadual do palmito abriga mais de 12 esp\u00e9cies de aves amea\u00e7adas ... http://t.co/2igXxxMbvX #ConteudoAnimal"
        },
        {
            "author_id": "608226439",
            "created_at": "2014-11-24T13:46:14.000Z",
            "id": "536878462867632129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Ilhabela, o Parque Estadual interrompeu a cobran\u00e7a pra entrar na estrada de Castelhanos."
        },
        {
            "author_id": "2783321524",
            "created_at": "2014-11-24T13:39:47.000Z",
            "id": "536876838409093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nice #brisa #pordosol #weed #somoke #4s20 #pico @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/7w7I7B9ZW1"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T13:38:43.000Z",
            "id": "536876568338264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/TLlQUNoTkb"
        },
        {
            "author_id": "3144",
            "created_at": "2014-11-24T13:29:27.000Z",
            "id": "536874236296851456",
            "in_reply_to_user_id": "3144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hist\u00f3rico da Flota n\u00e3o \u00e9 animador e nada indica um uso sustent\u00e1vel: http://t.co/WyMUbD3XPi"
        },
        {
            "author_id": "225880926",
            "created_at": "2014-11-24T13:18:02.000Z",
            "id": "536871362955317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skate Constr\u00f3i: Oficina de Skate para Crian\u00e7as e Adolescentes\n\nDia 29/11 \u2013 das 09 \u00e0s 12hs \u2013 No Parque Municipal... http://t.co/Iqoq7iRRJn"
        },
        {
            "author_id": "318689024",
            "created_at": "2014-11-24T13:11:35.000Z",
            "id": "536869741948723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Sert\u00e3o - Cidades: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada em Santana do Ipanema http://t.co/5Ao2QioZuB"
        },
        {
            "author_id": "338136063",
            "created_at": "2014-11-24T13:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "536868534572568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/eNtdbtRqHt"
        },
        {
            "author_id": "89523095",
            "created_at": "2014-11-24T12:40:34.000Z",
            "id": "536861936210944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e uma \u00f3tima semana pra gente!! #chapadadosVeadeiros #parque #nacional \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c http://t.co/ScH2TN3hCb"
        },
        {
            "author_id": "199777182",
            "created_at": "2014-11-24T12:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20508388,
                        -22.96145944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536859910450212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subi na pista de voo do Parque Nacional da Tijuca ontem. Catch a fire! Legalizando Cannabis. #sb #maconha #legaliza http://t.co/MCm5JwMKwi"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:28:20.000Z",
            "id": "536858856966463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/cqQy5LMyqM"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:28:09.000Z",
            "id": "536858810665558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/FyUUJXGJYX"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:27:30.000Z",
            "id": "536858647117430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/ahP0FNS5gM"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:26:51.000Z",
            "id": "536858483652452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/e1G15hxaT7"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:26:17.000Z",
            "id": "536858340362833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/vgpcGSgxuu"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:25:55.000Z",
            "id": "536858248515559429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia #atob\u00e1s http://t.co/gGbidUvBlA"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:25:28.000Z",
            "id": "536858134283710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/I6n7JrQdy0"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:25:00.000Z",
            "id": "536858018714226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/6JLIUcgkdr"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:24:43.000Z",
            "id": "536857945678827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/hPQdIX196K"
        },
        {
            "author_id": "315362650",
            "created_at": "2014-11-24T12:24:32.000Z",
            "id": "536857902007336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos-2011 #abrolhos #suldabahia http://t.co/a4aLCsB71Y"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-11-24T11:54:42.000Z",
            "id": "536850393486344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 29/11, o Parque Natural Municipal Estoril completa 1 ano como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Venha... http://t.co/pmI63Zz0lk"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2014-11-24T11:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "536847013238022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Agricultores pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do AP - not\u00edcias em Amap\u00e1 http://t.co/RhpSChQFpv via @g1"
        },
        {
            "author_id": "366176472",
            "created_at": "2014-11-24T11:41:04.000Z",
            "id": "536846960813432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##FECHAMENTO DO PARQUE MUNICIPAL JOAO REIS, EM OLIVEIRA\n\nNota de Esclarecimento\n\nA Prefeitura Municipal de... http://t.co/yftybbGGDd"
        },
        {
            "author_id": "210202376",
            "created_at": "2014-11-24T11:37:01.000Z",
            "id": "536845942335750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis\n\nComunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica... http://t.co/aI6h1cSFu2"
        },
        {
            "author_id": "707376600",
            "created_at": "2014-11-24T11:27:53.000Z",
            "id": "536843642384957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo exclusivo de dois cruzeirenses comemorando o t\u00edtulo no parque municipal essa manh\u00e3. http://t.co/0z8bmrMKg9"
        },
        {
            "author_id": "57095984",
            "created_at": "2014-11-24T11:26:43.000Z",
            "id": "536843351144689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA #G1 http://t.co/SaoLNpuwKB"
        },
        {
            "author_id": "59207132",
            "created_at": "2014-11-24T11:05:33.000Z",
            "id": "536838023225561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOL apareceu em cena com o protagonista da novela Alto Astral na rampa do Parque Municipal da Serra de S\u00e3o Domingos. http://t.co/24paTeahPB"
        },
        {
            "author_id": "587491288",
            "created_at": "2014-11-24T10:48:33.000Z",
            "id": "536833745672630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1tica de trilhas fora do hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o \u00e9 problema para gestores do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6zNaopwXXW"
        },
        {
            "author_id": "2424253542",
            "created_at": "2014-11-24T10:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "2424253542",
                        "start": 104,
                        "username": "moradafmlitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "536831169414057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- AP\u00d3S PRESS\u00c3O, ESTADO RECUA E SUSPENDE TEMPORARIAMENTE COBRAN\u00c7A DE TAXA EM PARQUE ESTADUAL DE ILHABELA @moradafmlitoral"
        },
        {
            "author_id": "210202376",
            "created_at": "2014-11-24T10:34:27.000Z",
            "id": "536830196817879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis\n\nComunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica... http://t.co/SNTIEoDuRd"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-24T10:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60319698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "536824190041870336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/4FQOUBoY57"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-11-24T10:00:29.000Z",
            "id": "536821648167796737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Os lagos policrom\u00e1ticos e a fauna do Parque Yellowstone, nos EUA, s\u00e3o uma maravilha! http://t.co/7pS4IsnFh4 http://t.co/qYvyVJHlBB"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-11-24T09:49:43.000Z",
            "id": "536818939033300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Canastra-MG"
        },
        {
            "author_id": "395898518",
            "created_at": "2014-11-24T09:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536815943792340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio na floresta!!!\n\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\ude1c @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/iPzyzKhh2v"
        },
        {
            "author_id": "193713821",
            "created_at": "2014-11-24T09:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "536814944571097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem. #sunday #sun #sky #nature #beautiful #greatday @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/32aeoLInv5"
        },
        {
            "author_id": "6251192",
            "created_at": "2014-11-24T05:44:02.000Z",
            "id": "536757111737561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERGENCIA MEDICA Parque Municipal B"
        },
        {
            "author_id": "377749571",
            "created_at": "2014-11-24T04:48:14.000Z",
            "id": "536743069492985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OtzxTecpgq"
        },
        {
            "author_id": "38767048",
            "created_at": "2014-11-24T04:47:43.000Z",
            "id": "536742937598521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OtqOxyJAWx"
        },
        {
            "author_id": "120878171",
            "created_at": "2014-11-24T03:50:30.000Z",
            "id": "536728538075127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: D\u00eda tres: Parque Nacional Do Igua\u00e7u #CataratasIgua\u00e7u #Brasil #FozDaIgua\u00e7u (en Parque Nacional do... http://t.co/QYGadUsoEb"
        },
        {
            "author_id": "129907109",
            "created_at": "2014-11-24T03:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536717426088366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GargantaDoDiabo #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3AL6ZK48w2"
        },
        {
            "author_id": "129907109",
            "created_at": "2014-11-24T03:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536716756320935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GargantaDoDiabo #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/9Ig5RBO3sM"
        },
        {
            "author_id": "181014297",
            "created_at": "2014-11-24T02:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.45123066,
                        -1.4032083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "536703937986826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike mil grau \ud83d\udcaa @ Parque Estadual Do Utinga http://t.co/U7n2i0Vw20"
        },
        {
            "author_id": "42505500",
            "created_at": "2014-11-24T02:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50702359,
                        -28.29302881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "536703825495601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque  \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt http://t.co/18ur5dlK3C"
        },
        {
            "author_id": "2539613430",
            "created_at": "2014-11-24T01:59:13.000Z",
            "id": "536700532887257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de\u00a0Monfrag\u00fce http://t.co/IzaMM9cgGy"
        },
        {
            "author_id": "98680505",
            "created_at": "2014-11-24T01:38:32.000Z",
            "id": "536695328645599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da capivara. #Piau\u00ed http://t.co/sBWIbPzhUY"
        },
        {
            "author_id": "98680505",
            "created_at": "2014-11-24T01:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5551566,
                        -9.00307003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "536692936441102339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara in S\u00e3o Raimundo Nonato, PI https://t.co/g9RVskm9bH"
        },
        {
            "author_id": "887599544",
            "created_at": "2014-11-24T01:06:42.000Z",
            "id": "536687318779035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista bel\u00edssima do Morro da Bor\u00fassia, em Os\u00f3rio. A \u00e1rea \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com... http://t.co/bvNKJrgtli"
        },
        {
            "author_id": "2369653626",
            "created_at": "2014-11-24T00:43:34.000Z",
            "id": "536681497043169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte\n#MinasGerais\n#Fotografia\n#Photografia\n#ParqueMunicipal\n#Brasil\n#Paisagens\nParque Municipal Belo Ho... http://t.co/xTn1hxzwqj"
        },
        {
            "author_id": "542967646",
            "created_at": "2014-11-24T00:30:59.000Z",
            "id": "536678330935021568",
            "in_reply_to_user_id": "462833755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kkuPOLEMICA ter\u00e7a, a gente passa a tarde no parque municipal *-* (programa de indio)"
        },
        {
            "author_id": "16395593",
            "created_at": "2014-11-24T00:10:05.000Z",
            "id": "536673069528391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual fazendo  a diferen\u00e7a no centro do Rio.... http://t.co/JHHzh4HhVj"
        },
        {
            "author_id": "62647086",
            "created_at": "2014-11-24T00:09:12.000Z",
            "id": "536672847805308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonte #Photografia #FOTOS  #FotoPalFace  #fotoprojekt2014  #fotopolla  #MinasGerais Parque municipal BH http://t.co/xqocBO4zHH"
        },
        {
            "author_id": "572231198",
            "created_at": "2014-11-24T00:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14116807",
                        "start": 73,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "536671718111465474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negra Li canta no Parque Municipal de Barueri http://t.co/uIe47pnqOh via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2014-11-23T23:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536670181079384065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais! #GoPro4 #Silver #Cataratas #Foz @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eTu6K8XxsC"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2014-11-23T23:56:06.000Z",
            "id": "536669551371755521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Cruzeiro, em Eldorado, Parque Estadual da Caverna do Diabo - SP http://t.co/IPxeIeJiyi"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-11-23T23:15:14.000Z",
            "id": "536659268683198465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Porto Canoas, localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu certificado de excel\u00eancia do... http://t.co/ekSRIxzjBB"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2014-11-23T23:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "536655612722294784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/BlSpKpwpQA"
        },
        {
            "author_id": "2889541432",
            "created_at": "2014-11-23T22:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 86,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "536650995720146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado cria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na regi\u00e3o do sert\u00e3o alagoano http://t.co/ZIXebHNojq via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2014-11-23T22:33:43.000Z",
            "id": "536648817471664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para chegarmos neste ponto tivemos que fazer o Plano de Manejo da Flota, Floresta Estadual do Amap\u00e1 que \u00e1rea  de 2,3 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "60992368",
            "created_at": "2014-11-23T22:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536648586063511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o final de semana #trip #serradosorgaos #waterfall @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 http://t.co/Im58jJXBwE"
        },
        {
            "author_id": "2742325300",
            "created_at": "2014-11-23T22:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "536645315273580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ngBKoXOLBn"
        },
        {
            "author_id": "129907109",
            "created_at": "2014-11-23T22:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "536642396973723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/oF831UATHR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-23T21:54:02.000Z",
            "id": "536638830439567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbiru\u00e7u (Pseudobombax grandiflorum)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/BsLWpBnatk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-23T21:43:29.000Z",
            "id": "536636175109607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbiru\u00e7u (Pseudobombax grandiflorum)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/JezSi1uwV7"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-11-23T21:23:56.000Z",
            "id": "536631258819100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c1gua e suas determina\u00e7\u00f5es. ao ano inteiro cen\u00e1rio de transforma\u00e7\u00e3o. http://t.co/sY8n3nnKay"
        },
        {
            "author_id": "51807256",
            "created_at": "2014-11-23T21:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26727725,
                        -22.92392437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "536630170715975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Graja\u00fa http://t.co/IFHWr3p6nk"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-23T21:17:28.000Z",
            "id": "536629630057607169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo e mais fotos em: http://t.co/E6wCvfIBmf http://t.co/TviiIftFtM"
        },
        {
            "author_id": "50526271",
            "created_at": "2014-11-23T21:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "536627943653801985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/VGgIibEGrd"
        },
        {
            "author_id": "36754041",
            "created_at": "2014-11-23T20:54:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "536623874012872705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/hFHQRgsVif"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2014-11-23T20:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "536622762203549698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o fluxo \ud83d\udc4c (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @duda__heck @aliceschafer_) https://t.co/3ZQkDWufWJ"
        },
        {
            "author_id": "104963074",
            "created_at": "2014-11-23T20:48:06.000Z",
            "id": "536622240570171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Fuji - Jap\u00e3o\n\nO monte Fuji est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Fuji-Hakone-Izu e \u00e9 cercado por cinco... http://t.co/E4DLtVWZHg"
        },
        {
            "author_id": "2288679949",
            "created_at": "2014-11-23T20:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "577579798",
                        "start": 89,
                        "username": "Amanda_Muller_"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "273436117",
                        "start": 105,
                        "username": "eudouglas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "536617908701761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @princesa_nottar @umafritz @amanda_muller_ @eudouglas_ https://t.co/dJ1JltLabB"
        },
        {
            "author_id": "609129955",
            "created_at": "2014-11-23T20:30:01.000Z",
            "id": "536617687225348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional de Ibitipoca http://t.co/o3sRIdlmlN"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2014-11-23T20:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1216530243139358725",
                        "start": 74,
                        "username": "lari_roessler"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "273436117",
                        "start": 89,
                        "username": "eudouglas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "536617175973642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adulta do Terra (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @lari_roessler @eudouglas_) https://t.co/wB1MeiQwCT"
        },
        {
            "author_id": "333969300",
            "created_at": "2014-11-23T20:21:24.000Z",
            "id": "536615518900584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \"Vivencia constitucional ambiental\", Gradua\u00e7\u00e3o em Direito do IESP; visita \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do... http://t.co/IGkYUn5ucf"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-11-23T20:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "536614945631526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/eLm5kAoK6W"
        },
        {
            "author_id": "150080684",
            "created_at": "2014-11-23T20:14:27.000Z",
            "id": "536613769057947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra dos org\u00e3os, adoro. http://t.co/d146CApfqv"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-23T20:05:13.000Z",
            "id": "536611448349523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, 19:00, na TV Cultura, voc\u00ea confere nossa visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s, habitat da tartaruga-de-pente. #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "256810007",
            "created_at": "2014-11-23T19:46:18.000Z",
            "id": "536606687621545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Lagoa da Mata, localizada na \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/dFV3VNR7fK"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-23T19:39:19.000Z",
            "id": "536604931285721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/9uQGykFHJM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-23T19:39:19.000Z",
            "id": "536604928660078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/W96y8uEHMS"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-23T19:39:14.000Z",
            "id": "536604908951056385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/tqvDTA2Jy4"
        },
        {
            "author_id": "2744945531",
            "created_at": "2014-11-23T19:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7593605,
                        -9.61306113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "536604511755051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/6pGCz0FtYj"
        },
        {
            "author_id": "177520372",
            "created_at": "2014-11-23T19:32:09.000Z",
            "id": "536603125176868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\"@GaliciaNorte: As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #Spain #beach http://t.co/Dy2Gt7eohl\""
        },
        {
            "author_id": "45271080",
            "created_at": "2014-11-23T19:27:45.000Z",
            "id": "536602017221718016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 na entrada do Parque nacional Serra da Canastra e nascente do Rio S\u00e3o Francisco, MG. No crep\u00fasculo.... http://t.co/cc3Hz4sv4V"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:12.000Z",
            "id": "536599361774317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/eZpRG3nIW7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:09.000Z",
            "id": "536599349703098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/T1ULkE4On8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:06.000Z",
            "id": "536599336772063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/TwyQNYJsG3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:04.000Z",
            "id": "536599328790302721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/VzkRfrb62a #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:17:03.000Z",
            "id": "536599325774577666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/j3ZJB7npYI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:56.000Z",
            "id": "536599298192850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/U6Ae51LEc7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:55.000Z",
            "id": "536599293503606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/HijTyehFhU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:54.000Z",
            "id": "536599286234894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/dpiBNkKeHG #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:53.000Z",
            "id": "536599282933972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/bCZlIuYbCv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:46.000Z",
            "id": "536599255314464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/Lntb03c4sb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:46.000Z",
            "id": "536599255037669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/MgPJt0IcHi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:44.000Z",
            "id": "536599247009742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/ySxVow8UL4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:38.000Z",
            "id": "536599220623777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Parque Estadual do Rio Preto, MG, pode ser fechado por ac\u00famulo de lixo.\n http://t.co/3CF6HeD3sA"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:34.000Z",
            "id": "536599202340421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/4V9gtB0Acl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:30.000Z",
            "id": "536599186959900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/QddBrZLmAE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:22.000Z",
            "id": "536599155347435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/sitH5M40cH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:20.000Z",
            "id": "536599147512492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/9fPxBpz25i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:14.000Z",
            "id": "536599120077545473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/yymJ42EgrV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:12.000Z",
            "id": "536599111927988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/8OSJFLNd6h #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-11-23T19:16:04.000Z",
            "id": "536599079694782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/4hL9RMEshR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:58.000Z",
            "id": "536599053694296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/lfWNXQL3Uq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:56.000Z",
            "id": "536599046417158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/yiCUFTUsly #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:50.000Z",
            "id": "536599019225505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/uullfCDkB5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:40.000Z",
            "id": "536598977529933825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/i8tRzd9eFB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:36.000Z",
            "id": "536598960568156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/kW1mtU4VPq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:34.000Z",
            "id": "536598952745791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/VSie2YArxa #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:31.000Z",
            "id": "536598940573913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/Op7cQl3fAu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:27.000Z",
            "id": "536598923201110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/MrDpMpY38f #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:25.000Z",
            "id": "536598915169009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/3AfBnQpVj3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:19.000Z",
            "id": "536598891202748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fablica realizada pela Sema.\nNova unidad... http://t.co/EelpUBH8qg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2014-11-23T19:15:10.000Z",
            "id": "536598850945835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/t9vZZp0dM6"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-23T19:13:42.000Z",
            "id": "536598483718127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/6rlGHDwJJ4 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-23T19:13:38.000Z",
            "id": "536598467502948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/fN3nDF39N3"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-11-23T19:13:07.000Z",
            "id": "536598335478439937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/vrkJWvkxpy"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-23T19:09:43.000Z",
            "id": "536597478712565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/2MmzbKPb5Q"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-23T19:09:33.000Z",
            "id": "536597438740832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA http://t.co/fN3nDF39N3 Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta p\u00fab..."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-23T19:07:12.000Z",
            "id": "536596846341541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \n\n#galicianorte #Spain #beach http://t.co/fILL180pYR"
        },
        {
            "author_id": "2303396365",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:33.000Z",
            "id": "536596683736363009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MkL23BNHC4"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:32.000Z",
            "id": "536596677847552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/2e0LR4hTNd"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:32.000Z",
            "id": "536596677826580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/5GYzbBjd29"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:31.000Z",
            "id": "536596676383764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VAhpKUNQvc"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:31.000Z",
            "id": "536596675750416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/kpd6UweAYL"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:30.000Z",
            "id": "536596670507544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Ipdcswm6bt"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:30.000Z",
            "id": "536596669970657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA: Comunidade aprovou cria\u00e7\u00e3o em consulta ... http://t.co/qCQRXHyWJb"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:24.000Z",
            "id": "536596643785605121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MerDCPvRdQ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:19.000Z",
            "id": "536596623850102785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PQ5eswqCoT"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:16.000Z",
            "id": "536596613762785281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4CPljZVFJh"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:15.000Z",
            "id": "536596609702707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/YNcPVYQiax"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:13.000Z",
            "id": "536596599892639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/ncQGK8so2D"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:10.000Z",
            "id": "536596588013957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NbcWQ0Avfo"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:07.000Z",
            "id": "536596575061954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/fdiunyYj7P"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:05.000Z",
            "id": "536596566283276290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/GQizIedbRi"
        },
        {
            "author_id": "2883035225",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:01.000Z",
            "id": "536596549954859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Ng0eL0hjgd"
        },
        {
            "author_id": "2882978055",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:00.000Z",
            "id": "536596545752166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BSAvnstQgX"
        },
        {
            "author_id": "2883027340",
            "created_at": "2014-11-23T19:06:00.000Z",
            "id": "536596544397381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/bKTWPm9z72"
        },
        {
            "author_id": "2882960439",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:59.000Z",
            "id": "536596542581272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/W9mC4r9BB2"
        },
        {
            "author_id": "519131318",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:58.000Z",
            "id": "536596537028009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1Ss6F4hicu"
        },
        {
            "author_id": "61006114",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:58.000Z",
            "id": "536596535715184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/E1WPKOkMwH"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:56.000Z",
            "id": "536596526487728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/uj1WsJxu8X"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:55.000Z",
            "id": "536596524398936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/SdX2ep45xm"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:46.000Z",
            "id": "536596485144469504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/TzNE1Ypxam"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:43.000Z",
            "id": "536596472930648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OmPFhJrDEV"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:41.000Z",
            "id": "536596464089460738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/h2X6Mflpyk"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:19.000Z",
            "id": "536596371311046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NJp8JNua48"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:10.000Z",
            "id": "536596335953068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/KzyvDjufcP"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:10.000Z",
            "id": "536596334535380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/N69xW3lAY3"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596333197422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/rMO6UuQYTR"
        },
        {
            "author_id": "2887795402",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596331649695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PQQq3gcwte"
        },
        {
            "author_id": "2887743093",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:09.000Z",
            "id": "536596330261405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/2Ghh8S5Hbr"
        },
        {
            "author_id": "2887746285",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:08.000Z",
            "id": "536596328759820289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/S9gOIbgOxl"
        },
        {
            "author_id": "2887759473",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:08.000Z",
            "id": "536596327153410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UPf8QzlMFU"
        },
        {
            "author_id": "2887775398",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596324238364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/7MJK4rhVvC"
        },
        {
            "author_id": "2887768210",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596322560663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/XrKD2WVLmo"
        },
        {
            "author_id": "2887693959",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:07.000Z",
            "id": "536596321008766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/1CXPb4fIOd"
        },
        {
            "author_id": "2887685589",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:06.000Z",
            "id": "536596319721103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Qj02nwn1EZ"
        },
        {
            "author_id": "2870451869",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596315732328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/hmhkA1C1XT"
        },
        {
            "author_id": "2870467149",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596313945559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/3NkiQmqbzj"
        },
        {
            "author_id": "2870557558",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:05.000Z",
            "id": "536596312536252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Kv67Yy0TjO"
        },
        {
            "author_id": "2870618968",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:04.000Z",
            "id": "536596310950805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/K8OBOC3Qlf"
        },
        {
            "author_id": "2860059521",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:04.000Z",
            "id": "536596308979503104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OBqa9uP6pE"
        },
        {
            "author_id": "2860113184",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596307578609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/AdTxW2DLf7"
        },
        {
            "author_id": "2860094523",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596305770848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/xIRqBd5nly"
        },
        {
            "author_id": "2860149831",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:03.000Z",
            "id": "536596304378331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/SS2tptIR5i"
        },
        {
            "author_id": "2860272418",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596302889361409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/DPiwwZEbMT"
        },
        {
            "author_id": "2856478679",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596301522014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pjYheKDnPT"
        },
        {
            "author_id": "2856551992",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:02.000Z",
            "id": "536596300066611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/OkNim0Y0vB"
        },
        {
            "author_id": "2856556523",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:01.000Z",
            "id": "536596298468581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/sirmfEDset"
        },
        {
            "author_id": "2856599273",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:01.000Z",
            "id": "536596297717805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/18CuGibnIQ"
        },
        {
            "author_id": "2856727463",
            "created_at": "2014-11-23T19:05:00.000Z",
            "id": "536596295398330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/M9GmckGI06"
        },
        {
            "author_id": "2848029681",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:59.000Z",
            "id": "536596289769586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/nGjmPs3pg8"
        },
        {
            "author_id": "2847134645",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:58.000Z",
            "id": "536596287135567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/8tPD3JN22V"
        },
        {
            "author_id": "2848096203",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:58.000Z",
            "id": "536596285235527680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UCZIWbnzhL"
        },
        {
            "author_id": "2851223229",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:57.000Z",
            "id": "536596282463117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/tIH2FHNv9a"
        },
        {
            "author_id": "2851329275",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:57.000Z",
            "id": "536596279912960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/FXSq93Cbob"
        },
        {
            "author_id": "2851474846",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:56.000Z",
            "id": "536596278637891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/ESvbCFEUN8"
        },
        {
            "author_id": "2842147127",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:56.000Z",
            "id": "536596276263927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/UGg8Vd5PMm"
        },
        {
            "author_id": "2842149202",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:55.000Z",
            "id": "536596274389086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/T1UGAqHBBr"
        },
        {
            "author_id": "2842124164",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:55.000Z",
            "id": "536596270811336704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/jKvPkaI57K"
        },
        {
            "author_id": "2842097740",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:54.000Z",
            "id": "536596269225881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4FHBHc2zOT"
        },
        {
            "author_id": "2842052675",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:54.000Z",
            "id": "536596267531378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BTAKsuVqZw"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:53.000Z",
            "id": "536596265581039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pQdvCrDUpf"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:51.000Z",
            "id": "536596257423101953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Y555QajlDl"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:50.000Z",
            "id": "536596251454623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MNbVEL6aOT"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:49.000Z",
            "id": "536596248141131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/IxBCJ2GWCn"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:49.000Z",
            "id": "536596245448376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/8HaHO3qWf8"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:48.000Z",
            "id": "536596242638200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Soi6gEKZCd"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:47.000Z",
            "id": "536596238951387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/sjKqV6tyXM"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:47.000Z",
            "id": "536596237009440769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/R0pC66hkAB"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:46.000Z",
            "id": "536596236766158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/l0jB6JdZ5m"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:45.000Z",
            "id": "536596230260789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Dk4E0bdSd1"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:45.000Z",
            "id": "536596229044461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/MlcQwJ78H4"
        },
        {
            "author_id": "2887781349",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:43.000Z",
            "id": "536596223591841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/kDaN7bazUO"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:42.000Z",
            "id": "536596220022509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/oVZ2o4QbIp"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:42.000Z",
            "id": "536596217648525312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VGAJ5X3Pi8"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:39.000Z",
            "id": "536596207296974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/U4L0MWQMka"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:39.000Z",
            "id": "536596203979292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/GoFwxUTfie"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:38.000Z",
            "id": "536596201806630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4x6v8JPMIn"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:38.000Z",
            "id": "536596199231332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/IweeFkMsJc"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:37.000Z",
            "id": "536596198572834817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/EPdodARhZP"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:37.000Z",
            "id": "536596197113229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/Gwc4JuPu3Q"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:36.000Z",
            "id": "536596194034610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BzbUxUGZU6"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:35.000Z",
            "id": "536596189987086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NPwbeUxSA6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:33.000Z",
            "id": "536596181623644161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/PdOsRVHX0a #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:27.000Z",
            "id": "536596157141512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/l9LxXB8FUo"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:25.000Z",
            "id": "536596147180023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/LGXCCRmZws"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:25.000Z",
            "id": "536596145640710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/RdSDGaKuc2"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:24.000Z",
            "id": "536596144181104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/EnhQCW6Epc"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:22.000Z",
            "id": "536596132336377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/lLaTfVTKGt"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:19.000Z",
            "id": "536596120227430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/6yKXupvl2b"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:13.000Z",
            "id": "536596096961609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/RfoJ8iApfB"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:08.000Z",
            "id": "536596074920562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/QSVuggzGRm"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:03.000Z",
            "id": "536596055073124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/bEULOuYPUF"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-23T19:04:00.000Z",
            "id": "536596041114480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/CsZqAQ1N7E"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:57.000Z",
            "id": "536596028070195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/4Ea784CQDz"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:56.000Z",
            "id": "536596025738133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/NQ1tPzGk8W"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:56.000Z",
            "id": "536596024274350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/drGD4JhDsF"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:54.000Z",
            "id": "536596018062573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/TQ6JYc4RPm"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:50.000Z",
            "id": "536595998592602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/AAPMAYZSmX"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:50.000Z",
            "id": "536595998504542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/YnirjxlxRp"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:49.000Z",
            "id": "536595997078454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/zzlwwitqva"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:46.000Z",
            "id": "536595983799287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pFSig8E6Jm"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:43.000Z",
            "id": "536595970977316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/uWyjmazbnG"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:43.000Z",
            "id": "536595969228304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/KEqaNPlZpg"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:42.000Z",
            "id": "536595965738627073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/XXUGChvlPZ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:40.000Z",
            "id": "536595958654435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/VbjN6HHnRt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:37.000Z",
            "id": "536595944444162049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/H588xOfy2T"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:35.000Z",
            "id": "536595938223992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BfnAAy1Mt2"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:34.000Z",
            "id": "536595931894792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/BEf7gV3i8V"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:32.000Z",
            "id": "536595925691424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/JiZ04ew0Gz"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-11-23T19:03:30.000Z",
            "id": "536595917139222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 aprovada por moradores em Salin\u00f3polis, no PA:  http://t.co/pCt5xL6pAI"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Macau",
                "country_code": "MO",
                "full_name": "Macau",
                "id": "d029ddcdc4fc44b6",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Erebango, Brasil",
                "id": "80f095ea46464b5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sombrio, Brasil",
                "id": "ce580fdab401f317",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "002442586af0948e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278956916",
                "name": "(*^_Mizu_^*)",
                "username": "1990ner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628661010",
                "name": "Marcio B S Garcia",
                "username": "MarcioGarciaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129288842",
                "name": "Aryel Capelo",
                "username": "aryelccapelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860832488",
                "name": "Turismo No Tocantins",
                "username": "TurismTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166703857",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "uol_esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334996888",
                "name": "carlos robertdasilva",
                "username": "CarlosRobtbarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58480916",
                "name": "Tatyana Sim\u00f5es",
                "username": "tatysimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273587519",
                "name": "BVidal",
                "username": "begologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303290043",
                "name": "Bruno Albino",
                "username": "brunoalbino96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61775468",
                "name": "Carlos Saviani",
                "username": "Savianic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405326747",
                "name": "Olhar Aos Poucos",
                "username": "OlharAosPoucos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92675461",
                "name": "Lord Valdemort",
                "username": "ValnerW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2245364115",
                "name": "CLEBER",
                "username": "cfvascon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790454409",
                "name": "luciene",
                "username": "freitasllimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549478453",
                "name": "Greg Benchwick",
                "username": "GregBenchwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330829182",
                "name": "Ale Davene",
                "username": "aledavene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182842",
                "name": "Folha Mundo",
                "username": "folha_mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282094982",
                "name": "taciarafurtado",
                "username": "taciarafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752731972",
                "name": "Rick - #timbeta",
                "username": "rickbetatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342463765",
                "name": "George P. Pancadinha",
                "username": "Georgepancada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867070008",
                "name": "J.A.M.V",
                "username": "jamv11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202226919",
                "name": "Um Grande Pr\u00edncipe..",
                "username": "5_guto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528920720",
                "name": "dedessa",
                "username": "braga_dess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284133836",
                "name": "Izabelly",
                "username": "IzabellyAp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240713966",
                "name": "Almanaque Alagoas",
                "username": "AlmanaqueAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216822041",
                "name": "Brigitte",
                "username": "vickypompom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159264209",
                "name": "Lari",
                "username": "laari_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313643244",
                "name": "Luly",
                "username": "LuValpasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101571756",
                "name": "Karola",
                "username": "karolgalvao_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493832",
                "name": "Alessandra taveira",
                "username": "alessandraRSMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186529042",
                "name": "biblioideias",
                "username": "biblioideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410333850",
                "name": "galesinho",
                "username": "leogalesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28703516",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroResLac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15702975",
                "name": "Tharik",
                "username": "iesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460830310",
                "name": "N\u00e9cessaire na Mala",
                "username": "necessairenamal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120172580",
                "name": "elizecomz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "elizedeconto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13595442",
                "name": "Gui Lima",
                "username": "guilhermelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49076753",
                "name": "Gilberto de Sousa",
                "username": "gilbertosousaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542756782",
                "name": "Gabriel Tawares",
                "username": "gbtawares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493508854",
                "name": "Acqua Beach Store",
                "username": "AcquaBeachStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256810007",
                "name": "Markhus Lopes",
                "username": "markhuslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885687968",
                "name": "beta",
                "username": "marcellobetta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408169024",
                "name": "Karla Dilascio",
                "username": "KarlaDilascio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47633865",
                "name": "Revista Plantar",
                "username": "revistaplantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624975809",
                "name": "M\u00e9xico en Tweets",
                "username": "MexicoEnTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267795104",
                "name": "????????",
                "username": "exoterismatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90996231",
                "name": "Edivaldo Junior",
                "username": "Edivaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627763972",
                "name": "Perspicaz",
                "username": "ruiz_cony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222293947",
                "name": "j\u00fa",
                "username": "jupatrioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303892165",
                "name": "Pablo Rocha",
                "username": "PeeRoocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865097852",
                "name": "Marcia Maria Silva",
                "username": "mmsilva1404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452994343",
                "name": "Felipe de Moura Advogado",
                "username": "Felipe_de_Moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25645632",
                "name": "Martins Eduardo",
                "username": "xDuDU_HCx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783321524",
                "name": "josinha",
                "username": "3aprendiz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760501623",
                "name": "Rap Nacional at\u00e9 o osso\ud83d\udd25\ud83d\ude80",
                "username": "Brunopazrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300385586",
                "name": "Gi",
                "username": "giimessina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583281140",
                "name": "Tati BuT\u00f4",
                "username": "AchtungBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76852490",
                "name": "Edgardo Solis Nu\u00f1ez",
                "username": "EdgardoSolisN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142260118",
                "name": "Luana",
                "username": "_lubauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346696385",
                "name": "Rodrigo Lopes Writer",
                "username": "ProjetoNSMESMOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608226439",
                "name": "Link Vanguarda",
                "username": "link_vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315362650",
                "name": "Taia Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Taiassuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3144",
                "name": "Eduardo Nasi",
                "username": "eduardonasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225880926",
                "name": "Ponta Urbana",
                "username": "pontaurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318689024",
                "name": "Minuto Sert\u00e3o",
                "username": "minutosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338136063",
                "name": "Maritan \u2654",
                "username": "MmeloJulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89523095",
                "name": "Celso Bernini",
                "username": "celsobernini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199777182",
                "name": "Paran\u00f3ica Aquariana",
                "username": "maelegalize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "366176472",
                "name": "Tribuna",
                "username": "tribunaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210202376",
                "name": "Portal do Sal",
                "username": "portaldosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707376600",
                "name": "Ronaldo Silva",
                "username": "RonaldoSva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57095984",
                "name": "Expedito Galvao",
                "username": "e_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59207132",
                "name": "SOL Paragliders",
                "username": "solparagliders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587491288",
                "name": "EspanolesenRio",
                "username": "EspanolesenRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424253542",
                "name": "Morada FM Litoral",
                "username": "moradafmlitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395898518",
                "name": "Alexandre salema",
                "username": "Alexandresalema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713821",
                "name": "Luciana Ruff",
                "username": "luhruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6251192",
                "name": "bomberos",
                "username": "bomberos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377749571",
                "name": "Tuly Costa\ufe0f \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tuly_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38767048",
                "name": "Fernando Monteiro",
                "username": "nandomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120878171",
                "name": "Laura",
                "username": "lyca3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129907109",
                "name": "Victor Sanchez",
                "username": "vicko_man",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181014297",
                "name": "Renan Reis",
                "username": "renanlreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42505500",
                "name": "Roniero Eduardo",
                "username": "roniero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539613430",
                "name": "-KMEM - km en moto",
                "username": "kmenmoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98680505",
                "name": "Vanessa Inoue",
                "username": "Vanessa_Inoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887599544",
                "name": "Sibele",
                "username": "SibeleComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369653626",
                "name": "Hernan Olivares",
                "username": "HernanOlvrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542967646",
                "name": "Karllivora",
                "username": "GagaOurPride_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16395593",
                "name": "Estev\u00e3o Ribeiro - IG: @renatatinta",
                "username": "estevaoribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62647086",
                "name": "Rodrigo Grohl",
                "username": "Rodrigo_Grohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572231198",
                "name": "luiz albert ferreira",
                "username": "albertoluizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889541432",
                "name": "Carol TIM BETA LAB",
                "username": "annecarolyneso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60992368",
                "name": "Tha\u00eds Brito",
                "username": "brithais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742325300",
                "name": "Bruna",
                "username": "zbrunak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51807256",
                "name": "fabiobits",
                "username": "fabiobits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50526271",
                "name": "Caroline Morr",
                "username": "caroline_morr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36754041",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "xpatticarvalhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104963074",
                "name": "Ronye do Lago",
                "username": "ronnye_lago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288679949",
                "name": "tainara",
                "username": "tainaraa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577579798",
                "name": "Amanda M\u00fcller",
                "username": "Amanda_Muller_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273436117",
                "name": "Douglas",
                "username": "eudouglas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609129955",
                "name": "NAVAN TURISMO",
                "username": "navanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216530243139358725",
                "name": "Larissa Roessler",
                "username": "lari_roessler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333969300",
                "name": "Arnaldo Sobrinho",
                "username": "arnaldosobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150080684",
                "name": "Andrea Ribeiro",
                "username": "deabeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744945531",
                "name": "Thais",
                "username": "thaislisboatha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177520372",
                "name": "| Alberto Castro | \u00ae",
                "username": "alcasvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45271080",
                "name": "SitKongSang",
                "username": "SitKongSang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303396365",
                "name": "Beta Dif\u00edcil",
                "username": "BetaDificil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883035225",
                "name": "katia",
                "username": "kattia_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882978055",
                "name": "Damiao",
                "username": "damiao_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883027340",
                "name": "arthur",
                "username": "Artthur_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882960439",
                "name": "Sandra",
                "username": "Sanndralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519131318",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ro_naldo0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61006114",
                "name": "Dany",
                "username": "_Daniii87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122 \u2716\ufe0f",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870534427",
                "name": "ozieldelfino",
                "username": "ozieldelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887795402",
                "name": "CarlosCalll13",
                "username": "CarlosCalll13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887743093",
                "name": "fgilberto13",
                "username": "fgilberto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887746285",
                "name": "Cferreira131",
                "username": "Cferreira131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887759473",
                "name": "LRodrigues131",
                "username": "LRodrigues131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887775398",
                "name": "AlexandraMatos",
                "username": "AlessandraMTSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887768210",
                "name": "jheanmorgat",
                "username": "jheanmorgat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887693959",
                "name": "Mayron Patrick",
                "username": "mayronpatrick11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887685589",
                "name": "danfcaw",
                "username": "danfcaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870451869",
                "name": "Adriana",
                "username": "Adryanaconceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870467149",
                "name": "RodrogoGalo",
                "username": "RodrogoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870557558",
                "name": "marcelogoeS13",
                "username": "marcelogoeS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870618968",
                "name": "ebsjunior87",
                "username": "ebsjunior87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860059521",
                "name": "disponivel050BT",
                "username": "disponivel050BT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860113184",
                "name": "disponivel050TU",
                "username": "disponivel050TU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860094523",
                "name": "disponivel050NU",
                "username": "disponivel050NU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860149831",
                "name": "Marciodinizbeta",
                "username": "Marciodinizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860272418",
                "name": "larissalopes390",
                "username": "larissalopes390",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856478679",
                "name": "klebiakarinesn",
                "username": "klebiakarinesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856551992",
                "name": "Bekgal83",
                "username": "bekgal83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856556523",
                "name": "disponivel050JA",
                "username": "leonelmbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856599273",
                "name": "Ualaceadelicia",
                "username": "Ualaceadelicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856727463",
                "name": "Marcos F\u00e1bio",
                "username": "mfam68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848029681",
                "name": "robertojp522595",
                "username": "robertojp522595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847134645",
                "name": "fabio_fontel2",
                "username": "fabio_fontel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848096203",
                "name": "Paulofhg6",
                "username": "Paulofhg6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851223229",
                "name": "disponivel050DF",
                "username": "CIDATROVILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851329275",
                "name": "rosianypvh",
                "username": "rosianypvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851474846",
                "name": "Adrianinhomdt",
                "username": "Adrianinhomdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842147127",
                "name": "kevin Leven",
                "username": "kevin3855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842149202",
                "name": "Ara\u00fajo Opera\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "araujooperacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842124164",
                "name": "Eduardo Dri",
                "username": "EDUARDOL010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842097740",
                "name": "Savios",
                "username": "saviofouly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842052675",
                "name": "srodrigosn33",
                "username": "srodrigosn33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841872319",
                "name": "Talita Rezeende",
                "username": "Talitadesouzare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887781349",
                "name": "laiaraSilva_13",
                "username": "laiaraSilva_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "537211598423609346",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbveqdc3u348pyjuj0ppzeq0fddp",
        "oldest_id": "536595917139222529",
        "result_count": 497
    }
}