{
    "data": [
        {
            "author_id": "2533053356",
            "created_at": "2014-11-05T15:48:49.000Z",
            "id": "530023942367371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/o27GSidqbz"
        },
        {
            "author_id": "166652400",
            "created_at": "2014-11-05T15:21:07.000Z",
            "id": "530016969127645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Escola Peralta - Horto de Dois Irm\u00e3os #tigre #escolaperalta #expo @ Parque Estadual de Dois\u2026 http://t.co/MBj62AkNeB"
        },
        {
            "author_id": "2157624672",
            "created_at": "2014-11-05T14:55:01.000Z",
            "id": "530010401594159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagem:  Jericoacoara.\n\nA 300 km de Fortaleza, Jeri \u00e9 um parque nacional que atrai brasileiros e... http://t.co/fohheuksxb"
        },
        {
            "author_id": "1633905636",
            "created_at": "2014-11-05T14:41:28.000Z",
            "id": "530006989590761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente TV Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins http://t.co/m1vW8O7qeo"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2014-11-05T14:28:43.000Z",
            "id": "530003784966352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores denunciam na Terra FM, parque municipal abandonado na V. De France em Goi\u00e2nia. O pov\u00e3o ta na bronca! http://t.co/SMiScZS3Nj"
        },
        {
            "author_id": "2862286228",
            "created_at": "2014-11-05T13:35:41.000Z",
            "id": "529990438506475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cole Aqui\nParque Nacional Marinho ganha praia com total acessibilidade!\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/CxjqwIzLLS http://t.co/beg0If0iNx"
        },
        {
            "author_id": "347783703",
            "created_at": "2014-11-05T13:22:18.000Z",
            "id": "529987068370628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ontem descobri que tem um tal de Samu que al\u00e9m de ser pegador das divas e das divas da tl , pede esmola no parque Municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "216493417",
            "created_at": "2014-11-05T13:12:47.000Z",
            "id": "529984675079409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Eu vi Cristo num mendigo quando franciscanos cortavam suas unhas, no Parque Municipal.\n\n\u2022 Eu vi Cristo chegar... http://t.co/SBBKU8dqag"
        },
        {
            "author_id": "216493417",
            "created_at": "2014-11-05T13:10:46.000Z",
            "id": "529984164821757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram: GENTE EU VI - \u2022 Eu vi Cristo num mendigo quando franciscanos cortavam suas unhas, no Parque Municipal.... http://t.co/2k6H9WWbQe"
        },
        {
            "author_id": "216493417",
            "created_at": "2014-11-05T13:07:09.000Z",
            "id": "529983253902794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Eu vi Cristo num mendigo quando franciscanos cortavam suas unhas, no Parque Municipal.\n\n\u2022 Eu vi Cristo chegar... http://t.co/zxCzkdxPoB"
        },
        {
            "author_id": "69342210",
            "created_at": "2014-11-05T12:57:47.000Z",
            "id": "529980898209325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/1sMtbO5GUJ"
        },
        {
            "author_id": "216493417",
            "created_at": "2014-11-05T12:28:54.000Z",
            "id": "529973628163878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram: GENTE EU VI - \u2022 Eu vi Cristo num mendigo quando franciscanos cortavam suas unhas, no Parque Municipal.... http://t.co/zwctVhC6EJ"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-11-05T12:26:44.000Z",
            "id": "529973083289829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG receber\u00e1 mais de 2 mil alunos durante a 1\u00aa Feira Interinstitucional de Ci\u00eancias... http://t.co/MmNxjOyOjl"
        },
        {
            "author_id": "602385263",
            "created_at": "2014-11-05T12:22:40.000Z",
            "id": "529972062191120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em parceria com a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o realizar\u00e1 a FECATEC - Feira... http://t.co/J5kBWwHnWh"
        },
        {
            "author_id": "168634522",
            "created_at": "2014-11-05T12:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "77200757",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudioDeLucca"
                    }
                ]
            },
            "id": "529972033183297536",
            "in_reply_to_user_id": "77200757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudioDeLucca opa calminha ai amigo, sert\u00e3o do Piaui tem o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2014-11-05T12:18:45.000Z",
            "id": "529971075921477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores conseguem filmar on\u00e7a pintada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas no DF http://t.co/vGRZIQ2jOi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-05T12:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "529969169526038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores conseguem filmar on\u00e7a pintada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas no DF: http://t.co/BVE80ZbiJk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-11-05T12:09:01.000Z",
            "id": "529968625613291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem quer acampar em Florian\u00f3polis na temporada de ver\u00e3o, essa op\u00e7\u00e3o fica no Parque Estadual do Rio... http://t.co/e8xjlZOXTi"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2014-11-05T11:58:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "529966042337280001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/QZKzsu7M8a"
        },
        {
            "author_id": "466228712",
            "created_at": "2014-11-05T11:55:19.000Z",
            "id": "529965177283035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/Pdi6M9yqYY #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-05T11:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60353846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "529964703804833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/aCb8pJtt7G"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2014-11-05T11:51:19.000Z",
            "id": "529964173480820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acredite: roubaram placas de grama do rec\u00e9m inaugurado Parque Municipal Hugo  de Moraes, na regi\u00e3o norte de... http://t.co/vnOEoWuPEQ"
        },
        {
            "author_id": "2857931085",
            "created_at": "2014-11-05T11:20:44.000Z",
            "id": "529956476421701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai querer ficar de fora dessa? \n\u00c9 dia 09/11 no Parque Municipal de Barueri, a partir do meio dia. Traga sua fam\u00edlia! http://t.co/IKDxbzPqZb"
        },
        {
            "author_id": "490674222",
            "created_at": "2014-11-05T11:01:59.000Z",
            "id": "529951757494157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/ZATkxasTJQ"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-11-05T10:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "18079733",
                        "start": 102,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "529947304497672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/aR0yYh6X0t via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2661618091",
            "created_at": "2014-11-05T10:23:39.000Z",
            "id": "529942109936447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquela exercitada e conteplando a natureza logo pela manh\u00e3. Deus \u00e9 uma ben\u00e7\u00e3o... (@ Parque Municipal) https://t.co/TxK0qndanj"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-11-05T10:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "529937681472847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ain, sono \ud83d\ude23 (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/2l8PQ5B2SW"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-05T10:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6210516,
                        -23.5954665
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "529937327305814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Butterfly #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8Gccahj1vH"
        },
        {
            "author_id": "2230182904",
            "created_at": "2014-11-05T09:53:18.000Z",
            "id": "529934470397558785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00f4 disposta a ir pro parque municipal hj -_\nAt\u00e8 a pista \u00e8 melhor que aquela merda"
        },
        {
            "author_id": "2382376471",
            "created_at": "2014-11-05T09:38:34.000Z",
            "id": "529930762486022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Douro Internacional em revis\u00e3o em 2015 http://t.co/OFzcuhNCkk http://t.co/9zq1R0r3q7"
        },
        {
            "author_id": "260275324",
            "created_at": "2014-11-05T09:06:23.000Z",
            "id": "529922664853684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades parque municipal saudades"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-05T08:36:50.000Z",
            "id": "529915226833948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional Lagoa Azul da Z\u00e2mbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG:... http://t.co/UHjQI51O36"
        },
        {
            "author_id": "2230182904",
            "created_at": "2014-11-05T08:23:54.000Z",
            "id": "529911972469702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, q anima\u00e7\u00e3o pra ir varar no parque municipal \u00ac\u00ac SQN"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-11-05T04:38:11.000Z",
            "id": "529855171413962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9dico amanh\u00e3 e depois parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "66351565",
            "created_at": "2014-11-05T03:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "138737883",
                        "start": 0,
                        "username": "beldrops"
                    }
                ]
            },
            "id": "529841333520048129",
            "in_reply_to_user_id": "138737883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beldrops, :( a melhor interven\u00e7\u00e3o era transformar o planeta inteiro numa reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "118790890",
            "created_at": "2014-11-05T03:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "56565847",
                        "start": 0,
                        "username": "jeanbrayd"
                    }
                ]
            },
            "id": "529840913590521856",
            "in_reply_to_user_id": "56565847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jeanbrayd bar da angela \u00e9 tombado area protegida area divina etc"
        },
        {
            "author_id": "329281027",
            "created_at": "2014-11-05T03:30:01.000Z",
            "id": "529838016647286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o trekking da expedi\u00e7\u00e3o do Instituto Piaga\u00e7u (IPi) a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus... http://t.co/RUF4IjqazF"
        },
        {
            "author_id": "35499746",
            "created_at": "2014-11-05T03:24:39.000Z",
            "id": "529836666534367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/b2JtXmLpSz"
        },
        {
            "author_id": "52629052",
            "created_at": "2014-11-05T02:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93846329,
                        -18.78234184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edf1e19537a83a1b"
            },
            "id": "529828679166476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usaram a sede do Parque Estadual de Pedra Azul -ES como hotel #AltaAstral"
        },
        {
            "author_id": "173255443",
            "created_at": "2014-11-05T01:49:59.000Z",
            "id": "529812840610541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de relevante interesse econ\u00f4mico\" http://t.co/7mf85FkSrK"
        },
        {
            "author_id": "293132658",
            "created_at": "2014-11-05T01:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01032912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "529810403682156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7: jalicerosa @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/P5JRmWK6f0"
        },
        {
            "author_id": "1695095965",
            "created_at": "2014-11-05T01:23:34.000Z",
            "id": "529806194408689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enamorada ! (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/VBDUxuf6uH"
        },
        {
            "author_id": "252619912",
            "created_at": "2014-11-05T01:22:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "529805878493343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando os velhos tempos de parque municipal #BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/tOZ0VWyd1p"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2014-11-05T01:14:48.000Z",
            "id": "529803986166370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tou muito brava com isso no momento, transa no pedalinho de cisne do parque municipal ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1152998815",
            "created_at": "2014-11-05T00:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "30254476",
                        "start": 0,
                        "username": "LuMatuda"
                    }
                ]
            },
            "id": "529799396414607360",
            "in_reply_to_user_id": "30254476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuMatuda - a lagoa do parque municipal daqui, secou... dizem que foi abalado a nascente dela, mas concordo com vc... a culpa \u00e9 toda nossa!"
        },
        {
            "author_id": "14894433",
            "created_at": "2014-11-05T00:34:23.000Z",
            "id": "529793816203522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi, Ouro Preto, MG @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/OUdJ6UfOkq"
        },
        {
            "author_id": "2303619392",
            "created_at": "2014-11-05T00:24:35.000Z",
            "id": "529791349172613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha: a cachoeira mais linda do Parque Estadual do Ibitipoca. Passamos a virada do ano nesta\u2026 http://t.co/bTVaDEEVgD"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2014-11-05T00:21:38.000Z",
            "id": "529790609054121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2014-11-05T00:20:39.000Z",
            "id": "529790359396552706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "167227465",
            "created_at": "2014-11-05T00:20:02.000Z",
            "id": "529790205155221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-11-05T00:09:58.000Z",
            "id": "529787669945909250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Negra - Parque Estadual da Pedra Branca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/smW9KyYPI9"
        },
        {
            "author_id": "149493364",
            "created_at": "2014-11-05T00:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "529787589402718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freedom @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/ebRfpRFarP"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2014-11-05T00:09:04.000Z",
            "id": "529787445043154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipes da Prefeitura e do Corpo de Bombeiros v\u00eam tentando controlar um inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/C2wyQLdUvK"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2014-11-04T23:54:01.000Z",
            "id": "529783656701640706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Cart\u00e3o Postal - Parque Nacional da Serr\u2026: http://t.co/dJ5nTRgu6M #Parnaso #Caminhada #Cart\u00e3oPostal #Teres\u00f3polis #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "6107772",
            "created_at": "2014-11-04T23:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "529782157418315779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/1rRUBORBb9 http://t.co/THBFjdygVx"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2014-11-04T23:29:52.000Z",
            "id": "529777578781855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Programa imperd\u00edvel na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/c5yhfyPGzR"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-11-04T23:28:31.000Z",
            "id": "529777239429111808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As discuss\u00f5es continuam e ainda \u00e9 poss\u00edvel votar para Preservar o Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi \u00edntegro https://t.co/VB3PQcmlXq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-04T23:08:18.000Z",
            "id": "529772150840778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Lagoa Azul da Zambia\" http://t.co/HTsReuhbLF"
        },
        {
            "author_id": "275161643",
            "created_at": "2014-11-04T23:00:02.000Z",
            "id": "529770070713434113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria mais dois parques nacionais, al\u00e9m deles tamb\u00e9m criou a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/cHJF9xkFSg"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-11-04T22:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "529766558642343937",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras  Confira a Cartilha \"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" no... http://t.co/B630yvyKKp"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-11-04T22:42:34.000Z",
            "id": "529765675255209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a Cartilha \"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" no formato em PDF , desta maneira voc\u00ea... http://t.co/IPf2UV56Iz"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-11-04T22:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "529762750093094914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor n\u00e3o tem idade. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/CKX3LDr7lL"
        },
        {
            "author_id": "858317125",
            "created_at": "2014-11-04T22:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.32743784,
                        -20.38491824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "529762166925041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d @ Parque Municipal Morro Da Mantegueira http://t.co/fW3fuMn8F2"
        },
        {
            "author_id": "378764363",
            "created_at": "2014-11-04T22:00:03.000Z",
            "id": "529754977452183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 155 mil hectares e o \u00edndice de chuvas da regi\u00e3o \u00e9 cinco vezes maior... http://t.co/8GsF5j0uym"
        },
        {
            "author_id": "71411213",
            "created_at": "2014-11-04T21:59:32.000Z",
            "id": "529754846963183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Pedra Azul voc\u00ea pode fazer trekking e chegar at\u00e9 as piscinas naturais e se tiver\u2026 http://t.co/G2w9drCO7N"
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2014-11-04T21:26:34.000Z",
            "id": "529746549799407617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ao meio dia na regi\u00e3o de Capanema e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/OoKcv6UETx"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-04T21:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60353846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "529745954971586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/OC0v1sSMST"
        },
        {
            "author_id": "232749236",
            "created_at": "2014-11-04T21:19:53.000Z",
            "id": "529744869200506881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da escola foi muito bom e eu to apaixonada pela biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-04T21:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "529744440018370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QrpCzsSyQ8"
        },
        {
            "author_id": "379451192",
            "created_at": "2014-11-04T21:16:03.000Z",
            "id": "529743903155843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TOUHxZcTBT"
        },
        {
            "author_id": "911056608",
            "created_at": "2014-11-04T21:10:29.000Z",
            "id": "529742504858779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS DE BOURO: J\u00e1 neva na Serra do Ger\u00eas no interior do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/MiGbTloIKm"
        },
        {
            "author_id": "175820658",
            "created_at": "2014-11-04T21:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80208451,
                        -29.70055797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "529741012324061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal CACISM in Santa Maria, Rio Grande Do Sul https://t.co/Sw6A2Vwcjg"
        },
        {
            "author_id": "900057973",
            "created_at": "2014-11-04T21:00:03.000Z",
            "id": "529739875734798338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da Biosfera e Patrim\u00f4nio da... http://t.co/E6Y9ZhXFq8"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-04T20:57:40.000Z",
            "id": "529739275898986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famosa casa de pedra no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\nLugar que j\u00e1 serviu de abrigo para\u2026 http://t.co/FmApuTBgqe"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-11-04T20:55:40.000Z",
            "id": "529738774151188482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha recolhe 240 toneladas de lixo por m\u00eas  http://t.co/Obz7RhzV1p"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2014-11-04T20:53:49.000Z",
            "id": "529738308285636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Vila De France em Goiania, a espera da Revitaliza\u00e7\u00e3o. No ar na Terra FM. http://t.co/tdpZuRGfGY"
        },
        {
            "author_id": "464258866",
            "created_at": "2014-11-04T20:53:45.000Z",
            "id": "529738291411554304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo - http://t.co/o76XY69GUe #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "43173504",
            "created_at": "2014-11-04T20:51:06.000Z",
            "id": "529737626673483776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parte dos turistas que chegam \u00e0 Barreirinhas est\u00e3o a procura do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/PG672lJjUQ"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2014-11-04T20:40:52.000Z",
            "id": "529735050850762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores pr\u00f3ximos pedem para a Prefeitura de Goiania, a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Residencial Vila De... http://t.co/azgWQvzzrx"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-04T20:33:38.000Z",
            "id": "529733230380187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n http://t.co/RwLgXKPXXh"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-04T20:23:51.000Z",
            "id": "529730769053560836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Souto da retorta, viveiro\nMonumento natural\nhttp://t.co/KVqj0rfVDy    \n\n#GaliciaNorte #turismo #LaHoraMagica281 http://t.co/SSjGYq70aE"
        },
        {
            "author_id": "122298738",
            "created_at": "2014-11-04T20:00:06.000Z",
            "id": "529724791289548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pra piscina, gente! #florestadatijuca #quintaldecasa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/poV6QiDbZ7"
        },
        {
            "author_id": "2433412851",
            "created_at": "2014-11-04T19:34:48.000Z",
            "id": "529718423086170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na rua mas dentro da area protegida pelas grades da \"prisao\" ext int"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2014-11-04T19:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "529716044773203970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha e depois academia (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/tjGwIty8ru"
        },
        {
            "author_id": "99370209",
            "created_at": "2014-11-04T19:23:27.000Z",
            "id": "529715566295388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra http://t.co/Noa0gtq0rC"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-04T19:10:09.000Z",
            "id": "529712221018791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2014: http://t.co/oog7qu3hII"
        },
        {
            "author_id": "88721053",
            "created_at": "2014-11-04T19:03:17.000Z",
            "id": "529710493796409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Macei\u00f3 de parab\u00e9ns! http://t.co/tYSAWKiQYH"
        },
        {
            "author_id": "347783703",
            "created_at": "2014-11-04T19:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9356109,
                        -19.9223433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "529710275969429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To aqui com o momo no parque municipal \ud83d\udc95\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "58274902",
            "created_at": "2014-11-04T18:07:30.000Z",
            "id": "529696452361347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira 05/11 \u00e0s 12:30 na Biblioteca Parque Estadual  tem #jazzatmosf\u00e9rico com #BrunoMigliariTrio e as... http://t.co/0zYGxf48CL"
        },
        {
            "author_id": "1963875222",
            "created_at": "2014-11-04T17:51:06.000Z",
            "id": "529692324562210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas lojas da Cataratas do Igua\u00e7u S.A voc\u00ea encontra os melhores souvenirs do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-11-04T17:48:30.000Z",
            "id": "529691674126352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2014 http://t.co/OyisOEqdRM"
        },
        {
            "author_id": "298895008",
            "created_at": "2014-11-04T17:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "529686892917571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo mejor y con lluvia! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/SH7bMMkVWg"
        },
        {
            "author_id": "2462085259",
            "created_at": "2014-11-04T17:19:45.000Z",
            "id": "529684435357409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes na Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio, aberta h\u00e1 sete meses. Foto: F\u00e1bio Motta/Estad\u00e3o http://t.co/xfr72qx14T"
        },
        {
            "author_id": "17084330",
            "created_at": "2014-11-04T17:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54979524,
                        -23.6964893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "529683006420561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pablosaborido @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC http://t.co/EkvbUCMqOW"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-11-04T17:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "529682245083074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @sorocabaesporte http://t.co/Cyp7m923pd Floresta Nacional de Ipanema | Miss\u00e3o Cumprida"
        },
        {
            "author_id": "298285705",
            "created_at": "2014-11-04T17:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "529681171245187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos estudar pois \u00e9 reta PHinal! \ud83d\ude09 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/U04EfuPjLq"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-11-04T16:58:30.000Z",
            "id": "529679087649189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2014: http://t.co/DlZ3n4SZZ5"
        },
        {
            "author_id": "868640940",
            "created_at": "2014-11-04T16:15:16.000Z",
            "id": "529668207486185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate \u00e9 uma linda cidade que oferece comodidade para uma estadia bem confort\u00e1vel. Veja: http://t.co/k75V0109eT http://t.co/YFoBW9S9VT"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-11-04T16:14:53.000Z",
            "id": "529668111663116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIOS TRANCOSO E LABOREIRO EM NOT\u00cdCIA DO JORNAL \"P\u00daBLICO\nMelga\u00e7o juntou-se aos vizinhos galegos para criar a... http://t.co/NAZq8KrzHK"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-11-04T16:00:02.000Z",
            "id": "529664373699391489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com o Lago Louise, o Moraine faz parte do Parque Nacional Banff, pr\u00f3ximo de Calgary, na prov\u00edncia de... http://t.co/n5hTPvIZHp"
        },
        {
            "author_id": "478703183",
            "created_at": "2014-11-04T15:43:43.000Z",
            "id": "529660269719736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camminando a Belo Horizonte | Brasile. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MzxOGqaLFW"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-11-04T15:41:28.000Z",
            "id": "529659703568396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS DE BOURO: J\u00e1 neva na Serra do Ger\u00eas no interior do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/O5Td4pRl9O"
        },
        {
            "author_id": "44891657",
            "created_at": "2014-11-04T15:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.940985,
                        -16.707257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "529656779727073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de ir pro mato #vsco #nature #sky @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/87f9QYX9Ts"
        },
        {
            "author_id": "361792281",
            "created_at": "2014-11-04T15:26:21.000Z",
            "id": "529655900265394177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural los Ajaches #viento #muchoviento #Lanzarote #ajaches #summer #islas #islascanarias\u2026 http://t.co/xuGlHUexLt"
        },
        {
            "author_id": "2853827903",
            "created_at": "2014-11-04T15:05:03.000Z",
            "id": "529650536727867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/5KAVU15PgP"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2014-11-04T15:04:12.000Z",
            "id": "529650322730655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A TRILHA + CACHOEIRA ( DOMINGO 9/11 )\n\nLocal da Trilha : Parque Estadual da Pedra Branca -... http://t.co/gGkoBPIn3h"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-11-04T15:00:03.000Z",
            "id": "529649279393357824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o Circuito W no Parque Nacional Torres Del Paine passamos por trechos com muitas pedras. Aten\u00e7\u00e3o... http://t.co/wZCklvVNaq"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2014-11-04T14:57:01.000Z",
            "id": "529648515728048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia com a natureza\nParque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline - http://t.co/4R2xdOcllj http://t.co/kd85a7kj8Q"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-11-04T14:34:35.000Z",
            "id": "529642870790438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MELGA\u00c7O EM NOT\u00cdCIA DO JORNAL \"P\u00daBLICO\"\nMelga\u00e7o juntou-se aos vizinhos galegos para criar a primeira reserva... http://t.co/i4fJce22ln"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2014-11-04T14:32:38.000Z",
            "id": "529642379133718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove #cataratasday no dia 11 de novembro http://t.co/waSennOtXM"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2014-11-04T14:31:44.000Z",
            "id": "529642155057242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline: Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone 3358-6232 . http://t.co/vzK5vKNPa7"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-11-04T14:31:43.000Z",
            "id": "529642150263156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline: Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone 3358-6232 . http://t.co/iDlDRFZnHU"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2014-11-04T14:08:06.000Z",
            "id": "529636207924633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline - http://t.co/4R2xdOcllj http://t.co/WgQm0h9738"
        },
        {
            "author_id": "86138416",
            "created_at": "2014-11-04T14:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "529635108932698115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MI67NB4EPw"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2014-11-04T14:02:44.000Z",
            "id": "529634854070419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline http://t.co/PLB81Z6sq5"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:59:56.000Z",
            "id": "529634149829996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/fqouRZ4DWe"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:57:28.000Z",
            "id": "529633531279204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/OgwC4uxT5Y"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:56:39.000Z",
            "id": "529633324139298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/26KUOBV9xt"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-11-04T13:55:52.000Z",
            "id": "529633127577448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nPara a alegria dos apreciadores da natureza,... http://t.co/b7jxgfTbk9"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2014-11-04T13:32:23.000Z",
            "id": "529627219745075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando seriamente em ir la no parque municipal deitar naquela grama e dormir um pouco. haha"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-11-04T13:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "529623020286263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/o1B4GKu0Wy"
        },
        {
            "author_id": "84658795",
            "created_at": "2014-11-04T13:11:14.000Z",
            "id": "529621895851671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APTR - Ouro Preto - Parque Estadual do Itacolomi - 25km\n\nUma prova que sabia que seria mais pesada em termos de... http://t.co/qMbaeI9LMY"
        },
        {
            "author_id": "336583123",
            "created_at": "2014-11-04T12:53:24.000Z",
            "id": "529617407779024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser top, vem ni mim s\u00e1bado!!!!! http://t.co/YLkwFFy3gS"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-11-04T12:25:03.000Z",
            "id": "529610274676805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Sergipe vai realizar audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual http://t.co/RSTW6aJka0"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-11-04T12:17:12.000Z",
            "id": "529608298656698369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAATINGA ESPETACULAR!\nParque Nacional Serra da Capivara-PI.\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\n http://t.co/idkSjsYQVA http://t.co/siroyFUsAj"
        },
        {
            "author_id": "72826320",
            "created_at": "2014-11-04T11:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "529595918455037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida acontece no Parque Municipal de Belo Horizonte: http://t.co/sbPhyjNBdA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "119466360",
            "created_at": "2014-11-04T11:25:33.000Z",
            "id": "529595297534849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 09 de novembro, no Parque Municipal Flamboyant, acontece a etapa de Goi\u00e2nia do Circuito da Longevidade!\n\nSe... http://t.co/kcgVQaIs7X"
        },
        {
            "author_id": "30341948",
            "created_at": "2014-11-04T11:19:13.000Z",
            "id": "529593705444147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 09 de novembro, no Parque Municipal Flamboyant, acontece a etapa de Goi\u00e2nia do Circuito da Longevidade!\n\nSe... http://t.co/qeZILYDmXR"
        },
        {
            "author_id": "48360486",
            "created_at": "2014-11-04T11:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "529592613524238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada do Sprint #WMOC\n#Orienta\u00e7\u00e3o na veia! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/zzfbglR24q"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-11-04T11:05:01.000Z",
            "id": "529590133264105475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem saudade de passear pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u?\n\nCom certeza um passeio e viagem inesquec\u00edvel! :D http://t.co/Dv0FhDFsUc"
        },
        {
            "author_id": "2477535476",
            "created_at": "2014-11-04T10:43:30.000Z",
            "id": "529584718132432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA #G1 http://t.co/25NHCs2S8i"
        },
        {
            "author_id": "417835039",
            "created_at": "2014-11-04T10:23:22.000Z",
            "id": "529579649777803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/qRJ0T49lZB #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-11-04T10:17:30.000Z",
            "id": "529578175659929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abandonado, Parque Municipal do Passeio do Bind\u00e1 'pede' socorro - Portal A Cr\u00edtica http://t.co/RUaCcXFk5c"
        },
        {
            "author_id": "306716404",
            "created_at": "2014-11-04T09:54:43.000Z",
            "id": "529572440318676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/joQdW70pEM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-11-04T09:26:32.000Z",
            "id": "529565349201842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Laboreiro - realidade natural \u00fanica!\nPortugal e Espanha criam primeira reserva fluvial da Uni\u00e3o Europeia http://t.co/qPcl3tbaF9"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-04T07:02:49.000Z",
            "id": "529529181475205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio.\n http://t.co/JNOPN6EGsk"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-11-04T05:09:45.000Z",
            "id": "529500726985097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/yEeFSrjXaF"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-11-04T04:35:58.000Z",
            "id": "529492223386075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline: Melhorar a respira\u00e7\u00e3o, a postura, a flexibilidade, reduzir o ... http://t.co/84vPcgGFVP"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-11-04T03:46:03.000Z",
            "id": "529479660690624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/0hg9P5gCzt"
        },
        {
            "author_id": "232888193",
            "created_at": "2014-11-04T03:31:03.000Z",
            "id": "529475887444418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/vyBTk2MbGm"
        },
        {
            "author_id": "353687065",
            "created_at": "2014-11-04T03:18:15.000Z",
            "id": "529472668001902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #estrenosa #r3 #roller #RadarWheels #d\u00edaSoleado \ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\ud83c\udf05\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (at Parque Nacional) http://t.co/7fqMJD74cY"
        },
        {
            "author_id": "353687065",
            "created_at": "2014-11-04T03:16:03.000Z",
            "id": "529472113472991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c (at Parque Nacional) http://t.co/lFM20cTAj3"
        },
        {
            "author_id": "128207775",
            "created_at": "2014-11-04T03:00:44.000Z",
            "id": "529468258592620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Internacional de Arquitectura: Parque Nacional Kruger | \u00c1frica do Sul http://t.co/jT9C8wkXIe"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-04T02:43:32.000Z",
            "id": "529463929626296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/JMPeUJoz79"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-04T02:43:31.000Z",
            "id": "529463927646588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/RdzHfvWxsh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-04T02:43:27.000Z",
            "id": "529463906800922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6EnthdbBPx"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:18.000Z",
            "id": "529462361086640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/aFSvI5vhfH"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:16.000Z",
            "id": "529462353637552129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/j9ovtR2MDq"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:13.000Z",
            "id": "529462339393708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/kn6WFUnh8m"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:08.000Z",
            "id": "529462320657731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oPVmSoiwnX"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:05.000Z",
            "id": "529462305348542467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/NF7gbOpYse"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:03.000Z",
            "id": "529462296846684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lLKTNVJYeu"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-04T02:37:01.000Z",
            "id": "529462289762500608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/w9mOI1FswU"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:59.000Z",
            "id": "529462281860415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/dlGvlszAQH"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:51.000Z",
            "id": "529462249031614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HPeUcvcdz8"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:43.000Z",
            "id": "529462213333893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Wp5B9AyLcv"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:42.000Z",
            "id": "529462209793896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sGJpq2xf26"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:37.000Z",
            "id": "529462191234101248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/J7CKVMGsh6"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:36.000Z",
            "id": "529462183793397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de se... http://t.co/FielhslYp9 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:19.000Z",
            "id": "529462114507694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/piziGIqruY"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:14.000Z",
            "id": "529462094677032962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/MwIb27PcdX"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:11.000Z",
            "id": "529462081657901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/fwsxtqP7QX"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:03.000Z",
            "id": "529462046996168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8F7nDOMwWO"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-11-04T02:36:01.000Z",
            "id": "529462039253491713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/krzjOIyoH8"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-04T02:35:58.000Z",
            "id": "529462027467497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/d3uTw5DQTi"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-04T02:35:57.000Z",
            "id": "529462019993268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jnh3xy6jCK"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-11-04T02:26:55.000Z",
            "id": "529459748832174081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/JsDZ2DXUeD"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:54.000Z",
            "id": "529458485201620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/SJdCOvFh5G #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14230524",
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "529458451114516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensi... http://t.co/yUkiLOvDY1 @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14230524",
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "529458443522813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensi... http://t.co/wXum7o3ak7 @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:37.000Z",
            "id": "529458414171062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/JIzxBVI1V2 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:28.000Z",
            "id": "529458375071784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/9AfnquHNR0 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:28.000Z",
            "id": "529458374753005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/wW6jmqokgp #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:15.000Z",
            "id": "529458323083366401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/AfaouMc6Uy"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-11-04T02:21:13.000Z",
            "id": "529458315701395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/IxlAcuNPM2"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:53.000Z",
            "id": "529458227943981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oVSGO9N7Rt"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:48.000Z",
            "id": "529458206955687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/ngVby2W8cw"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:43.000Z",
            "id": "529458186869153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/J7CKVMGsh6"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:37.000Z",
            "id": "529458163481722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/l6jujVko37"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:37.000Z",
            "id": "529458162999390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hAM7E2ISpb"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:17.000Z",
            "id": "529458079213944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/GfbOYeCMm0"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:09.000Z",
            "id": "529458043637886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/VMq0aMsEl6"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-11-04T02:20:03.000Z",
            "id": "529458020044902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/inAJmntrje"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-11-04T02:19:56.000Z",
            "id": "529457989099335681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/RZtcEliDvn"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:59.000Z",
            "id": "529457498864889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/iGmdFBPB30"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:57.000Z",
            "id": "529457493441646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/JOBfy9qa7O"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:55.000Z",
            "id": "529457483664728064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zAFJw5BPsp"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:53.000Z",
            "id": "529457475934621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/eGNWaOuNjW"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:51.000Z",
            "id": "529457467504078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ABWUYKoE8i"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:49.000Z",
            "id": "529457459002241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/BUQDPuOxaR"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:48.000Z",
            "id": "529457452085829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Y0UToPcFo6"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:45.000Z",
            "id": "529457442346631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/i61AnLRthX"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:40.000Z",
            "id": "529457419986808833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/bLTE5Nafqi"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:38.000Z",
            "id": "529457410495107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o p... http://t.co/A6pGVFixFs #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:33.000Z",
            "id": "529457389137702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/xYBoZdCUoz"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-11-04T02:17:11.000Z",
            "id": "529457298540728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/nA3N5KPYvD"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:13.000Z",
            "id": "529457055623434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oxREXobly2"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:13.000Z",
            "id": "529457054033801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o ... http://t.co/upnKvNCV7E"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:12.000Z",
            "id": "529457052326719490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o ... http://t.co/oYIKFzFZbz"
        },
        {
            "author_id": "65399018",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:08.000Z",
            "id": "529457034811281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para mor... http://t.co/b36Or0iKes #repassar"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:06.000Z",
            "id": "529457024791109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sJpjv80mab"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:04.000Z",
            "id": "529457017602064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/U5cUS5cZUM"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:03.000Z",
            "id": "529457011373514753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ynsegKSxHi"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-11-04T02:16:00.000Z",
            "id": "529456999008714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/o2Uz1DPZau"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:58.000Z",
            "id": "529456994403356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jsVLgp5H3g"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:58.000Z",
            "id": "529456992587218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2lq7NFf0yO"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:56.000Z",
            "id": "529456985880555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/14vBwYtzdt"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456977097682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hAwTlCMDsd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456962501505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/qZtnnx9Xst tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456955320852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/2ZRi8s6lHy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456940393299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/i7vEVYbXtt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456933380431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/QE8mxNJmoa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456926195609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/a08KijHhHr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456918859759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/dHnPE2l241 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:40.000Z",
            "id": "529456916721049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/gQK3hWD5ee #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456911872053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/dIv9y5eZNA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456897321996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/pwhyNhYtxf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456895061262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/cECGuw4702 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456882369302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/GTj5XXAs0t tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456867504713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/05Nc7Oj9k7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456853063708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/o6vaDAa0fB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456845732057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/gIiM1tjOY2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456838408810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/nsboD1tZa3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456831706320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/18iC0RqSBy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456816397119489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/uNSQcokXGh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456808574726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/AijRnFPsTK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456795421376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/x5ZkoXh7OP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456787238305794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/iWO5S9EpNq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456757999812610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/Iszeus6nPK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-11-04T02:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456750735290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/6UMLjeB3WE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456743915347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/Ei8HylhHil tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456736906653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/DNyy0FGHN1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456721358385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/KGGnbW4E5X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456713552785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/AkxhSVbpud tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456698964971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hkfzoVKMUT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456690836434944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/PEQWqWkzHa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456675233615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/coW4KauZZu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456668426252288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/c1HO2H38vi tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456660939407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/HyHDXlcSXt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456653448396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/FPkG04nGZf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456646347431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/JPa09auD0D tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456631428308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/tZuHTTI19z tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456625107492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/7YAihs6Nlz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456609005535233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/Ri7IbyoSmx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529456601548070913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/by6teILKfx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:23.000Z",
            "id": "529456593411510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/oHwWc1fYbb"
        },
        {
            "author_id": "2822164087",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:21.000Z",
            "id": "529456584934424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/qF511Wemi5"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:21.000Z",
            "id": "529456584426913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vibAlhMe20"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:19.000Z",
            "id": "529456576310939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/GPbwHWvznq"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:15.000Z",
            "id": "529456561425367042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o pa... http://t.co/I2s9RpSHyM"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:14.000Z",
            "id": "529456554299236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o pa... http://t.co/wN7svkKt2R"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:12.000Z",
            "id": "529456548913750018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/osOj4VuBek"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:02.000Z",
            "id": "529456507016867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/EGpKYllNE7"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-11-04T02:14:00.000Z",
            "id": "529456498233995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/WM8Qfe0C56"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:55.000Z",
            "id": "529456476780113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xMImofsS7K"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:54.000Z",
            "id": "529456470601900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/c6h98pc5K1"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:50.000Z",
            "id": "529456454273474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/PQ2Woep6V7"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:41.000Z",
            "id": "529456416214368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/m0QQTZjGQ4"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:35.000Z",
            "id": "529456391929352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ub0x2PpWxs"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:34.000Z",
            "id": "529456390402625537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/o02mhd2cET"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:34.000Z",
            "id": "529456388984930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hYS4ZhAYRn"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:33.000Z",
            "id": "529456382467006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/KTMM24SZsO"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:30.000Z",
            "id": "529456371536629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sodK3qfBx0"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:30.000Z",
            "id": "529456371289186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA:  http://t.co/opCwp5ooS4"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:30.000Z",
            "id": "529456370014113793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oRX4pw2jQo"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:29.000Z",
            "id": "529456367543672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jGYGZu4iDm"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:25.000Z",
            "id": "529456351756312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2shb5mVd1b"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:23.000Z",
            "id": "529456344118472705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/z6SyPsGBnP"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:18.000Z",
            "id": "529456319695048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/RRn3KxiKm1"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:14.000Z",
            "id": "529456303177863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/WQPBwxirc5"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:11.000Z",
            "id": "529456290183921665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/33BpRhKcq5 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:08.000Z",
            "id": "529456278204981248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/4M4PMxNXkp"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:07.000Z",
            "id": "529456276799897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/aFu4vQ6ePU"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:06.000Z",
            "id": "529456271565406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/uvEPyluPex"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:06.000Z",
            "id": "529456271145959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cAYtRt6DHJ"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:06.000Z",
            "id": "529456270244188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2JWKDkZMQI"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:04.000Z",
            "id": "529456262648299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cJQn9xq1Bw"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-11-04T02:13:01.000Z",
            "id": "529456250019250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/TbFrCKee6H"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:59.000Z",
            "id": "529456240057794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8dPdnBUqOC"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:57.000Z",
            "id": "529456232906514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vE9g5N7JKy"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:57.000Z",
            "id": "529456231337828353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu... http://t.co/QyQMAL29Ow #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:56.000Z",
            "id": "529456229215510529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/iwIEzriXmv"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:56.000Z",
            "id": "529456227986583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/E05c0D8G8D"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:56.000Z",
            "id": "529456227818815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Og5P3Ju6H5"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:55.000Z",
            "id": "529456226942201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0Hz3texURx"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:54.000Z",
            "id": "529456220038381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o p... http://t.co/GX7IaVFgyn"
        },
        {
            "author_id": "2842147127",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:48.000Z",
            "id": "529456194570575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YH1XuCndJs"
        },
        {
            "author_id": "2842149202",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:47.000Z",
            "id": "529456192985116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cT9guNwehR"
        },
        {
            "author_id": "2842124164",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:47.000Z",
            "id": "529456191533875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8brs3Ky8aQ"
        },
        {
            "author_id": "2842097740",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:47.000Z",
            "id": "529456189885542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/SKvyek4OYe"
        },
        {
            "author_id": "2842052675",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:46.000Z",
            "id": "529456188446887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/FzRPm5AaDB"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:46.000Z",
            "id": "529456187171807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/NGqdB23kvQ"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:45.000Z",
            "id": "529456183711514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/5YxbH3HbaP"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:44.000Z",
            "id": "529456180402216961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/5UfQpm1oEe"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:44.000Z",
            "id": "529456177394880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/83japiaNxP"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:43.000Z",
            "id": "529456176186933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sqeaWTLSKt"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:43.000Z",
            "id": "529456174463086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/mEhBAYhgPA"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:42.000Z",
            "id": "529456171350896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/cm4NarrXRk"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:42.000Z",
            "id": "529456169643819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ikazDSWHGX"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:42.000Z",
            "id": "529456168465227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xoX6euW1mG"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:41.000Z",
            "id": "529456166380662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/QmC6eWn8zC"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:41.000Z",
            "id": "529456164900069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/CFxGtWkGkA"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:40.000Z",
            "id": "529456163117465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oxI7hb7CMj"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:40.000Z",
            "id": "529456161720786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HmEpQ91hi7"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:40.000Z",
            "id": "529456160080801792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/9hAsCo46dV"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:39.000Z",
            "id": "529456158671532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/x6qMqOOFkh"
        },
        {
            "author_id": "2840315055",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:39.000Z",
            "id": "529456157102837763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/05goByZpEm"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:39.000Z",
            "id": "529456155794227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lLmvkseouo"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:38.000Z",
            "id": "529456154112303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xdIdZfgY33"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:37.000Z",
            "id": "529456151264382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/1Rb1YoZUp3"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:36.000Z",
            "id": "529456144901603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para morad... http://t.co/IzRDnaCCJK"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:32.000Z",
            "id": "529456129676304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para ... http://t.co/QhXbTiVNXx #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:30.000Z",
            "id": "529456120348172288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/uZ2frmSOsn"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:28.000Z",
            "id": "529456113356259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/y91Aby7bnY"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:28.000Z",
            "id": "529456111871483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Nd1I0w44IJ"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:27.000Z",
            "id": "529456108658634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6cLk2IWNsj"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:27.000Z",
            "id": "529456105479360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores... http://t.co/FmsYZGVgpX"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:27.000Z",
            "id": "529456105391267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/plSSmr7hDj"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:25.000Z",
            "id": "529456099544424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/r83O5IuMYn"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:21.000Z",
            "id": "529456080871378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Xwfay2Li1P"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:21.000Z",
            "id": "529456080418398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hUgI0nHqLt"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:17.000Z",
            "id": "529456065008517121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hvgVnB0hlH"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:17.000Z",
            "id": "529456064224182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradore... http://t.co/cIsgTKc1r4"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:15.000Z",
            "id": "529456058343772161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zjeC9biKZX"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:15.000Z",
            "id": "529456055701348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/IvkCanXB8a #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:12.000Z",
            "id": "529456043831459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/FTmKdCuW6P"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:12.000Z",
            "id": "529456042849992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/QqF3M7e2IL"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:10.000Z",
            "id": "529456036764082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradore... http://t.co/eFvKDGz5S1"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:02.000Z",
            "id": "529456004342087681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/58VwOFVWQF"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:56.000Z",
            "id": "529455978802999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/14SGKPzeCg via esporte"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:54.000Z",
            "id": "529455969638416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Be7TTzxUci"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:54.000Z",
            "id": "529455968694706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/amQ95O37A5"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:50.000Z",
            "id": "529455952290795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/MjFq41DU5L aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:49.000Z",
            "id": "529455946460712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hZr8OIoeqh tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:47.000Z",
            "id": "529455940920045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/F8ae1lNg1D"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:45.000Z",
            "id": "529455931638022146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xdGXFf0RK8"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:45.000Z",
            "id": "529455931298287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/CSnf2qnGf9"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:45.000Z",
            "id": "529455929721245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0lLRO6B3KC"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455920581840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/kZlZZLbgyK"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455919147388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/mSX2xzDceJ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455918258221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YYEkja8xOF"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455917276725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/FxDhFV6Uqk"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:36.000Z",
            "id": "529455892211576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/axQtM8mS9w"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:29.000Z",
            "id": "529455862683680769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vhc0rfRlgH"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:24.000Z",
            "id": "529455845206024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oP7fDK8lEj"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:22.000Z",
            "id": "529455833013182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/yDiLmjd4OW"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:19.000Z",
            "id": "529455820501573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6sS7M8U9ib"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:18.000Z",
            "id": "529455820052770819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6gL6plsz7T"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455810997272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/OfrVEWrJll"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455809730588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HeDkX66PTO"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455808350674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ZMpgkPS5Cd"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455807935418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/VUrx7HfOAc"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:14.000Z",
            "id": "529455801321000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/K4QPMb37JU aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:11.000Z",
            "id": "529455789778288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/8Ht9dtiqPY tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:05.000Z",
            "id": "529455762347528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/QodJbbV17T"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:04.000Z",
            "id": "529455757574414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YVr9wrFeKz"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:58.000Z",
            "id": "529455733792722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/PKlXdO0uqw"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:58.000Z",
            "id": "529455733092257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/4JP6UEDG2x"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:54.000Z",
            "id": "529455718290579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para morado...  http://t.co/IqAQiPd7U0"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:43.000Z",
            "id": "529455670970417153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/94LQhrZsVo"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:42.000Z",
            "id": "529455667191373825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o pa... http://t.co/xwpSeeKC9y Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:42.000Z",
            "id": "529455666214080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/PYvVrVBirE"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:39.000Z",
            "id": "529455655522811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/33wCUDTDjd"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:39.000Z",
            "id": "529455654172233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ZvDbOGDTQh"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:38.000Z",
            "id": "529455648275046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lCKeZ66kYR"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:35.000Z",
            "id": "529455638036754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ErzJ7Iy1jd"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:31.000Z",
            "id": "529455622253580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/svUHUIr5Xm"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:30.000Z",
            "id": "529455615651741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/qS4rLwYcXy"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:21.000Z",
            "id": "529455579966607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zNSib3Z8ZY"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:19.000Z",
            "id": "529455572072947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Cd2LtyeahT"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:17.000Z",
            "id": "529455562258280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Dw6TQaovLb"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:14.000Z",
            "id": "529455549138489345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/etEGVOLH6T"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:13.000Z",
            "id": "529455543811731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/KnaZE8DSOf"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:10.000Z",
            "id": "529455534580039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2mnVPCiN51"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:08.000Z",
            "id": "529455524303994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/blqtgbt9rn"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:06.000Z",
            "id": "529455517974818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/wKD01k5kug"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:01.000Z",
            "id": "529455496474787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/XZt1jmgzEe"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:01.000Z",
            "id": "529455494507687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ZsP4o78MhP"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:00.000Z",
            "id": "529455492506996738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/vFATJ6Rgwe"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:58.000Z",
            "id": "529455484432945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/9vHasDJPoT"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:58.000Z",
            "id": "529455483665412097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/TEUGziOBAt"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:58.000Z",
            "id": "529455482826534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/pPWBqRRSmJ"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:43.000Z",
            "id": "529455418636922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/AAbkSjN6BI"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:41.000Z",
            "id": "529455412982972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YMIwOYwxOw"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:41.000Z",
            "id": "529455411401732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/p0c5EloZF7"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:37.000Z",
            "id": "529455395694075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vRgWX625YD"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:35.000Z",
            "id": "529455386407866370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/whV7uQ30ek"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:35.000Z",
            "id": "529455385577390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/KTivtN2emu"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:34.000Z",
            "id": "529455380061896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para mor... http://t.co/JMcSJKFV9n #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:33.000Z",
            "id": "529455377100709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sA6AUkQSEG"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:30.000Z",
            "id": "529455364878508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para mor... http://t.co/C0sLeqD49R #RGP"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:30.000Z",
            "id": "529455364517814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2qgJQrzj1V"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:22.000Z",
            "id": "529455331630252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0znShNZlw6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:19.000Z",
            "id": "529455317797847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/oHwWc1fYbb Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nConsu..."
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:18.000Z",
            "id": "529455315205378049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/WSdIrQcvew"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:18.000Z",
            "id": "529455314014597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/DxPFOAsmuM"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:16.000Z",
            "id": "529455305864650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8U58vbYvXQ"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:16.000Z",
            "id": "529455304304381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/tOYHuXvJoj"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:15.000Z",
            "id": "529455302790238210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/UZtwkzlAF5"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:14.000Z",
            "id": "529455299657101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0kvVInX8RU"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:14.000Z",
            "id": "529455298067439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/o6PRFTEO4n"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:13.000Z",
            "id": "529455294930092033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/G5unWEomof"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:13.000Z",
            "id": "529455292941991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0mMf3E7CJJ"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:12.000Z",
            "id": "529455287803973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/BdBpYq7s4T"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:11.000Z",
            "id": "529455285815898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/npKl3KRgSo"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:10.000Z",
            "id": "529455282368163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/7w3Eu1V2PA"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:09.000Z",
            "id": "529455278668787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/rGkNArrIKL"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:09.000Z",
            "id": "529455276089286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sF1uiOnR6b"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:08.000Z",
            "id": "529455272608022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ehe0yUzs3m"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:05.000Z",
            "id": "529455262231326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zMkzL245Rm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:02.000Z",
            "id": "529455247593201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/nWABGUtE9f"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:02.000Z",
            "id": "529455247186341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hhmqI12110"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:02.000Z",
            "id": "529455246062264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Qa29uaLxtE"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:59.000Z",
            "id": "529455234414673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2QPPuvTz30"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455233382891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/vJ5ERapK3T via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:58.000Z",
            "id": "529455232816648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/41ZFcYFJUg"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:55.000Z",
            "id": "529455219000631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/frUG4LdQ5p"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:52.000Z",
            "id": "529455204983259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HR9FVXMHGB"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:51.000Z",
            "id": "529455200637947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lGAEr6rhL0"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:50.000Z",
            "id": "529455197022482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Lh758k33Mr"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:50.000Z",
            "id": "529455195378307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/s8e294UjKc"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:45.000Z",
            "id": "529455174700392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jqtVuytdrZ"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:44.000Z",
            "id": "529455172125077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibil... http://t.co/IZKLroc2j3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:43.000Z",
            "id": "529455167821729793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/osoGQt5goo"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:34.000Z",
            "id": "529455131515842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/f5sBYeZcUQ"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:32.000Z",
            "id": "529455123563421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/YHN0CXVF1F"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:32.000Z",
            "id": "529455121248174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/kLuzOtko8t"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:28.000Z",
            "id": "529455103795658753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nConsulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da unidade ser\u00e1 no dia 18... http://t.co/aCgftNqWkc"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455064721551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/zhXkChnoxI #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455040067420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/TeiM8aw6u8 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455018831663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/rYRWoE7uK1 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455006739480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/LxfRysT5pK #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454967782797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/14cP6aNHaJ tv online  globo #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454940448489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/i1XQqASy3B tv online  globo #tv"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454905140838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/gMEU5OgBZo #TvOnline #TV globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454843966918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/8OZpFDJEHs #TvOnline #TV globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454806797004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/HZvsvV3dlf #TvOnline #TV globo"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:08.000Z",
            "id": "529454768805015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/pMAzFWD9xs"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:07.000Z",
            "id": "529454765231448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/L0oPJlgw0Y"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:06.000Z",
            "id": "529454763155283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hNJf3YzMoR"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:05.000Z",
            "id": "529454758617038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Eqv2t0UGKw"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:05.000Z",
            "id": "529454755475505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/U9m3i4Kiwu"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:04.000Z",
            "id": "529454753046990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/x4esgteEu1"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:04.000Z",
            "id": "529454750811430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hIWsnxjt0x"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:02.000Z",
            "id": "529454745950232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/TpPX9M988C"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:00.000Z",
            "id": "529454736244633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/5GPUWya4bq"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:59.000Z",
            "id": "529454733333757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jvj5QxqoEw"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:59.000Z",
            "id": "529454731177906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lZyQvC9lLk"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:58.000Z",
            "id": "529454727897956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Wm4I1q9djc"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:57.000Z",
            "id": "529454722650877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/DzvBxUI480"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:55.000Z",
            "id": "529454716883722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/gp5u6BApBx"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:54.000Z",
            "id": "529454710537719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/nbZUYxBtdy"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:53.000Z",
            "id": "529454704569237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/eLgVjGUkcY"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:51.000Z",
            "id": "529454699116650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/rY3SwmP8KJ"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:51.000Z",
            "id": "529454698042908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para... http://t.co/gjgNoTjHhQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:51.000Z",
            "id": "529454696847511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Xs5fUWwUxd"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-11-04T02:05:07.000Z",
            "id": "529454262162448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/7yjultpv8e"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-11-04T02:04:51.000Z",
            "id": "529454194894581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Uma das trilhas mais bonitas que fiz na \u00c1frica do Sul foi no Parque Nacional Tsitsikamma #D... http://t.co/VT5bSKxHgL"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2014-11-04T02:03:05.000Z",
            "id": "529453748608073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/S7TyNzX21x"
        },
        {
            "author_id": "13033692",
            "created_at": "2014-11-04T02:02:16.000Z",
            "id": "529453545733758978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa linda esse v\u00eddeo sobre fam\u00edlias vivendo num parque nacional da Argentina com apoio, tecnologia sustent\u00e1vel, etc http://t.co/g5VnwaCN7T"
        },
        {
            "author_id": "439540727",
            "created_at": "2014-11-04T01:27:54.000Z",
            "id": "529444895975804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o parque municipal na novela \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #PocosdeCaldas"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2014-11-04T01:23:53.000Z",
            "id": "529443883512385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas mais bonitas que fiz na \u00c1frica do Sul foi no Parque Nacional Tsitsikamma #DetectaHotel\u2026 http://t.co/SJ8YqRkrpL"
        },
        {
            "author_id": "259525318",
            "created_at": "2014-11-04T01:21:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.185133,
                        -22.9736151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "529443286142820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro, fevereiro e mar\u00e7o... e Novembro, \u00e9 claro! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GC9bh0M8be"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-04T01:17:23.000Z",
            "id": "529442249671974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio.\n http://t.co/JNOPN6EGsk"
        },
        {
            "author_id": "489900639",
            "created_at": "2014-11-04T01:06:10.000Z",
            "id": "529439427882262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasl\nParque Nacional de len\u00e7\u00f3is Maranhense , 1.500 quilometros quadrados de deserto, partilhado com rios e lagos. http://t.co/u8DxvXrlIq"
        },
        {
            "author_id": "1419742286",
            "created_at": "2014-11-04T00:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "175861910",
                        "start": 0,
                        "username": "BrenoHF"
                    }
                ]
            },
            "id": "529426264718065665",
            "in_reply_to_user_id": "175861910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrenoHF eu sei q \u00e9 perto do parque municipal, o jhonata vai cmg ele q sabe kkkk"
        },
        {
            "author_id": "66428597",
            "created_at": "2014-11-04T00:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.45453487,
                        53.50436256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3159ec778471cc9"
            },
            "id": "529426055266705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional em Donegal, norte da Irlanda @ Donegal http://t.co/uoAo3GV1Tv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-11-04T00:05:59.000Z",
            "id": "529424281625960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Novembro! http://t.co/0FPFD6YEDN"
        },
        {
            "author_id": "2851752735",
            "created_at": "2014-11-03T23:36:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "529416850430758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/jowkrts6tD"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-11-03T23:29:54.000Z",
            "id": "529415201641492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o  #cataratasday\n\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m: http://t.co/0QO4IcMY7Y http://t.co/aylGpqUZFj"
        },
        {
            "author_id": "50533090",
            "created_at": "2014-11-03T22:59:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "529407520696066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha de segunda. \ud83d\ude0e amanh\u00e3 tem mais mariacarlam! \ud83d\udc4a #runforrestrun @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/d2kThX1Sc1"
        },
        {
            "author_id": "35184610",
            "created_at": "2014-11-03T22:26:58.000Z",
            "id": "529399363131699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quiser conhecer um pouco mais da Biblioteca Parque Estadual, uma mat\u00e9ria que mostra um recorte desse... http://t.co/X3Obe6OgKj"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2014-11-03T22:26:57.000Z",
            "id": "529399359461281793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem 25 mil ha de parque estadual em MS, diz entidade http://t.co/HMPlrM5dvK"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:46.000Z",
            "id": "529396542441275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/BodPywjjiZ"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:45.000Z",
            "id": "529396538356031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/U5KYB4aHVa"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:36.000Z",
            "id": "529396500564951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/u6UPIuFIml"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:34.000Z",
            "id": "529396492826468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/mntETM1Uz2"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:33.000Z",
            "id": "529396491417165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/1IeWlUGlmm"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:33.000Z",
            "id": "529396491392016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/ISwaLE0GgW"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-11-03T22:15:33.000Z",
            "id": "529396490993545217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1 http://t.co/eCtakiQKDU"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-11-03T22:12:05.000Z",
            "id": "529395618431520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal da capital ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline http://t.co/dFJiDRdFQy"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-03T22:11:17.000Z",
            "id": "529395417654382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Quedas de Kalambo - \u00c1rea Protegida da Z\u00e2mbia\" http://t.co/MDT5Vpsohb"
        },
        {
            "author_id": "1947626660",
            "created_at": "2014-11-03T22:09:18.000Z",
            "id": "529394915621351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal est\u00e1 tudo inundado"
        },
        {
            "author_id": "985867214",
            "created_at": "2014-11-03T22:05:15.000Z",
            "id": "529393896975908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros gatos n\u00e3o resistem e fodem no parque http://t.co/QaYIlkEfB1 #nacional #arlivre #boquete #brasileiros"
        },
        {
            "author_id": "124555631",
            "created_at": "2014-11-03T21:47:34.000Z",
            "id": "529389448765919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio para o IMC Garage 2014!! Apresenta\u00e7\u00e3o dia 29/11 no parque municipal de Barueri http://t.co/lwc4rkR0iW"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2014-11-03T21:46:34.000Z",
            "id": "529389196742385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha-SP http://t.co/vemYvGIuwM"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-03T21:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60353846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "529388607929593859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/k5juoEMK7N"
        },
        {
            "author_id": "1157738334",
            "created_at": "2014-11-03T21:26:58.000Z",
            "id": "529384261435273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosi Matos cobra revitaliza\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a p\u00fablica para o Parque Municipal Passeio do Bind\u00e1\n\nUm espa\u00e7o de... http://t.co/KKkaYsiQkX"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2014-11-03T21:25:56.000Z",
            "id": "529384003946565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando e andando...... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/FfLWbja0j7"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2014-11-03T21:24:41.000Z",
            "id": "529383689630015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do ouro. Mas n\u00e3o achei nenhum\ud83d\ude1e @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/IRTqmAJOye"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2014-11-03T21:23:12.000Z",
            "id": "529383315384844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelada\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/axIvET3CdZ"
        },
        {
            "author_id": "46917912",
            "created_at": "2014-11-03T21:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "529382156926484481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal #yam @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/jXwckeNjy8"
        },
        {
            "author_id": "1968019238",
            "created_at": "2014-11-03T21:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4485011500",
                        "start": 0,
                        "username": "CarinaBorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "529381286042169344",
            "in_reply_to_user_id": "40706948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carinaborges hahahhaha , n\u00e3o po , ia curti um parque nacional , varias trilhas que ainda n\u00e3o fui , fora aquela cachu de leve , pfr sol \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2014-11-03T20:58:59.000Z",
            "id": "529377220784295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline http://t.co/7XMZLshQGg"
        },
        {
            "author_id": "188414278",
            "created_at": "2014-11-03T20:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "529377151196606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax \u270c\ufe0f\ud83d\udca4\u26fa\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/jI9oZoVFt2"
        },
        {
            "author_id": "137113139",
            "created_at": "2014-11-03T20:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "701171636",
                        "start": 28,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "529374947052118017",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que n\u00e3o saio de l\u00e1 RT\"@PrefMaceio: Parque Municipal ter\u00e1 aulas de Yoga e Slackline http://t.co/Fd6ETRHTB5 http://t.co/5lvEWeClHe\""
        },
        {
            "author_id": "358438789",
            "created_at": "2014-11-03T20:47:43.000Z",
            "id": "529374384231038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Ceubinho, ocorre agora a palestra de conscientiza\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios do Parque Nacional de Bras\u00edlia sobre a fauna e a flora. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2014-11-03T20:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "529374002423554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \ud83d\ude4c\ud83d\udeb6 (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/1noPcT0ito"
        },
        {
            "author_id": "192773088",
            "created_at": "2014-11-03T20:35:53.000Z",
            "id": "529371405826408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhei igual burro de charrete do Parque Municipal. Resultado: perdi a novela!"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guanh\u00e3es, Brasil",
                "id": "edf1e19537a83a1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Meath, Ireland",
                "id": "f3159ec778471cc9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2533053356",
                "name": "JOSE MEDEIROS",
                "username": "JMTMEDEIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166652400",
                "name": "Guilherme Toscano (35/45) (35/64)",
                "username": "gtoscanoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157624672",
                "name": "AmarCasareViajar",
                "username": "amarcasarviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633905636",
                "name": "Cantinas Tio Julio",
                "username": "cantinatiojulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2862286228",
                "name": "App Facilita",
                "username": "appfacilita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347783703",
                "name": "Inter da Zoeira",
                "username": "interdazoeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216493417",
                "name": "Jucafe\u00ae",
                "username": "Jucafe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69342210",
                "name": "Rick Lin",
                "username": "hebis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602385263",
                "name": "PopCi\u00eanciaMG",
                "username": "PopCienciaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168634522",
                "name": "romulo vieira",
                "username": "romulo_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77200757",
                "name": "Claudio De Lucca",
                "username": "ClaudioDeLucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466228712",
                "name": "Gustavo Coronati Fran\u00e7a",
                "username": "gustavocoronati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857931085",
                "name": "Festival de Artistas",
                "username": "artistasrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490674222",
                "name": "Marcus De Moro",
                "username": "MarcusDeMoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661618091",
                "name": "Wilson Carneiro",
                "username": "WILSON_TCHU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8308852",
                "name": "Rog\u00e9rio Mascia S.",
                "username": "rogeriomascia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230182904",
                "name": "Menina Torres",
                "username": "EstherSilvaRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382376471",
                "name": "Tamegasousa.pt",
                "username": "tamegasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260275324",
                "name": "Gualbertto",
                "username": "Gualberrto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351565",
                "name": "Daniel \ud83d\udcad\ud83d\ude80\ud83c\udf39",
                "username": "DanielOCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138737883",
                "name": "SerotoMina",
                "username": "beldrops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118790890",
                "name": "RafaHELL",
                "username": "fabiiorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56565847",
                "name": "\u0299\u0280\u1d00\u028f\u1d05",
                "username": "jeanbrayd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329281027",
                "name": "Instituto Piaga\u00e7u",
                "username": "piagacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35499746",
                "name": "Layo in the sky with \ud83d\udc8e",
                "username": "_layym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52629052",
                "name": "marconeaf",
                "username": "marconeAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173255443",
                "name": "pregui\u00e7a",
                "username": "Beernardoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293132658",
                "name": "Sara Cunha",
                "username": "saraa_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695095965",
                "name": "Luiza Bastos",
                "username": "LuizaBa70632872",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252619912",
                "name": "\u0141\u01b1\u00a1\u01a8 \u0101\u01b1\u01a6\u0113\u0141\u00a1\u0101\u019e\u0472 \ud83d\udc89\u00b2 Fanbase do Nacho Fern\u00e1ndez",
                "username": "ThePingaBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152998815",
                "name": "W a s h",
                "username": "Cumpadi_Wash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30254476",
                "name": "Lu Coralina \ud83d\udc9e",
                "username": "LuMatuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14894433",
                "name": "Marcos Thunder",
                "username": "marcosl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303619392",
                "name": "Viajadora",
                "username": "ViajadoraBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167227465",
                "name": "carol",
                "username": "caarolinasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149493364",
                "name": "AZEITONA, David",
                "username": "D3ViD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6107772",
                "name": "Jeremias Pestana",
                "username": "jeremiasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275161643",
                "name": "No P\u00e1tio",
                "username": "acontecenopatio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858317125",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "juhppaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378764363",
                "name": "Duendetur",
                "username": "duendetur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411213",
                "name": "Carla Rezende\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u264d\ud83d\udc9a",
                "username": "carla_rezendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232749236",
                "name": "victorinha",
                "username": "vicsfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379451192",
                "name": "Marcelo Ujimori",
                "username": "MarceloUjimori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911056608",
                "name": "Paulo Pinheiro",
                "username": "PauloPinheiro64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175820658",
                "name": "Gabriele",
                "username": "GabrieleMaffini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900057973",
                "name": "Familia Del Mare",
                "username": "Familia_DelMare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464258866",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "Ambiental_Eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43173504",
                "name": "sbtur",
                "username": "sbtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122298738",
                "name": "Amanda Rocha",
                "username": "rochamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433412851",
                "name": "Rafa \uf8ff",
                "username": "Nunesr30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99370209",
                "name": "Aline",
                "username": "_arlise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88721053",
                "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8 bird question girl \ud83c\udf08",
                "username": "mailhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58274902",
                "name": "Bruno Migliari",
                "username": "migliaribasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963875222",
                "name": "Pacotes Foz",
                "username": "PacotesFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298895008",
                "name": "Piero Cedano",
                "username": "PieroCedano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462085259",
                "name": "Broadcast Imagem",
                "username": "BroadcastImagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17084330",
                "name": "luciomca",
                "username": "luciomca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298285705",
                "name": "Lu",
                "username": "santoslluana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868640940",
                "name": "Bancorbr\u00e1s",
                "username": "Bancorbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478703183",
                "name": "Nico Battaglia",
                "username": "Nico_Battaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44891657",
                "name": "garoto enxaqueca \u270a",
                "username": "LucasHenrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361792281",
                "name": "Cristi",
                "username": "Criszaines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853827903",
                "name": "VARIASTAMPAS",
                "username": "VARIASTAMPAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44125894",
                "name": "DaniiTour",
                "username": "daniellasantox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "ye",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86138416",
                "name": "Nikolas mas n\u00e3o o Cage",
                "username": "Nikolas_Gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300048104",
                "name": "Werley",
                "username": "WerleyBitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84658795",
                "name": "Valmir Lana ((\u00baJ\u00ba))",
                "username": "ValmirLanaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336583123",
                "name": "F\u00e1bio N\u00e9ry",
                "username": "Fabio_G_Neri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72826320",
                "name": "Cec\u00edlia Bohrer",
                "username": "ceciliabohrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119466360",
                "name": "CORRETOR DE SEGUROS",
                "username": "tessaricor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30341948",
                "name": "Bradesco Seguros",
                "username": "bradescoseguros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48360486",
                "name": "Jouderian Nobre",
                "username": "jouderian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477535476",
                "name": "Elton Cunha",
                "username": "eltonnaoojohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417835039",
                "name": "Moises Gonzaga",
                "username": "MoiGato2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306716404",
                "name": "Carlos, Castrejo S-XY",
                "username": "Castrejo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232888193",
                "name": "Par\u00e1 Hoje",
                "username": "Para_Hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353687065",
                "name": "PepaMa",
                "username": "pepamalolientee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128207775",
                "name": "pporto.pt",
                "username": "pportodosmuseus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65399018",
                "name": "Osvaldo Jos\u00e9",
                "username": "osvaldoj10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822164087",
                "name": "Tiago",
                "username": "tacirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842147127",
                "name": "kevin Leven",
                "username": "kevin3855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842149202",
                "name": "Ara\u00fajo Opera\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "araujooperacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842124164",
                "name": "Eduardo Dri",
                "username": "EDUARDOL010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842097740",
                "name": "Savios",
                "username": "saviofouly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842052675",
                "name": "srodrigosn33",
                "username": "srodrigosn33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841872319",
                "name": "Talita Rezeende",
                "username": "Talitadesouzare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840315055",
                "name": "Jardyson #timbeta",
                "username": "JardysonSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13033692",
                "name": "luisa",
                "username": "luhsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439540727",
                "name": "melissa \u2728",
                "username": "melissaaa_s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259525318",
                "name": "Carlito Rabelo",
                "username": "carlitorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489900639",
                "name": "Carlos  Rainho",
                "username": "CarlosRainho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419742286",
                "name": "_",
                "username": "evidencias1818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175861910",
                "name": "Breno Henrique",
                "username": "BrenoHF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66428597",
                "name": "B\u00e1rbara Hernandes",
                "username": "barbara_elt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851752735",
                "name": "andreZa",
                "username": "andrezalimass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50533090",
                "name": "Cesar Peres \u24df \uf8ff",
                "username": "cesarperes19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35184610",
                "name": "Ler \u00e9 Abra\u00e7ar",
                "username": "lereabracar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947626660",
                "name": "Esteves",
                "username": "32Esteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985867214",
                "name": "KINGuys \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca6 (+18)",
                "username": "kinguys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124555631",
                "name": "IMC",
                "username": "imcgarage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157738334",
                "name": " Ver. Rosi Matos",
                "username": "VerRosiMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118681579",
                "name": "Andrei Delgado",
                "username": "andreidelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46917912",
                "name": "Thiago Cardoso @ #AzurePFE",
                "username": "t_cardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968019238",
                "name": "Jacob Peralta Negro",
                "username": "Don_paulocesar0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485011500",
                "name": "Carina Borges",
                "username": "CarinaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188414278",
                "name": "Aquariana \u2652\ufe0f",
                "username": "camaleoauni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137113139",
                "name": "Aline Neves",
                "username": "Linee_Neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358438789",
                "name": "Semana Universit\u00e1ria",
                "username": "Semana_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192773088",
                "name": "ForaBolsonaro",
                "username": "thai_martinss",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "530023942367371264",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8ww6vwr60romedv9b593kkqmjy5",
        "oldest_id": "529371405826408448",
        "result_count": 499
    }
}