{
    "data": [
        {
            "author_id": "62935693",
            "created_at": "2014-10-18T19:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523561622212603904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/MdiqfVX2lX via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1532692332",
            "created_at": "2014-10-18T19:49:25.000Z",
            "id": "523561508127510529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava.\n\nAnonymous Black Faces\nOs inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra... http://t.co/hNYgnUtu32"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2014-10-18T19:33:38.000Z",
            "id": "523557537291829248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia Brasil\u2026 http://t.co/KZfkgIz523"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2014-10-18T19:27:02.000Z",
            "id": "523555875261517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 mais que um recanto dos livros. Conhe\u00e7a outras atividades culturais do local. http://t.co/NYjrqKquVB"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2014-10-18T19:24:05.000Z",
            "id": "523555132089188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MS417BHw5C #news Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque\u2026 http://t.co/RVrphwf8Kd"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T19:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523552894453161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bonito! \u00c9 bonito!!!!\ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SuNiqOSpob"
        },
        {
            "author_id": "129893858",
            "created_at": "2014-10-18T19:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "523552653088129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valter (@ Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES) https://t.co/9nXXcXIE6d"
        },
        {
            "author_id": "56993783",
            "created_at": "2014-10-18T19:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523551898398240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/j46B0WfYaK via @g1"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-10-18T19:09:43.000Z",
            "id": "523551515433136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/jWYPrLKPX7"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-18T19:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14434407",
                        "start": 94,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "523551403189342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/004L7yNiOQ @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2014-10-18T19:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "523550876053811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/Od11x2La6X"
        },
        {
            "author_id": "418774190",
            "created_at": "2014-10-18T19:03:18.000Z",
            "id": "523549902945943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conemorando niver da cunhada no Restaurante doa Esquilos - Parque Nacional da Floresta a Tijuca -\u2026 http://t.co/Oc626T1icP"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-10-18T19:02:14.000Z",
            "id": "523549633893527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/LzENK7QBQs"
        },
        {
            "author_id": "2758759168",
            "created_at": "2014-10-18T19:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523549387801100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/vh8bmectjN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-10-18T19:00:08.000Z",
            "id": "523549107005050881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/kn1ERRPo6U"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2014-10-18T19:00:05.000Z",
            "id": "523549091671048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em :... http://t.co/vMVJ9uFfTQ"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2014-10-18T18:58:09.000Z",
            "id": "523548605698031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INC\u00caNDIO J\u00c1 ATINGE \u00c1REA ALTA DO PARQUE NACIONAL... http://t.co/btkxWwLM3K"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2014-10-18T18:57:03.000Z",
            "id": "523548327628259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional\n\nhttp://t.co/fH2yKm210L"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2014-10-18T18:56:13.000Z",
            "id": "523548118558601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG ALVARO NEVES \"O ETERNO APRENDIZ\" CABO FRIO: INC\u00caNDIO J\u00c1 ATINGE \u00c1REA ALTA DO PARQUE NACIONAL http://t.co/FGsx1vgK0f"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2014-10-18T18:56:12.000Z",
            "id": "523548116931207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/U3MAKbvjGO"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-18T18:56:10.000Z",
            "id": "523548107108151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em ... http://t.co/c0XQLWlm6B"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2014-10-18T18:56:04.000Z",
            "id": "523548083238744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG ALVARO NEVES \"O ETERNO APRENDIZ\" CABO FRIO: INC\u00caNDIO J\u00c1 ATINGE \u00c1REA ALTA DO PARQUE NACIONAL http://t.co/gsrg9tirHm"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-10-18T18:55:53.000Z",
            "id": "523548036354433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em ... http://t.co/CYsqmCTvr1"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2014-10-18T18:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523547340053819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/8UApBm9gdd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2014-10-18T18:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "421268817",
                        "start": 3,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "523546689857417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @ebcnarede: Rio de Janeiro: fogo na regi\u00e3o serrana atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/vNNMThA5Ez"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2014-10-18T18:47:17.000Z",
            "id": "523545871003045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/91zsMOAeRF"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-18T18:47:12.000Z",
            "id": "523545848873893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/HEMakbeKeu"
        },
        {
            "author_id": "384345531",
            "created_at": "2014-10-18T18:47:01.000Z",
            "id": "523545805194416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia Brasil\u2026 http://t.co/uwUeqDVkck"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-18T18:45:03.000Z",
            "id": "523545308715053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio de Janeiro: fogo na regi\u00e3o serrana atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/LxNLX0Pn5X"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-18T18:43:48.000Z",
            "id": "523544994578055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parque Nacional da S... http://t.co/I50S4Kintd"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-18T18:40:09.000Z",
            "id": "523544077388623872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/EnKXyzA79I"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-10-18T18:34:01.000Z",
            "id": "523542534153179137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em ... http://t.co/J0v5PrRjD2"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-18T18:26:15.000Z",
            "id": "523540578600886273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em ... http://t.co/Lg6tI7j4Wx"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-18T18:26:14.000Z",
            "id": "523540572577873920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em ... http://t.co/IwmXQdvyDj"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-10-18T18:25:26.000Z",
            "id": "523540373453697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra\nhttp://t.co/iY7YXGVYk0 http://t.co/i55tqIIIzi"
        },
        {
            "author_id": "16697269",
            "created_at": "2014-10-18T18:23:28.000Z",
            "id": "523539876831305729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian side @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/6xU8s6eWlB"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2014-10-18T18:18:24.000Z",
            "id": "523538602504892417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/h5stVgREJD"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2014-10-18T18:18:16.000Z",
            "id": "523538571190210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/gN7i108quh"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:36.000Z",
            "id": "523537899631824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/7B8huxTu0y"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:36.000Z",
            "id": "523537898134454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/Bm2Uae612u"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:35.000Z",
            "id": "523537895282323458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/whmS4gXBgL"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:35.000Z",
            "id": "523537892258238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/058055X4JK"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:34.000Z",
            "id": "523537890769268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/n4cHqXeb1c"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:34.000Z",
            "id": "523537889334800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/za8BSlio4t"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:34.000Z",
            "id": "523537887921332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/dRf9G5fXtO"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:33.000Z",
            "id": "523537886444929025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/s6sbNyVeit"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:32.000Z",
            "id": "523537883617976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/V0VVX3aKs6"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:32.000Z",
            "id": "523537882313531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/8ID732Nlx8"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:32.000Z",
            "id": "523537880740663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/LYkxwYyM6C"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:31.000Z",
            "id": "523537879293652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/AROGaj2Qb9"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:31.000Z",
            "id": "523537877678841857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/wimhq4xTW5"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:30.000Z",
            "id": "523537874839302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/ND3yxKQ6yc"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:24.000Z",
            "id": "523537850038353921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MS417BHw5C #news Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque\u2026 http://t.co/zRilTnjV3g"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-10-18T18:15:08.000Z",
            "id": "523537780589096961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Rio - Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em ... http://t.co/VP7S4KOlVc"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-18T18:12:11.000Z",
            "id": "523537038079844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/AfYcqYrdcv"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-18T18:09:01.000Z",
            "id": "523536242621693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3... http://t.co/dzGWlvJJQM"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-18T18:09:00.000Z",
            "id": "523536239211728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3... http://t.co/UbBchTNRT4"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-18T18:09:00.000Z",
            "id": "523536237747896321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3... http://t.co/I9BvpNa8IE"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-10-18T18:07:12.000Z",
            "id": "523535785602338817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/4QWWyLIs76"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2014-10-18T18:05:38.000Z",
            "id": "523535392038203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/gN5i4XlN1K"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-18T18:03:26.000Z",
            "id": "523534834660945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: \u00a0 Uma sucess\u00e3o de inc\u00eandios florestais... http://t.co/MaGwTjUkVO"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-18T18:03:24.000Z",
            "id": "523534829007020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: \u00a0 Uma sucess\u00e3o de inc\u00eandios florestais... http://t.co/uQ8R0PVxTq"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-18T18:02:58.000Z",
            "id": "523534717455306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3... http://t.co/9zFoIJbDEs"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2014-10-18T18:00:22.000Z",
            "id": "523534064742322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias da semana | Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela pode viabilizar investimento da Vale http://t.co/C0bZpVT8rg"
        },
        {
            "author_id": "17663819",
            "created_at": "2014-10-18T18:00:02.000Z",
            "id": "523533981195591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer virar est\u00e1tua?\n\nHoje voc\u00ea ainda tem duas chances: na Biblioteca Parque Estadual, \u00e0s 17h e no Reduto (Conde... http://t.co/6gF3kEPlwz"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "8110402",
                        "start": 3,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "523533965500510208",
            "in_reply_to_user_id": "8110402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ultimosegundo:  Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/neyMqBN3c6"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:36.000Z",
            "id": "523533871493558272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional  http://t.co/J5xexDXUe0"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:27.000Z",
            "id": "523533834290094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi r... http://t.co/O0VLHhiD12"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:16.000Z",
            "id": "523533786609647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/jyjjy7dD22"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:14.000Z",
            "id": "523533780850446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:13.000Z",
            "id": "523533776639369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi r... http://t.co/bhrO7ZmMzr"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:13.000Z",
            "id": "523533775011995649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi r... http://t.co/2v01arBPOp"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-10-18T17:59:10.000Z",
            "id": "523533761925767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/jCcZIIrdAU"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2014-10-18T17:58:24.000Z",
            "id": "523533569168125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/JVBP6Iht69"
        },
        {
            "author_id": "65399018",
            "created_at": "2014-10-18T17:58:23.000Z",
            "id": "523533567440072705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao ... http://t.co/hQuOGOD4lU #repassar"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-18T17:58:23.000Z",
            "id": "523533565158367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi r... http://t.co/iyqan0RTwL"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-18T17:58:21.000Z",
            "id": "523533556103266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi r... http://t.co/uTBDnL9SAi"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-10-18T17:58:19.000Z",
            "id": "523533548477640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/J7a496yKvx"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-18T17:55:37.000Z",
            "id": "523532870321590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Os inc\u00eandios no Parque Nacional... http://t.co/yRyOCJVWvw #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-10-18T17:55:13.000Z",
            "id": "523532766994894849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional:  http://t.co/hqtY9gKBJV"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-18T17:54:46.000Z",
            "id": "523532654772113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/XSFTAeOzgm"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-18T17:54:00.000Z",
            "id": "523532461225959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/pIxOrQA9u9"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:56.000Z",
            "id": "523532444499070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/01bJTa9OSM"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:49.000Z",
            "id": "523532418494373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00ea... http://t.co/rROLvLEi5b #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:45.000Z",
            "id": "523532398911188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo... http://t.co/Y8uCs0T1Fs"
        },
        {
            "author_id": "2493461688",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:45.000Z",
            "id": "523532398655324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/7aPRZYj3U3"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:42.000Z",
            "id": "523532387104206849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/Ey6ckLCSNo"
        },
        {
            "author_id": "563741671",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:38.000Z",
            "id": "523532370473803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/GfcxlkORcG"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:35.000Z",
            "id": "523532356724867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/ZmNidPpxdx"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:31.000Z",
            "id": "523532342418083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/UT7es4mgT3"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:30.000Z",
            "id": "523532338467057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/ayMxbV1hNU"
        },
        {
            "author_id": "2321627917",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:30.000Z",
            "id": "523532336617357312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/nFwNUzjdQi"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:30.000Z",
            "id": "523532335602335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/BUgR5ikLV7"
        },
        {
            "author_id": "2385686935",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:19.000Z",
            "id": "523532289217540096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/MsZIR5P44a"
        },
        {
            "author_id": "2230399154",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:15.000Z",
            "id": "523532275636400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/8yiFNYkm2a"
        },
        {
            "author_id": "2219791634",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:15.000Z",
            "id": "523532274092879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/8GAZeHlAwd"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:15.000Z",
            "id": "523532273962872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/AfYcqYrdcv"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:11.000Z",
            "id": "523532256145444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/OUjlGKaun3"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:10.000Z",
            "id": "523532253138132992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/VLEH2JokFH"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:08.000Z",
            "id": "523532244514639873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/zHUT9WI9Ml"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:07.000Z",
            "id": "523532240022552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/EVK967ja4u"
        },
        {
            "author_id": "108784874",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:06.000Z",
            "id": "523532235257835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/wNhqrHZUFj"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:05.000Z",
            "id": "523532231529078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: Ag\u00eancia BrasilCombate ao fogo foi ... http://t.co/48fsqyZbdb"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:01.000Z",
            "id": "523532214110150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/CyrBv0XiKi #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-18T17:53:00.000Z",
            "id": "523532212239876096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/K0R2cdEgj0"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-10-18T17:52:59.000Z",
            "id": "523532205968994305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/GQakFEH1Jv #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-10-18T17:52:57.000Z",
            "id": "523532197500702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/zA3I87ebpl"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-18T17:46:06.000Z",
            "id": "523530475294306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava: Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3... http://t.co/Do9iSvgCbY"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2014-10-18T17:40:35.000Z",
            "id": "523529084689997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro, atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2014-10-18T17:40:20.000Z",
            "id": "523529024858251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/dsuHZPnPqn"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-18T17:35:24.000Z",
            "id": "523527782530572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/jfd9HpkqUa"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-18T17:28:14.000Z",
            "id": "523525978207711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/8z3wj6CDle"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-18T17:25:28.000Z",
            "id": "523525280598851585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosmaninho (Lippia rotundifolia)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/TgXCYs2kJT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-18T17:17:40.000Z",
            "id": "523523320898408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosmaninho (Lippia rotundifolia)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/3mB0Uf4gBR"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-10-18T17:15:30.000Z",
            "id": "523522774388576258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/uB1bnagaAb"
        },
        {
            "author_id": "2444376402",
            "created_at": "2014-10-18T17:06:53.000Z",
            "id": "523520606449696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Public Enemy faz show na inaugura\u00e7\u00e3o cultural do Tiet\u00ea, o mais novo parque municipal da cidade! #HaddadTranquilao http://t.co/JjuYT8OwER"
        },
        {
            "author_id": "397605053",
            "created_at": "2014-10-18T17:00:52.000Z",
            "id": "523519092918337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qto a essa Estacao, especificamente, muito controversa ! http://t.co/7wK1otABgR"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-18T17:00:02.000Z",
            "id": "523518880783007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMELHAN\u00c7A Os condutores atentam que no Parque Nacional do Catimbau se encontra uma r\u00e9plica do Grand Canyon... http://t.co/bgWtwJzlXR"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-18T16:57:35.000Z",
            "id": "523518263745970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/aHrxDK7evH"
        },
        {
            "author_id": "37758919",
            "created_at": "2014-10-18T16:53:54.000Z",
            "id": "523517338839437316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece \u00e0s crian\u00e7as estrutura e atividades de intera\u00e7\u00e3o com a natureza. http://t.co/Q9FUFygrkh"
        },
        {
            "author_id": "2829829828",
            "created_at": "2014-10-18T16:47:33.000Z",
            "id": "523515740893511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do mergulho, arquip\u00e9lago de Abrolhos, na Bahia tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3timo para ver baleias jubarte: http://t.co/si0SRm6FRP http://t.co/8xZmf55krt\u201d"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2014-10-18T16:31:20.000Z",
            "id": "523511657880768513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra: Avan\u00e7o do fogo foi detectado em sobrevoo fe... http://t.co/gOlR71ssHM"
        },
        {
            "author_id": "50837734",
            "created_at": "2014-10-18T16:29:52.000Z",
            "id": "523511288362582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui de onde estou, em Rio Novo do Sul, ao p\u00e9 das montanhas do ES, vejo este monumento natural que \u00e9 o Frade e a... http://t.co/Gn2dFuGlld"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-10-18T16:29:33.000Z",
            "id": "523511209073451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra: Avan\u00e7o do fogo foi detectado em sobrevoo fe... http://t.co/bqQvx0HARp"
        },
        {
            "author_id": "122332257",
            "created_at": "2014-10-18T16:18:14.000Z",
            "id": "523508364102606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Petr\u00f3polis, muita mata queimada ao longo da Rodovia Pres Dutra e um calor\u00e3o aqui em Itatiaia.\u00c9 esse o cen\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-18T16:15:55.000Z",
            "id": "523507780226138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/AWEhPBR9rD #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-18T16:15:52.000Z",
            "id": "523507764723998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/5OCTeosZi6"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-10-18T16:15:35.000Z",
            "id": "523507696557756417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/3acabTocyY via esporte"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-10-18T16:13:26.000Z",
            "id": "523507155555479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/38HItNH17x"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-10-18T16:12:04.000Z",
            "id": "523506811438391297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/SprChZyFH5"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T16:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523505584348229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1dQue coreto viu!!!#BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KKjpqpJwvL"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T16:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523504805101072385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd1dviva n\u00f3s!!!!\ud83d\udc63\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mMJj8PqtUJ"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-18T16:01:41.000Z",
            "id": "523504198831575040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Al\u00e9m do mergulho, o arquip\u00e9lago de Abrolhos, na Bahia tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3timo para ver baleias jubarte: http://t.co/DEkyRQ0gfr http://t.co/gRmGOPNLyb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-10-18T15:59:11.000Z",
            "id": "523503567210938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. http://t.co/rgJYa64Yz7 http://t.co/JzM1ndbhZz"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-10-18T15:50:53.000Z",
            "id": "523501477307109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o inc\u00eandio criminoso no Parque Nacional, n\u00e3o h\u00e1 o que fazer, a n\u00e3o ser educar as crian\u00e7as daqui pra frente. http://t.co/dKAIlC89TC"
        },
        {
            "author_id": "85881463",
            "created_at": "2014-10-18T15:48:57.000Z",
            "id": "523500992948875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/FFBvt7olTR | Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis | http://t.co/Bu6XCsI47t"
        },
        {
            "author_id": "2427231419",
            "created_at": "2014-10-18T15:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.41340984,
                        -20.3683591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a53f58be6e7d1c1e"
            },
            "id": "523500728690548737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ohhh saudades #pedraazul #friends #fotografia @ Parque Estadual de Pedra Azul http://t.co/BLOmsQALQs"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-10-18T15:46:51.000Z",
            "id": "523500463061102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: Fogo em mata em Pedro do Rio - Divulg... http://t.co/UoFePPT1AD"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-10-18T15:41:25.000Z",
            "id": "523499097089908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis  http://t.co/6U0ovD2MEZ"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2014-10-18T15:33:11.000Z",
            "id": "523497025984151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/GMpqxdJ1zR"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-10-18T15:32:01.000Z",
            "id": "523496729392328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Brigadistas do Instituto Chico ... http://t.co/5NCgNMr9K6"
        },
        {
            "author_id": "75055129",
            "created_at": "2014-10-18T15:31:40.000Z",
            "id": "523496641337114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: RIO - Brigadistas do Instituto Chico ... http://t.co/XBKbmIRnGs"
        },
        {
            "author_id": "35959813",
            "created_at": "2014-10-18T15:25:13.000Z",
            "id": "523495021094244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oglobo: Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis: Fogo em mata em Pedro do Rio ... http://t.co/Tbo2RopKXG"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2014-10-18T15:23:52.000Z",
            "id": "523494681771245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o podemos comemorar a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional com limites que permitem a explora\u00e7\u00e3o mineral na regi\u00e3o pois... http://t.co/NQ0pzLU2rl"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T15:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523492064290295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outubro Rosa!  O tom do m\u00eas!!!\ud83d\udc9d\ud83d\udc96\ud83d\udc93\ud83d\ude45\ud83c\udf80 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/88ZnhnMeyb"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T15:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523491711994298369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6somos humildes!!!\ud83c\udf88 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/EPWF4Er0bq"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T15:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523491070491906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9dviva! Conscientiza\u00e7\u00e3o!!!\ud83c\udf80 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/dLtKblJx1n"
        },
        {
            "author_id": "219715096",
            "created_at": "2014-10-18T15:05:53.000Z",
            "id": "523490156188557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos a um ponto que nem p parque municipal \u00e9 fresco mais"
        },
        {
            "author_id": "66127369",
            "created_at": "2014-10-18T14:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.23326925,
                        -39.82120265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00e76fbf0a273ce5"
            },
            "id": "523487988194770945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valdivia contra Magallanes @ parque municipal valdivia http://t.co/RXaSgeRnSs"
        },
        {
            "author_id": "66545470",
            "created_at": "2014-10-18T14:50:31.000Z",
            "id": "523486285999403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 falta acabar com o com\u00e9rcio de madeira ilegal e o desmatamento de uma vez. http://t.co/cLxBQyBOiB"
        },
        {
            "author_id": "81351375",
            "created_at": "2014-10-18T14:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "523483475706662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/ujA01lcMpd"
        },
        {
            "author_id": "531764094",
            "created_at": "2014-10-18T14:34:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.0355732,
                        39.7851378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "523482370021007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/I371JZu1KA"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2014-10-18T14:28:02.000Z",
            "id": "523480631251304449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 mais que um recanto dos livros. Conhe\u00e7a outras atividades culturais do local. http://t.co/NYjrqKquVB"
        },
        {
            "author_id": "17759135",
            "created_at": "2014-10-18T14:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "17871562",
                        "start": 123,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "523480423519641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada Esec Alto Mau\u00e9s (AM). Sobrevoei h\u00e1 2 anos. Floresta densa, montanhosa, pouca presen\u00e7a humana http://t.co/PJtz0xbr8V @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "252234632",
            "created_at": "2014-10-18T14:17:56.000Z",
            "id": "523478087825362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MO\u00c7AMBIQUE COMO PARQUE DE DIVERS\u00c3O PRA BANDIDAGEM.\nA praia do Mo\u00e7ambique faz parte do Parque Estadual do Rio... http://t.co/tuKjL0vBjF"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-10-18T14:07:48.000Z",
            "id": "523475539504291841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Minas \u2013 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 criada no Norte de Minas http://t.co/1qxxVq3Ho2"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-10-18T13:59:20.000Z",
            "id": "523473406118068225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais\nJanela do C\u00e9u. Parque Estadual do Ibitipoca\n\nFotografia de Fred Valentim http://t.co/33sp3jfBek"
        },
        {
            "author_id": "261685414",
            "created_at": "2014-10-18T13:54:57.000Z",
            "id": "523472303280357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf33 parque municipal http://t.co/oBP2cRObW9"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-10-18T13:49:40.000Z",
            "id": "523470973371428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte de Minas - Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ser\u00e1 criada no Norte de Minas - http://t.co/LQtBMcYa0W http://t.co/psE8lmSVJ5"
        },
        {
            "author_id": "236587399",
            "created_at": "2014-10-18T13:44:22.000Z",
            "id": "523469639809269762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xurrasfest  GS500ONLINE (@ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) in Praia Grande, SP) https://t.co/8IPSoAOnxj"
        },
        {
            "author_id": "67700125",
            "created_at": "2014-10-18T13:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523466531615690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\u2705\ud83d\udc9c @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/bPclPiJZt1"
        },
        {
            "author_id": "97742167",
            "created_at": "2014-10-18T13:19:06.000Z",
            "id": "523463283710631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oba, enfim! Proteger e estudar \u00e1reas de alto valor ecol\u00f3gico \u00e9 passo p/ desmatamento zero! http://t.co/ADRWxdTnSQ"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-10-18T13:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "17871562",
                        "start": 7,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "523459451609964544",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha! \u201c@socioambiental: Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana. http://t.co/EM2PASXxbC\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-10-18T13:01:41.000Z",
            "id": "523458899106889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana. http://t.co/QUJm1EwsQo"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-10-18T13:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "523458486932213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o praias no per\u00edodo de seca e trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3 http://t.co/jw18zYDOEY"
        },
        {
            "author_id": "1703178486",
            "created_at": "2014-10-18T12:52:44.000Z",
            "id": "523456644509097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/F0XfWHOSsZ"
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2014-10-18T12:44:49.000Z",
            "id": "523454652067504129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de f\u00eamea de Lobo Guar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia (\u00c1gua Mineral) http://t.co/yocAcYmcL8"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2014-10-18T12:41:11.000Z",
            "id": "523453741425786882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CRIADO N\u00c3O PROTEGE A SERRA E AS \u00c1GUAS DO GANDARELA http://t.co/yuBX3Q8W0V"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2014-10-18T12:21:06.000Z",
            "id": "523448683464245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As negocia\u00e7\u00f5es para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: O Estado comendo na m\u00e3o das Mineradoras.\n\n&gt;&gt;\nLeia... http://t.co/YTDMhXzcOd"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2014-10-18T12:11:49.000Z",
            "id": "523446349430554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa caminhada! #Parque Municipal! @ parque municipal http://t.co/M3rqhBwDhh"
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2014-10-18T12:04:15.000Z",
            "id": "523444444737986562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anta comendo cagaitas no Parque Nacional de Bras\u00edlia (N\u00facleo \u00c1gua Mineral) http://t.co/dRoibdsbOK"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-18T12:03:24.000Z",
            "id": "523444231076331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n http://t.co/RwLgXKPXXh"
        },
        {
            "author_id": "1875081481",
            "created_at": "2014-10-18T12:02:15.000Z",
            "id": "523443941153447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dudu Foster no parque municipal de Belo Horizonte http://t.co/0u9yIDd5OD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-18T12:00:03.000Z",
            "id": "523443386385063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Bordas - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/M9bKIZc8FY"
        },
        {
            "author_id": "2546851734",
            "created_at": "2014-10-18T11:43:28.000Z",
            "id": "523439213308411905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/jIchdwZ1X6"
        },
        {
            "author_id": "2492050292",
            "created_at": "2014-10-18T11:43:28.000Z",
            "id": "523439213157437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/CCM8T0ep2C"
        },
        {
            "author_id": "2560308595",
            "created_at": "2014-10-18T11:43:28.000Z",
            "id": "523439213123862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/3BTeJF421s"
        },
        {
            "author_id": "2468594910",
            "created_at": "2014-10-18T11:43:27.000Z",
            "id": "523439212234694658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/TL0p6umXeI"
        },
        {
            "author_id": "2468805846",
            "created_at": "2014-10-18T11:43:27.000Z",
            "id": "523439212209528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/AQr54XKq8a"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-18T11:29:20.000Z",
            "id": "523435657533091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nymphoides Indica\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/jXy2I2h1l5"
        },
        {
            "author_id": "143298887",
            "created_at": "2014-10-18T11:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5629126,
                        -23.5390628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "523435200701665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/TvREMJb7JW"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-18T11:22:46.000Z",
            "id": "523434006822789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nymphoides Indica\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/3J0G3esapr"
        },
        {
            "author_id": "56359617",
            "created_at": "2014-10-18T11:18:23.000Z",
            "id": "523432904106328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote ambiental do governo federal \u00e9 ampliado com nova esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/NWRj2pIQzK"
        },
        {
            "author_id": "13649052",
            "created_at": "2014-10-18T10:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "523427316274581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/rU1mDNgsyJ"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2014-10-18T10:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "44924110",
                        "start": 14,
                        "username": "jornaldacbn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0134617,
                        -19.9542119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "523418309375832064",
            "in_reply_to_user_id": "67055471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NovidadeNa98,@jornaldacbn Bom dia.. agora de manh\u00e3 Corrida Ci\u00eancias M\u00e9dicas no Parque Municipal e a noite Nightrun na Pampulha. Boa sorte."
        },
        {
            "author_id": "349871993",
            "created_at": "2014-10-18T10:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "523416592219389953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de IF Games (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/BXrhcBEDkE"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-10-18T10:00:46.000Z",
            "id": "523413370398322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0s conseq\u00fc\u00eancias do inc\u00eandio http://t.co/756ZnZM6ip #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "119485491",
            "created_at": "2014-10-18T09:38:44.000Z",
            "id": "523407823846129665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ABSOLUTA MOVEIS PARA ESCRIT\u00d3RIO (16) 3441-9300 em Ribeir\u00e3o Preto\nhttp://t.co/HzzV4GtnZF\n http://t.co/ESM7PbULnL"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2014-10-18T09:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523404640910839811",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH Bom dia. Daqui pouco Corrida Ci\u00eancias M\u00e9dicas, no Parque Municipal e \u00e0 noite Nigth Run, na Pampulha. Fique atento desvios."
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-10-18T09:16:02.000Z",
            "id": "523402113385521152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS UMA COLIS\u00c3O NA CURVA DO PARQUE NACIONAL \nhttp://t.co/eWy00PS7Kj"
        },
        {
            "author_id": "605907808",
            "created_at": "2014-10-18T08:32:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "523391028959903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/NuSYy6Gt3K"
        },
        {
            "author_id": "2573160235",
            "created_at": "2014-10-18T05:37:59.000Z",
            "id": "523347239305875456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/2qVeYwrroA"
        },
        {
            "author_id": "133036390",
            "created_at": "2014-10-18T04:33:23.000Z",
            "id": "523330981877776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u201csupervulc\u00e3o\u201d que est\u00e1 abaixo do solo no Parque Nacional de Yellowstone, com tr\u00eas enormes calderas, \u00e9 t\u00e3o... http://t.co/PCGxmjHhh0"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-18T04:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "523329072911224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema | Miss\u00e3o Cumprida: http://t.co/Cyp7m923pd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2774543839",
            "created_at": "2014-10-18T03:47:05.000Z",
            "id": "523319329279209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As matas, as florestas! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/J7tVDJlnYT"
        },
        {
            "author_id": "488471540",
            "created_at": "2014-10-18T03:34:24.000Z",
            "id": "523316138990518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Fogo atinge o Parque Nacional da Serra... http://t.co/O0Ujivowun"
        },
        {
            "author_id": "43146016",
            "created_at": "2014-10-18T03:34:24.000Z",
            "id": "523316137682300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Fogo atinge o Parque Nacional da Serra... http://t.co/wh4LrwlkkN"
        },
        {
            "author_id": "901333327",
            "created_at": "2014-10-18T03:20:17.000Z",
            "id": "523312584418938880",
            "in_reply_to_user_id": "434251530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelassays eu tenho kakak vc me compra um algodao doce no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "126831218",
            "created_at": "2014-10-18T02:48:09.000Z",
            "id": "523304496462843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 ando acumulando lugares p/ conhecer...Parque Nacional do Capara\u00f3, Rola Mo\u00e7a..s\u00f3 falta o dindin! rsrs"
        },
        {
            "author_id": "98968706",
            "created_at": "2014-10-18T02:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523303934421893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma tal de biblioteca... @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/AGy1Vz70xj"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2014-10-18T02:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717764,
                        -29.4906794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "523300864401113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/xWubNLkVoi"
        },
        {
            "author_id": "1641162614",
            "created_at": "2014-10-18T01:30:15.000Z",
            "id": "523284891706728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 lindo, e as cachoeiras, o Parque Nacional #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "65697503",
            "created_at": "2014-10-18T01:28:30.000Z",
            "id": "523284452446064640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 conhecer o Parque Nacional da Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "16428643",
            "created_at": "2014-10-18T01:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.50247205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "523281902309216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dale Schutzenfest (@ Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC) https://t.co/I9xEyag0Ux"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2014-10-18T01:17:00.000Z",
            "id": "523281558913167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina.\n\nA Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada... http://t.co/8Sl4RTTyp7"
        },
        {
            "author_id": "1395597684",
            "created_at": "2014-10-18T01:01:25.000Z",
            "id": "523277638212009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/ORPZEcl6Gx"
        },
        {
            "author_id": "1112111444",
            "created_at": "2014-10-18T01:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "523277369696874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu a pena ! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/R2mpfnjFUM"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-10-18T00:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22914738",
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1179805,
                        -29.0555031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "523274735191617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@o_eco: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/sKGeQgt81L\""
        },
        {
            "author_id": "626458339",
            "created_at": "2014-10-18T00:42:52.000Z",
            "id": "523272969267974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da vez \u00e9 Plitvice. Nunca ouviu falar? \u00c9 bem poss\u00edvel. Esse incr\u00edvel parque nacional est\u00e1 localizado na... http://t.co/A39XejSXJ4"
        },
        {
            "author_id": "1004512266",
            "created_at": "2014-10-18T00:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "523271196771885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite povo \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude0b @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/pVwL7KUDLT"
        },
        {
            "author_id": "465500013",
            "created_at": "2014-10-18T00:35:21.000Z",
            "id": "523271076022075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/kjVw3GmIEm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-18T00:30:36.000Z",
            "id": "523269880620265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiH7G2B"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-18T00:30:24.000Z",
            "id": "523269831588839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGXbRD"
        },
        {
            "author_id": "79541747",
            "created_at": "2014-10-18T00:10:06.000Z",
            "id": "523264725031723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os come\u00e7ou em propriedade particular http://t.co/TENBkGAVm8 Via Globonews"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2014-10-18T00:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "95958399",
                        "start": 3,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "523264275360788480",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnbhz Bombeiros retomam, nesta sexta-feira, combate ao fogo que atinge o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 uma semana."
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2014-10-18T00:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47688615",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "523264014600904704",
            "in_reply_to_user_id": "47688615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jornalhoje Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG): http://t.co/F5yJoZDL8e"
        },
        {
            "author_id": "378105255",
            "created_at": "2014-10-17T23:53:29.000Z",
            "id": "523260539531976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus melhores \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/FLqqDrssYd"
        },
        {
            "author_id": "167449336",
            "created_at": "2014-10-17T23:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "523259118749245443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83c\udf32 @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/kzjgRjBn6V"
        },
        {
            "author_id": "794973320",
            "created_at": "2014-10-17T23:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "523255350007705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/WavSjP5u8L"
        },
        {
            "author_id": "576299927",
            "created_at": "2014-10-17T23:24:58.000Z",
            "id": "523253365422051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os professores no Parque Nacional de Jericoacoara.\nNosso amigo Luciano esteve presente registrando... http://t.co/jRYbZW7M5t"
        },
        {
            "author_id": "378105255",
            "created_at": "2014-10-17T23:24:54.000Z",
            "id": "523253350100664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace \u270c\ufe0f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/lw04AMNP0I"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2014-10-17T23:21:10.000Z",
            "id": "523252408164835328",
            "in_reply_to_user_id": "2433832441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98esportes Amanh\u00e3 de manha, Corrida Ci\u00eancias M\u00e9dicas no Parque Municipal e Nightrun na Pampulha.  Condutores devem ficar atentos desvios"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-17T23:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "523251817518731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/KXJ3dTrTPn"
        },
        {
            "author_id": "1581990002",
            "created_at": "2014-10-17T23:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "361581059",
                        "start": 1,
                        "username": "stephaniefern_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.55613009,
                        -29.55013512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eb81e7a3b44e5105"
            },
            "id": "523251181226033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@stephaniefern_ (@ Parque Municipal da Oktoberfest in Marat\u00e1, Rio Grande do Sul) https://t.co/IuIRzwpDat"
        },
        {
            "author_id": "403041619",
            "created_at": "2014-10-17T23:14:50.000Z",
            "id": "523250814656446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"When I met you in the summer\" \ud83c\udf43\ud83c\udf05\ud83c\udfc4 @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/UsftiVKFtQ"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2014-10-17T23:11:13.000Z",
            "id": "523249903179268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pilantrice da tia Dirma...... http://t.co/olBGfpH3T2"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:57.000Z",
            "id": "523249335228592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/NpbQsD5hsE"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:56.000Z",
            "id": "523249332015742977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/Cny8rhMDlW"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:54.000Z",
            "id": "523249321701957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/FGdIkgukcZ"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:53.000Z",
            "id": "523249318879195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/9Skd35KmpR"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:52.000Z",
            "id": "523249314458378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/T5nMDHzg5c"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:52.000Z",
            "id": "523249313049104385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/LIYb2KjTcn"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:51.000Z",
            "id": "523249308338905089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/wrlY42fti8"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:50.000Z",
            "id": "523249306828951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/6rxLrCDaKM"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:49.000Z",
            "id": "523249302886313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/dyyEbWTO8M"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:49.000Z",
            "id": "523249301346996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/IPiysj0TCA"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:49.000Z",
            "id": "523249301246332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/Y5qdNzb6gU"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:48.000Z",
            "id": "523249298201276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/NzxdQOB5Ag"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-17T23:08:48.000Z",
            "id": "523249296930394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/NdF4kEx9cw"
        },
        {
            "author_id": "72718278",
            "created_at": "2014-10-17T23:05:05.000Z",
            "id": "523248359801651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia chega na Biblioteca Parque Estadual!\nDias 24 e 25 (sexta e s\u00e1bado), com entrada franca! Senhas 1h antes.... http://t.co/h9sTjRRS2g"
        },
        {
            "author_id": "132213696",
            "created_at": "2014-10-17T22:52:52.000Z",
            "id": "523245288845496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos guia e nos protege sempre \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @ Corcovado, Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/DpdAG93Zrw"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-10-17T22:37:54.000Z",
            "id": "523241518656520194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: Al\u00e9m do Parque Nacional da Serra dos \u00d3... http://t.co/4auTPkmXib"
        },
        {
            "author_id": "589298657",
            "created_at": "2014-10-17T22:36:36.000Z",
            "id": "523241192189075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LATA PODE SER IND\u00cdCIO DE CRIME DE INC\u00caNDIO NO RIO.\nEquipes que combatem as chamas no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/GXf4ErN6ko"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-17T22:23:39.000Z",
            "id": "523237934833876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAMENT\u00c1VEL NOT\u00cdCIA ! Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chega a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/CIRXqhQzNk"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-10-17T22:21:03.000Z",
            "id": "523237281524883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/cPrz5Q91YM"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-17T22:16:25.000Z",
            "id": "523236114434236416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s \u00e9 uma das UCs com ... http://t.co/PRCX3dNzha"
        },
        {
            "author_id": "2835601756",
            "created_at": "2014-10-17T22:13:12.000Z",
            "id": "523235303428222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Caverna do Diabo \u00e9 uma caverna existente no Parque Estadual de Jacupiranga, munic\u00edpio de Eldorado Paulista."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-17T22:08:12.000Z",
            "id": "523234044364873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: O fogo que atinge desde domingo... http://t.co/fNvKDHuKVq"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2014-10-17T21:55:00.000Z",
            "id": "523230723806068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma &gt; Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/plFxA22XoE http://t.co/aYpiQPd86U"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-17T21:39:30.000Z",
            "id": "523226825695059970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: O fogo que atinge desde domingo (12) o... http://t.co/gtlx4BGtoZ"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-10-17T21:36:03.000Z",
            "id": "523225954433658881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio. http://t.co/pTFj6Q5bzq"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-10-17T21:31:24.000Z",
            "id": "523224783430119425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Veja como foi a \u00faltima passagem do projeto pelo Parque Nacional Catimbau:... http://t.co/3jgMFPDWv4"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-17T21:30:32.000Z",
            "id": "523224568996315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/xkR4YJV01w"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-17T21:30:27.000Z",
            "id": "523224544233132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/OydA0fBgWJ"
        },
        {
            "author_id": "40087063",
            "created_at": "2014-10-17T21:23:38.000Z",
            "id": "523222828557283328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal possui mais de 38 mil hectares e beneficiar\u00e1 cerca de 500 fam\u00edlias. http://t.co/6xD6lHKgm6"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-17T21:21:09.000Z",
            "id": "523222205954416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: O fogo que atinge desd... http://t.co/INSbufZ7u3"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-17T21:21:08.000Z",
            "id": "523222200002682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: O fogo que atinge desd... http://t.co/nbaZ6HEbUR"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2014-10-17T21:21:05.000Z",
            "id": "523222188258648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: O fogo que atinge desde d... http://t.co/Gm0JxGAPFC"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2014-10-17T21:21:03.000Z",
            "id": "523222180536930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque chega a \u00e1reas residenciais da regi\u00e3o serrana do Rio: O fogo que atinge desde domingo (12) o... http://t.co/uAzKl75lhK"
        },
        {
            "author_id": "1151011908",
            "created_at": "2014-10-17T21:13:04.000Z",
            "id": "523220173214318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela, em Minas Gerais, foi criado na \u00faltima ter\u00e7a-feira (14), mas trechos que... http://t.co/OImxgvxXpZ"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2014-10-17T21:13:00.000Z",
            "id": "523220156281917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Planalto Ponta Grossa \u00e9 o Hotel Oficial da Meia Maratona do Parque Estadual de Vila Velha.\n\nHospede-se... http://t.co/MhHtnUFmyi"
        },
        {
            "author_id": "146677027",
            "created_at": "2014-10-17T21:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523217476411469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aprendizado n\u00e3o para! \ud83d\udcd2\ud83d\udcda\ud83d\udcd8\ud83d\udcbb\ud83c\udfa7\u2693 (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/arX0fLD5xn"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-17T21:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "8802752",
                        "start": 101,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523217059736342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Fogo destr\u00f3i 100 hectares do Parque Estadual da Pedra Selada, no RJ  http://t.co/jLQ9qWy535 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "141504379",
            "created_at": "2014-10-17T20:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523216076302057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde primaveril com CunhaNandes :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KRldkSlmZy"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2014-10-17T20:55:06.000Z",
            "id": "523215651046178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1: Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Bondenews http://t.co/hXQ5OcDTPi"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-17T20:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523215101977829377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do 'Parque Nacional', RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/Hh2JabM1zo via @g1"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-17T20:23:02.000Z",
            "id": "523207578063736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Ibama combate inc\u00eandio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/2RkNiSRLEf"
        },
        {
            "author_id": "1967918198",
            "created_at": "2014-10-17T19:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "523200959800156162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/eUJsmM9uJ1"
        },
        {
            "author_id": "2546740315",
            "created_at": "2014-10-17T19:56:28.000Z",
            "id": "523200892485390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unique place in the world you definitely need to visit : Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in\u2026 http://t.co/gBQTD7h1yd"
        },
        {
            "author_id": "314548554",
            "created_at": "2014-10-17T19:50:03.000Z",
            "id": "523199278362402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/pC5RJoLaSP"
        },
        {
            "author_id": "405876850",
            "created_at": "2014-10-17T19:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523197454653464580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das riquezas de Oxum. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/foSZFGV6y3"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-17T19:32:58.000Z",
            "id": "523194978697482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio.\n http://t.co/JNOPN6EGsk"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2014-10-17T19:15:44.000Z",
            "id": "523190643737505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seuma confirma que obra de rodovia est\u00e1 ultrapassando os limites do Parque Natural Municipal das Dunas de... http://t.co/YukDr8iovy"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-17T19:04:34.000Z",
            "id": "523187832009928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 600 hectares do Parque Serra dos \u00d3rg\u00e3os: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/LKkTqBRL14"
        },
        {
            "author_id": "43621999",
            "created_at": "2014-10-17T19:04:06.000Z",
            "id": "523187717287333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desacelerando... \ud83d\ude09 #boy #hairy #park #flamboyant #bear @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/pzcl6Va4qY"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-17T19:02:35.000Z",
            "id": "523187334313824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 600 hectares do Parque Serra dos \u00d3rg\u00e3os: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/Vme5hsqFNr"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-10-17T19:00:43.000Z",
            "id": "523186863235166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0s conseq\u00fc\u00eancias do inc\u00eandio http://t.co/756ZnZM6ip #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-17T18:55:11.000Z",
            "id": "523185471191400450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 600 hectares do Parque Serra dos \u00d3rg\u00e3os: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/6vvHKJEa9r"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-17T18:55:10.000Z",
            "id": "523185468016312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 600 hectares do Parque Serra dos \u00d3rg\u00e3os: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/PXk3o5g3S6"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-17T18:55:10.000Z",
            "id": "523185467403952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 600 hectares do Parque Serra dos \u00d3rg\u00e3os: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/PAoPP9nHLM"
        },
        {
            "author_id": "211155613",
            "created_at": "2014-10-17T18:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18666953,
                        -22.93244142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523185061802541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais \ud83d\ude0d\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f#cachoeira #v\u00e9udanoiva #parquenacionaldeitatiaia #beatiful @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/OX7HQQWADi"
        },
        {
            "author_id": "188133037",
            "created_at": "2014-10-17T18:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "392379113",
                        "start": 32,
                        "username": "gmureb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523183215142768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surf \u00e9 sempre alegria segundo o @gmureb \ud83d\ude02 @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/ka0mFjeLEG"
        },
        {
            "author_id": "2691388764",
            "created_at": "2014-10-17T18:40:20.000Z",
            "id": "523181734389501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo o Brasil. Parque Nacional de Monte Pascoal, sul da Bahia. http://t.co/xQZor7G7bA"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-10-17T18:38:20.000Z",
            "id": "523181230943379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Rede Sirius: Biblioteca Parque Estadual promove col\u00f3quio para reflex\u00e3o sobre o papel das... http://t.co/6dtUYKp8tI"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-17T18:30:49.000Z",
            "id": "523179341724020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sE034X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-17T18:30:35.000Z",
            "id": "523179280029986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEBacAoT"
        },
        {
            "author_id": "2555114917",
            "created_at": "2014-10-17T18:24:54.000Z",
            "id": "523177852452085761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/d40nIUsXSb"
        },
        {
            "author_id": "2423003048",
            "created_at": "2014-10-17T18:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2423003048",
                        "start": 113,
                        "username": "hojesergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "523177571840569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/0lttt1Gx67 via @hojesergipe"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2014-10-17T18:22:23.000Z",
            "id": "523177219489685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/8f3UafjG6i"
        },
        {
            "author_id": "2555020627",
            "created_at": "2014-10-17T18:20:56.000Z",
            "id": "523176851489816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/vCAbPrGgqR"
        },
        {
            "author_id": "1489324952",
            "created_at": "2014-10-17T18:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1489324952",
                        "start": 113,
                        "username": "pernambucohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "523176590180495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/kaM80S5ioL via @pernambucohoje"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2014-10-17T18:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1697839380",
                        "start": 113,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "523176349008007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/i3Z6nVBauf via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "2555056802",
            "created_at": "2014-10-17T18:17:54.000Z",
            "id": "523176089623883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/DI14i6X0x2"
        },
        {
            "author_id": "2555104194",
            "created_at": "2014-10-17T18:16:57.000Z",
            "id": "523175851072827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/v1zeyvfK12"
        },
        {
            "author_id": "2555134262",
            "created_at": "2014-10-17T18:15:52.000Z",
            "id": "523175577755209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/T1IU8SJnpI"
        },
        {
            "author_id": "129414160",
            "created_at": "2014-10-17T18:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47688615",
                        "start": 17,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0685801,
                        -22.825356
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "523174591246893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar Natureza!\"@jornalhoje: Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG): http://t.co/motEkZ2tb7 http://t.co/d7zTtCeLY9\""
        },
        {
            "author_id": "2426210154",
            "created_at": "2014-10-17T18:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "842449639",
                        "start": 113,
                        "username": "hojerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "523171924583530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/YK6WYBB3dc via @hojerio"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2014-10-17T17:57:41.000Z",
            "id": "523171000985202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/vzd0ltOfdY"
        },
        {
            "author_id": "18631980",
            "created_at": "2014-10-17T17:53:18.000Z",
            "id": "523169896600190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha primeira grande decep\u00e7\u00e3o em Brasilia: Agua Mineral, no Parque Nacional. Sem gra\u00e7a (mas refrescante)"
        },
        {
            "author_id": "2817483968",
            "created_at": "2014-10-17T17:51:05.000Z",
            "id": "523169341089779712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia #PNB atingiu limite m\u00e1ximo de visitantes! Port\u00f5es fechados."
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2014-10-17T17:50:22.000Z",
            "id": "523169160524595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Inc\u00eandio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 destr\u00f3i 600 hectares http://t.co/1is1tJoPCJ"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2014-10-17T17:45:30.000Z",
            "id": "523167934852911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar do Parque Nacional de Connemara, no oeste da Irlanda. http://t.co/l4kximnbfQ"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2014-10-17T17:41:28.000Z",
            "id": "523166918841466881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG): http://t.co/EWroJeU9lH http://t.co/J2pDoemcPI"
        },
        {
            "author_id": "1687154772",
            "created_at": "2014-10-17T17:40:42.000Z",
            "id": "523166726650077184",
            "in_reply_to_user_id": "159302635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleyssameira cleyssa+sem senai+parque municipal, me lembra alguma coisa hein kkkkkkkkkkkkkkk \ud83d\udc8b\ud83d\udc44"
        },
        {
            "author_id": "2546458866",
            "created_at": "2014-10-17T17:36:42.000Z",
            "id": "523165721753165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso na Biblioteca parque estadual. http://t.co/WeMFdnSC05"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2014-10-17T17:36:36.000Z",
            "id": "523165697916944386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conseguem controlar inc\u00eandio que atingiu Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os  http://t.co/WbF2LWwns0"
        },
        {
            "author_id": "125196649",
            "created_at": "2014-10-17T17:30:09.000Z",
            "id": "523164072934916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG) - Por causa da seca, 118 \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3... http://t.co/lh2QBs17gi"
        },
        {
            "author_id": "52133754",
            "created_at": "2014-10-17T17:25:51.000Z",
            "id": "523162990640500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriano Bedore sugere cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal no Jardim Cerejeiras http://t.co/ouniXlvjUd"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-17T17:20:45.000Z",
            "id": "523161708358291458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG) http://t.co/ebY6nkbgqj"
        },
        {
            "author_id": "57723925",
            "created_at": "2014-10-17T17:20:40.000Z",
            "id": "523161686921187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso na Biblioteca parque estadual. http://t.co/gRvMUrEfxQ"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-17T17:16:47.000Z",
            "id": "523160708327174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG) http://t.co/zIi0xfjnpU #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2147917564",
            "created_at": "2014-10-17T17:14:50.000Z",
            "id": "523160219728105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lado bonito do Brasil: http://t.co/UIn3FL5nzJ"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-10-17T17:13:23.000Z",
            "id": "523159854387441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG) http://t.co/lh2Svsxaky #JornalHoje"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-17T17:12:59.000Z",
            "id": "523159753493860353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Brigadistas tentam conter fogo no Parque Nacional do Cip\u00f3 (MG) http://t.co/TAfJXZPjpR"
        },
        {
            "author_id": "115666984",
            "created_at": "2014-10-17T17:11:48.000Z",
            "id": "523159454595186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do 'Parque Nacional', RJ http://t.co/qyJlkMYkCE"
        },
        {
            "author_id": "2375384575",
            "created_at": "2014-10-17T17:02:38.000Z",
            "id": "523157147811844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanha ^_^ Quuem vai ? #cuurt"
        },
        {
            "author_id": "2571285162",
            "created_at": "2014-10-17T16:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "8802752",
                        "start": 111,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523155952527093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Inc\u00eandio que j\u00e1 dura dez dias destr\u00f3i Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/l8jjwYurim via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1089632383",
            "created_at": "2014-10-17T16:46:56.000Z",
            "id": "523153198115082241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/j14XxMEjhj"
        },
        {
            "author_id": "1686325844",
            "created_at": "2014-10-17T16:40:08.000Z",
            "id": "523151486533255169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To saindo do parque municipal agr"
        },
        {
            "author_id": "2465974025",
            "created_at": "2014-10-17T16:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06230052,
                        -21.71759172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f2738e97a4599671"
            },
            "id": "523150159484448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A gente tem que sonhar, sen\u00e3o as coisas n\u00e3o acontecem.\" \u2764\ufe0f\n\u2022 \u2022 Parque Municipal Cultural \u2022\u2026 http://t.co/JkK09EfysS"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-17T16:32:10.000Z",
            "id": "523149480955101185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka1krfy Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque ... http://t.co/LZpka1krfy A\u2026 http://t.co/78oIinUru0"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-17T16:32:06.000Z",
            "id": "523149462424662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka1krfy Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque ... http://t.co/LZpka1krfy A\u2026 http://t.co/r646WbiPrH"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-17T16:30:17.000Z",
            "id": "523149008727212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do 'Parque Nacional', RJ http://t.co/KdWqFfaPwg"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-17T16:27:27.000Z",
            "id": "523148291714740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque ... - http://t.co/smS92PWPDN http://t.co/VIlvYk9SRp"
        },
        {
            "author_id": "2415648892",
            "created_at": "2014-10-17T16:27:10.000Z",
            "id": "523148224425906177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque ... - http://t.co/RdQrKBXuq6 http://t.co/bgHdi2BiMn"
        },
        {
            "author_id": "421871703",
            "created_at": "2014-10-17T16:23:55.000Z",
            "id": "523147403139244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque ... - http://t.co/lVtTxXcePK http://t.co/nCh2vzMMND #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2014-10-17T16:22:20.000Z",
            "id": "523147007137816578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque ... - http://t.co/B7Rff5o88S http://t.co/dR33SXy1ub"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-17T16:14:40.000Z",
            "id": "523145077389262849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, RJ http://t.co/rQAUjSenLd #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-17T16:14:10.000Z",
            "id": "523144950410526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Justi\u00e7a paralisa obras no MA por atingir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hlFezCyeyN"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2014-10-17T16:12:27.000Z",
            "id": "523144517890113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Coloquem a Serra do Gandarela DENTRO do Parque Nacional da Serra do Gandarela!\"\n\nPara entender melhor por que o... http://t.co/LAPp3rtvn2"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-17T16:12:21.000Z",
            "id": "523144495123013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/Mmass7uHtA"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-10-17T16:12:05.000Z",
            "id": "523144425896411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente se re\u00fane com dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/MQRTUJSDBb"
        },
        {
            "author_id": "2645668992",
            "created_at": "2014-10-17T16:10:01.000Z",
            "id": "523143907518205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Nova Igua\u00e7u Serra do Vulc\u00e3o :)\n\n\u00d3tima tarde para todos! &lt;3 http://t.co/BxR2jLftfb"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-10-17T15:49:19.000Z",
            "id": "523138697714085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/DcvUuCMp4q"
        },
        {
            "author_id": "60165556",
            "created_at": "2014-10-17T15:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "523137632453525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/PeJgBiHhv6"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-17T15:37:55.000Z",
            "id": "523135827728408578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Justi\u00e7a paralisa obras no Maranh\u00e3o por atingir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/a8wMX8vIrk"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-10-17T15:28:50.000Z",
            "id": "523133540955729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Justi\u00e7a paralisa obras no MA por atingir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fdZcp36A0o #EBC"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-10-17T15:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "523133170145714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o http://t.co/r5gFsAbXhD via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2014-10-17T15:23:43.000Z",
            "id": "523132254399516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lago Mais Azul: Alunos plantam mudas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FsocyCWjN8 (cont. aberto) http://t.co/HUrI3Jhe7m"
        },
        {
            "author_id": "65235485",
            "created_at": "2014-10-17T15:17:36.000Z",
            "id": "523130714812735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA\n\u00c9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/YSQsOwcBlp"
        },
        {
            "author_id": "65235485",
            "created_at": "2014-10-17T15:16:13.000Z",
            "id": "523130367960567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA\n\u00c9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/aXlGV35vq1"
        },
        {
            "author_id": "527574157",
            "created_at": "2014-10-17T15:05:41.000Z",
            "id": "523127717781581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio... http://t.co/vIBV1Ur9l9"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-17T15:00:50.000Z",
            "id": "523126497947578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a paralisa obras no MA por atingir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n    \n          A Justi\u00e7a Federal determi... http://t.co/NHKYDgjYmt"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2014-10-17T15:00:02.000Z",
            "id": "523126293064605696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... http://t.co/ATNlkZ3wXx"
        },
        {
            "author_id": "2835032397",
            "created_at": "2014-10-17T14:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2835032397",
                        "start": 0,
                        "username": "ticaborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "523122232374362114",
            "in_reply_to_user_id": "2835032397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ticaborges parque estadual das 7 passagens"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2014-10-17T14:42:04.000Z",
            "id": "523121772896321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 19, tem Meia Maratona no Parque Estadual de Vila Velha! Uma competi\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 promover a sa\u00fade e... http://t.co/OZrGNdqkjq"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-10-17T14:41:35.000Z",
            "id": "523121651744264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas http://t.co/rTak6mNklv"
        },
        {
            "author_id": "574770650",
            "created_at": "2014-10-17T14:41:21.000Z",
            "id": "523121591631114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional criado n\u00e3o protege a serra e as \u00e1guas do Gandarela... http://t.co/mlAMucX68o"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-10-17T14:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "421268817",
                        "start": 95,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "523120595991412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a paralisa obras no MA por atingir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xp1Pv2Mbca via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2014-10-17T14:35:32.000Z",
            "id": "523120127936454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/m8rrPRTAjs"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2014-10-17T14:35:31.000Z",
            "id": "523120124895576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/VHytKspwi3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-17T14:30:51.000Z",
            "id": "523118951291965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2SxhU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-17T14:30:50.000Z",
            "id": "523118948125245440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutvaACF"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2014-10-17T14:15:33.000Z",
            "id": "523115099813212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-Pintada no Parque Nacional das Emas. O Instituto On\u00e7a-Pintada realiza um dos estudos cient\u00edficos mais longos... http://t.co/QSvcPHiGRR"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-10-17T14:06:45.000Z",
            "id": "523112883853733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0s conseq\u00fc\u00eancias do inc\u00eandio http://t.co/XhH8mpYS4S"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-17T14:02:31.000Z",
            "id": "523111821541003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas http://t.co/Ody5fyNyWD"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2014-10-17T13:54:39.000Z",
            "id": "523109841523732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/HJkcpVaw65"
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2014-10-17T13:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "706890628853063681",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroMoraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "523108303967375360",
            "in_reply_to_user_id": "22173765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedromoraes esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "2580854462",
            "created_at": "2014-10-17T13:40:33.000Z",
            "id": "523106289837019136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no parque municipal amanha ?"
        },
        {
            "author_id": "256173356",
            "created_at": "2014-10-17T13:38:55.000Z",
            "id": "523105880670105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n(Parque Nacional da Tijuca - RJ) http://t.co/Visls1W8JV"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2014-10-17T13:36:28.000Z",
            "id": "523105265747775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no estado do Amazonas para garantir a estabilidade ambiental da regi\u00e3o http://t.co/8pTepFa3oP"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-10-17T13:19:14.000Z",
            "id": "523100929390673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e natureza convivem juntos nos parques da Grande Tijuca: RIO - O Parque Nacional da Tijuca e o Parque ... http://t.co/q7RI8c6b2Y"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2014-10-17T13:17:01.000Z",
            "id": "523100369560559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOICO na divulga\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa \n\nLeia mais em:... http://t.co/w9qaYliiA3"
        },
        {
            "author_id": "75055129",
            "created_at": "2014-10-17T13:10:30.000Z",
            "id": "523098729302073346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e natureza convivem juntos nos parques da Grande Tijuca: RIO - O Parque Nacional da Tijuca e o Parque ... http://t.co/kjbe1Ddea2"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2014-10-17T13:07:39.000Z",
            "id": "523098011576979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Japi \u00e9 prioridade m\u00e1xima da Divis\u00e3o Florestal\n\nA Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) \u00e9 prioridade m\u00e1xima no... http://t.co/ziFfish0pr"
        },
        {
            "author_id": "1837631906",
            "created_at": "2014-10-17T13:07:20.000Z",
            "id": "523097933273526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para visita\u00e7\u00e3o em MG http://t.co/iHPsEjboDq"
        },
        {
            "author_id": "2755939792",
            "created_at": "2014-10-17T13:03:29.000Z",
            "id": "523096964591005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaa!! Partiu caminhar parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2014-10-17T12:56:30.000Z",
            "id": "523095207441862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAGA -  #voluntarios no Parque Nacional da Tijuca #RJ \nhttp://t.co/8sJMG8iQqp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-17T12:30:49.000Z",
            "id": "523088742161338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwLeWYU"
        },
        {
            "author_id": "492432421",
            "created_at": "2014-10-17T12:30:46.000Z",
            "id": "523088731973373953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tel\u00eamaco Borba http://t.co/ocpnPxxVsk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-17T12:30:16.000Z",
            "id": "523088603363418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjozqF"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2014-10-17T12:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "24237705",
                        "start": 125,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "523087527033327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Urubu (PE) recebe t\u00edtulo de parque estadual, mas lixo continua sendo problema grave  http://t.co/ZlurKR9RkK via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "2223298458",
            "created_at": "2014-10-17T12:22:19.000Z",
            "id": "523086603334344705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba http://t.co/PjkpWnKJe9 #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2014-10-17T12:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523086351470981120",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz Neste s\u00e1bado tem corrida no Parque Municipal de manh\u00e3, e na Pampulha \u00e0 noite. Fique  atento altera\u00e7\u00f5es de tr\u00e2nsito nos eventos."
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-17T12:20:06.000Z",
            "id": "523086048008867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "om calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/msvNN3HGeY"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-10-17T12:03:46.000Z",
            "id": "523081936966017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Apremavi tamb\u00e9m teve semana da crian\u00e7a. A sexta-feira, dia 10, foi de alegria, brincadeiras e de muita... http://t.co/pNyiBKP7zj"
        },
        {
            "author_id": "854761238",
            "created_at": "2014-10-17T12:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "183398510",
                        "start": 80,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "523081703384825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/yvRsl2FIKy via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "349871993",
            "created_at": "2014-10-17T11:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "523075910476759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IF Games (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/WYFlLtb64r"
        },
        {
            "author_id": "60660143",
            "created_at": "2014-10-17T11:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21655047",
                        "start": 0,
                        "username": "ElderDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "523075620633608192",
            "in_reply_to_user_id": "21655047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElderDias, plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral (TO-BA)  foi aprovado agora pelo governo federal, 13 anos ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-17T11:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "523075596491173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/faph1XM2lQ"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-10-17T11:28:24.000Z",
            "id": "523073035080048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, dia 19, tem hor\u00e1rio de ver\u00e3o e tamb\u00e9m \"Sementes de Poesia\" edi\u00e7\u00e3o 80, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9... http://t.co/8UtUGdxqa5"
        },
        {
            "author_id": "236510104",
            "created_at": "2014-10-17T11:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "354095556",
                        "start": 8,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "523071278295834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou!\"@Haddad_Fernando: Amanh\u00e3 15h, Public Enemy inaugura \u00e1rea de show do parque municipal Clube Tiet\u00ea. Homenagem da prefeitura ao Hip-Hop"
        },
        {
            "author_id": "177271936",
            "created_at": "2014-10-17T11:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47341466",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "523070025310416896",
            "in_reply_to_user_id": "47341466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbrasilia inc\u00eandio na Floresta Nacional. Perto da antiga Esta\u00e7\u00e3o Elevat\u00f3ria da CAESB Currais e Pedras. http://t.co/IBCkL0vapm"
        },
        {
            "author_id": "354095556",
            "created_at": "2014-10-17T11:03:17.000Z",
            "id": "523066713894842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 172
            },
            "text": "Amanh\u00e3 15h, Public Enemy inaugura \u00e1rea de show do parque municipal Clube Tiet\u00ea. Homenagem da prefeitura ao Hip-Hop. http://t.co/J6mjBIiGD3"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-10-17T10:35:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "523059657909501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/7Jg9zOKeSS"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-17T10:19:07.000Z",
            "id": "523055600985706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bombeiros retomam, nesta sexta-feira, combate ao fogo que atinge o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 h\u00e1 uma semana."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-17T09:52:52.000Z",
            "id": "523048992423559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Nyika em Malawi\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/6mqhEsAGpA"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2014-10-17T09:35:40.000Z",
            "id": "523044664992350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/Kpkjymd2Lr"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-10-17T09:15:01.000Z",
            "id": "523039467498913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e destr\u00f3i ao menos 595 hectares. #RIODEJANEIRO #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2014-10-17T09:10:07.000Z",
            "id": "523038233643745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isabella Teixeira vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/zkqCuz4nv3 #politica"
        },
        {
            "author_id": "2795360118",
            "created_at": "2014-10-17T06:33:37.000Z",
            "id": "522998850689052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oquerolanomundo Vale das flores na \u00cdndia.: Parque Nacional de Uttaranchal \u2013 Vale das Flores na... http://t.co/AD3XnPe4iy oquerolanomundo"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2014-10-17T06:31:53.000Z",
            "id": "522998413277675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/izThD1HMPU"
        },
        {
            "author_id": "76379524",
            "created_at": "2014-10-17T06:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "522991167026528258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/gYFrsNRpHq"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-17T05:32:38.000Z",
            "id": "522983502027833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/OpTC88QUmX"
        },
        {
            "author_id": "1541536556",
            "created_at": "2014-10-17T04:01:57.000Z",
            "id": "522960682912735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVEI MEU FILHO: PARQUE MUNICIPAL F\u00c1BIO DA SILVA PRADO -ARARAS - SP... http://t.co/MbE30EL8V2"
        },
        {
            "author_id": "47757099",
            "created_at": "2014-10-17T03:54:49.000Z",
            "id": "522958886920130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O DESAFIO DO PLANTIO CHEGOU AO PARQUE NACIONAL DO DESCOBRIMENTO!\nSer\u00e3o plantadas 250 mudas!\nAgora sim eu durmo... http://t.co/LxwgpIFwWj"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-17T03:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "14434407",
                        "start": 103,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "522948268234256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/YsVfIyuF7x @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-17T03:12:35.000Z",
            "id": "522948259724025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/6E9Fh0eFqu"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-10-17T02:58:53.000Z",
            "id": "522944813097029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional http://t.co/BAdKpMsKg3"
        },
        {
            "author_id": "1837049220",
            "created_at": "2014-10-17T02:39:54.000Z",
            "id": "522940035780608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Louva-a-deus no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari, ES. A maioria das esp\u00e9cies de louva-a-deus vivem... http://t.co/AyhoJdPz5B"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-17T02:39:26.000Z",
            "id": "522939915449810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional: A Ministra do Meio Ambiente, ... http://t.co/nElT65NRDn"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-17T02:39:24.000Z",
            "id": "522939906658562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente vai acompanhar combate ao inc\u00eandio em parque nacional: A Ministra do Meio Ambiente, ... http://t.co/2ckITElJCi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-17T02:36:54.000Z",
            "id": "522939277202968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maminha-de-porca (Zanthoxylum rhoifolium)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/k14tROsMKM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-17T02:20:17.000Z",
            "id": "522935098552107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maminha-de-porca (Zanthoxylum rhoifolium)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/3oxH4MmtH2"
        },
        {
            "author_id": "166249533",
            "created_at": "2014-10-17T02:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "522934013472677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o http://t.co/nnHBUWbkkx via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2014-10-17T02:10:53.000Z",
            "id": "522932730762240000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvic - Cro\u00e1cia by roteirizando, usando a hashtag #falandodeviagem @\u2026 http://t.co/v5XDPGddUL"
        },
        {
            "author_id": "909406830",
            "created_at": "2014-10-17T02:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "522930220786257920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, cataratas #SpringBreak2 #SevenWonders @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ut2oObuMK5"
        },
        {
            "author_id": "573840052",
            "created_at": "2014-10-17T01:55:12.000Z",
            "id": "522928784878866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eee noticia boa!! http://t.co/pVqIXUHDXi"
        },
        {
            "author_id": "134580449",
            "created_at": "2014-10-17T01:51:00.000Z",
            "id": "522927729336139776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa toda vez que leio essas reportagens sobre as queimadas meu Cora\u00e7\u00e3o parte! \n\n |  http://t.co/O6cdgUoxX7 via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "2600417743",
            "created_at": "2014-10-17T01:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "49339134",
                        "start": 60,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "522925008214306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Fizemos todo o plano de manejo de nossa Floresta Estadual\" @CamiloPSB"
        },
        {
            "author_id": "492432421",
            "created_at": "2014-10-17T01:24:13.000Z",
            "id": "522920988636643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tel\u00eamaco Borba http://t.co/Y8SArXuDxq"
        },
        {
            "author_id": "270356480",
            "created_at": "2014-10-17T01:02:57.000Z",
            "id": "522915634792120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A juruva-verde \u00e9 uma ave coraciiforme da fam\u00edlia Momotidae. Na regi\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1, munic\u00edpio... http://t.co/QJdpCrtbtW"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2014-10-17T00:48:29.000Z",
            "id": "522911996283727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOCORRO AOS ANIMAIS DO PARQUE NACIONAL DE PETR\u00d3POLIS\n\nEspecialistas buscam animais em \u00e1rea queimada de... http://t.co/TJ0gc23x8v"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2014-10-17T00:40:32.000Z",
            "id": "522909994950590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nat\u00e1lia Mundim T\u00f4rres essa \u00e9 pra voc\u00ea! Primeira on\u00e7a-pintada capturada no Parque Nacional das Emas, ano de 2002 \u2014... http://t.co/OgWWbs82jZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-17T00:30:37.000Z",
            "id": "522907500082102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/ezB8dEesKs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-17T00:30:37.000Z",
            "id": "522907498815451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/2KHIhKKAJr"
        },
        {
            "author_id": "110480380",
            "created_at": "2014-10-17T00:30:01.000Z",
            "id": "522907348751613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coisas do Brasil\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros protege uma \u00e1rea de 65.514 ha do Cerrado... http://t.co/aknsMfrWYt"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-17T00:23:24.000Z",
            "id": "522905683453177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os h\u00e1 nove dias: \n    \n          O fogo que atinge a regi\u00e3o s... http://t.co/JWkvN522Hy"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-17T00:22:43.000Z",
            "id": "522905508664328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL NYIKA DE MALAWI\" http://t.co/LjsIPD3g4u"
        },
        {
            "author_id": "149985880",
            "created_at": "2014-10-17T00:11:55.000Z",
            "id": "522902793955577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Belo Horizonte\"!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/TUaydkaVV7"
        },
        {
            "author_id": "41191939",
            "created_at": "2014-10-17T00:01:06.000Z",
            "id": "522900072292700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de Outubro, tem  #ShowNacional de #RicardoeJo\u00e3oFernando.\nMais uma vez o Parque Nacional da Cebola em... http://t.co/c7bZHlzVS6"
        },
        {
            "author_id": "1902092791",
            "created_at": "2014-10-17T00:00:45.000Z",
            "id": "522899983553409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou Noticia -  Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/I6KTmlcOmL"
        },
        {
            "author_id": "1418171480",
            "created_at": "2014-10-16T23:44:17.000Z",
            "id": "522895837379461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou Noticia -  Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/kQsYDjZcqB"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-10-16T23:25:25.000Z",
            "id": "522891091344130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal algumas fotos da expedi\u00e7\u00e3o Cap:4 Litoral do Rio Grande do Sul Lagoa dos Patos e Parque Nacional da Lagoa... http://t.co/LgvZhQDoGD"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-10-16T23:25:16.000Z",
            "id": "522891051582099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descida da serra. O Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os pede socorro. Deixo aqui um reflexo de uma mensagem... http://t.co/1h1Ujs8Cf7"
        },
        {
            "author_id": "2192215745",
            "created_at": "2014-10-16T23:23:26.000Z",
            "id": "522890591848239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/HrGRaVYQfD"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-10-16T23:13:39.000Z",
            "id": "522888130945236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal algumas fotos da expedi\u00e7\u00e3o Cap:4 Litoral do Rio Grande do Sul Lagoa dos Patos e Parque Nacional da Lagoa... http://t.co/hc7PU8EaE4"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2014-10-16T23:05:05.000Z",
            "id": "522885973189726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os... O homem conseguiu novamente destruir a natureza de forma irrevers\u00edvel atrav\u00e9s das queimadas! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-10-16T22:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "522882970718584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/2pa0n7GKef"
        },
        {
            "author_id": "103571303",
            "created_at": "2014-10-16T22:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "522881872628432897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o http://t.co/eZIqtXOW7q via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-10-16T22:47:23.000Z",
            "id": "522881519828738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os h\u00e1 nove dias http://t.co/ywCJhzG5Jl #EBC"
        },
        {
            "author_id": "2153508152",
            "created_at": "2014-10-16T22:44:21.000Z",
            "id": "522880756990115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quati#parque#municipal http://t.co/O4A81NOiHu"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-10-16T22:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "522877949050359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/GAnTDuwJuG"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-16T22:18:40.000Z",
            "id": "522874290983563265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os h\u00e1 nove dias http://t.co/fS7VOsCFN1"
        },
        {
            "author_id": "1060860056",
            "created_at": "2014-10-16T22:15:08.000Z",
            "id": "522873405218246658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem amanh\u00e3 resolvemos ir por Parque Municipal do Cascatinha! Espero que o tempo colabore!"
        },
        {
            "author_id": "611175507",
            "created_at": "2014-10-16T22:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "522871135579303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/itLvc0xGdi"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-10-16T22:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "421268817",
                        "start": 92,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "522870159531184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o h\u00e1 nove dias  http://t.co/ACcoiyHMgl via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-10-16T21:59:29.000Z",
            "id": "522869463205421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/iTuAnTygfk #brasil"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-10-16T21:58:34.000Z",
            "id": "522869234440089601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Rede Sirius: Biblioteca Parque Estadual promove col\u00f3quio para reflex\u00e3o sobre o papel das... http://t.co/vtagDpKH3h"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-10-16T21:55:28.000Z",
            "id": "522868452529147905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pousada no para\u00edso, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol, cercada pela exuberante natureza, pela... http://t.co/eTeMXRGHBP"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-10-16T21:48:25.000Z",
            "id": "522866678627966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pousada no para\u00edso, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol, cercada pela exuberante natureza, pela... http://t.co/PaIRz1kxp9"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-16T21:43:53.000Z",
            "id": "522865540541337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/qxX0rrb6YE"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:47.000Z",
            "id": "522863752207536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/4V7nxqoR9y"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:46.000Z",
            "id": "522863748378161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/uoyHwdofxH"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:43.000Z",
            "id": "522863735593906177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/hv1lzBImJO"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:36.000Z",
            "id": "522863707223642113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/Ix4FIkS5Hd"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863698042310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/9i3FOu1u6y tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863682426904577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/0jDtxs6wBR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863674839412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/Heeo51TVmT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863660541026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/EYKUJN1FKF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863652420857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/c1WnH1mGDN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863644862722048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/foSO1GlhfS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863637690466305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/9TeXve6ofa tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863630530777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/dizurjMxUV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863615397752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/tlwX79Riag tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863607546015745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/yZO9dNdEKh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863600742850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/KTFBUp1Vk1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863586142466050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/ZYv4BbX3KB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863571764396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/OI6rWQnVZw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863564290158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/SHaqVtdSHB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-10-16T21:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863557902233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/twhGvWCeO4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863549060624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/iifKlUamLB tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863534967767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/37E9WXWstr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863524792381441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/08gG7b1AkE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863506895298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/N1cnvpF3d6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863500087930880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/fhxXRxeLqX tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863459508056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/LaVpbvcdBA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863450276384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/zyZ04yyotK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863441619329025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/JlXJH0vfnC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863430416363523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/SXEPE6fItJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863413538467841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/9zSx89fDw3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863403824455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/NdA0SHSxma tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863385247895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/KMMQNmAYKF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863378616696833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/UJk5QBRtG5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863362275700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/wGgJB6Rx7x tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863355107622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/ScEGWv9Skd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863345389420544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/Tj9E2TaHa1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863337890004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/jn81EccCiP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863330981978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/i3HHnxBVl1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863317103026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/rIte2jn0Mz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-10-16T21:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863308445995009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/4yJZH0vR5X tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863285155028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/7dlezPk4yR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522863276074360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/Awjq70YcM4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:49.000Z",
            "id": "522863258764455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/NA315mMxrY"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:47.000Z",
            "id": "522863249172086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/BR58tiHWAt"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:43.000Z",
            "id": "522863232113864705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 cons... http://t.co/MeZFT7yTip"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:41.000Z",
            "id": "522863225012908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 cons... http://t.co/xzsmBEoTZX"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:29.000Z",
            "id": "522863173083213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/50w7ToQsmX"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:27.000Z",
            "id": "522863164270985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/6EXlyb4b4s"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:19.000Z",
            "id": "522863133275082754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/B3NZqpGZlf"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:17.000Z",
            "id": "522863124366372865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/WOJubvoXKg"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:13.000Z",
            "id": "522863104984489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/rN2wUV0CaR"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-16T21:34:02.000Z",
            "id": "522863058402553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/OqfL1RsH60"
        },
        {
            "author_id": "2362647235",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:53.000Z",
            "id": "522863023938338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional com os mlks hoje de tarde"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:51.000Z",
            "id": "522863014177820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/9Dslbm8bWO"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:47.000Z",
            "id": "522862998394662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/ib4ziMiYG8"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:43.000Z",
            "id": "522862981529354242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/YXswfIrvxB"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:41.000Z",
            "id": "522862972092162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/r6jBrkXg81"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:31.000Z",
            "id": "522862932095295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/MddYmYTpCn"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:27.000Z",
            "id": "522862913183170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/4PqZAYWwEB #TIMBETA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viana, Brasil",
                "id": "a53f58be6e7d1c1e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Valdivia, Chile",
                "id": "00e76fbf0a273ce5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marat\u00e1, Brasil",
                "id": "eb81e7a3b44e5105",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bicas, Brasil",
                "id": "f2738e97a4599671",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "62935693",
                "name": "Wendell Paes#timbeta",
                "username": "wendell_paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532692332",
                "name": "Anonymous BlackFaces",
                "username": "AnonBlackFaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384345531",
                "name": "Busque R\u00e1dios",
                "username": "busqueradios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616537583",
                "name": "Carla Pimentel",
                "username": "CarlaMPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129893858",
                "name": "R\u00d4bs",
                "username": "robertinhorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56993783",
                "name": "AIRTON GUSTAVO",
                "username": "airtonviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418774190",
                "name": "Tatiana Vieira",
                "username": "TatiViNog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758759168",
                "name": "Antonia Tavares",
                "username": "antoniatavares6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluWerneck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16697269",
                "name": "Vivi Brand\u00e3o Lucio",
                "username": "vivi182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17663819",
                "name": "TEMPO_FESTIVAL",
                "username": "TEMPO_FESTIVAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65399018",
                "name": "Osvaldo Jos\u00e9",
                "username": "osvaldoj10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493461688",
                "name": "Jader Junior",
                "username": "JaderJunior8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563741671",
                "name": "tim beta",
                "username": "carlamayra3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321627917",
                "name": "tamiro ipiranga",
                "username": "tamirons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385686935",
                "name": "Paula  Andrade",
                "username": "AndrVandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230399154",
                "name": "Sueli Novaes",
                "username": "NovaisSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219791634",
                "name": "Ana Maria Carvalho",
                "username": "camaria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108784874",
                "name": "Fernando Filho",
                "username": "kausnando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444376402",
                "name": "Haddad Tranquil\u00e3o",
                "username": "Haddad_Femando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397605053",
                "name": "Cl\u00e1udio Pinho",
                "username": "cjspinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83142379",
                "name": "Turismo na Serra",
                "username": "Turismonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37758919",
                "name": "Dicas da Dinda",
                "username": "Dicasdadinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829829828",
                "name": "Viajar Lava a Alma",
                "username": "ViajarLavaaAlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50837734",
                "name": "Rovisney de Almeida",
                "username": "Rovisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122332257",
                "name": "Rafael Rosa",
                "username": "rafael_rosa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85881463",
                "name": "PORTAL OZK",
                "username": "portalozk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427231419",
                "name": "Vanessa Zanetti",
                "username": "ZanettiVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75055129",
                "name": "Elisa caballero",
                "username": "ElisaCaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35959813",
                "name": "Z\u00fcrich News",
                "username": "ZHnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219715096",
                "name": "Lorena",
                "username": "s__lorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66127369",
                "name": "REINALDO ESTAY ZU\u00d1IG",
                "username": "reinaldoestay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66545470",
                "name": "Larissa (:",
                "username": "larissabracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81351375",
                "name": "Jubs",
                "username": "JulianaaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531764094",
                "name": "\u263e",
                "username": "CovarsiFatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17759135",
                "name": "Joao Talocchi",
                "username": "joao_talocchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252234632",
                "name": "Rodrigo Kiko Bungus",
                "username": "Kikobungus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261685414",
                "name": "leo",
                "username": "oleleeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236587399",
                "name": "Alexsandro Silveira",
                "username": "Alexsandro_Silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67700125",
                "name": "Victor com C",
                "username": "victooor6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97742167",
                "name": "Paulo Adario",
                "username": "PauloAdario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1703178486",
                "name": "Ramon Figueiredo",
                "username": "RamonzinhoFP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351868",
                "name": "Enrique Balbuena",
                "username": "oikoslogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Del\u00edrio Comunista de Floresta em P\u00e9",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875081481",
                "name": "B Hope Hip Hop",
                "username": "bhopehiphop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546851734",
                "name": "Fernando I de Borb\u00f3n",
                "username": "FernandoIdeBorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492050292",
                "name": "Victor Compan",
                "username": "viccompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560308595",
                "name": "Brenda Aguilar",
                "username": "BrenChischis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468594910",
                "name": "Clemente Perez",
                "username": "soyclementepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468805846",
                "name": "Lourdes Bonilla",
                "username": "loubonbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143298887",
                "name": "Artur",
                "username": "arturart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56359617",
                "name": "HiperFoto",
                "username": "HiperFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13649052",
                "name": "eltonlima",
                "username": "eltonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349871993",
                "name": "Alexandre Schmitt",
                "username": "CanalMasTurbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119485491",
                "name": "ABSOLUTA M\u00d3VEIS",
                "username": "wgnr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605907808",
                "name": "JAS\u00c3O \ud83d\udcafNI. 6-3-3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6",
                "username": "luc_kc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573160235",
                "name": "Oscar Reyes",
                "username": "oscarreyesmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133036390",
                "name": "ISABEL CORREA",
                "username": "gauchoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2774543839",
                "name": "AAF",
                "username": "amigosflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488471540",
                "name": "Merlino Advogados",
                "username": "merlinoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43146016",
                "name": "Paulo C Rodrigues",
                "username": "rodrigpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901333327",
                "name": "lea",
                "username": "olhalea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126831218",
                "name": "St\u00e9fane Novais",
                "username": "tezinhanovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98968706",
                "name": "Kit Kat \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Nessa_cardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641162614",
                "name": "Gabriel Albuquerque ",
                "username": "gabrielittoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65697503",
                "name": "Marcus Wagner",
                "username": "MarcusFeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16428643",
                "name": "Daniel Z. Blasczak",
                "username": "danielzatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395597684",
                "name": "Ecuafoto.com \u2122",
                "username": "ecua_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112111444",
                "name": "Iasmin Passos",
                "username": "iasminpassos98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626458339",
                "name": "ernane carlos victor",
                "username": "ernanecarlosvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004512266",
                "name": "Gabii",
                "username": "Gabiizroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465500013",
                "name": "Bawiras Ta",
                "username": "BawirasTa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79541747",
                "name": "Ilmara Pires",
                "username": "ilmaradacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378105255",
                "name": "Anavi",
                "username": "anavrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167449336",
                "name": "Lily",
                "username": "Ow_loraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794973320",
                "name": "Rostand",
                "username": "joaorostandp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576299927",
                "name": "Cear\u00e1 Acontece",
                "username": "gacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581990002",
                "name": "Tati \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Tatifviana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361581059",
                "name": "Stephanie",
                "username": "stephaniefern_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403041619",
                "name": "Amanda Figueiredo",
                "username": "figueiredoa_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72718278",
                "name": "Companhia do Gesto",
                "username": "companhiagesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132213696",
                "name": "RAPHAEL NOGUEIRA",
                "username": "RaphaaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589298657",
                "name": "Gerson Almeida",
                "username": "GersonAlmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835601756",
                "name": "Ge\u00f3logos de Plant\u00e3o",
                "username": "geoplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146677027",
                "name": "Bruno Barbosa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "brunovascorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141504379",
                "name": "A \u00faltima quarentener",
                "username": "jucristina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967918198",
                "name": "May",
                "username": "MayaraICristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546740315",
                "name": "The Safarer",
                "username": "TheSafarer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314548554",
                "name": "Rotaer Eletr\u00f4nico",
                "username": "Rotaer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405876850",
                "name": "Isaac Ao vivo De Dubai \ud83c\uddea\ud83c\udded - VOL 1",
                "username": "IsaaacNeeeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43621999",
                "name": "R\u00f4mullo Lopes Viana",
                "username": "romhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211155613",
                "name": "Carol Chaves",
                "username": "carolinchavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133037",
                "name": "igor hossmann",
                "username": "igorhossmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392379113",
                "name": "Gabriel Mureb",
                "username": "gmureb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691388764",
                "name": "Muitos Destinos",
                "username": "muitosdestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555114917",
                "name": "Hojegoias",
                "username": "Hojegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423003048",
                "name": "hojesergipe",
                "username": "hojesergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555020627",
                "name": "Hojealagoas",
                "username": "HojeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489324952",
                "name": "pernambucohoje",
                "username": "pernambucohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555056802",
                "name": "RSHoje",
                "username": "RSHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555104194",
                "name": "Hojeparana",
                "username": "Hojeparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555134262",
                "name": "Hojepara",
                "username": "HojePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129414160",
                "name": "ANGELA M\u00aa DA SILVA",
                "username": "sylmargel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426210154",
                "name": "Hoje Rio de Janeiro",
                "username": "riohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842449639",
                "name": "Hemerson Ribeiro",
                "username": "hojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18631980",
                "name": "Jorge Cordeiro",
                "username": "jhcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817483968",
                "name": "Parna Brasilia",
                "username": "parnabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687154772",
                "name": "ana",
                "username": "analuizameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546458866",
                "name": "Idalina Sales",
                "username": "idalina_sales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125196649",
                "name": "Wellington Ribeiro",
                "username": "DevWellington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133754",
                "name": "atibaia.com.br",
                "username": "atibaiacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57723925",
                "name": "Francisco BFR",
                "username": "oifrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147917564",
                "name": "Os Leg\u00edtimos Quitutes de Minas",
                "username": "quitutesdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666984",
                "name": "miguel fellipe",
                "username": "redeglobomeioam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375384575",
                "name": "Eliana Santos",
                "username": "Eliana71870743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571285162",
                "name": "Vania Trindade",
                "username": "vaniamtrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089632383",
                "name": "Ana Paula Jardim \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "apaulajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686325844",
                "name": "Jessy",
                "username": "JessyPrestes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465974025",
                "name": "Theriz",
                "username": "theriz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415648892",
                "name": "757Live Brazil",
                "username": "757LiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421871703",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304454404",
                "name": "paulo baptista",
                "username": "baptista_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645668992",
                "name": "Nova Igua\u00e7u Online",
                "username": "novaiguacuon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60165556",
                "name": "Neto",
                "username": "netosemberola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65235485",
                "name": "Cinesio Rocha",
                "username": "CinesioRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527574157",
                "name": "AGENDA DE VIAGENS",
                "username": "agendadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835032397",
                "name": "waleria borges",
                "username": "ticaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574770650",
                "name": "Aloisio Lopes",
                "username": "lopes_aloisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706890628853063681",
                "name": "pedro moraes",
                "username": "PedroMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580854462",
                "name": "rayaneluiza",
                "username": "rayaneluiza10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256173356",
                "name": "DJ XANDDY TUBAR\u00c3O",
                "username": "djxanddytubarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837631906",
                "name": "Betta Oliveira",
                "username": "BettaOliveira44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755939792",
                "name": "LEH// thak you s\u00e7k \ud83d\udc95",
                "username": "letfrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492432421",
                "name": "reportertb",
                "username": "reportertb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2223298458",
                "name": "Fondos pantalla HD",
                "username": "fondospantallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854761238",
                "name": "Newton Reis",
                "username": "ReisNewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60660143",
                "name": "marcelo santos",
                "username": "marcelojafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21655047",
                "name": "Elder Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - use m\u00e1scara PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "ElderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236510104",
                "name": "\u043d\u043e\u043b\u044c \u043d\u043e\u043b\u044c \u0441\u0435\u043c\u044c",
                "username": "r_souza01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177271936",
                "name": "Akira",
                "username": "AkiraToy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795360118",
                "name": "O que Rola No Mundo",
                "username": "oquerolanomund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76379524",
                "name": "Jorge Luiz Ferreira",
                "username": "TricolorValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541536556",
                "name": "delaine rocha",
                "username": "delaineerocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47757099",
                "name": "IVAN DINIZ",
                "username": "biomassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837049220",
                "name": "Juventude Verde",
                "username": "JuventudeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166249533",
                "name": "Miguelrf(foto/photo)",
                "username": "migueltupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909406830",
                "name": "another one",
                "username": "galwaygrl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573840052",
                "name": "Cristina Kirsner Eu estava la! eu Vi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CristinaKirsner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134580449",
                "name": "A\u00edla",
                "username": "aila2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600417743",
                "name": "PSB Amap\u00e1",
                "username": "PSBAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270356480",
                "name": "daniel silva",
                "username": "danielsilvaphot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110480380",
                "name": "ABRE",
                "username": "embalagembrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149985880",
                "name": "lusaldanhalima",
                "username": "lusaldanhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41191939",
                "name": "Agenda Alto Vale",
                "username": "agendaaltovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902092791",
                "name": "Portal Virou Noticia",
                "username": "VirouNoticiaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418171480",
                "name": "Marcelo Augusto",
                "username": "VirouNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192215745",
                "name": "Jaqueline Bastos",
                "username": "jacbsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103571303",
                "name": "Marcos S. Torres",
                "username": "marcosstorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153508152",
                "name": "Thais Silva",
                "username": "Thais7896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060860056",
                "name": "Yasmin",
                "username": "Yass_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611175507",
                "name": "Maur\u00edcio Silva",
                "username": "negomaura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362647235",
                "name": "Ventura",
                "username": "VenturaGabriell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "523561622212603904",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8tye9nbk59640trd1ghyxbzdg1p",
        "oldest_id": "522862913183170561",
        "result_count": 500
    }
}