{
    "data": [
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-16T10:01:26.000Z",
            "id": "511817126844170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FAYcpbNsSJ"
        },
        {
            "author_id": "242740331",
            "created_at": "2014-09-16T09:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "511810567519358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lovedit #jw #jwbrasil #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/7ZVr67nzH1"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2014-09-16T09:24:05.000Z",
            "id": "511807726746603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Estadual do Juquery, \u00faltima reserva de cerrado na Grande SP, continua lutando contra os inc\u00eandios...\n#For\u00e7aJuquery"
        },
        {
            "author_id": "19738518",
            "created_at": "2014-09-16T09:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62879518",
                        "start": 0,
                        "username": "gloria_vanique"
                    }
                ]
            },
            "id": "511806742796447744",
            "in_reply_to_user_id": "62879518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gloria_vanique  Na divisa entre Mairipor\u00e3 e Franco da Rocha tem um inc\u00eandio consumindo o Parque Estadual do Juquery. Triste de ver =/"
        },
        {
            "author_id": "20083653",
            "created_at": "2014-09-16T09:19:00.000Z",
            "id": "511806448804720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desde 260\u20ac. Saiba mais em http://t.co/MuKObykxZH\n\n#geres #portugal #outono http://t.co/FfKRl5KYzi"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2014-09-16T04:12:15.000Z",
            "id": "511729252187000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a porra do cheiro da fuma\u00e7a da queimada do parque nacional chegou aqui em casa. puta merda."
        },
        {
            "author_id": "84379087",
            "created_at": "2014-09-16T03:45:27.000Z",
            "id": "511722505577705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vejo esses inc\u00eandios no Parque Nacional fico at\u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "186557676",
            "created_at": "2014-09-16T02:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97146326,
                        -22.41624072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "511699497999933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis (RJ) #viajacomigogio @ Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/FoIgrLeqlm"
        },
        {
            "author_id": "347341436",
            "created_at": "2014-09-16T02:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511698227792732161",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col  #MeEscapoCon #FrutosRojosJamaica     a parque nacional noel kempff mercado (bolivia)"
        },
        {
            "author_id": "347318991",
            "created_at": "2014-09-16T01:39:53.000Z",
            "id": "511690905196441602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural #tortuga #venezula - #amazonas http://t.co/y8ZIlT3YDO"
        },
        {
            "author_id": "1146165426",
            "created_at": "2014-09-16T01:31:30.000Z",
            "id": "511688797931991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abraxxx boa noite http://t.co/7II9l0o2LX"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-09-16T01:19:42.000Z",
            "id": "511685828813533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/hjXnis0aZk"
        },
        {
            "author_id": "377384020",
            "created_at": "2014-09-16T01:04:29.000Z",
            "id": "511681998583496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo sequestrada pelo Palha\u00e7o Super Homem no Parque Municipal, domingo. \ud83d\ude02\n\n\"A felicidade est\u00e1 nas\u2026 http://t.co/JjHMGvfgMJ"
        },
        {
            "author_id": "626458339",
            "created_at": "2014-09-16T00:54:16.000Z",
            "id": "511679424706924545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia\nAlternando lagos, cascatas em uma beleza espetacular, o parque \u00e9... http://t.co/ie6rljbNf2"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-09-16T00:44:45.000Z",
            "id": "511677030325571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ontem o Parque Nacional Marinho em Fernando de Noronha completou 26 anos! Veja o que falamos sobre ele no blog!... http://t.co/I0QUfc86jP"
        },
        {
            "author_id": "1661337168",
            "created_at": "2014-09-16T00:44:06.000Z",
            "id": "511676867787907073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/29RgVSI1ip"
        },
        {
            "author_id": "2724064505",
            "created_at": "2014-09-16T00:39:26.000Z",
            "id": "511675694611701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS http://t.co/Nk8pkYtvvV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-16T00:28:37.000Z",
            "id": "511672971631423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vERB7Xxqe8"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-16T00:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511672351235510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhar, viver e todo o dia agradecer. \ud83d\udc4a\u270c @ Parque Estadual do ibitipoca http://t.co/aE3NAYvah3"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-09-16T00:16:35.000Z",
            "id": "511669944858476545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Caverna do Diabo -\u00a0Parque Estadual de Jacupiranga, S\u00e3o Paulo (by\u00a0Cristiano Fernandes... http://t.co/401dilLSNi"
        },
        {
            "author_id": "259240562",
            "created_at": "2014-09-16T00:09:38.000Z",
            "id": "511668193895936000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do #juquery nunca mais ser\u00e1 o mesmo. #incendio http://t.co/BcgMsmXMDq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-15T23:54:44.000Z",
            "id": "511664442702970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FMMNoZFpr0"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-15T23:53:29.000Z",
            "id": "511664130139639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Presidente Dutra-SP  visita nosso Parque \u2014 em Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/SdN2v9oR3X"
        },
        {
            "author_id": "234513727",
            "created_at": "2014-09-15T23:49:51.000Z",
            "id": "511663216465031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/mqlALiZ1Ru #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "1576326498",
            "created_at": "2014-09-15T23:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "906610164",
                        "start": 47,
                        "username": "LaLuciernaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "511660974244646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este es el parque nacional de la uva - Panuva- @LaLuciernaga . http://t.co/M2a6UGFAPG"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:50.000Z",
            "id": "511659437602250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/6ADV8ud06A"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:49.000Z",
            "id": "511659431663132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/6ujb5IHSwP"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:47.000Z",
            "id": "511659425652674561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/unXAhejjfb"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:45.000Z",
            "id": "511659417352142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/lB44x3cTaT"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:43.000Z",
            "id": "511659407315197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/xFYfPxypG2"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:40.000Z",
            "id": "511659393381703681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/l7nprh4UNZ"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:37.000Z",
            "id": "511659381457293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/IVELeFj8EA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-15T23:30:35.000Z",
            "id": "511658367928897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YJKWf5O26P"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-09-15T23:08:28.000Z",
            "id": "511652801630707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/ZHnGa2Qqnh"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-09-15T23:08:27.000Z",
            "id": "511652797465755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/W4YrvJnQvw"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2014-09-15T23:06:09.000Z",
            "id": "511652217741651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES NO ESTADO DO PIAUI. http://t.co/7Z7kJ9gMiz"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:20.000Z",
            "id": "511651511223717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/H61IfILHQo"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:18.000Z",
            "id": "511651502264311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/tUKMZ8tKDG"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:16.000Z",
            "id": "511651494408376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/dbLV3crNsN"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:15.000Z",
            "id": "511651486917357569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/QTZfMM62aG"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:10.000Z",
            "id": "511651468164624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/9WH7LhK5Ln"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:08.000Z",
            "id": "511651459566280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/FfiW7asNBt"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-15T23:02:50.000Z",
            "id": "511651381724184577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/siX88ea345"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-15T23:02:33.000Z",
            "id": "511651312086163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/CJ21PFbKXJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-15T23:02:31.000Z",
            "id": "511651304054079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/6DYgxLLm32"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2014-09-15T23:00:03.000Z",
            "id": "511650682475008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho completou 26 anos neste domingo, dia 14.  O parque \u00e9 famoso por habitar algumas das... http://t.co/aMjDby9q33"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-09-15T22:49:47.000Z",
            "id": "511648100629610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/NEKktAb7QW"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-15T22:39:57.000Z",
            "id": "511645626183208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/k87ZmMCBNq"
        },
        {
            "author_id": "264429846",
            "created_at": "2014-09-15T22:33:37.000Z",
            "id": "511644029713674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lendo sobre o Parque Nacional do Mendanha, minha apresenta\u00e7\u00e3o vai ser quarta, meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "317875140",
            "created_at": "2014-09-15T22:28:35.000Z",
            "id": "511642764933881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bombeiros j\u00e1 controlaram o inc\u00eandio no Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "63965144",
            "created_at": "2014-09-15T22:13:56.000Z",
            "id": "511639078727843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem aos 26 anos do Parque Nacional Marinho \u2764\ufe0f A \u00e1rea representa 70% da ilha - os outros 30% s\u00e3o \u00c1rea de... http://t.co/D1idluezlz"
        },
        {
            "author_id": "2748413770",
            "created_at": "2014-09-15T22:12:53.000Z",
            "id": "511638812980944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a cachoeira V\u00e9u de Noiva? \u00c9 um dos cart\u00f5es postais do Mato Grosso: http://t.co/VMU8GpkKsZ http://t.co/MgZymgHnbH"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-09-15T22:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "8802752",
                        "start": 40,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511636819424071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no #Cerrado http://t.co/9ESPYIy6Np @g1"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-15T22:02:09.000Z",
            "id": "511636110536372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a cachoeira V\u00e9u de Noiva? \u00c9 um dos cart\u00f5es postais do Mato Grosso: http://t.co/T41Du5cnKX http://t.co/HEkqWqLH88"
        },
        {
            "author_id": "53984735",
            "created_at": "2014-09-15T21:52:32.000Z",
            "id": "511633690796240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here we go. @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/93o3Y4h2n5"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-09-15T21:49:10.000Z",
            "id": "511632842854760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Yellowstone foi o primeiro parque nacional do mundo, inaugurado em 1872 para pr... http://t.co/BnhnqKlDft"
        },
        {
            "author_id": "54638574",
            "created_at": "2014-09-15T21:43:36.000Z",
            "id": "511631443668504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando assim at\u00e9 parece que \u00e9 perto, mas \u00e9 um parque estadual, que teoricamente \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "89236438",
            "created_at": "2014-09-15T21:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98048289,
                        -22.44811019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "511630427472539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Se0xZpWet5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-15T21:35:26.000Z",
            "id": "511629386773446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que o F\u00e1bio do Blog Viagens Cinematogr\u00e1ficas escreveu sobre o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional... http://t.co/yUPaReNBMV"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-15T21:26:46.000Z",
            "id": "511627209329500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/lRd6VRNtsz"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-15T21:26:40.000Z",
            "id": "511627181710004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/PnobTGBDj7"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-15T21:25:37.000Z",
            "id": "511626919713193986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DkpuL5J3HV \nChamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do par..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-15T21:24:37.000Z",
            "id": "511626667400638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YKTcJRe6HY"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:23:22.000Z",
            "id": "511626352202883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/oOzSBrGidi"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:23:15.000Z",
            "id": "511626320757813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/BRWDNwZUmf"
        },
        {
            "author_id": "89236438",
            "created_at": "2014-09-15T21:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "511625200522108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva la vida... \u2764\ud83c\udfbc @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uZzZ1sgROh"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-15T21:18:36.000Z",
            "id": "511625152744787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LT2e7L9G3J #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-15T21:16:08.000Z",
            "id": "511624533401665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DkpuL5J3HV"
        },
        {
            "author_id": "82696837",
            "created_at": "2014-09-15T21:15:43.000Z",
            "id": "511624425985155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional Glacier.: Uma c\u00e2mera GoPro instalada pelo Greenpeace no Glacier ... http://t.co/xgtUMlgtuJ"
        },
        {
            "author_id": "1458141518",
            "created_at": "2014-09-15T21:15:42.000Z",
            "id": "511624424525549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional Glacier.: Uma c\u00e2mera GoPro instalada pelo Greenpeace no Glacier ... http://t.co/dFYFEhJUnL"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-09-15T21:09:49.000Z",
            "id": "511622941399089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/B4jfeGMx79"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-09-15T21:09:45.000Z",
            "id": "511622925481701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pUDhNWWO7m"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-09-15T21:06:37.000Z",
            "id": "511622138113974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LMfwWxgOuu"
        },
        {
            "author_id": "1458141518",
            "created_at": "2014-09-15T21:02:17.000Z",
            "id": "511621047792066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional\u00a0Glacier. http://t.co/ykfwuNxf3X"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-15T21:02:00.000Z",
            "id": "511620973187977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/7uqLXvsAsz"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:57.000Z",
            "id": "511620963989852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/UDqbgVxyPA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:55.000Z",
            "id": "511620953265025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/pVG52rUQNc"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:53.000Z",
            "id": "511620945664950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/l6919NBekv"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:51.000Z",
            "id": "511620936198393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/U6zuzZ9g0A"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:45.000Z",
            "id": "511620911695286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/Bg94fLIcfd"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:35.000Z",
            "id": "511620869278281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/fHZH1UPobl"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:33.000Z",
            "id": "511620860994527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/vAVhjZgura"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:30.000Z",
            "id": "511620846868123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/PnobTGBDj7"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:28.000Z",
            "id": "511620839075102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas t... http://t.co/Yqn4TOP3tQ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:07.000Z",
            "id": "511620753955885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/VVKxhS4GHu"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:02.000Z",
            "id": "511620729872211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/PdmYyWJLzw"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:58.000Z",
            "id": "511620712876892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/r9B1RRClRq"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:48.000Z",
            "id": "511620673513324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/dCK6D3An3u"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:46.000Z",
            "id": "511620666454323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/ol13OGrTxC"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:41.000Z",
            "id": "511620644614590465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/iWRbEXCqv7"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:39.000Z",
            "id": "511620636595077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/wfhgLSNRHo"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:37.000Z",
            "id": "511620626067771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HabTMFw1oD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:33.000Z",
            "id": "511620611442237441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wLbFJ6wrWT"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:33.000Z",
            "id": "511620608065417217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea f... http://t.co/Hac4BLWTdM"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:18.000Z",
            "id": "511620548149772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do parque na manh\u00e3 desta segunda (15).\nEx\u00e9rcito e dez viat... http://t.co/FtRLLSc7x4"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:17.000Z",
            "id": "511620543897145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Noronha faz 26 anos - http://t.co/QHGayMF7Nd"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:15.000Z",
            "id": "511620535977914369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do parque na manh\u00e3 desta segunda (15).\nEx\u00e9rcito e dez viat... http://t.co/hO244jZyUJ"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:13.000Z",
            "id": "511620524946890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do parque na manh\u00e3 desta segunda (15).\nEx\u00e9rcito e dez viat... http://t.co/yw1TV0Lfw7"
        },
        {
            "author_id": "461358298",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:02.000Z",
            "id": "511620478759616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha disp\u00f5e 25 bicicletas el\u00e9tricas para visitantes\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de... http://t.co/dEtcYPkOOb"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-09-15T20:54:11.000Z",
            "id": "511619007817195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7wdSFgiuMZ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-15T20:53:04.000Z",
            "id": "511618724982697985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/9HvyiKcizv"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2014-09-15T20:50:25.000Z",
            "id": "511618060240048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam exposi\u00e7\u00e3o Parnaso 75 anos. Comemora\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do Parque Nacional. Confira:... http://t.co/NqInaG5EkE"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2014-09-15T20:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.265382,
                        -25.424429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "511616712475951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Jornal Dia a Dia http://t.co/sRuHxJ6LVL"
        },
        {
            "author_id": "152373471",
            "created_at": "2014-09-15T20:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5835785,
                        -23.536324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "511616676241354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 sempre lindo andar na cidade, de S\u00e3o Paulo\" @ Parque Estadual Do Belem http://t.co/TpVryZMBo1"
        },
        {
            "author_id": "38541700",
            "created_at": "2014-09-15T20:32:34.000Z",
            "id": "511613569600090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Pelo menos 10 viaturas e 25 brigadistas atuam no controle das chamas"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-15T20:18:13.000Z",
            "id": "511609955473174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba!!! J\u00e1 somos 5 mil apaixonados pelo Parque Nacional da Tijuca! Agradecemos a todos pela colabora\u00e7\u00e3o e pelo... http://t.co/P2XOjjJsPz"
        },
        {
            "author_id": "89236438",
            "created_at": "2014-09-15T20:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "511608742337867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias hoje, f\u00e9rias amanh\u00e3. F\u00e9rias para sempre! HAHA \u2764\ud83d\ude1c\u270c\ud83d\ude0e\ud83c\udfca\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udc52\ud83d\udc59\ud83d\udc53 @ Cachoeira Parque Nacional Da\u2026 http://t.co/lcHMuETL6m"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-09-15T20:11:43.000Z",
            "id": "511608321653346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deluqui e Vi continuam a viagem pelo maravilhoso litoral do Cear\u00e1. No Parque Nacional de Jericoacoara, visitam a... http://t.co/sh9CBHpo9X"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-09-15T19:56:07.000Z",
            "id": "511604392860991489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Foto: Ant\u00f4nio Cunha/CB @ Brasilia - DF http://t.co/1C0wwrNlkM"
        },
        {
            "author_id": "111772534",
            "created_at": "2014-09-15T19:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 1,
                        "username": "cbonlinedf"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "16295901",
                        "start": 129,
                        "username": "peresfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "511604209532538880",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@cbonlinedf: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XXN1yxiHxu http://t.co/iFOwMqggpV\u201d @peresfilho"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-09-15T19:55:03.000Z",
            "id": "511604124794642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tvg1wDLuCN http://t.co/VpyXZnM6yH"
        },
        {
            "author_id": "2711075839",
            "created_at": "2014-09-15T19:54:06.000Z",
            "id": "511603888521478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/ImkYLy5ocb"
        },
        {
            "author_id": "2711075839",
            "created_at": "2014-09-15T19:52:59.000Z",
            "id": "511603606449954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/Nb04eqrSVr"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2014-09-15T19:49:13.000Z",
            "id": "511602656251768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o dia 10/09, a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios/ES fechou para reformas. Aguardem a reabertura e as novidades."
        },
        {
            "author_id": "220498946",
            "created_at": "2014-09-15T19:44:05.000Z",
            "id": "511601367816081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia pegando fogo agora, tadinho dos macaquinhos :/"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-09-15T19:37:39.000Z",
            "id": "511599748113907714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriedade para Restauro no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nMarque a sua visita atrav\u00e9s do 258523101 ou... http://t.co/A5KgZxbV9b"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-15T19:29:14.000Z",
            "id": "511597630976430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sclQJoN8Qt  Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional Zion em Utah."
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-15T19:24:18.000Z",
            "id": "511596386694205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1PqHpP8YPV  Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional Doi Inthanon, na Tail\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-15T19:20:13.000Z",
            "id": "511595359169421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/bGN2uSUt1N  Luzes do norte e Via L\u00e1ctea a noite, na geleira Vatnajokull no Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "310437128",
            "created_at": "2014-09-15T19:19:41.000Z",
            "id": "511595227887304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XX Adorai re\u00fane mais de dez mil pessoas no Parque Municipal de Itaipava: Mais de 10 mil pessoas participaram d... http://t.co/5OPL382H3o"
        },
        {
            "author_id": "59458929",
            "created_at": "2014-09-15T19:12:30.000Z",
            "id": "511593419077324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia se acabando em fogo de novo \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-15T19:00:10.000Z",
            "id": "511590315640508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/QFJfC20aOP. http://t.co/LmxA6hb6CL"
        },
        {
            "author_id": "2345552457",
            "created_at": "2014-09-15T18:59:03.000Z",
            "id": "511590034169151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minha escola nunca tem passeio , quando tem pro parque municipal de barueri \ud83d\ude0a foda demais velho ooo top \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "600988556",
            "created_at": "2014-09-15T18:55:31.000Z",
            "id": "511589144741412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF. 2157 - ALPHA S\u00cdTIO \nA.T. 450M\u00b2 - A.C. 550M\u00b2 - 3 SU\u00cdTES - 4 VAGAS\nFRENTE PARA RESERVA BIOL\u00d3GICA\nMAIS... http://t.co/nN6JtGlqtf"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-09-15T18:50:10.000Z",
            "id": "511587799825661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1gua #Cerrado Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-09-15T18:40:25.000Z",
            "id": "511585343356030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuNoParque .....curtindo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. Lugar de mata atl\u00e2ntica preservada e\u2026 http://t.co/YE6ZyH4i0S"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-09-15T18:30:03.000Z",
            "id": "511582736952590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9... http://t.co/e8PBbbB8xl"
        },
        {
            "author_id": "214100979",
            "created_at": "2014-09-15T18:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93183753,
                        -19.92412441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511582322563354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate mais BH, sentirei sdds! @ Parque Municipal http://t.co/qVybhvOmAD"
        },
        {
            "author_id": "279144521",
            "created_at": "2014-09-15T18:23:20.000Z",
            "id": "511581044534149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n \nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/AJqtokuOtn"
        },
        {
            "author_id": "429048397",
            "created_at": "2014-09-15T18:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2811709273",
                        "start": 0,
                        "username": "Lima7575"
                    }
                ]
            },
            "id": "511580777038233600",
            "in_reply_to_user_id": "2811709273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Lima7575 do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Esse foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro, (part 3)"
        },
        {
            "author_id": "50740683",
            "created_at": "2014-09-15T17:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.204908,
                        -22.9366321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "511572636279644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto cl\u00e1ssica... #Corcovado #Cristo #selfie @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/W5t19YUNKD"
        },
        {
            "author_id": "167874364",
            "created_at": "2014-09-15T17:44:01.000Z",
            "id": "511571151194034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Rica do Esp\u00edrito Santo \n\nBy: Nathyeli Niza http://t.co/1kfXr3PIlX"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-09-15T17:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "701171636",
                        "start": 91,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "511570935485566977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos Por Um: gest\u00e3o vai promover melhorias no Parque Municipal\nhttp://t.co/Fqng6oy8XS via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "1695095965",
            "created_at": "2014-09-15T17:42:11.000Z",
            "id": "511570688638193665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/m1lvj4xmlE"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2014-09-15T17:40:41.000Z",
            "id": "511570312815996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed, um projeto convida a popula\u00e7\u00e3o para um passeio no Parque Nacional Serra da... http://t.co/CDyslzMEAF"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-09-15T17:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "124059056",
                        "start": 2,
                        "username": "PROGRAMANDANTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "511560737274486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @PROGRAMANDANTE visitou a Biblioteca Parque Estadual que acaba de ser aberta depois de longa reforma. http://t.co/cbJceXxUwH"
        },
        {
            "author_id": "1395892890",
            "created_at": "2014-09-15T16:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "511556876665106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Aventure-se. S\u00f3 se vive uma vez'' @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra http://t.co/gXN21dS1rC"
        },
        {
            "author_id": "17616877",
            "created_at": "2014-09-15T16:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.87944534,
                        -15.76885545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511551927520616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato a governador diz que encheu de obras at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Devia ser preso por crime ambiental http://t.co/ovK1Wh6nwW"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2014-09-15T16:12:33.000Z",
            "id": "511548131058941953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO N\u00c3O PODE ACONTECER! \nANIMAIS EM RISCO...\n\nA Reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, que possu\u00ed a t\u00edpica fauna... http://t.co/teXoKl0pQW"
        },
        {
            "author_id": "16021676",
            "created_at": "2014-09-15T16:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511546560010653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre s\u00e1bado... #ecotrilha @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/1hRFXALrMV"
        },
        {
            "author_id": "361366394",
            "created_at": "2014-09-15T16:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.135954,
                        -22.4034005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "511545586420822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma no #Adorai \u2665\u2665\u2665\u2665 @ parque municipal de itaipava http://t.co/35rbtA3aqD"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2014-09-15T15:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "56005068",
                        "start": 104,
                        "username": "defatoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511542481293303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DeFato - Parque Natural Municipal do Intelecto \u00e9 tema de trabalho em Itabira http://t.co/g8ylmmvtxP via @defatoonline"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2014-09-15T15:43:51.000Z",
            "id": "511540908710318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Reporter MT] Corpo de homem \u00e9 encontrado dentro de Uno totalmente queimado em Parque Nacional de Ch... http://t.co/SU8cw2NGLY #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "55731103",
            "created_at": "2014-09-15T15:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 75,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "511540838527418369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Td q eu quero \u00e9 viver em paz...\" (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) https://t.co/HYFv3klCmU"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-09-15T15:33:48.000Z",
            "id": "511538380736569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional Marinho - 26 anos. http://t.co/IvAOxSwUzO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-15T15:28:49.000Z",
            "id": "511537127520473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/5W1fphR1OW"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-09-15T15:17:51.000Z",
            "id": "511534368100483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, voc\u00ea conhece as normas de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Confira, clicando aqui: http://t.co/5yT96z75Qd"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:33.000Z",
            "id": "511531775600758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/3EOe8uHQ8S"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:31.000Z",
            "id": "511531766138404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/GDUEjFwejp"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:25.000Z",
            "id": "511531742067322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HHMqpCkZUl"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:23.000Z",
            "id": "511531732936306690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HISLKPAhfy"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:19.000Z",
            "id": "511531713772531714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/2xMcLUCbP0"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:09.000Z",
            "id": "511531674018934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/LsWVrQyxcS"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:03.000Z",
            "id": "511531647431241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/FFh2NDZ0Ym"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:54.000Z",
            "id": "511531612702392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/FQYxB633F1"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:51.000Z",
            "id": "511531597883904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/o80SLkckU9"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:47.000Z",
            "id": "511531581912002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/PbsAuPT3MB"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:42.000Z",
            "id": "511531562110689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/S221recKTB"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:40.000Z",
            "id": "511531553252335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/2kTQm5IcUZ"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:36.000Z",
            "id": "511531533383921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/pHwc1QUcV1"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:33.000Z",
            "id": "511531524865286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/eWtLhIHQrc"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:17.000Z",
            "id": "511531457550893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/7S34w2mQE6 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:16.000Z",
            "id": "511531449653010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/whdp1rSarQ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:05.000Z",
            "id": "511531407051456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/krBbDSZa8L"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:02.000Z",
            "id": "511531391612243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/cUMMiOJ99p"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:59.000Z",
            "id": "511531380233084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/FzZwTvjkjA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:57.000Z",
            "id": "511531370707828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HjewLaK3Db"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:50.000Z",
            "id": "511531342060720130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/TyfCIfbCqT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:47.000Z",
            "id": "511531329813368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/mQqjt6jMAd"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:44.000Z",
            "id": "511531319130460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/vW2RQOgSi8"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:42.000Z",
            "id": "511531310355992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o... http://t.co/BdhvmJuMqS"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:34.000Z",
            "id": "511531277346811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/SVtFs9aDmZ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:27.000Z",
            "id": "511531244358610946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visco... http://t.co/iS3XuZhgyF"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:23.000Z",
            "id": "511531231150751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de ... http://t.co/7JbW7m99PE #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:13.000Z",
            "id": "511531187471265794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde ... http://t.co/yWlxgiAR6N"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:05.000Z",
            "id": "511531152973111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/jfpw4mUsKn"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:03.000Z",
            "id": "511531144756461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HCoZBVg4zR"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:59.000Z",
            "id": "511531127165579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/31gVgoe6pb"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:57.000Z",
            "id": "511531118395269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/PW7o95Mqm6"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:53.000Z",
            "id": "511531104981893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/Aws8HDlHFg"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:52.000Z",
            "id": "511531097306329089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde... http://t.co/4jrqq3XfCW"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:38.000Z",
            "id": "511531040561586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3MFk15L0wQ via esporte"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:30.000Z",
            "id": "511531006675808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/tm560r6JzS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:27.000Z",
            "id": "511530995351166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/BnlHao9qNz"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:20.000Z",
            "id": "511530964770488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/wZrzyxLsRU"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:10.000Z",
            "id": "511530920965206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/zB2w9oPStU"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:59.000Z",
            "id": "511530878829228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/Ynwh2ZTV5F"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:56.000Z",
            "id": "511530866208550913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/dbz54RKlHG"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:35.000Z",
            "id": "511530775733235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/PBUxiPQK6m"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:09.000Z",
            "id": "511530665754390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o ... http://t.co/aWCWTyiPZe Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:58.000Z",
            "id": "511530620128722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/UTFNJrwsE0"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:51.000Z",
            "id": "511530589917167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/Tolo3j5OIl"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:48.000Z",
            "id": "511530580786163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/rSu8CcxUyi"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:40.000Z",
            "id": "511530544853561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/O4YcAVqOad"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:34.000Z",
            "id": "511530518765006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/4m7rjNkjQp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:31.000Z",
            "id": "511530509722071042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/K60gIWke9o"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:28.000Z",
            "id": "511530496577114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3G3VGV45j1"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:22.000Z",
            "id": "511530469708410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/LdaCa2lNcI"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530428604231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi... http://t.co/EjotSZSi67 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:09.000Z",
            "id": "511530413911601153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atinge... http://t.co/Y7NzCTyAdK #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:08.000Z",
            "id": "511530410749083649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/ZXwaM85O1o"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-15T15:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530374334132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/KppC7unjaw #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-09-15T15:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530308609384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/VZBNMzIIdh #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-09-15T15:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530274937503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/gZm1eDCG0O #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2014-09-15T15:00:06.000Z",
            "id": "511529900415942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco  Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/NnjiJ0AT7I"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-15T14:49:00.000Z",
            "id": "511527104219860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0XYD61jKbw"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-15T14:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "511526455696982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria in Guarapari, ES https://t.co/DqziB8dIHB"
        },
        {
            "author_id": "124059056",
            "created_at": "2014-09-15T14:45:31.000Z",
            "id": "511526231326867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Andante visitou a Biblioteca Parque Estadual, que ficou fechada de 2008 a 2014 para obras de moderniza\u00e7\u00e3o. Em http://t.co/2A0N0zX7YD"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-09-15T14:31:00.000Z",
            "id": "511522575781216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/2PYBVgYORm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-15T14:19:42.000Z",
            "id": "511519731455496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/K05vXccUtD"
        },
        {
            "author_id": "1002045060",
            "created_at": "2014-09-15T14:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9728465,
                        -19.8989463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511517825174110209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui da pra\u00e7a do papa ate o parque municipal ape"
        },
        {
            "author_id": "16160432",
            "created_at": "2014-09-15T13:48:51.000Z",
            "id": "511511967807602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Pedra Montada http://t.co/szQ4fEkcVU"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2014-09-15T13:45:36.000Z",
            "id": "511511150161584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O | Parque Nacional das Emas realiza eventos tur\u00edsticos em setembro e outubro \n\nDETALHES AQUI:... http://t.co/ACNXY9cOpD"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-15T13:22:38.000Z",
            "id": "511505370573844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/xgAAE2TSj4"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-15T13:22:32.000Z",
            "id": "511505347245133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/UJumSliEXn"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-15T13:22:31.000Z",
            "id": "511505344061640705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/6tzap888t0"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-09-15T13:22:29.000Z",
            "id": "511505333559123970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/jEtT4ZcL5d"
        },
        {
            "author_id": "75921163",
            "created_at": "2014-09-15T13:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51337112",
                        "start": 0,
                        "username": "clarafavilla"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "141250593",
                        "start": 23,
                        "username": "MemeliaMoreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88658164,
                        -15.77973222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511503055368749056",
            "in_reply_to_user_id": "51337112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarafavilla @SPPecci @MemeliaMoreira ind\u00edgena n\u00e3o?N\u00e3o sei se lenda, mas trouxeram \u00edndios do Parque nacional do Xingu, segundo me contaram"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-09-15T13:05:04.000Z",
            "id": "511500951015149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas alturas.\nDepois do Parque Nacional de Talampaya e do Parque Provincial Ischigualasto fomos a 4.680 metros. A... http://t.co/bnkoZc6UvS"
        },
        {
            "author_id": "460252442",
            "created_at": "2014-09-15T13:00:04.000Z",
            "id": "511499691075588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do... http://t.co/4mUqtsP3mP"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2014-09-15T12:57:35.000Z",
            "id": "511499067084378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/gHm45OmlZt"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-09-15T12:47:58.000Z",
            "id": "511496645348167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cangandala refor\u00e7ado com meios de vigil\u00e2ncia  - http://t.co/Th3RN1qK3j http://t.co/O9st9lNE2A"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-15T12:32:05.000Z",
            "id": "511492650206130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/cc6JTV8COx"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-15T12:32:03.000Z",
            "id": "511492640123023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/FV7Jajgk1p"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:55.000Z",
            "id": "511492610142117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/03IMZRI2as"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:53.000Z",
            "id": "511492601170513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/hBJcohtXA6"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:50.000Z",
            "id": "511492585790009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/UOID8MsTnN"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:42.000Z",
            "id": "511492554592747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/bAPyBIZPxW"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:36.000Z",
            "id": "511492527929585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/zmoKhUeDJx"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:27.000Z",
            "id": "511492491585941505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/bSrv4erqD0"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:23.000Z",
            "id": "511492475572084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/tYk5C0d3KJ"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:19.000Z",
            "id": "511492458505449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/8tzU1zmIpQ"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:12.000Z",
            "id": "511492429472485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/JE5bEs03fx"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:08.000Z",
            "id": "511492409360785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/VfaWs0qSAq"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-15T12:31:06.000Z",
            "id": "511492400640847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/EEK9e9k4EH"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:37.000Z",
            "id": "511492278826041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/iMPKipZ51X"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:32.000Z",
            "id": "511492261507387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/kAhUwZqyWw"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:30.000Z",
            "id": "511492250967093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/Bjbrdp1g4b"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:15.000Z",
            "id": "511492190149701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/oBoklJvrw3"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:13.000Z",
            "id": "511492179282255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/vIw8YKPjFj"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:10.000Z",
            "id": "511492167458488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal o... http://t.co/mAkb0qlf2C"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-15T12:30:02.000Z",
            "id": "511492136173178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/TUBkqtgqFq"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:54.000Z",
            "id": "511492102614560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde acont... http://t.co/M5by3jEjIh"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:51.000Z",
            "id": "511492086214840320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde ... http://t.co/4EHoXEEmK3 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:30.000Z",
            "id": "511492000751702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/twcX0KneMt"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:28.000Z",
            "id": "511491992514088962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/fKD2GAIxtV"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:24.000Z",
            "id": "511491976009490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/WwdEKJxC5A"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:22.000Z",
            "id": "511491966094151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/7Rnar8tmP8"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:19.000Z",
            "id": "511491953565761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/thxMZV0p1d"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-15T12:29:17.000Z",
            "id": "511491945609175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde acontece... http://t.co/wy0rfit5nB"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:55.000Z",
            "id": "511491852478857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/4UR7k5VB4v"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:45.000Z",
            "id": "511491811081068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/92U6qBFqVj"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:35.000Z",
            "id": "511491768206901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/rxzZh3HQei"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:25.000Z",
            "id": "511491727241129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal onde aconteceriam as provas est\u00e1 fechado para reformas.\nObra que deveria ter iniciado em abril foi adiada, mas ainda..."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:25.000Z",
            "id": "511491725777326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/8N761CwBgD"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:21.000Z",
            "id": "511491712108097537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/Bv5QBNCrKD"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-15T12:28:06.000Z",
            "id": "511491648807632897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/76jM35uVK9"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:43.000Z",
            "id": "511491553060077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal on... http://t.co/FPSY5s67Yw Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:32.000Z",
            "id": "511491505609900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/irSCOGCNzM"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:32.000Z",
            "id": "511491503487594498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde acontecer... http://t.co/gMZC79bCBN"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:25.000Z",
            "id": "511491477566803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/Od1qLyV1hN"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:19.000Z",
            "id": "511491451796987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde acontecer... http://t.co/6vUbhAxrjM #G1"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:10.000Z",
            "id": "511491413310046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/OCPoLqYv6q"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:08.000Z",
            "id": "511491404476854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/7WSsTIieez"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:06.000Z",
            "id": "511491395773661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/zpNspFVbZi"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-09-15T12:27:05.000Z",
            "id": "511491393672335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/9oTdHhuXov"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-15T12:26:55.000Z",
            "id": "511491347929260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal onde aconteceriam ... http://t.co/T5nZDlZzQf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-15T12:26:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "511491310264410114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Rodeio \u00e9 cancelado, e 20 de setembro ser\u00e1 festejado em CTGs de Santa Cruz: Parque Municipal... http://t.co/cxaMEyiaIp via @g1"
        },
        {
            "author_id": "109037437",
            "created_at": "2014-09-15T12:22:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98141087,
                        -3.11049948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "511490301996048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 uma caminhada pra come\u00e7ar a semana bem. :3 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/obOn2SlroM"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-15T12:00:42.000Z",
            "id": "511484752353034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil pessoas foram retiradas do entorno do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, por causa de inc\u00eandio. Leia em: http://t.co/29X96tFuqy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-15T11:59:28.000Z",
            "id": "511484441068568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/67RZCMEbNA"
        },
        {
            "author_id": "195933819",
            "created_at": "2014-09-15T11:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "118760004",
                        "start": 0,
                        "username": "95hilton"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "220377822",
                        "start": 10,
                        "username": "omala07"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "341255864",
                        "start": 19,
                        "username": "tulumhugo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "152024921",
                        "start": 30,
                        "username": "marcostadeucl"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "245963569",
                        "start": 45,
                        "username": "hcfonseca"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "269808767",
                        "start": 56,
                        "username": "eder_phn"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "198111267",
                        "start": 66,
                        "username": "G_Matos88"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "98514239",
                        "start": 77,
                        "username": "FoKelvin"
                    }
                ]
            },
            "id": "511479560354136065",
            "in_reply_to_user_id": "118760004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@95hilton @omala07 @tulumhugo @marcostadeucl @hcfonseca @eder_phn @G_Matos88 @FoKelvin bom dia #Lambelambes do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1262204911",
            "created_at": "2014-09-15T10:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "511461205546762240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Tony Allyson!! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/RTLWI6FpMg"
        },
        {
            "author_id": "64610471",
            "created_at": "2014-09-15T10:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "511460375884472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/FCagZVBS2J"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-15T09:52:26.000Z",
            "id": "511452474129920001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Ilha de Mo\u00e7ambique Patrim\u00f4nio Mundial   de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO... http://t.co/jbpq5ruCgu"
        },
        {
            "author_id": "2334820496",
            "created_at": "2014-09-15T06:43:26.000Z",
            "id": "511404908609011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/747BqUE1Ix"
        },
        {
            "author_id": "358901719",
            "created_at": "2014-09-15T04:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511365145927643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o pro TI @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jZinBIhA0S"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-15T03:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511355527540912128",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "33377191",
            "created_at": "2014-09-15T02:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15837163,
                        -16.54084034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "511344324769239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida/Trilha 11,5KM Parque Ecol\u00f3gico \\\\// #CrossCountry #TrailRun @ Parque Estadual Altamiro De\u2026 http://t.co/mB7fqD4kRn"
        },
        {
            "author_id": "329253675",
            "created_at": "2014-09-15T02:36:23.000Z",
            "id": "511342736155623425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje tava perfeito. http://t.co/vNlgQ4aqdt"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-15T02:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511334670370607104",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "43449013",
            "created_at": "2014-09-15T01:54:43.000Z",
            "id": "511332252287242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional parte 2... Cachoeiras http://t.co/G5aCDry9Fn"
        },
        {
            "author_id": "290335361",
            "created_at": "2014-09-15T01:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3113077,
                        -21.86828997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2465dd4ce6200167"
            },
            "id": "511328937775857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confian\u00e7a. @ Parque Nacional de Ibitipoca http://t.co/8LicJAuSUr"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-15T01:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511327387082977282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luz que me guia \u00e9 bem mais forte que os olhos que me cercam. \ud83c\udf40\u270c @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/5wrNQKIxw9"
        },
        {
            "author_id": "29833368",
            "created_at": "2014-09-15T01:22:05.000Z",
            "id": "511324037751263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, teve sess\u00e3o de fotos no parque @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/CYENxKlKyf"
        },
        {
            "author_id": "2565964651",
            "created_at": "2014-09-15T01:20:34.000Z",
            "id": "511323656677781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual Serra de Caldas - Caldas Novas, Goi\u00e1s (by\u00a0Z\u00e9 Edu) http://t.co/HFTYR0sfQC"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-15T01:04:34.000Z",
            "id": "511319631832043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 pr\u00f3xima ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento dos roxinhos! http://t.co/hQcTt9IWya"
        },
        {
            "author_id": "45029245",
            "created_at": "2014-09-15T01:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "511318501126963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crisma \u2665 @ Parque Estadual Serra da Cantareira http://t.co/4kQGtIUc27"
        },
        {
            "author_id": "132325846",
            "created_at": "2014-09-15T00:56:29.000Z",
            "id": "511317595434545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel!\n\nMais uma vez o Parque Estadual do Juquery pegou fogo causado por m\u00e3os humanas!\n\nCausa prov\u00e1vel... http://t.co/pJYa5Y8Diz"
        },
        {
            "author_id": "168248573",
            "created_at": "2014-09-15T00:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.85121357,
                        -27.2326181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "511310434545442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9d&lt;3 @ Parque Estadual do Turvo http://t.co/HdYRuB7rol"
        },
        {
            "author_id": "253354168",
            "created_at": "2014-09-15T00:23:30.000Z",
            "id": "511309295548637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do araguaia..... parab\u00e9ns aos ind\u00edgenas e bombeiros #fogo #seca #Ibama"
        },
        {
            "author_id": "117855581",
            "created_at": "2014-09-15T00:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511309261461553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor pessoa, melhor sorriso \u2665 #Osama @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vAC5ZV2rPq"
        },
        {
            "author_id": "258408565",
            "created_at": "2014-09-15T00:22:52.000Z",
            "id": "511309135464628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83d\udc95 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/H0z3clvqz6"
        },
        {
            "author_id": "337470166",
            "created_at": "2014-09-15T00:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "511308510970126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa onde estamos nossa mente \u00e9 nosso lar. \ud83d\udcad\ud83c\udf3f @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/LAYg3znWpy"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-15T00:12:23.000Z",
            "id": "511306497054478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o: http://t.co/qzbzi1wzAD. http://t.co/ULjwwSqjne\""
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-15T00:06:59.000Z",
            "id": "511305140197150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica forma de chegar ao Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) \u00e9 pelo Rio Negro: http://t.co/mE8TlAttcc http://t.co/zIoErm7zSK\""
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2014-09-15T00:02:23.000Z",
            "id": "511303981457735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro do Jur\u00e1ssico\n\nLocalizado na pequena vila de Bairro, Concelho de Our\u00e9m, o Monumento Natural das Pegadas de... http://t.co/M4EkM7nnuO"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2014-09-15T00:00:03.000Z",
            "id": "511303392854282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela apoia o Dia Mundial da limpeza de rios e praias! http://t.co/F6AIG5ZdiT"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-14T23:52:20.000Z",
            "id": "511301454401785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL ILHA DE MO\u00c7AMBIQUE PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" http://t.co/O9ATBr9cdq"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-14T23:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511299880250114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 que quando vale a pena a gente tira for\u00e7as at\u00e9 de onde n\u00e3o tem. @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/hfK7j6Qk8h"
        },
        {
            "author_id": "53444607",
            "created_at": "2014-09-14T23:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511299710997786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A serra e o cerrado #serradocip\u00f3 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ihyWv9UFcY"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-09-14T23:44:58.000Z",
            "id": "511299597487308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual Serra de Caldas - Caldas Novas, Goi\u00e1s (by\u00a0Z\u00e9 Edu) http://t.co/VNrVj7uoFr"
        },
        {
            "author_id": "220387189",
            "created_at": "2014-09-14T23:41:14.000Z",
            "id": "511298659724431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje tava lindo \udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27 S\u00f3 perfeiitos :D"
        },
        {
            "author_id": "220387189",
            "created_at": "2014-09-14T23:32:44.000Z",
            "id": "511296519551868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERDI O #BV \udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27 KKKKKK Teeeve boom &lt;3 \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/S2mHDnLtzd"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-09-14T23:26:54.000Z",
            "id": "511295050232262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenas Savanas. O Parque Estadual Acara\u00ed tem pequenas savanas isoladas. Esse foi o apelido que dei. S\u00e3o \u00e1reas... http://t.co/74E4WiLalo"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-14T23:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511292839549210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz vem de dentro de voc\u00ea. N\u00e3o perca tempo procurando \u00e0 sua volta. \ud83d\udc4a\u270c @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/5fRAiJzjOd"
        },
        {
            "author_id": "92098989",
            "created_at": "2014-09-14T23:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "119835415",
                        "start": 0,
                        "username": "TonyAllysson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "511292654215520256",
            "in_reply_to_user_id": "119835415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TonyAllysson aqui em #Petr\u00f3polisRJ #turnesoberano @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/bVpm3znrDB"
        },
        {
            "author_id": "53444607",
            "created_at": "2014-09-14T23:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511292581792460800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";* @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D7kjthV2D1"
        },
        {
            "author_id": "15903584",
            "created_at": "2014-09-14T23:15:30.000Z",
            "id": "511292183551680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo!!! Pol\u00edticas ambientais e din\u00e2micas culturais no Parque Municipal! http://t.co/m1eLmNrZZl"
        },
        {
            "author_id": "258408565",
            "created_at": "2014-09-14T23:12:46.000Z",
            "id": "511291495190913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/w32rNTvP6A"
        },
        {
            "author_id": "394798091",
            "created_at": "2014-09-14T23:11:57.000Z",
            "id": "511291291247079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: Perks of being a tourism student! \u2665 hahaha @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/kaXZofC89J"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-09-14T23:10:00.000Z",
            "id": "511290800987455489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Banff National Park, o Parque Nacional mais antigo do Canad\u00e1. Foi estabelecido em 1885 nas Rocky Mountains. http://t.co/ltnQyRAP0c"
        },
        {
            "author_id": "68676074",
            "created_at": "2014-09-14T23:07:26.000Z",
            "id": "511290151117410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo de domingo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/VUg2TLvg0o"
        },
        {
            "author_id": "43449013",
            "created_at": "2014-09-14T23:04:43.000Z",
            "id": "511289471497961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros part 1... Aula com Sr Wilson http://t.co/M6WiHBjSgg"
        },
        {
            "author_id": "2608281979",
            "created_at": "2014-09-14T23:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511289122007560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana maravilhoso!!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/uLFPmIQVvH"
        },
        {
            "author_id": "53444607",
            "created_at": "2014-09-14T22:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511287713367330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias! #serradocip\u00f3 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Eng8VxsAmb"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T22:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511286342165471232",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "258408565",
            "created_at": "2014-09-14T22:45:26.000Z",
            "id": "511284616234561537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa prof de Yoga \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/xoLRGTpqaE"
        },
        {
            "author_id": "46107709",
            "created_at": "2014-09-14T22:37:14.000Z",
            "id": "511282553353805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do calor \u2600\ufe0f, l\u00e1 fui eu...\nS\u00f3 pra n\u00e3o perder o ritmo. \ud83d\udeb4. #pedaldedomingo @ Parque Estadual Z\u00e9\u2026 http://t.co/9uCYBynmec"
        },
        {
            "author_id": "10943752",
            "created_at": "2014-09-14T22:33:09.000Z",
            "id": "511281526898982915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/0dNf3vAyUF"
        },
        {
            "author_id": "47473980",
            "created_at": "2014-09-14T22:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "511281217816109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/ohxlNAguLv"
        },
        {
            "author_id": "29833368",
            "created_at": "2014-09-14T22:22:36.000Z",
            "id": "511278871812272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/slNEanTFaH"
        },
        {
            "author_id": "25733904",
            "created_at": "2014-09-14T22:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "511277905847259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cade os emo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/Ut98MdXAdG"
        },
        {
            "author_id": "183818275",
            "created_at": "2014-09-14T22:09:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36986603,
                        -24.11166654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "511275459603357697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Intervales http://t.co/r1iHUox2WU"
        },
        {
            "author_id": "42214843",
            "created_at": "2014-09-14T22:05:54.000Z",
            "id": "511274669677109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada (85,2 Km), com Claudinei Santos Ubiratan Guimar\u00e3es Murilo Antonio Luciano \u2014 em Parque Nacional das Emas http://t.co/lndVHh5824"
        },
        {
            "author_id": "124059056",
            "created_at": "2014-09-14T22:00:54.000Z",
            "id": "511273408257327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s as obras, a Biblioteca Parque Estadual \u00e9 reaberta totalmente renovada e modernizada. Veja no Andante! http://t.co/2A0N0zX7YD"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-09-14T21:49:00.000Z",
            "id": "511270414006222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Parque Estadual Acara\u00ed. \nhttp://t.co/eJdTD9LN2s http://t.co/9KVDPcrfbr"
        },
        {
            "author_id": "1154188650",
            "created_at": "2014-09-14T21:47:40.000Z",
            "id": "511270078600740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Cabral @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/Hm6uH6dKBm"
        },
        {
            "author_id": "370429396",
            "created_at": "2014-09-14T21:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3399324,
                        -10.76696219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "511269626639286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade!!! @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/YWTUDQ2che"
        },
        {
            "author_id": "183818275",
            "created_at": "2014-09-14T21:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "156648720",
                        "start": 7,
                        "username": "BrendaBoorges_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36986603,
                        -24.11166654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "511268483162984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a @brendaboorges_ hehe #fini #morangos kkkk @ Parque Estadual Intervales http://t.co/IIZnOg8tKN"
        },
        {
            "author_id": "183818275",
            "created_at": "2014-09-14T21:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36986603,
                        -24.11166654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "511267758194311169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Intervales http://t.co/MjF1N8oQfZ"
        },
        {
            "author_id": "88568493",
            "created_at": "2014-09-14T21:34:25.000Z",
            "id": "511266745794166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo p\u00f4r-de-sol no Parque Nacional da Serra da Canastra, onde ficam as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco \n\nUm... http://t.co/lepQZIglpd"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-14T21:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511264449744080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha \ud83d\udc8e #m\u00e3ezoca #ibitipoca #amo #sunday #instagood @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/CXSwMXfTNN"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-09-14T21:12:03.000Z",
            "id": "511261117906038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: http://t.co/lrsy8Nrzw4 Foi criado em 1920 como parte d... http://t.co/ToECMK4T2y http://t.co/djEsjOLOA2"
        },
        {
            "author_id": "74637389",
            "created_at": "2014-09-14T21:06:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "511259726852947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS http://t.co/Eo3EzuPzn3"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-14T21:00:37.000Z",
            "id": "511258238189576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00fanica forma de chegar ao Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) \u00e9 pelo Rio Negro: http://t.co/aX2rA5myj5 http://t.co/ns5qS5u80m"
        },
        {
            "author_id": "55310046",
            "created_at": "2014-09-14T20:59:20.000Z",
            "id": "511257914385129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XX Adorai (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/LRgNc8VLzt"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2014-09-14T20:57:42.000Z",
            "id": "511257502923882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso no Rio! Aproveitamos para fazer uma trilha leve no Parque Natural Municipal da\u2026 http://t.co/Jlzn73YHex"
        },
        {
            "author_id": "75449284",
            "created_at": "2014-09-14T20:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85913717,
                        -17.85703212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a348625786570f31"
            },
            "id": "511256814068170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Negra @ Itamarandiba-Mg http://t.co/KRNHdHf4QL"
        },
        {
            "author_id": "482441849",
            "created_at": "2014-09-14T20:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53455816,
                        -23.40433475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "511256546559680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saturday morning jumped out of bed... @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/y1V7Ldvx4M"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2014-09-14T20:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "511256317298630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/I8xPwDvqnh"
        },
        {
            "author_id": "183818275",
            "created_at": "2014-09-14T20:49:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36986603,
                        -24.11166654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae4f154766b87c76"
            },
            "id": "511255441704517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Intervales http://t.co/PFZ07MZgSu"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2014-09-14T20:45:36.000Z",
            "id": "511254461688578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No XX Adorai, realizado no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava. A Missa foi presidida por Dom Greg\u00f3rio Paix\u00e3o http://t.co/ZLdmHF1c1t"
        },
        {
            "author_id": "231882249",
            "created_at": "2014-09-14T20:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1995603,
                        -5.893034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "511251479102234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui at\u00e9 a eternidade CadjoooL carollopes_7 @ Parque Nacional Das Dunas http://t.co/b0MwTSOJ9c"
        },
        {
            "author_id": "277192844",
            "created_at": "2014-09-14T20:30:09.000Z",
            "id": "511250571782004738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20\u00aa Semana da Pessoa com Defici\u00eancia\n\nData: de 20.09.2014 - 09:30 at\u00e9 27.09.2014 - 09:30\n\nLocal:Parque Municipal... http://t.co/FWyltyBCUu"
        },
        {
            "author_id": "2728583991",
            "created_at": "2014-09-14T20:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98414383,
                        -23.04491181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "511247556824027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feir\u00e3o Premier Ve\u00edculos !! Sucesso !! \ud83d\udc4c\ud83c\udf1e\ud83d\ude97\ud83c\udf89  #40TINHA @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/HgRqut6j6o"
        },
        {
            "author_id": "95749865",
            "created_at": "2014-09-14T20:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13435665,
                        -22.40274083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "511247362619371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorai XX (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/f4TIhWW6KX"
        },
        {
            "author_id": "95749865",
            "created_at": "2014-09-14T20:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13435665,
                        -22.40274083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "511246850117361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorai XX (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/GwWhbTSDFo"
        },
        {
            "author_id": "66421426",
            "created_at": "2014-09-14T20:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5088985,
                        -20.40743015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "511246262692503553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "49 meses \u2661 @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/ObpUNe86cm"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-09-14T20:00:42.000Z",
            "id": "511243158416789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente convida voc\u00ea para dar um passeio pela Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/cbJceXxUwH"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T19:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511241279075020800",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-09-14T19:52:59.000Z",
            "id": "511241218396028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XX Adorai no Parque Municipal de Petropolis. \u2014 em Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Itaipava http://t.co/8vguxli1DF"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-09-14T19:51:24.000Z",
            "id": "511240817839579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XX Adorai no Parque Municipal de Petropolis. \u2014 em Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Itaipava http://t.co/ve5hBfIazA"
        },
        {
            "author_id": "220494653",
            "created_at": "2014-09-14T19:39:09.000Z",
            "id": "511237737530523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBSERVAT\u00d3RIO SOBERANIA AMBIENTAL\nGloss\u00e1rio: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n---------------\nAcompanhe nosso Gloss\u00e1rio... http://t.co/qerVVoHLe4"
        },
        {
            "author_id": "166603628",
            "created_at": "2014-09-14T19:35:49.000Z",
            "id": "511236896350273538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Dayane Yoni. ... feliz no parque \u2014 em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/JlsSdQ4tTk"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-09-14T19:33:54.000Z",
            "id": "511236416165400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "XX Adorai no Parque Municipal de Petropolis em Itaipava. \u2014 em Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Itaipava http://t.co/wQ0EN0v5Gk"
        },
        {
            "author_id": "496182339",
            "created_at": "2014-09-14T19:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3368422,
                        -10.76954478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "511235704014127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pensamento leve faz a gente mudar uoh uoh \u2661\u266a @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/Bn6jAlf9Og"
        },
        {
            "author_id": "2282455092",
            "created_at": "2014-09-14T19:14:31.000Z",
            "id": "511231539338674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nParque Municipal \nTa assin Uma Uva :D http://t.co/0TPSCJx0A3"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-14T19:00:09.000Z",
            "id": "511227920510365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#Turismo - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o: http://t.co/cs1Y9kzolO. http://t.co/4XvwkSo3fW"
        },
        {
            "author_id": "181601902",
            "created_at": "2014-09-14T18:57:45.000Z",
            "id": "511227318631948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa 1 milh\u00e3o de visitantes em 2014 http://t.co/J9xzSo18uD"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-09-14T18:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "511219092393431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente domingo no parque nacional mais visitado do Brasil: Igua\u00e7u. Conto tudo no Planeta eldorado e\u2026 http://t.co/eQYwOxUQ8u"
        },
        {
            "author_id": "157451460",
            "created_at": "2014-09-14T18:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1323921523",
                        "start": 56,
                        "username": "elias_crazy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1546135,
                        -29.05958425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "511218317797777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo lindo lindo! #canyons #turistando #nofilter @elias_crazy @ Parque Nacional Aparados Da\u2026 http://t.co/LRVtaI0250"
        },
        {
            "author_id": "298034837",
            "created_at": "2014-09-14T18:15:05.000Z",
            "id": "511216582451011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante de um t\u00edpico morador do Parque Municipal de Macei\u00f3 - tentando se camuflar.\n\nFoto: Cl\u00e1udia Meireles http://t.co/JCtpM5yn3s"
        },
        {
            "author_id": "64925845",
            "created_at": "2014-09-14T18:01:27.000Z",
            "id": "511213150709235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 66 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra do Cip\u00f3\" http://t.co/x8B2mV49Sy"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-09-14T18:00:15.000Z",
            "id": "511212846328197121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa 1 milh\u00e3o de visitantes em 2014 - http://t.co/y6XEBKuYkZ"
        },
        {
            "author_id": "401671967",
            "created_at": "2014-09-14T17:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62808262,
                        -27.84220334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "511206653669421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/epDod18ltg"
        },
        {
            "author_id": "55277385",
            "created_at": "2014-09-14T17:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3229056,
                        -23.9637477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "511204180573585409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que foi dormir as 4h da manh\u00e3 e acordou as 6:50 e foi pra uma sa\u00edda de campo da faculdade num parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1732935812",
            "created_at": "2014-09-14T17:17:16.000Z",
            "id": "511202032599195648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famos Parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "123640612",
            "created_at": "2014-09-14T16:57:32.000Z",
            "id": "511197066115432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Fernando de Noronha, visitei o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago (Parnamar), que comemora 26\u2026 http://t.co/H0KhSvPNJL"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T16:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511196337392857088",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "15664824",
            "created_at": "2014-09-14T16:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6882354,
                        -23.33503834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "511194614905458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo! #bike #42k #domingo @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/vWV1R0pqYV"
        },
        {
            "author_id": "2282455092",
            "created_at": "2014-09-14T16:41:16.000Z",
            "id": "511192970042040321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\nINTT  , FOMOS PARQUE  MUNICIPAL (ENCONTRO) ;)"
        },
        {
            "author_id": "113959128",
            "created_at": "2014-09-14T16:19:22.000Z",
            "id": "511187459921969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me arrumar e sair. Encontrar com ele pra irmos ao parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "213875903",
            "created_at": "2014-09-14T16:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346199,
                        -19.9250271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511187021512323073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me deixe desistir. @ Parque Municipal http://t.co/62hJkDtcaj"
        },
        {
            "author_id": "104456675",
            "created_at": "2014-09-14T15:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "511179668373123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que eu nunca vi igual @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/DYo5rn12um"
        },
        {
            "author_id": "63487555",
            "created_at": "2014-09-14T15:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511177386998517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando BH. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/iYXHf5i4CV"
        },
        {
            "author_id": "51739863",
            "created_at": "2014-09-14T15:38:11.000Z",
            "id": "511177097067249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Encontro no Parque Municipal \nDepois Of colors \udbba\udf16\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27\udbb8\udf27"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-14T15:33:54.000Z",
            "id": "511176016501301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/9egvILtHrj"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-14T15:27:23.000Z",
            "id": "511174376121966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/QUKlI7wzZA"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-14T15:26:47.000Z",
            "id": "511174228063027201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/OcxFPKn1s5 Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Bonif\u00e1c..."
        },
        {
            "author_id": "186137820",
            "created_at": "2014-09-14T15:25:02.000Z",
            "id": "511173785098407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai parque municipal hoje ? #Collado..."
        },
        {
            "author_id": "120951349",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:50.000Z",
            "id": "511173482860662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/6XeaokCtSM"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:44.000Z",
            "id": "511173461222256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/CcRZxaLVcJ"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:39.000Z",
            "id": "511173438916923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/MmVAAvtkBp"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:37.000Z",
            "id": "511173430847090689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/71cnmkULHg"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:34.000Z",
            "id": "511173415755988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/RQGrSDiI3b"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:26.000Z",
            "id": "511173382843269121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/IpMynxxS8D"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:19.000Z",
            "id": "511173354993090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/PiO6eP9EFS"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:10.000Z",
            "id": "511173316598444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/cPsW61rKmz"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:06.000Z",
            "id": "511173300655902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/peGsH7AYWF"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-14T15:23:02.000Z",
            "id": "511173285107613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/V4gRQdua8k"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:58.000Z",
            "id": "511173267755782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/clJYcYrkWA"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:56.000Z",
            "id": "511173260046639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/ofmQV09iOt"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:53.000Z",
            "id": "511173243357503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/qRulisdMjF"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:51.000Z",
            "id": "511173235946168320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/lvCymsSNGZ"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:37.000Z",
            "id": "511173180161933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/V8a0BzxNuL #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:35.000Z",
            "id": "511173168984100866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/kCYS9AzWzH #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:33.000Z",
            "id": "511173160427745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/6HMkOGUvb1 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:23.000Z",
            "id": "511173120820912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/13rLIiD0eO"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:20.000Z",
            "id": "511173105226489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/rRbLxrNATu"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8397431,
                        -20.5733221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "511173099673649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou ficar por aqui mesmo. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/dY7qs7ZH0Q"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:18.000Z",
            "id": "511173097731280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/s5opqATaKX"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:05.000Z",
            "id": "511173044698488833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/pzvC2Wamfh"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:03.000Z",
            "id": "511173036473479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/iQ4v78MQT0"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:01.000Z",
            "id": "511173027078225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima a... http://t.co/vpbwCPFGoD"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:54.000Z",
            "id": "511172998494035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/JzqzrWiJyw"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:47.000Z",
            "id": "511172968873857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque ... http://t.co/hEq6eY0J9U"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:43.000Z",
            "id": "511172951903707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao pa... http://t.co/IEbfsBEJbL #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:21.000Z",
            "id": "511172857791926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/SSCKNN7T01"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:16.000Z",
            "id": "511172840603652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/8niAfgzXfY"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:14.000Z",
            "id": "511172831128739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/hZdFAqIL8W"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:11.000Z",
            "id": "511172817337864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/5yJWUydeqQ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-14T15:21:09.000Z",
            "id": "511172808882155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e... http://t.co/Kyust9gSG0"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:52.000Z",
            "id": "511172737432571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1\n\nhttp://t.co/Z9D2I9FxQw"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:48.000Z",
            "id": "511172720751423489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/ACzyOx9nTB"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:34.000Z",
            "id": "511172662148595713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/gjn0lc5L5F"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:23.000Z",
            "id": "511172614148984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/fbypu3lVsX"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:13.000Z",
            "id": "511172572927381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/lAIysvW0ek"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 89,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511172560864571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/UzLd5c4Vgc Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:10.000Z",
            "id": "511172560277340163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/wgnXc0eMpK"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 89,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511172552383668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/w4EgCGV3LJ Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:07.000Z",
            "id": "511172547711213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/tjwotUvjoz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-09-14T15:20:02.000Z",
            "id": "511172526479659009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/8wRHX4YDHt #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-14T15:19:47.000Z",
            "id": "511172465221857281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/CDtvD5G75R"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-14T15:19:22.000Z",
            "id": "511172360561381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao... http://t.co/elw1YTRSWs Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-14T15:19:11.000Z",
            "id": "511172315061567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/e3U6QWRfbF"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-14T15:19:04.000Z",
            "id": "511172286787751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/YkD37kgngP"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:54.000Z",
            "id": "511172241329893377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/9et9qTYXIO"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:46.000Z",
            "id": "511172208765308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/DGM5kaXoyk"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:43.000Z",
            "id": "511172198308929537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/cXFqh2xZVO"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:39.000Z",
            "id": "511172180080459777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/chtsitkFqN"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:32.000Z",
            "id": "511172151789903872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/9A4txLAQDK"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "511172112287948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima... http://t.co/o15JRcS3Vo via @g1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:18.000Z",
            "id": "511172091094118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/gBy7cq6EaS"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511172072626593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/7EKFNvWG9o #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511172065517264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/IUCXxNAPNs #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-14T15:18:09.000Z",
            "id": "511172053953548289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/y1vG95a87x"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-09-14T15:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511172003307339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/oFqD354XsM #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-09-14T15:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511171924748029954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/rkQgTpSCzC #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-09-14T15:17:16.000Z",
            "id": "511171831839981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/L9iHiPqIdB"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:24.000Z",
            "id": "511171612729556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/67c7M8KIOV"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:22.000Z",
            "id": "511171604663898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/Kqw5wlHlh0"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:20.000Z",
            "id": "511171595654553601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/KDQXJrlapP"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:18.000Z",
            "id": "511171589602168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/zcDIj4vx1Y"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:16.000Z",
            "id": "511171581465227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/yXnzbalUik"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:11.000Z",
            "id": "511171558253924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/lskeQavyGp"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8397431,
                        -20.5733221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "511171549790216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o para\u00edso a 1.500 metros de altitude. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/dICovU0wND"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:02.000Z",
            "id": "511171521834795009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/MYyLEuX0zm"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:00.000Z",
            "id": "511171514041769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/n5IjRwdYGu"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:55.000Z",
            "id": "511171494219509761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/wmQJWyDXtB"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:54.000Z",
            "id": "511171486598443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram ... http://t.co/TIqw87lebI #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:32.000Z",
            "id": "511171397310115842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/5EpK11OeHD"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:28.000Z",
            "id": "511171377059995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/eAK106F5NH"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:23.000Z",
            "id": "511171356377890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/RChHGworGS"
        },
        {
            "author_id": "1860952320",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:21.000Z",
            "id": "511171350745346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fica a 30 kms do centro da cidade. Conhe\u00e7a: http://t.co/MxsZVNbGbk #turismo #Paran\u00e1 http://t.co/jEOLxGCDcZ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:20.000Z",
            "id": "511171344206016514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/ucwSGcCxzP"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:09.000Z",
            "id": "511171300249714688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/LMgcptcJjA"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:06.000Z",
            "id": "511171285729021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/ylb0eY5gXz"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:02.000Z",
            "id": "511171270734807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/JdCsiqYuJc #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:01.000Z",
            "id": "511171267165052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/2gGAavd5xi"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:01.000Z",
            "id": "511171266389086209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/0QtacSrUxQ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:00.000Z",
            "id": "511171260961681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/qiEUxWs7Ms"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:58.000Z",
            "id": "511171251759370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/B7uEqTdHWK"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:57.000Z",
            "id": "511171250635698177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/OcxFPKn1s5"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:56.000Z",
            "id": "511171245107597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/Ll0HkD7H7x"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:56.000Z",
            "id": "511171244842967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/E6p87Cqhod"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:55.000Z",
            "id": "511171239012868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/Wyyx0Mtaq5"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:54.000Z",
            "id": "511171236173340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e ... http://t.co/gUN7fmTGip"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:54.000Z",
            "id": "511171235175084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/JN9TdyF7JS"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:52.000Z",
            "id": "511171228422246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/4KMNkoUC21"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:50.000Z",
            "id": "511171219006038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Boni... http://t.co/Jx1yzzGFXf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:49.000Z",
            "id": "511171214430441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/vYs8rDpk8r"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:48.000Z",
            "id": "511171211804835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/2yveYohdhL"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:44.000Z",
            "id": "511171193550815233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1: Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque ... http://t.co/Z8QOJtW5IY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:38.000Z",
            "id": "511171168783441921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/77GSoCo87l"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:15.000Z",
            "id": "511171073727926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Bonif\u00e1cia, na capital.\nFogo foi controlado pelos ... http://t.co/Acbs9de958"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:12.000Z",
            "id": "511171060465549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Bonif\u00e1cia, na capital.\nFogo foi controlado pelos ... http://t.co/1w2SWkF6e1"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:06.000Z",
            "id": "511171032908984321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas atingiram \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque M\u00e3e Bonif\u00e1cia, na capital.\nFogo foi controlado pelos ... http://t.co/LhVoTFYxjs"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:03.000Z",
            "id": "511171021752512512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/SRlgyu5fmO"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-09-14T15:14:01.000Z",
            "id": "511171015141892097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-14T15:13:55.000Z",
            "id": "511170989376294912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/6fyYmC6icp"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2014-09-14T15:12:05.000Z",
            "id": "511170528359751681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o perto de parque estadual em Cuiab\u00e1 http://t.co/r4fu8e3ICE"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2014-09-14T15:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8397431,
                        -20.5733221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "511168516729606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de andar que nem um condenado, eis a recompensa. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/hp2whYkQzu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-14T14:59:05.000Z",
            "id": "511167257569816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Urutau-comum - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wzbnxIRrHH"
        },
        {
            "author_id": "902680958",
            "created_at": "2014-09-14T14:51:34.000Z",
            "id": "511165365330522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Host\u00f3rico de Trakai #Paname\u00f1osporelmundo #trotamundos #Trakai #Vilna #Vilnius\u2026 http://t.co/7w5rv1K0ie"
        },
        {
            "author_id": "2172800231",
            "created_at": "2014-09-14T14:06:02.000Z",
            "id": "511153905385111553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem bolo pra todo mundo!!! #paracriancabh #AniversariodoPedrinho #Pedrinho1ano @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/FiUg9jnwKc"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T13:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511148978663346176",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "120812085",
            "created_at": "2014-09-14T13:42:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.339397,
                        10.345956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "511147861547827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude03\ud83c\udf34\ud83c\udf0a\u26f5 @ Parque Nacional Mochima, http://t.co/j8rA7Vt4i6"
        },
        {
            "author_id": "386688061",
            "created_at": "2014-09-14T13:39:14.000Z",
            "id": "511147161929932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Caracol http://t.co/HVmLqyDRK8"
        },
        {
            "author_id": "2252709000",
            "created_at": "2014-09-14T13:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9607391,
                        -19.9920044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511146812011720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e quer q agnt vai no parque municipal domingo q vem , o mdsss"
        },
        {
            "author_id": "2172800231",
            "created_at": "2014-09-14T13:26:35.000Z",
            "id": "511143976892923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda falta voc\u00ea!!! Vem pra c\u00e1!!! #paracriancabh #AniversariodoPedrinho #bh @ Parque Municipal Jacques\u2026 http://t.co/hieE9Ox71b"
        },
        {
            "author_id": "486725426",
            "created_at": "2014-09-14T13:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511143911222300673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XmrI0DIZfE"
        },
        {
            "author_id": "1971629264",
            "created_at": "2014-09-14T13:25:04.000Z",
            "id": "511143597312204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/uHUxdigzul"
        },
        {
            "author_id": "2172800231",
            "created_at": "2014-09-14T13:20:53.000Z",
            "id": "511142544227708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem pro aniversario do Pedrinho! #paracriancabh #ajudar #AniversariodoPedrinho @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/wPcDBs2Jbo"
        },
        {
            "author_id": "124059056",
            "created_at": "2014-09-14T13:10:18.000Z",
            "id": "511139880265850882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Andante foi visitar a Biblioteca Parque Estadual que, ap\u00f3s obras, agora volta ao p\u00fablico renovada e modernizada. Em http://t.co/2A0N0zX7YD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marcostadeucl].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marcostadeucl",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marcostadeucl"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbacena, Brasil",
                "id": "0edf8784e4a280b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Barbosa, Brasil",
                "id": "2465dd4ce6200167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Grande, Brasil",
                "id": "ae4f154766b87c76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamarandiba, Brasil",
                "id": "a348625786570f31",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242740331",
                "name": "Amanda",
                "username": "Amandasdn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19738518",
                "name": "Humberto Lg. M\u00fcller",
                "username": "LagoMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62879518",
                "name": "Gloria Vanique",
                "username": "gloria_vanique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20083653",
                "name": "Netviagens.com",
                "username": "netviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84379087",
                "name": "\u042f\u0433\u043e \u041b\u0438\u043d\u0441",
                "username": "yagolpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186557676",
                "name": "nai",
                "username": "nairarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347341436",
                "name": "David Obando",
                "username": "d3yb15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594053069",
                "name": "NESTEA \u00ae Colombia",
                "username": "Nestea_Col",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347318991",
                "name": "Laura\u2606\u263a Torrealba",
                "username": "Marialaura_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146165426",
                "name": "Edgar.UP! Paran\u00e1",
                "username": "UpEdgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377384020",
                "name": "Ariane Realino",
                "username": "vemcameninablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626458339",
                "name": "ernane carlos victor",
                "username": "ernanecarlosvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661337168",
                "name": "Ewerton_sp Tim betaa",
                "username": "Ewerton_spe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724064505",
                "name": "LouiseAraujoTimBet",
                "username": "LouiseAraujo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653944210",
                "name": "Giulia",
                "username": "giuliaagda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259240562",
                "name": "Roger Almeida",
                "username": "rogeralmeidacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234513727",
                "name": "Bruna Teixeira Abreu",
                "username": "BrunaTeixeirad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576326498",
                "name": "Charo Gordillo",
                "username": "magoqui8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906610164",
                "name": "La Luci\u00e9rnaga",
                "username": "LaLuciernaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786762641",
                "name": "Maria 2 Beta",
                "username": "Maria2betatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357147328",
                "name": "Leandro Rodrigues",
                "username": "dryguesleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264429846",
                "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcc8 \u2728",
                "username": "arrobauel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317875140",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "FernandesRo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63965144",
                "name": "Dolphin Htl Noronha",
                "username": "dolphinnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748413770",
                "name": "Luciano #Tim Beta",
                "username": "lucianopedrobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53984735",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54638574",
                "name": "m.",
                "username": "moniqeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89236438",
                "name": "Felipe Teles",
                "username": "feelipett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82696837",
                "name": "Partilha com amigos",
                "username": "CanalTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458141518",
                "name": "VivaTuga",
                "username": "VivaTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461358298",
                "name": "GPSkal",
                "username": "GPSKAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152373471",
                "name": "Magr\u00e3o!",
                "username": "magrots_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38541700",
                "name": "Anclar Patric (Cal)",
                "username": "Anclar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22136866",
                "name": "PlayTV",
                "username": "playtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111772534",
                "name": "Claudia Dias",
                "username": "claudinhadias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16295901",
                "name": "peresfilho",
                "username": "peresfilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2711075839",
                "name": "Marise La\u00eds M de S\u00e1",
                "username": "marisesamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480858628",
                "name": "Cristiane Aguiar",
                "username": "crissaguiar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220498946",
                "name": "jess \ud83c\udf3c",
                "username": "jessrdgss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310437128",
                "name": "Igreja Online",
                "username": "portaldaigreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59458929",
                "name": "silvia bipolar \ud83d\udc85\ud83c\udffb",
                "username": "JheanAlexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2345552457",
                "name": "indidi memo",
                "username": "m3l1nh0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600988556",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "19Martins73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214100979",
                "name": "putinha da Mara Sov",
                "username": "gustavomaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279144521",
                "name": "IASD",
                "username": "iasd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429048397",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "Drigo_SouzaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811709273",
                "name": "Louren\u00e7o Lima",
                "username": "Lima7575",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50740683",
                "name": "Maicon Pontes",
                "username": "MaiconMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167874364",
                "name": "Edilson Luis",
                "username": "Luis_Sanshou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1695095965",
                "name": "Luiza Bastos",
                "username": "LuizaBa70632872",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124059056",
                "name": "PROGRAMA ANDANTE",
                "username": "PROGRAMANDANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395892890",
                "name": "\u039a\u03b1\u03c3\u03c3\u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b1",
                "username": "Cassandraps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616877",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulocmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16021676",
                "name": "Eu",
                "username": "JoaoPauloSSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361366394",
                "name": "Ana Cec\u00edlia",
                "username": "TavaresAninhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55731103",
                "name": "Dany_Coppo",
                "username": "dany_coppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282282316",
                "name": "Shera Sanot",
                "username": "SheraSanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343620077",
                "name": "JCAS",
                "username": "jcasantos39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681025630",
                "name": "Julia Correia",
                "username": "juliacs2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942384618",
                "name": "Sheila Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "SheilaGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002045060",
                "name": "ju",
                "username": "neymarzetees1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16160432",
                "name": "Ricardo Vergara",
                "username": "_Judkins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75921163",
                "name": "Rosa Sampaio \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "RosaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51337112",
                "name": "Clara Favilla",
                "username": "clarafavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250593",
                "name": "Mem\u00e9lia Moreira",
                "username": "MemeliaMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460252442",
                "name": "Boa Viagem C\u00e2mbio",
                "username": "BoaViagemCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109037437",
                "name": "Tay \ud83d\udcab",
                "username": "taianygois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195933819",
                "name": "Anderson Leal",
                "username": "Anderson_tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118760004",
                "name": "Hilton Gon\u00e7alves",
                "username": "95hilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220377822",
                "name": "LIVIO ALEXANDRE",
                "username": "omala07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341255864",
                "name": "HUGO LEONARDO 3.2",
                "username": "tulumhugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245963569",
                "name": "Helbert Fonseca",
                "username": "hcfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269808767",
                "name": "Eder Marques",
                "username": "eder_phn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198111267",
                "name": "O Grazzianne Matos \u2720",
                "username": "G_Matos88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262204911",
                "name": "Sheik",
                "username": "jssousa00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610471",
                "name": "Camis Bochenek",
                "username": "way_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334820496",
                "name": "cristiano pires",
                "username": "pires742",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358901719",
                "name": "C\u00e9sar Muniz",
                "username": "cesarmunizp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436330791",
                "name": "Live Forever",
                "username": "LiveForever35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377191",
                "name": "Prof. Fabio Marques",
                "username": "tecgfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329253675",
                "name": "Hana Malia",
                "username": "oisouhana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43449013",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Roberto__Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290335361",
                "name": "caroles",
                "username": "CarolinaCesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29833368",
                "name": "fernando thee vital",
                "username": "fernandovital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565964651",
                "name": "rafashe",
                "username": "rafaellaolivvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45029245",
                "name": "Leticia Marques",
                "username": "lemarquesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132325846",
                "name": "Osmar Macias",
                "username": "osmarmacias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168248573",
                "name": "Hanelle \u2728",
                "username": "hanelleabot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253354168",
                "name": "Roberto Adriano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ehRobertoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117855581",
                "name": "Bodia\u2122",
                "username": "borbms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258408565",
                "name": "camila",
                "username": "li_L_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337470166",
                "name": "beatriz \ud83c\udf19",
                "username": "beazanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53444607",
                "name": "Exhausted \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "letsteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220387189",
                "name": "Elen Moreninha",
                "username": "elencat2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92098989",
                "name": "Rodrigo Roncolato",
                "username": "rroncolato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119835415",
                "name": "Tony Allysson",
                "username": "TonyAllysson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15903584",
                "name": "lucibonini",
                "username": "lucibonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394798091",
                "name": "Karina",
                "username": "k_vicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68676074",
                "name": "Erick Araujo",
                "username": "araujoerick95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608281979",
                "name": "Serena Rocha",
                "username": "serenarocha25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46107709",
                "name": "Yael Botelho",
                "username": "YaelCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10943752",
                "name": "Johny Ho",
                "username": "johnytyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473980",
                "name": "Dani Costa",
                "username": "danibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25733904",
                "name": "diogo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Diiogovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183818275",
                "name": "Fernando",
                "username": "Jeef_son",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42214843",
                "name": "jorcileirezende",
                "username": "jorcilei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154188650",
                "name": "Wellington Junior",
                "username": "JrWellingTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370429396",
                "name": "e",
                "username": "renzayaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156648720",
                "name": "Brenda  Borges",
                "username": "BrendaBoorges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88568493",
                "name": "\ud83c\udf08 #contragolpeBR",
                "username": "angelopolveroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74637389",
                "name": "Rafa",
                "username": "00rafa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310046",
                "name": "Antonio Cam\u00f5es",
                "username": "AntonioCamoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75449284",
                "name": "Felipe O Resende",
                "username": "felipeoresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482441849",
                "name": "Jaque J.",
                "username": "_jaquej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231882249",
                "name": "Ingra La\u00eds",
                "username": "ingralais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277192844",
                "name": "MAURICIO MOREIRA",
                "username": "maxemathe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728583991",
                "name": "Murillo",
                "username": "BenvegnuMurillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95749865",
                "name": "Nando",
                "username": "fer_castor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421426",
                "name": "Aline Soares",
                "username": "alisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220494653",
                "name": "Marcelo SanFer",
                "username": "sfmarceloJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166603628",
                "name": "Thania Rocha",
                "username": "tjr2406",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496182339",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "MarciaSilvanna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282455092",
                "name": "Andressa Oliveira",
                "username": "andressagalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181601902",
                "name": "Sergio Dobrusin",
                "username": "sergiodobrusin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157451460",
                "name": "Niarinha",
                "username": "niara_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323921523",
                "name": "Elisa Moreno Elias ",
                "username": "elias_crazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298034837",
                "name": "Cl\u00e1udia Meireles",
                "username": "Clau_Meireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64925845",
                "name": "Gilson",
                "username": "GilsonNog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401671967",
                "name": ".",
                "username": "GeovaneeA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55277385",
                "name": "Ver\u00f4nica",
                "username": "veh_alario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732935812",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "MaandySoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123640612",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "pedropaulo11011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664824",
                "name": "Pitelli",
                "username": "Pitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113959128",
                "name": "archive",
                "username": "sweetlcyarchive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213875903",
                "name": "Higor Vinicius",
                "username": "euhigorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104456675",
                "name": "Daniel Filho",
                "username": "dniel25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63487555",
                "name": "Josu\u00e1 Barroso",
                "username": "josuabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51739863",
                "name": "Leila",
                "username": "Leilamaezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186137820",
                "name": "Joelson Feitoza",
                "username": "joelsonfeitoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120951349",
                "name": "V\u00eah Luh \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "velusou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1860952320",
                "name": "Bem na Estrada",
                "username": "Bemnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902680958",
                "name": "Jean Guelfi",
                "username": "jguelfi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172800231",
                "name": "Crian\u00e7aria",
                "username": "criancaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120812085",
                "name": "Juan Coa",
                "username": "JuanCoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386688061",
                "name": "S\u00edlvio Andr\u00e9 M\u00fcller da Silva",
                "username": "SilvioMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252709000",
                "name": "Let\u00edcia ",
                "username": "precisodetils_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486725426",
                "name": "ela, rafa",
                "username": "entaomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971629264",
                "name": "World Photo Travel",
                "username": "topart50",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "511817126844170240",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5tqxoj8am18vovbo11xaf43fvy5",
        "oldest_id": "511139880265850882",
        "result_count": 495
    }
}