{
    "data": [
        {
            "author_id": "120855023",
            "created_at": "2014-08-26T13:39:44.000Z",
            "id": "504261919147315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL \u00c9 PREPARADO PARA ABERTURA OFICIAL DA 12\u00aa EXPOGIRU\u00c1\n\nOs trabalhos no Parque Municipal de... http://t.co/BD2az9Ohav"
        },
        {
            "author_id": "458867981",
            "created_at": "2014-08-26T13:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "504260704879144961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/tuAcimm48w\u25ba 74 - T\u00e9n\u00e9r\u00e9 250 no Parque Estadual da Fonte Grande, Vit\u00f3ria-ES."
        },
        {
            "author_id": "2686261201",
            "created_at": "2014-08-26T13:20:55.000Z",
            "id": "504257183580958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha turma #geografia. @ Parque Nacional Peruasu http://t.co/gRJCuM3LcR"
        },
        {
            "author_id": "1257339128",
            "created_at": "2014-08-26T13:18:22.000Z",
            "id": "504256539612680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Becas Convocatoria al I Concurso de Relatos para Divulgar la Fauna del Parque Nacional de las Islas Atl\u00c3\u00a1nticas http://t.co/Vzcn00MWW1"
        },
        {
            "author_id": "964927682",
            "created_at": "2014-08-26T13:00:23.000Z",
            "id": "504252014680104961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia, Arapiraca!\n\nParque Municipal Ceci Cunha.\n\nSou + Arapiraca!!! http://t.co/Rq58C35uyJ"
        },
        {
            "author_id": "251866158",
            "created_at": "2014-08-26T12:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182862676",
                        "start": 0,
                        "username": "Agencia_Senado"
                    }
                ]
            },
            "id": "504244752447856640",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agencia_senado Cabe citar oportunamente que sobre a Disponibilidade dos bens da Uni\u00e3o Federal tal como essa Reserva Biol\u00f3gica no Par\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T12:31:13.000Z",
            "id": "504244674090262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/ezB8dEesKs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T12:30:34.000Z",
            "id": "504244511632261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/2KHIhKKAJr"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-08-26T12:30:11.000Z",
            "id": "504244416505462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal http://t.co/IBXELnz5xs"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-08-26T12:30:11.000Z",
            "id": "504244416455114753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal http://t.co/TVEGiil7pr"
        },
        {
            "author_id": "74527734",
            "created_at": "2014-08-26T12:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "497081859",
                        "start": 0,
                        "username": "50TonsDeMafia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99429918,
                        -19.81997239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504243716694212608",
            "in_reply_to_user_id": "497081859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@50TonsDeMafia qualquer lugar menos parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-08-26T12:11:34.000Z",
            "id": "504239728515088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a. Registro feito pela nossa unidade \u00e1rea, na noite dessa segunda-feira. http://t.co/DglK4VsKxP"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2014-08-26T12:04:14.000Z",
            "id": "504237882790649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue edital para explora\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de cafeteria e lanchonete no Parque Nacional do Itatiaia\n\nhttp://t.co/guVmXPIhL4"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-08-26T12:01:55.000Z",
            "id": "504237300218593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nossa Hist\u00f3ria - O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 talvez a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o... http://t.co/BbduqhuDIg"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-08-26T12:01:22.000Z",
            "id": "504237161349398530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 talvez a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o da vida... http://t.co/PnZdnWXkWG"
        },
        {
            "author_id": "49682275",
            "created_at": "2014-08-26T12:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504237117904396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sis, deixa comigo que eu vou sempre apontar o caminho certo! Hahaha \ud83d\ude1c\ud83d\ude1d\ud83d\udc97\ud83d\udc97 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7N5k8y44Mm"
        },
        {
            "author_id": "1037181620",
            "created_at": "2014-08-26T12:00:31.000Z",
            "id": "504236949729992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "foram debeladas com o rescaldo no Parque Estadual do Itacolomi, entre Ouro Preto e Mariana, na Regi\u00e3o Central. O"
        },
        {
            "author_id": "1037181620",
            "created_at": "2014-08-26T12:00:06.000Z",
            "id": "504236843609890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a segunda-feira foi marcada por muito trabalho. As chamas voltaram a assolar o Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, nos limites de Bh,"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2014-08-26T11:50:08.000Z",
            "id": "504234336229793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1 http://t.co/d8g7Tmtlkj"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-08-26T11:45:38.000Z",
            "id": "504233205189185537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal: \u00c0s 9 horas desta ter\u00e7a... http://t.co/mQaQjCjk5C #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "70576869",
            "created_at": "2014-08-26T11:41:33.000Z",
            "id": "504232173982191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/DYKXenY1Xd"
        },
        {
            "author_id": "1279324658",
            "created_at": "2014-08-26T11:37:33.000Z",
            "id": "504231170906005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil Bom Dia Brasil... http://t.co/mpLp5K01P2"
        },
        {
            "author_id": "2769683246",
            "created_at": "2014-08-26T11:18:10.000Z",
            "id": "504226289507913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-08-26T11:01:47.000Z",
            "id": "504222168142856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia abriga 16 lagos conectados por cascatas e barreiras de gipsita represam a \u00e1gua em..."
        },
        {
            "author_id": "289112622",
            "created_at": "2014-08-26T10:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87352076,
                        -23.49682228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "504219073404612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'Tuelho' tava tomando banho de lua no parque *o* @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/yNqrBSrGa0"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2014-08-26T10:45:40.000Z",
            "id": "504218111202316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal - http://t.co/DMz5fC178n http://t.co/gPDBTydCct"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2014-08-26T10:41:40.000Z",
            "id": "504217104266960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal - http://t.co/HmC8aj8PYR"
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-08-26T10:39:06.000Z",
            "id": "504216457962868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem (de mau gosto), mas aconteceu de verdade: nos EUA, dois turistas que visitavam o Parque Nacional... http://t.co/ofUmAccNOF"
        },
        {
            "author_id": "41955512",
            "created_at": "2014-08-26T10:31:11.000Z",
            "id": "504214465139982337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta || Piedade || Lagos\n\nA Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal.... http://t.co/F1Bi7sO3lN"
        },
        {
            "author_id": "27756745",
            "created_at": "2014-08-26T10:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3109076,
                        -22.7985723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "504210450452860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional do Itatiaia com os alunos! :)\nContato com a natureza e a espiritualidade que h\u00e1 no sil\u00eancio da natural! \u2665"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-26T10:09:34.000Z",
            "id": "504209025643204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ep\u00edfitas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Xnj3rnISHW"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-08-26T10:02:18.000Z",
            "id": "504207198189539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros retomaram, nesta manh\u00e3, as a\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1086313363",
            "created_at": "2014-08-26T10:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10039997,
                        -15.57799617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "504206810723536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando achei que seria um dos primeiros. Mais gente que a tarde. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/8iLOX10Kle"
        },
        {
            "author_id": "2227298722",
            "created_at": "2014-08-26T09:55:24.000Z",
            "id": "504205462561370112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai! Ontem quando meti os p\u00e9s no parque municipal vi logo aquele gajo, fds"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-08-26T09:40:13.000Z",
            "id": "504201641818873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um inc\u00eandio destruiu uma \u00e1rea da reserva do Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio de Janeiro http://t.co/I8qDkY6map"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-26T09:14:13.000Z",
            "id": "504195097790255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/QXv6dC0AX5"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-08-26T04:23:50.000Z",
            "id": "504122021153095681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-26T03:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "247777579",
                        "start": 87,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504106403913416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira visita o Parque Municipal nesta ter\u00e7a http://t.co/UryCyzKaHD via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-26T03:07:53.000Z",
            "id": "504102907202244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de agosto de 2014\nCorru\u00edra (Troglodytes musculus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3CEO3DEq5w"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-08-26T03:04:19.000Z",
            "id": "504102008421220353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca: Um inc\u00eandio que durou sete horas destruiu uma \u00e1rea d... http://t.co/9mRjqdVfjQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-26T03:03:50.000Z",
            "id": "504101888519077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de agosto de 2014\nCorru\u00edra (Troglodytes musculus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KDO6adBdwJ"
        },
        {
            "author_id": "183890982",
            "created_at": "2014-08-26T02:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "504099526865858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/s5hfP5unhp"
        },
        {
            "author_id": "1120629294",
            "created_at": "2014-08-26T02:33:42.000Z",
            "id": "504094302554062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/x1J4XCKxhU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-08-26T02:30:51.000Z",
            "id": "504093589463633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, espet\u00e1culo imperd\u00edvel, somente 28, 29 e 30 de agosto, entrada franca, na Biblioteca Parque Estadual.... http://t.co/zdiSq4WHEj"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-08-26T01:57:42.000Z",
            "id": "504085246279553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas - RN\nBrasil\n# LS http://t.co/QjINYuYKJQ"
        },
        {
            "author_id": "192989089",
            "created_at": "2014-08-26T01:36:49.000Z",
            "id": "504079988434677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 \ud83c\udf3e \ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dKsxLfeCPF"
        },
        {
            "author_id": "512592968",
            "created_at": "2014-08-26T01:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "259860666",
                        "start": 0,
                        "username": "rafab_andrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "504077107623108608",
            "in_reply_to_user_id": "259860666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafab_andrade na verdade. Eu iria passa no parque municipal, foi na que eu passei ano passado e foi muito tri"
        },
        {
            "author_id": "314787317",
            "created_at": "2014-08-26T01:17:30.000Z",
            "id": "504075128951832578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso confessar que tenho medo dos patos do lago do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-26T01:16:34.000Z",
            "id": "504074895299735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdido do Andara\u00ed - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/tgMvXppDTj"
        },
        {
            "author_id": "351124945",
            "created_at": "2014-08-26T01:16:23.000Z",
            "id": "504074846427697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, cinema, agora possivelmente Angra :O"
        },
        {
            "author_id": "68997447",
            "created_at": "2014-08-26T01:01:46.000Z",
            "id": "504071170585817091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa dica de viagem \u00e9 para quem curte fazer trilhas: na foto, o deslumbrante Parque Nacional do \u00c1rtico, no Alaska. \n# http://t.co/Wrb2B0lFXw"
        },
        {
            "author_id": "306832948",
            "created_at": "2014-08-26T00:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.11679015,
                        9.96469885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "504064179020771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/dUf30NSyNm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T00:30:52.000Z",
            "id": "504063394602057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/WkaHKGTxwn"
        },
        {
            "author_id": "322114843",
            "created_at": "2014-08-26T00:30:42.000Z",
            "id": "504063351786586112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/vxoZlnlTdB"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T00:30:40.000Z",
            "id": "504063342638817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/TS3UHobBl6"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-26T00:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "247777579",
                        "start": 87,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504062426954731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira visita o Parque Municipal nesta ter\u00e7a http://t.co/WHyz9oqOMw via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-08-26T00:12:25.000Z",
            "id": "504058748386545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim receber\u00e1 Plano de Manejo: Com 216.568 hectares, \u00e1rea abrange qua... http://t.co/W78DWiA0Ru"
        },
        {
            "author_id": "85172585",
            "created_at": "2014-08-26T00:06:36.000Z",
            "id": "504057285002674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Natural Municipal de Governador Valadares."
        },
        {
            "author_id": "85172585",
            "created_at": "2014-08-26T00:01:58.000Z",
            "id": "504056121112686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visitinha no Parque Municipal. http://t.co/RgW3RdleQx"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-08-26T00:00:23.000Z",
            "id": "504055722259525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso do ecoturismo, Machalilla tem \u00e1rea marinha protegida e 350 esp\u00e9cies de aves e mam\u00edferos. http://t.co/nBb9n2x1te #AllYouNeedIsEcuador"
        },
        {
            "author_id": "167390787",
            "created_at": "2014-08-25T23:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504052212059078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1lvula de escape. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/6uMdv0wV78"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2014-08-25T23:39:59.000Z",
            "id": "504050586010939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/gZslGBshXG"
        },
        {
            "author_id": "68028396",
            "created_at": "2014-08-25T23:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "504046670204907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My happy little pill, take me away @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/EtpMyaopTo"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2014-08-25T23:24:21.000Z",
            "id": "504046651032350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1: Autor do projeto prop\u00f5e que a Reserva Biol\u00f3gica ... http://t.co/0WooG9vgXN"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2014-08-25T23:24:20.000Z",
            "id": "504046650554208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1: Autor do projeto prop\u00f5e que a Reserva Biol\u00f3gica ... http://t.co/WL5AdFCipx"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-25T23:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "247777579",
                        "start": 87,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504043858607353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira visita o Parque Municipal nesta ter\u00e7a http://t.co/R7Hank4bQJ via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-25T23:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "247777579",
                        "start": 87,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504043358302388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira visita o Parque Municipal nesta ter\u00e7a http://t.co/wq6oOqLkaP via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-25T23:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "504041811917418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/Tn4wQKemoc"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-08-25T22:39:35.000Z",
            "id": "504035388080803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1  http://t.co/YocTZXdb2Q #senado"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2014-08-25T22:32:41.000Z",
            "id": "504033650183532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palicourea rigida (Rubiaceae) \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curia\u00fa  - Amap\u00e1. \n\n#Flowers #Plants\u2026 http://t.co/KqNMGqlkgl"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-08-25T22:30:52.000Z",
            "id": "504033192752345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado 0800 612 211 CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1 http://t.co/jxl1LYWiX8 - http://t.co/tFVCU4RZLX"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2014-08-25T22:30:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1125114556337000448",
                        "start": 0,
                        "username": "Peaga_"
                    }
                ]
            },
            "id": "504033138226782208",
            "in_reply_to_user_id": "162174851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peaga_ naao seei, pq?? A virada vai ser no parque municipal, n?"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-08-25T22:26:15.000Z",
            "id": "504032030380666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim receber\u00e1 Plano de Manejo: Com 216.568 hectares, \u00e1rea abrange qua... http://t.co/GmIriLAsAQ"
        },
        {
            "author_id": "22866542",
            "created_at": "2014-08-25T22:07:43.000Z",
            "id": "504027369028337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano, todo ano o Parque Nacional de Bras\u00edlia queima v\u00e1rios est\u00e1dios de futebol. Por que n\u00e3o faz o contr\u00e1rio Deus do c\u00e9u? rsssssss"
        },
        {
            "author_id": "2739274359",
            "created_at": "2014-08-25T22:06:55.000Z",
            "id": "504027165902376960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkk. #OThor @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/Yf26Xw665H"
        },
        {
            "author_id": "2739274359",
            "created_at": "2014-08-25T22:01:46.000Z",
            "id": "504025869803741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nois thor #NoisQueVoa @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/Zwjn4ZnWGA"
        },
        {
            "author_id": "198538480",
            "created_at": "2014-08-25T21:48:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "504022439123095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu macaquinho pendurado num cip\u00f3 #SomosTodosMacacos \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto\u2026 http://t.co/EgTSGMCQTK"
        },
        {
            "author_id": "108969284",
            "created_at": "2014-08-25T21:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "74506680",
                        "start": 76,
                        "username": "pordescubrir"
                    }
                ]
            },
            "id": "504020134294343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amenaza al Parque Nacional m\u00e1s antiguo de \u00c1frica http://t.co/wydGde11wU via @pordescubrir / Um pouco mais sobre um assunto pol\u00eamico..."
        },
        {
            "author_id": "794739229",
            "created_at": "2014-08-25T21:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "14434407",
                        "start": 84,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "504019928068812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/ZiW3vcINOi via @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "731051372",
            "created_at": "2014-08-25T21:36:24.000Z",
            "id": "504019485259743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Defensoria P\u00fablica do Estado estar\u00e1 presente na 37\u00aa Expointer, que come\u00e7a neste s\u00e1bado (30) no Parque Estadual... http://t.co/Fo9tcb9U9f"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-08-25T21:33:39.000Z",
            "id": "504018795359633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim receber\u00e1 Plano de Manejo http://t.co/GpMzy1eIiZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T21:31:29.000Z",
            "id": "504018248204312579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/k0z6WVsj0m"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T21:31:13.000Z",
            "id": "504018183557484545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/FNolCgOuAJ"
        },
        {
            "author_id": "48895427",
            "created_at": "2014-08-25T21:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504016369751691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo de hoje.. \ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83d\udc9a. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/wHpd2i9iFa"
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2014-08-25T21:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "504011353648926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegada do Parque Municipal valoriza Itagua\u00ed e setores vizinhos: http://t.co/wOpSMSGtFw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "354338991",
            "created_at": "2014-08-25T21:01:15.000Z",
            "id": "504010641049255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto http://t.co/LxSTwd273v"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-08-25T20:58:24.000Z",
            "id": "504009923986857984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal: \u00c0s 9 horas desta ter\u00e7a-feira (26), o prefeito Rui Palmei... http://t.co/icUhRBdXqt"
        },
        {
            "author_id": "1117152588",
            "created_at": "2014-08-25T20:55:00.000Z",
            "id": "504009069066485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n\nLinda Imagem http://t.co/GFnOCRvWoC"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-08-25T20:54:49.000Z",
            "id": "504009023608619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Caraguatatuba - Parque Estadual da Serra do Mar - Caraguatatuba http://t.co/lOEoAjo5eG"
        },
        {
            "author_id": "127885764",
            "created_at": "2014-08-25T20:40:51.000Z",
            "id": "504005508312104961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 deixado na cal\u00e7ada em frente ao Parque Municipal de BH\n\nhttp://t.co/HqgIoT8TOp http://t.co/OcxbhG8r45"
        },
        {
            "author_id": "127915163",
            "created_at": "2014-08-25T20:40:51.000Z",
            "id": "504005508299489282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 deixado na cal\u00e7ada em frente ao Parque Municipal de BH\n\nhttp://t.co/kF6u9KSCYh http://t.co/hgtsa0SuQK"
        },
        {
            "author_id": "556203322",
            "created_at": "2014-08-25T20:40:51.000Z",
            "id": "504005508198834178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 deixado na cal\u00e7ada em frente ao Parque Municipal de BH\n\nhttp://t.co/lLlqZ7t2ai http://t.co/ijTb07Cz3A"
        },
        {
            "author_id": "126700979",
            "created_at": "2014-08-25T20:40:51.000Z",
            "id": "504005508177874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 deixado na cal\u00e7ada em frente ao Parque Municipal de BH\n\nhttp://t.co/2sptllidZk http://t.co/QVnbuWuLGp"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2014-08-25T20:32:17.000Z",
            "id": "504003350179110913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca - Not\u00edcias de MEIO_AMBIENTE, - Ag\u00eancia... http://t.co/KAYWvKetli"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-08-25T20:32:06.000Z",
            "id": "504003305274875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Estadual Navarro De Andrade, o chamado Horto de Rio Claro/SP\nFoto de Vail Bioto http://t.co/EIN3p2irgw"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-08-25T20:31:15.000Z",
            "id": "504003092593913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Navarro De Andrade, o chamado Horto de Rio Claro/SP\nFoto de Vail Bioto http://t.co/kD0pyWg0sg"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-08-25T20:30:25.000Z",
            "id": "504002879997214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Estadual Navarro De Andrade, o chamado Horto de Rio Claro/SP\nFoto de Vail Bioto http://t.co/5ji248lxgE"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-08-25T20:30:18.000Z",
            "id": "504002852662947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam \nhttp://t.co/QwUYRByks1\n+ em http://t.co/6wCVHA96nI"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-08-25T20:29:50.000Z",
            "id": "504002735964823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Navarro De Andrade, o chamado Horto de Rio Claro/SP\nFoto de Vail Bioto http://t.co/RcCGfromdk"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2014-08-25T20:19:10.000Z",
            "id": "504000050867879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal: Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal http://t.co/Gl8Q7RFcSe"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-08-25T20:19:09.000Z",
            "id": "504000045822128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal: Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal http://t.co/Fhb69zr3rC"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-08-25T20:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503996530588520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cl\u00e1ssico e o moderno.\n#rio365_escadas @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/MFRF1cLnDu"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-08-25T19:45:41.000Z",
            "id": "503991622812839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional: http://t.co/4YjxydWlmj #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-08-25T19:42:47.000Z",
            "id": "503990893536227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a: prefeito faz visita ao Parque Municipal http://t.co/mgijKyOakz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-25T19:42:45.000Z",
            "id": "503990887165095937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hQwB9q0zjr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-25T19:42:31.000Z",
            "id": "503990828801335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MPVffgRchm"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-25T19:32:13.000Z",
            "id": "503988235430023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio destruiu uma \u00e1rea da reserva do Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio de Janeiro http://t.co/DM05i1GsGZ"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2014-08-25T19:17:47.000Z",
            "id": "503984602742915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeiro da Fuma\u00e7a, no Capara\u00f3 capixaba, completa 30 anos. http://t.co/aiiQJi84R9"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2014-08-25T19:16:54.000Z",
            "id": "503984380163809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a completa 30 anos no ES http://t.co/zysNcghY4j"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-08-25T19:15:53.000Z",
            "id": "503984124181630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campanha6510 Voc\u00ea sabia? \u00c9 do In\u00e1cio a lei que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca."
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-25T19:04:28.000Z",
            "id": "503981251322052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/pRjrrHXDr9 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-08-25T19:03:44.000Z",
            "id": "503981065032069122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Inc\u00eandio destr\u00f3i extensa \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/gYnzASMgcY"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-08-25T19:01:30.000Z",
            "id": "503980505982050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IMAGEM] Cachoeira do Parque Municipal de Belo Horizonte, por Heliakim J\u00fanior: http://t.co/drAh0VtyCY #BH #MG #Brasil #Contribui\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "396272611",
            "created_at": "2014-08-25T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "767771659260624896",
                        "start": 0,
                        "username": "sitpbta"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "62442788",
                        "start": 9,
                        "username": "TransMilenio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "69432342",
                        "start": 23,
                        "username": "PoliciaColombia"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "150270167",
                        "start": 40,
                        "username": "TransitoPolicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "503980129195155456",
            "in_reply_to_user_id": "396272611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SITPBTA @TransMilenio @PoliciaColombia @TransitoPolicia k7ma  parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2014-08-25T18:52:49.000Z",
            "id": "503978319658754048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i extensa \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca: \n    \n          Foi controlado o inc\u00eandio qu... http://t.co/NOdddou2Kf"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-08-25T18:45:40.000Z",
            "id": "503976520226840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Inc\u00eandio destr\u00f3i extensa \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/pEiEIQftTK #EBC"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-08-25T18:45:25.000Z",
            "id": "503976456016642051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio destruiu uma \u00e1rea da reserva do Parque Estadual da Pedra Branca, na zona oeste do Rio de Janeiro http://t.co/I8qDkY6map"
        },
        {
            "author_id": "2752017056",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:10.000Z",
            "id": "503975889776812034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/tZRXHBC8IQ"
        },
        {
            "author_id": "2752067442",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:09.000Z",
            "id": "503975887943897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/8NPvcIsbHU"
        },
        {
            "author_id": "2752237026",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:09.000Z",
            "id": "503975886102609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/EInV1b7kss"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:08.000Z",
            "id": "503975883971899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/vbmFGKjN7H"
        },
        {
            "author_id": "2750935196",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:08.000Z",
            "id": "503975882449362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/gvIbaxQe66"
        },
        {
            "author_id": "2746812361",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:08.000Z",
            "id": "503975880771653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/PqZIeEYXAL"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:07.000Z",
            "id": "503975879278485505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/16IvX9OmDb"
        },
        {
            "author_id": "2741732923",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:07.000Z",
            "id": "503975877646884864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/ZXZ2rM3ZuA"
        },
        {
            "author_id": "2741713620",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:06.000Z",
            "id": "503975875910463490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/aSzNnzaIxU"
        },
        {
            "author_id": "2727032965",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:06.000Z",
            "id": "503975874928975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/mZNMq2te8K"
        },
        {
            "author_id": "2727124562",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:06.000Z",
            "id": "503975873142218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/E95nxkDD01"
        },
        {
            "author_id": "2727183666",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:05.000Z",
            "id": "503975870847913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/1hHIbGo1Mw"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-08-25T18:43:05.000Z",
            "id": "503975868884983809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/GsKVemzS3c"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2014-08-25T18:33:14.000Z",
            "id": "503973390084882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/rdaYAxofdx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T18:31:37.000Z",
            "id": "503972982868692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4Dg2HbC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T18:30:31.000Z",
            "id": "503972706535358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/tVTsPF61Ck"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-25T18:30:09.000Z",
            "id": "503972614021210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca http://t.co/om1375sJGi"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-08-25T18:13:02.000Z",
            "id": "503968308371001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca  http://t.co/6VsgruXgsc"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-08-25T18:00:21.000Z",
            "id": "503965116732563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JF de Passos (MG) inicia projeto de concilia\u00e7\u00e3o em processos relacionados ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/1R5oOJaMew"
        },
        {
            "author_id": "229658306",
            "created_at": "2014-08-25T17:26:27.000Z",
            "id": "503956583366529027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/00irVeDEOw"
        },
        {
            "author_id": "130175339",
            "created_at": "2014-08-25T17:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503956379741483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu rio de janeiro #instagood #beatiful #amazingplace #instapic @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 http://t.co/0UPcooQZu5"
        },
        {
            "author_id": "355165373",
            "created_at": "2014-08-25T17:19:47.000Z",
            "id": "503954907201044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/dvgBaU79Ax"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2014-08-25T17:10:54.000Z",
            "id": "503952672999755776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/e5D7GhxkHi"
        },
        {
            "author_id": "1850795346",
            "created_at": "2014-08-25T17:10:47.000Z",
            "id": "503952643794825216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/vFDglRTjaT"
        },
        {
            "author_id": "381255022",
            "created_at": "2014-08-25T17:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35861194,
                        -23.81514668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "503952429533384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de bordo, 2 dia em Ilhabela !!! Parque estadual de Ilhabela, trilha das 5 quedas d'\u00e1gua !!!\u2026 http://t.co/QXLzVbBSbO"
        },
        {
            "author_id": "2752067442",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:54.000Z",
            "id": "503951918129889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/B0iBtGKZVg"
        },
        {
            "author_id": "2752237026",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:53.000Z",
            "id": "503951914082373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/cwE5XOAZWV"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:53.000Z",
            "id": "503951911884558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/sVk0BgBtEA"
        },
        {
            "author_id": "2750935196",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:53.000Z",
            "id": "503951910215229441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/jwVbCdCt8v"
        },
        {
            "author_id": "2752017056",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:52.000Z",
            "id": "503951908646572034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/Ylz0aNscUW"
        },
        {
            "author_id": "2741732923",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:52.000Z",
            "id": "503951906926911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/BRJ2IBNP9k"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:52.000Z",
            "id": "503951905903484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/4h8NiQU2Ow"
        },
        {
            "author_id": "2727032965",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:51.000Z",
            "id": "503951903743438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/Uw5TJgXO61"
        },
        {
            "author_id": "2727124562",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:51.000Z",
            "id": "503951902921338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/GTRawFVp6M"
        },
        {
            "author_id": "2727183666",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:50.000Z",
            "id": "503951900773851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/GACZ1eutS3"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:50.000Z",
            "id": "503951900027277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/BEC34eK5H9"
        },
        {
            "author_id": "2746812361",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:50.000Z",
            "id": "503951899146477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/klSPiqMgm2"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:45.000Z",
            "id": "503951876870533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/hHnXeB7bdr"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:44.000Z",
            "id": "503951875419287553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/JBWbJvLtHh"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:42.000Z",
            "id": "503951865646575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca:  http://t.co/d7BDvfhPj3"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-08-25T17:07:38.000Z",
            "id": "503951850375090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/S3vwpXYR3F"
        },
        {
            "author_id": "997748898",
            "created_at": "2014-08-25T17:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "997748898",
                        "start": 85,
                        "username": "keithkravitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "503950049210937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios para o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/3KUPHxe25Y #grandcanyon via @keithkravitz"
        },
        {
            "author_id": "146338112",
            "created_at": "2014-08-25T16:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46360068,
                        -23.0145777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503949269616054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A recompensa \u270c\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Branca \ud83d\udeb5 http://t.co/Ib9bPnfG5y"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2014-08-25T16:55:28.000Z",
            "id": "503948786704846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/3C5qimtbW6"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-08-25T16:51:51.000Z",
            "id": "503947875802710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/RA7gMbdclA"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-08-25T16:50:02.000Z",
            "id": "503947418497712129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios que fizemos pela Argentina foi conhecer o Parque Nacional Lan\u00edn!... http://t.co/wV4qsNyaO9"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-08-25T16:46:41.000Z",
            "id": "503946578315317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/lQoGYe8CVF"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-08-25T16:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "503946568316104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca: Um inc\u00eandio que durou sete horas... http://t.co/Fd3MD2KeHO (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "384984504",
            "created_at": "2014-08-25T16:45:38.000Z",
            "id": "503946313688694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia. #Reserva #Amazonia #rgestor\nhttp://t.co/9VITamtEwb http://t.co/w3LFcahc5Q"
        },
        {
            "author_id": "274073224",
            "created_at": "2014-08-25T16:45:13.000Z",
            "id": "503946207677673473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia. #Reserva #Amazonia #rgestor\nhttp://t.co/pV8y3ZlNNa"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2014-08-25T16:38:29.000Z",
            "id": "503944514759716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos http://t.co/TQSDwy28Hy"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-08-25T16:34:58.000Z",
            "id": "503943629086273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/9pG0dutsJ8"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-08-25T16:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "14434407",
                        "start": 80,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "503943617044439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/7GJMEcWAP9 @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2014-08-25T16:34:15.000Z",
            "id": "503943448370507779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea no Parque Estadual da Pedra Branca: Um inc\u00eandio que durou sete horas destruiu uma \u00e1rea d... http://t.co/0s4Wn65oHS"
        },
        {
            "author_id": "298765777",
            "created_at": "2014-08-25T16:33:58.000Z",
            "id": "503943378015633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas https://t.co/dQjaQAiLYw"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2014-08-25T16:31:20.000Z",
            "id": "503942714849640449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos http://t.co/QSoA29zQKD"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-08-25T16:31:10.000Z",
            "id": "503942671581188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-08-25T16:29:54.000Z",
            "id": "503942353397501953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Pedra Branca, zona oeste do Rio http://t.co/NGxkSGGQGa"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-25T16:26:44.000Z",
            "id": "503941556261228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 fotografado no Sri Lanka: Um leopardo-do-ceil\u00e3o foi fotografado no parque nacional de Y... http://t.co/BWDH3JgywF"
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2014-08-25T16:20:16.000Z",
            "id": "503939929039437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Ent\u00e3o??? Era o que havia por ali onde pudesse co\u00e7ar a ...coceira (fga).)\nUm elefante em um parque nacional na... http://t.co/3KbRu2WwgY"
        },
        {
            "author_id": "170502722",
            "created_at": "2014-08-25T16:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "503939636318593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ajudem a segurar esse forninho que \u00e9 gostar tanto de voc\u00eas. #deontem @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/fEnhYo2WEu"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2014-08-25T16:10:03.000Z",
            "id": "503937359663357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite(EUA), vai celebrar no dia 03 de setembro, 50 anos. 12 milh\u00f5es de hectares preservados. http://t.co/THes2vXmic"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-08-25T15:59:46.000Z",
            "id": "503934771504746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 fotografado no Sri Lanka: Um leopardo-do-ceil\u00e3o foi fotografado no parque nacional de Y... http://t.co/nIlUQEysPy"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-08-25T15:59:46.000Z",
            "id": "503934768816197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 fotografado no Sri Lanka: Um leopardo-do-ceil\u00e3o foi fotografado no parque nacional de Y... http://t.co/BRHfknuJmP"
        },
        {
            "author_id": "558249013",
            "created_at": "2014-08-25T15:48:01.000Z",
            "id": "503931813275119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL #Azul http://t.co/FxXFY8GiVY"
        },
        {
            "author_id": "97011304",
            "created_at": "2014-08-25T15:28:45.000Z",
            "id": "503926963820855297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Neide Melo Franco Participam de Aula no Parque Estadual da Lapa Grande\n\nCom a proposta de oferecer... http://t.co/V0QpNcd5al"
        },
        {
            "author_id": "1182991262",
            "created_at": "2014-08-25T15:24:38.000Z",
            "id": "503925926867238913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem perde tempo indo em encontro no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "536911673",
            "created_at": "2014-08-25T15:18:54.000Z",
            "id": "503924487201759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que \u00cdndios desocupem Parque Nacional do Igua\u00e7u em Matel\u00e2ndia - Radio Costa Oeste FM 106,5 http://t.co/gM8gj98QXX"
        },
        {
            "author_id": "2742400992",
            "created_at": "2014-08-25T15:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "65473559",
                        "start": 76,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "503924179909894146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abandono - Feto \u00e9 encontrado em parque de BH http://t.co/8UgbalVZat #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2014-08-25T15:05:30.000Z",
            "id": "503921112447991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/FEPU3XyUUV"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-25T14:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503917249749852161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do peito! #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/oF4nlDSQtt"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-08-25T14:50:00.000Z",
            "id": "503917211887480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave Araponga! Esp\u00e9cie vulner\u00e1vel.... o PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE vendo os resultados!!!\nFoto de Anna Jiulia http://t.co/erORHP1tuh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T14:45:40.000Z",
            "id": "503916123562446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLJVoS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T14:45:03.000Z",
            "id": "503915968771678210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/gvvFEYv4Qd"
        },
        {
            "author_id": "634725751",
            "created_at": "2014-08-25T14:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "179986490",
                        "start": 0,
                        "username": "brunofonseca7L"
                    }
                ]
            },
            "id": "503915084054532096",
            "in_reply_to_user_id": "179986490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunofonseca7L se n\u00e3o passar do parmera pode fechar as portas e voltar a jogar bola no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "255625552",
            "created_at": "2014-08-25T14:41:14.000Z",
            "id": "503915007680466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia pra quem t\u00e1 passando no parque municipal e se sentiu ot\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "300955671",
            "created_at": "2014-08-25T14:39:47.000Z",
            "id": "503914641937141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Serra da Capivara mais uma vez sem recursos http://t.co/MeJrdQS5o2"
        },
        {
            "author_id": "37789318",
            "created_at": "2014-08-25T14:37:42.000Z",
            "id": "503914115405213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela atividade para as crian\u00e7as em parque municipal este fds. Na zona extra sul de BH! Quando nosso prefeito vai lembrar da periferia!"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-08-25T14:21:38.000Z",
            "id": "503910075837464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/Fv64lkqmZW"
        },
        {
            "author_id": "83409236",
            "created_at": "2014-08-25T14:18:19.000Z",
            "id": "503909240545636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio http://t.co/kL6RScWYu0"
        },
        {
            "author_id": "1465833500",
            "created_at": "2014-08-25T14:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503905740235362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^^ Estamos aiii... @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/3Aq4muU0ND"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2014-08-25T13:57:26.000Z",
            "id": "503903983866740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via MPF Criada h\u00e1 cerca de 25 anos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o teve medidas para sua efetiva prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/sJl0ySlI2g"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-08-25T13:57:06.000Z",
            "id": "503903901431517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PE: decis\u00e3o liminar obriga CMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/vYksrDRuQF"
        },
        {
            "author_id": "1465833500",
            "created_at": "2014-08-25T13:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503903796771045377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^^ Olha os brother aii... @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/CYqNSuXqf0"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2014-08-25T13:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "503903121593368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/CHT6ClYlrz"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-08-25T13:40:17.000Z",
            "id": "503899667135225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo de trilha feita pela equipe do Parque Estadual da Ilha Grande com esp\u00e9cies ex\u00f3ticas invasoras (bambu... http://t.co/jG3igj2sM5"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2014-08-25T13:40:15.000Z",
            "id": "503899659228569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Floresta Nacional de Ipanema \u2013\u00a027/09 http://t.co/9W6EyNuph9"
        },
        {
            "author_id": "108601843",
            "created_at": "2014-08-25T13:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503898612515221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campers \u26fa\ufe0f #camping #gopro #goprohero3plusblackedition @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Fh4VpgmMU7"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2014-08-25T13:23:24.000Z",
            "id": "503895420016140290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 26 a 28 de Setembro de 2014\n\nLocal: Parque Municipal de Petr\u00f3polis - Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria, 10.000 -... http://t.co/pTBlSIjA82"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2014-08-25T13:22:34.000Z",
            "id": "503895208422289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio - http://t.co/5zZTpuAdM9 #R7"
        },
        {
            "author_id": "968083980",
            "created_at": "2014-08-25T13:19:46.000Z",
            "id": "503894503644606466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia procura pessoa que deixou feto pr\u00f3ximo ao Parque Municipal http://t.co/LGDvF6gxS3 #radioitatiaia"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-08-25T13:07:56.000Z",
            "id": "503891526918098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 ao sul da Patag\u00f4nia Chilena. \u00c9 considerado um dos lugares prediletos dos amantes da #natureza!"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2014-08-25T13:05:50.000Z",
            "id": "503890999249477633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia procura pessoa que deixou feto pr\u00f3ximo ao Parque Municipal: http://t.co/IQ5DXV43xi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T13:05:40.000Z",
            "id": "503890958241759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/fQazbMZlTw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T13:05:05.000Z",
            "id": "503890811575345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/RKrAeQ0jnP"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2014-08-25T13:03:57.000Z",
            "id": "503890526262022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH - http://t.co/CABAwSujyu #R7"
        },
        {
            "author_id": "2462396471",
            "created_at": "2014-08-25T13:01:49.000Z",
            "id": "503889986065006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/JGg1RtQjmp #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-08-25T13:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "503889928926035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/UFagSMrRN7"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-08-25T12:41:28.000Z",
            "id": "503884864605917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual da Pedra Branca\nhttp://t.co/Fkp8BcrR7n"
        },
        {
            "author_id": "145379626",
            "created_at": "2014-08-25T12:39:50.000Z",
            "id": "503884454431948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma grande \u00e1rea de dunas de areia localizadas... http://t.co/ztsW7pDVfw"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2014-08-25T12:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56901054,
                        -25.60096193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "503883147080372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea nas cataratas #iguazufalls @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/z9br1dTALu"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-25T12:08:20.000Z",
            "id": "503876527872675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio: \n\n  ... http://t.co/6RCXUviEj1 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-08-25T12:00:02.000Z",
            "id": "503874439008616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no trajeto no Parque Nacional Campigna, na It\u00e1lia. http://t.co/l19Y8PCugu"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-08-25T11:41:20.000Z",
            "id": "503869734354694146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho uma coisa a dizer sobre a equipe do Parque Municipal de Macei\u00f3: ORGULHO! Um grandioso projeto prestes a nascer!"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-08-25T11:40:37.000Z",
            "id": "503869552761913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio: \n\n    Chamas... http://t.co/kD7hwNBdO5"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2014-08-25T11:40:35.000Z",
            "id": "503869546009092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio: \n\n    Chamas... http://t.co/fcbBTsP7Iq"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-25T11:40:33.000Z",
            "id": "503869535393296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio: \n\n    Chamas... http://t.co/ZlkeIbxcj3"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-08-25T11:40:29.000Z",
            "id": "503869519039692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio: \n\n    Chamas... http://t.co/L9x9DTxshU"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-25T11:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "503868463707062272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/XbNGfIwyNb"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-08-25T11:34:36.000Z",
            "id": "503868040325652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr inc\u00eandio na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "2375384575",
            "created_at": "2014-08-25T11:13:58.000Z",
            "id": "503862846888112129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quen vaai no encontro dia 30 no parque municipal ? #Cuurt"
        },
        {
            "author_id": "2232206909",
            "created_at": "2014-08-25T11:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2232206909",
                        "start": 1,
                        "username": "savinhojoel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.397004,
                        -1.3954764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "503860822444351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@savinhojoel OperacaoBetaLab Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n... http://t.co/SBW8yXrW0p #SDV #TIMBETA\""
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-08-25T10:59:55.000Z",
            "id": "503859308250296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a \u00e9 novamente atingido por inc\u00eandio http://t.co/hTvVbHJgmn"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-25T10:54:00.000Z",
            "id": "503857819762716675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n... http://t.co/D3pesBDqWI #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "69957354",
            "created_at": "2014-08-25T10:47:15.000Z",
            "id": "503856123267399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenas partes do inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es ocorrido no Parque Estadual do Itacolomi, que teve in\u00edcio... http://t.co/8W1XpdVaH4"
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-08-25T10:37:52.000Z",
            "id": "503853760771141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/XsxTZmrIRT"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-08-25T10:26:25.000Z",
            "id": "503850881561804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n    Feto esta... http://t.co/DojLXtY0Xd"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2014-08-25T10:26:24.000Z",
            "id": "503850876742561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n    Feto esta... http://t.co/ZtvT8kGXXw"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-25T10:26:21.000Z",
            "id": "503850863408869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n    Feto esta... http://t.co/dyw08Xy8Kp"
        },
        {
            "author_id": "2351023873",
            "created_at": "2014-08-25T10:26:18.000Z",
            "id": "503850850729476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n    Feto esta... http://t.co/2HWaWEHZ0P"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-08-25T10:26:18.000Z",
            "id": "503850848548450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH: \n\n    Feto esta... http://t.co/ESJyCiocfJ"
        },
        {
            "author_id": "1527454890",
            "created_at": "2014-08-25T10:25:10.000Z",
            "id": "503850564946755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago #Qarun \u00e9 uma \u00e1rea protegida em que podemos encontrar uma grande variedade de flora e fauna, especialmente aves http://t.co/duPJqvWDGp"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-08-25T10:19:54.000Z",
            "id": "503849241132163074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado na portaria do Parque Municipal no centro de BH http://t.co/IeVHmJTDK0"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2014-08-25T09:25:48.000Z",
            "id": "503835624181596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipa Nomad | The North Face come\u00e7a o dia na Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/QKEaBK7tXI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-25T09:21:26.000Z",
            "id": "503834526930305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/q5SvUHk5dx"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-25T09:02:09.000Z",
            "id": "503829672854310912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque  municipal http://t.co/z6Jd5FIEth"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2014-08-25T08:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176767978",
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503826636085919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @Xunta convoca o 1\u00ba concurso de relatos para divulgar a fauna do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas  http://t.co/GlwUh53jjI"
        },
        {
            "author_id": "174711366",
            "created_at": "2014-08-25T08:49:00.000Z",
            "id": "503826363799724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta convoca o primeiro concurso de relatos para divulgar a fauna do Parque Nacional das Illas A http://t.co/4VvT18zYFV v\u00eda @1StadioSport"
        },
        {
            "author_id": "307504452",
            "created_at": "2014-08-25T07:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        0.85019129,
                        42.5180917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a674f3bb7d51403b"
            },
            "id": "503813014923907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As minhas pr\u00f3ximas f\u00e9rias. @ Parque Nacional De Aiguestortes http://t.co/fZx7mPahRO"
        },
        {
            "author_id": "176331313",
            "created_at": "2014-08-25T07:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "10228272",
                        "start": 49,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "503809186006724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Elx: http://t.co/DKH4H3Y2zX v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "268306137",
            "created_at": "2014-08-25T04:06:31.000Z",
            "id": "503755273195241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BRASIL: \nHermoso amanecer en el  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nImagen de Carlos Perez Couto / CC BY-SA 3.0 http://t.co/IGCUmBuwVP"
        },
        {
            "author_id": "283826899",
            "created_at": "2014-08-25T04:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42827008,
                        -23.64595365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "503755128210739202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e cantar, n\u00e3o importa qual seja o dia \ud83c\udfb5  \ud83d\ude4b @ Parque Municipal do Estoril http://t.co/eEZqB7GvKC"
        },
        {
            "author_id": "1653522608",
            "created_at": "2014-08-25T04:01:02.000Z",
            "id": "503753896666603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BRASIL: \nHermoso amanecer en el  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nImagen de Carlos Perez Couto / CC BY-SA 3.0 http://t.co/JMKD1aBiJM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-25T03:00:59.000Z",
            "id": "503738781623934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de agosto de 2014\nBandoleta (Cypsnagra hirundinacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/7DRx8B33sk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-25T03:00:54.000Z",
            "id": "503738761344471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de agosto de 2014\nBandoleta (Cypsnagra hirundinacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/4GqIY0t8nX"
        },
        {
            "author_id": "2526064429",
            "created_at": "2014-08-25T02:59:28.000Z",
            "id": "503738400055119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nDescobrimos o para\u00edso... ele se chama Serra da Canastra\u2026 http://t.co/fEsgjIRn2f"
        },
        {
            "author_id": "287727655",
            "created_at": "2014-08-25T02:44:24.000Z",
            "id": "503734609289695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamb\u00e9 http://t.co/tNfQrKQqRO\nParque Estadual do Itambe... Divisor das bacias do Rio Doce e do Rio Jequitinhonha... http://t.co/HjpndIQ0x3"
        },
        {
            "author_id": "893702071",
            "created_at": "2014-08-25T02:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.15073026,
                        -22.52052192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "503728689545097217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a parceria fechou !!! @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/G44IxB3sGo"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2014-08-25T02:06:03.000Z",
            "id": "503724958141665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 62 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Pincinguaba - SP\" http://t.co/BCY5qYrcDl"
        },
        {
            "author_id": "5815152",
            "created_at": "2014-08-25T01:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "16179082",
                        "start": 121,
                        "username": "anaclaracosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503723339513614336",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/cTKuthlfSB - para @anaclaracosta"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2014-08-25T01:55:47.000Z",
            "id": "503722374601400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel http://t.co/ILgFpk5ph9"
        },
        {
            "author_id": "2481688905",
            "created_at": "2014-08-25T01:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94107745,
                        -16.70703001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "503721131929796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/QQntEdlQr8"
        },
        {
            "author_id": "428675385",
            "created_at": "2014-08-25T01:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1551968479",
                        "start": 24,
                        "username": "deisocaa_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "503716500298301442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amando minha namorada \ud83d\udc95 @deisocaa_ (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/4Crqb02tc9"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-25T01:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503714776808030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4 #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/JKQw3YJVe6"
        },
        {
            "author_id": "57706588",
            "created_at": "2014-08-25T01:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "17734753",
                        "start": 1,
                        "username": "rufatto"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "765210436748869633",
                        "start": 125,
                        "username": "UserLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "503713072511729664",
            "in_reply_to_user_id": "17734753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@rufatto: S\u00e3o bernardo \u00e9 aquela cidade onde o Krisiun faz show gratuito em parque municipal no centro da cidade.\u201d @itsiorio @userlucas"
        },
        {
            "author_id": "17734753",
            "created_at": "2014-08-25T01:10:15.000Z",
            "id": "503710915423109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o bernardo \u00e9 aquela cidade onde o Krisiun faz show gratuito em parque municipal no centro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "35090905",
            "created_at": "2014-08-25T01:07:46.000Z",
            "id": "503710290891255812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrar ao #fantastico #redeglobo que a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, onde \u00e9 desenvolvido o projeto de... http://t.co/IfwExtjp7d"
        },
        {
            "author_id": "1409994668",
            "created_at": "2014-08-25T00:54:08.000Z",
            "id": "503706859581489154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa sobremesa divina!!!!amo Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG!!! http://t.co/nwWL0oDEqT"
        },
        {
            "author_id": "68028396",
            "created_at": "2014-08-25T00:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "503703625835630594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not a contra \u2600\ud83c\udf0f \ud83c\udf0a @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/hivErVou9M"
        },
        {
            "author_id": "51182043",
            "created_at": "2014-08-25T00:37:36.000Z",
            "id": "503702698504753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes - PETI\u00c7\u00c3O\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes (http://t.co/gsFa6HZipf) \u00e9 um dos... http://t.co/29Zrwiebds"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2014-08-25T00:37:03.000Z",
            "id": "503702561267142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhece ou esquece que dependemos de \u00e1gua para agropecu\u00e1ria, energia e consumo e que \u00e1gua depende de floresta. http://t.co/2UPzr51LMo"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-25T00:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503699894524461058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite meninas! At\u00e9 amanh\u00e3. #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/S6aRx8FmZe"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-25T00:06:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.42486967,
                        -29.71115459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c99718f589129a6a"
            },
            "id": "503694846964424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pequenas belezas no caminho... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/5UTID2qCU8"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-25T00:05:17.000Z",
            "id": "503694564679376897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Feto \u00e9 encontrado por pedestre pr\u00f3ximo ao Parque Municipal:  http://t.co/Wc6pOFQBpO #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-25T00:05:12.000Z",
            "id": "503694545054208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Feto \u00e9 encontrado por pedestre pr\u00f3ximo ao Parque Municipal:  http://t.co/SbZsPANQR1"
        },
        {
            "author_id": "2231431957",
            "created_at": "2014-08-24T23:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "121311562",
                        "start": 108,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "503692592555761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Midia News | Propriet\u00e1rios de terra na regi\u00e3o querem extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/ycBl2RFsAF via @Midia_News"
        },
        {
            "author_id": "46651084",
            "created_at": "2014-08-24T23:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "54341363",
                        "start": 54,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "503690692385058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efrem Ribeiro no globo, n\u00edve do jornalismol ta caindo'@JornalOGlobo\nNo Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2014-08-24T23:49:16.000Z",
            "id": "503690534826049537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi demarcada em seu governo. O que pra ela \u00e9 um sucesso, para a sociedade \u00e9 o maior retrocesso da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-08-24T23:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "503690413644218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/n2XIYrTUOK http://t.co/NU4VYPa70y"
        },
        {
            "author_id": "83994462",
            "created_at": "2014-08-24T23:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "54341363",
                        "start": 9,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "503689276652290048",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Triste RT@JornalOGlobo No Piau\u00ed,falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/BSFbF6LP7p http://t.co/LKsaioRhja"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2014-08-24T23:44:08.000Z",
            "id": "503689244120842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/0GmTefVoiL"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-24T23:40:42.000Z",
            "id": "503688380044279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/lF4WfZrONL  http://t.co/MWC4fG49OF"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2014-08-24T23:40:32.000Z",
            "id": "503688336259969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VERGONHA~~~&gt; RT \n No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/E9lOrxgHcK http://t.co/sjLgu0ygKI"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-24T23:40:02.000Z",
            "id": "503688211822944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/efc9yiY5H8 http://t.co/XNS88Zb8p6"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-24T23:32:17.000Z",
            "id": "503686261128069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Bi8KEDVETK"
        },
        {
            "author_id": "2721237293",
            "created_at": "2014-08-24T23:20:05.000Z",
            "id": "503683190058680322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tenhamos uma aben\u00e7oada semana!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u261d\ufe0f\ud83d\ude0aboa noite!! @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/cZmaRoJAuW"
        },
        {
            "author_id": "1437259466",
            "created_at": "2014-08-24T23:18:20.000Z",
            "id": "503682749501542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os rolezeiros invadiram o parque municipal hj \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "516759342",
            "created_at": "2014-08-24T23:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "503681822644252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/mbKO7CwXSl"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2014-08-24T23:08:45.000Z",
            "id": "503680340960219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns dias em casa o l\u00edder Nomad Tiago Costa est\u00e1 de novo de partida. Agora para o Parque Nacional da... http://t.co/AazVlJzCsa"
        },
        {
            "author_id": "2706215335",
            "created_at": "2014-08-24T23:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503679531991855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/mvdk4lAYDO"
        },
        {
            "author_id": "729041270",
            "created_at": "2014-08-24T23:03:08.000Z",
            "id": "503678925445537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Domingo no parque \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c (em Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) http://t.co/hDUrArN9qX"
        },
        {
            "author_id": "154549005",
            "created_at": "2014-08-24T23:03:05.000Z",
            "id": "503678914770640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/NB651thO8t"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2014-08-24T22:47:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503674883520598016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/yuPSwrWfiG"
        },
        {
            "author_id": "2672569347",
            "created_at": "2014-08-24T22:38:28.000Z",
            "id": "503672718839910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2800\nDo Instameet BH de hoje, no Parque Municipal.\nA cada meet conhecemos melhor cada uma das pessoas,\u2026 http://t.co/qMTBKk1v5C"
        },
        {
            "author_id": "54416418",
            "created_at": "2014-08-24T22:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "14072512",
                        "start": 38,
                        "username": "ief"
                    }
                ]
            },
            "id": "503672476279504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque estadual itacolomi @ief #fogo #inc\u00eandio #itacolomi #ouropreto"
        },
        {
            "author_id": "613486946",
            "created_at": "2014-08-24T22:35:10.000Z",
            "id": "503671885893472257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/aKhO6kg4Go"
        },
        {
            "author_id": "38428915",
            "created_at": "2014-08-24T22:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "503671533995556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde com os legais! @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/sUqUUDriFW"
        },
        {
            "author_id": "287670856",
            "created_at": "2014-08-24T22:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452655,
                        -19.92366812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503668819366133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com ela... @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/6UA2ilQvj9"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2014-08-24T22:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.357161,
                        -29.489466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "503667800083550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 querendo extravasar! @ Parque Municipal de Bom Principio http://t.co/kHkyaSsvRM"
        },
        {
            "author_id": "268454721",
            "created_at": "2014-08-24T22:18:44.000Z",
            "id": "503667751370911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I&amp;#39;m at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/4MeqtL1I7Q??"
        },
        {
            "author_id": "1406336677",
            "created_at": "2014-08-24T22:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "503667249220419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase morri mas valeu a pena \u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6c4vvJELMY"
        },
        {
            "author_id": "287670856",
            "created_at": "2014-08-24T22:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452655,
                        -19.92366812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503666617742393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ea\u00e8\u00ea\u00ea vidinha mais ou menos... :) @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/Lsi9Bn9iGW"
        },
        {
            "author_id": "287670856",
            "created_at": "2014-08-24T22:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92990438,
                        -19.86589979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503664908970766337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo em BH... Parque Municipal... @ Em Belo Horizonte http://t.co/D2FfR2L6XW"
        },
        {
            "author_id": "323339861",
            "created_at": "2014-08-24T21:55:38.000Z",
            "id": "503661938933366786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no parque com o melhor!! Te amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #baby #day #love #myboy #mine #happy @ Parque Municipal http://t.co/enghHq1QMb"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2014-08-24T21:49:06.000Z",
            "id": "503660296184279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja ai meu povo, como se faz um Parque Nacional. Aqui o Everglades na Florida. http://t.co/Nd5pAAXFDM"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-08-24T21:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2815764656",
                        "start": 43,
                        "username": "Kadullorens"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503660150469582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instameet em Santos #instasantos14\nFoto by @kadullorens @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/j0KMCRSTLv"
        },
        {
            "author_id": "321523652",
            "created_at": "2014-08-24T21:27:51.000Z",
            "id": "503654948836757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia no parque nacional do Igua\u00e7u foi excelente! N\u00e3o consegui fazer tudo o que gostaria e terei que voltar... \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "115473601",
            "created_at": "2014-08-24T21:22:40.000Z",
            "id": "503653642700738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/EhO1JcSM7F"
        },
        {
            "author_id": "184264854",
            "created_at": "2014-08-24T21:10:40.000Z",
            "id": "503650621283520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Perfeito Renzo Genarini \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FKRcYIaDLy"
        },
        {
            "author_id": "70697869",
            "created_at": "2014-08-24T21:03:57.000Z",
            "id": "503648930996158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado por pedestre pr\u00f3ximo ao Parque Municipal http://t.co/SJ62Vy6giz\u201d"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-08-24T21:03:19.000Z",
            "id": "503648772564729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto humano \u00e9 encontrado pr\u00f3ximo ao parque Municipal - O processo de converso  simples, direto e divertido. A... http://t.co/Ob0a1vLZWN"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-08-24T21:03:12.000Z",
            "id": "503648744664227841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto humano \u00e9 encontrado pr\u00f3ximo ao parque Municipal - O processo de converso  simples, direto e divertido... http://t.co/xewwCNeeui"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-08-24T21:00:39.000Z",
            "id": "503648100586487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado por pedestre pr\u00f3ximo ao Parque Municipal http://t.co/aDgTHKMaMe"
        },
        {
            "author_id": "2720144785",
            "created_at": "2014-08-24T21:00:33.000Z",
            "id": "503648077240999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00edtica: \u2018Artevida\u2019 ocupa o MAM-Rio com o tema \u2018pol\u00edtica\u2019 e a Biblioteca Parque Estadual com \u2018arquivo\u2019 http://t.co/OsC2T02wIa"
        },
        {
            "author_id": "170471846",
            "created_at": "2014-08-24T20:56:50.000Z",
            "id": "503647139407204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto humano \u00e9 encontrado pr\u00f3ximo ao parque Municipal: O processo de convers\u00e3o \u00e9 simples, direto e divertido. A... http://t.co/dCD929khoT"
        },
        {
            "author_id": "170502722",
            "created_at": "2014-08-24T20:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "503647138698391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando no parque. \ud83c\udf43 @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/9mfKeDjHgg"
        },
        {
            "author_id": "148042474",
            "created_at": "2014-08-24T20:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503646653195497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girls just want  to have fun \u2764\ud83d\udc9e\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/af5EYg3p0D"
        },
        {
            "author_id": "234459232",
            "created_at": "2014-08-24T20:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "503646247484678145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elas e por elas #Irm\u00e3s #Parque @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/hrc0hEa80j"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-08-24T20:49:34.000Z",
            "id": "503645313240813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto humano \u00e9 encontrado pr\u00f3ximo ao parque Municipal: Corpo j\u00e1 estava formado e aparentava ter quatro meses de... http://t.co/ujGPkPxsUI"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2014-08-24T20:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "503643095343194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top of the world @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/U2x6oe2Ec4"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-08-24T20:38:12.000Z",
            "id": "503642453707329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feto \u00e9 encontrado por pedestre pr\u00f3ximo ao Parque Municipal http://t.co/ulK90K0oWj"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:39.000Z",
            "id": "503641558512435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/Sj3H2aNIeN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:35.000Z",
            "id": "503641543488458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/5oXjaN5WlT"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:32.000Z",
            "id": "503641529613709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/rMmo9rfhXw"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:32.000Z",
            "id": "503641528225378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/fFvXN5ekPx"
        },
        {
            "author_id": "2484869466",
            "created_at": "2014-08-24T20:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "503640300443955201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/86S0e7szH3"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-08-24T20:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503640001092288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Instameet #instasantos14 #Santoscity #Santos @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 http://t.co/sL5ka5ASuj"
        },
        {
            "author_id": "20781228",
            "created_at": "2014-08-24T20:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54979524,
                        -23.6964893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "503638980579979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor veio! @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC http://t.co/xMvuxHBL9h"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-24T20:23:52.000Z",
            "id": "503638843242078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas http://t.co/C7LNX5CGxw \nPor ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, loca..."
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:51.000Z",
            "id": "503638589284941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/8ehwximhMf"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:48.000Z",
            "id": "503638576303599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/BJfmrNv4XK"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:28.000Z",
            "id": "503638492807585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/d0ce9rMl5R"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:22.000Z",
            "id": "503638467453001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/GjKD587NxE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:18.000Z",
            "id": "503638450768052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/v7btcfRvch"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:05.000Z",
            "id": "503638394841219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/tzxxNGUcy2"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:03.000Z",
            "id": "503638386402291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/TMyrex5bZS"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:00.000Z",
            "id": "503638373349593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/9jp7yR08py"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:58.000Z",
            "id": "503638365971812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/v00vcTY5Fi"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:44.000Z",
            "id": "503638308014936065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, local n\u00e3o permitia pr\u00e1tica do ciclismo.\nSecretaria de Mei... http://t.co/a30SvP46Sd"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:37.000Z",
            "id": "503638279627866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, local n\u00e3o permitia pr\u00e1tica do ciclismo.\nSecretaria de Mei... http://t.co/ALUgimWN3q"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:35.000Z",
            "id": "503638269439918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, local n\u00e3o permitia pr\u00e1tica do ciclismo.\nSecretaria de Mei... http://t.co/tA9wBpIfBE"
        },
        {
            "author_id": "68028396",
            "created_at": "2014-08-24T20:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "503636913966686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Better @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/l1QsY6jIz7"
        },
        {
            "author_id": "19209532",
            "created_at": "2014-08-24T20:13:26.000Z",
            "id": "503636219893260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mocambando. @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/kPWZbyCW98"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-08-24T20:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "503635696469680128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/N9HG44g8zM"
        },
        {
            "author_id": "371550579",
            "created_at": "2014-08-24T20:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "634099226",
                        "start": 8,
                        "username": "RiodeJesus"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "405689630",
                        "start": 22,
                        "username": "anam_panama"
                    }
                ]
            },
            "id": "503633780838776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;@RiodeJesus: \"@anam_panama: Veraguas, Parque Nacional Coiba http://t.co/xxHIlpcrNU http://t.co/Sozjg9knDS http://t.co/djZnvibT0k"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2014-08-24T20:01:41.000Z",
            "id": "503633263576223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Logo mais, \u00e0s 19h, o Mar Sem Fim embarca numa lancha rumo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o do manguezal no norte do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "46683478",
            "created_at": "2014-08-24T20:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "145479461",
                        "start": 0,
                        "username": "carloseduardo12"
                    }
                ]
            },
            "id": "503632873426255872",
            "in_reply_to_user_id": "145479461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carloseduardo12 Prefeito, uma incr\u00edvel para nossa cidade http://t.co/fpTY8YtIDx"
        },
        {
            "author_id": "46683478",
            "created_at": "2014-08-24T19:57:42.000Z",
            "id": "503632259086557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S/ uso d produtos qu\u00edmicos , Est. Ecol\u00f3gica de Tratamento de Esgoto tem performance maior q esta\u00e7\u00f5es convencionais http://t.co/fpTY8YtIDx"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-08-24T19:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503631625914433539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instasantos14 Galera reunida no Instameet de Santos @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/Ru4xc4Gq5D"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-08-24T19:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503630498778730497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#video #instasantos14 #instameet\n#Santoscity #Santos #Brasil @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\u2026 http://t.co/kuPexbc5LG"
        },
        {
            "author_id": "280300349",
            "created_at": "2014-08-24T19:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "503630455955288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia #tardenoparque #natureza #boasvibra\u00e7oes @ Parque Municipal Roberto\u2026 http://t.co/3XtiOea6wV"
        },
        {
            "author_id": "634099226",
            "created_at": "2014-08-24T19:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "405689630",
                        "start": 1,
                        "username": "anam_panama"
                    }
                ]
            },
            "id": "503629223484219395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@anam_panama: Veraguas, Parque Nacional Coiba http://t.co/exStWrHEzi http://t.co/AEUdKQrDtS http://t.co/l4jLM0iw2V\""
        },
        {
            "author_id": "171108215",
            "created_at": "2014-08-24T19:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53670223,
                        -27.5893442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "503629185722908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Morro Da Cruz https://t.co/T3WCqBHgkT"
        },
        {
            "author_id": "83409236",
            "created_at": "2014-08-24T19:37:45.000Z",
            "id": "503627238474911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feto humano \u00e9 encontrado em cal\u00e7ada do Parque Municipal de BH http://t.co/YAZzqvrRGO"
        },
        {
            "author_id": "51500963",
            "created_at": "2014-08-24T19:36:07.000Z",
            "id": "503626828209090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES: Propriet\u00e1rios de terra na regi\u00e3o querem extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/WGlhWvG2Yo"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-08-24T19:35:39.000Z",
            "id": "503626709837811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra (Santa Catarina, Rio Grande do Sul)\nA Trilha do Rio do Boi passa dentro da... http://t.co/1O5IdKVfn4"
        },
        {
            "author_id": "884652038",
            "created_at": "2014-08-24T19:35:07.000Z",
            "id": "503626577180393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Veraguas, Parque Nacional Coiba http://t.co/kkV7Oo5m0P http://t.co/ZJ9quQhMW3 http://t.co/f67MrIGcAf"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-08-24T19:22:53.000Z",
            "id": "503623498708054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feto humano \u00e9 encontrado em cal\u00e7ada do Parque Municipal de BH http://t.co/Nakjf7aqMg\n\n#Feto #Cal\u00e7ada #HojeEmDia http://t.co/x3FGbupGzO"
        },
        {
            "author_id": "2555494563",
            "created_at": "2014-08-24T19:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "503622934184099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem da Alegria @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/LTntKV2UPn"
        },
        {
            "author_id": "2555494563",
            "created_at": "2014-08-24T19:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "503622507287416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bb no trem da alegria. . @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/934d6qI44e"
        },
        {
            "author_id": "378077983",
            "created_at": "2014-08-24T19:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "503622058920902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza por si so \u00e9 perfeita! #SemFiltro #Lindo @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) http://t.co/N0QevwRudd"
        },
        {
            "author_id": "2246232334",
            "created_at": "2014-08-24T19:13:20.000Z",
            "id": "503621095388631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchibum @ parque estadual serra do itaja\u00ed http://t.co/SbrG7ERuhw"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-08-24T19:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503621083019231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#video Encontro de Instagrammers em Santos #Santoscity #instasantos14 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 http://t.co/WLbZ4nuTDS"
        },
        {
            "author_id": "1474773918",
            "created_at": "2014-08-24T19:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "503619025814188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#doming\u00e3o #praiana @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/WMPTgNzFhY"
        },
        {
            "author_id": "1551968479",
            "created_at": "2014-08-24T19:00:21.000Z",
            "id": "503617825660219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amando meu namorado \ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc95 @_stylegringo (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/HPFvp46QkI"
        },
        {
            "author_id": "1474773918",
            "created_at": "2014-08-24T18:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "503614915027156993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#doming\u00e3o #praiana @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/to9hSJ6WGf"
        },
        {
            "author_id": "2688567812",
            "created_at": "2014-08-24T18:42:41.000Z",
            "id": "503613379752501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Dois Irm\u00e3os! http://t.co/SRHi6CeXOg"
        },
        {
            "author_id": "2706215335",
            "created_at": "2014-08-24T18:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503612806243946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/nuHCUWweAb"
        },
        {
            "author_id": "2706215335",
            "created_at": "2014-08-24T18:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503612717580972033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/YrrhozUCGC"
        },
        {
            "author_id": "260289849",
            "created_at": "2014-08-24T18:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "503612325447106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato ga\u00facho de patina\u00e7\u00e3o. (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/EF0idBIH9V"
        },
        {
            "author_id": "260289849",
            "created_at": "2014-08-24T18:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "503612060924915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que calor nesse gin\u00e1sio. (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/pn34gv53gV"
        },
        {
            "author_id": "1565989352",
            "created_at": "2014-08-24T18:19:49.000Z",
            "id": "503607625393917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/AmecZGgFPV"
        },
        {
            "author_id": "1565989352",
            "created_at": "2014-08-24T18:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "503607615344377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/SEdN3as42R"
        },
        {
            "author_id": "1243806265",
            "created_at": "2014-08-24T18:14:40.000Z",
            "id": "503606330930655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/vkEBrATknV"
        },
        {
            "author_id": "50521334",
            "created_at": "2014-08-24T18:14:22.000Z",
            "id": "503606253726478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente conheci a Cal\u00e7ada de Lorena :))) @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/oAMd5G6Iyg"
        },
        {
            "author_id": "14061596",
            "created_at": "2014-08-24T18:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59680626,
                        -23.43367117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "503606219584856065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/FvrYibTfNp"
        },
        {
            "author_id": "63780085",
            "created_at": "2014-08-24T18:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2996148149",
                        "start": 1,
                        "username": "1sweeet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "503606181223731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@1sweeet (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/q2eSl8t1D9"
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2014-08-24T18:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503605975069511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati #natureza #RiodeJaneiro #FlorestadaTijuca #wildlife @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/UvYC1jGkRE"
        },
        {
            "author_id": "343665063",
            "created_at": "2014-08-24T18:12:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "503605773835198465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alone ;-; (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/mazH9V2740"
        },
        {
            "author_id": "53061742",
            "created_at": "2014-08-24T18:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73442463,
                        -29.35580556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "503604523299250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laila Natalia (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS) https://t.co/ZC0kmmR8sW"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2014-08-24T18:01:44.000Z",
            "id": "503603074574082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a o parque + tropical dos EUA: Parque Nacional #Everglades, na Fl\u00f3rida http://t.co/mZRoATSQMF #SeeUSA #VisitAmerica"
        },
        {
            "author_id": "20781228",
            "created_at": "2014-08-24T17:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54979524,
                        -23.6964893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "503602625640927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7as do Gueto! #positive #vibration #reggae #abc #sbc #brasil @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC http://t.co/m29zGnHpvX"
        },
        {
            "author_id": "1573113775",
            "created_at": "2014-08-24T17:46:56.000Z",
            "id": "503599350556401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Municipal de Macei\u00f3!Turistando......\n\u00d3tima op\u00e7\u00e3o de lazer para a\u2026 http://t.co/QeOySX23wI"
        },
        {
            "author_id": "2361455634",
            "created_at": "2014-08-24T17:44:08.000Z",
            "id": "503598648350224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia est\u00e1 lindo pra fazer uma trilha no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, por\u00e9m irei continuar na cs da minha tia comendo"
        },
        {
            "author_id": "343215947",
            "created_at": "2014-08-24T17:38:51.000Z",
            "id": "503597318894280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o doming\u00e3o 'tipo ver\u00e3o' na reserva. \u2014 em Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o http://t.co/6g4hUpppdr"
        },
        {
            "author_id": "1173443412",
            "created_at": "2014-08-24T17:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503596651861524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro dia nascer feliz \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Uo4g1PmHSH"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-24T17:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "503593242454417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VilaVelha #Paran\u00e1 #Brasil @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/TwepmD7Gyb"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2014-08-24T17:11:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "503590340218322945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carol @felipesereno19 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/TAy5j14x7t"
        },
        {
            "author_id": "2706215335",
            "created_at": "2014-08-24T16:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503586755195310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/W5aZjtM0TC"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2014-08-24T16:40:04.000Z",
            "id": "503582524925562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas consomem vegeta\u00e7\u00e3o do Morro do Cachorro, no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro... http://t.co/5PcriqH7Nv"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2014-08-24T16:38:38.000Z",
            "id": "503582163884056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas consomem vegeta\u00e7\u00e3o do Morro do Cachorro, no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro... http://t.co/QNLnfN8DY6"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2014-08-24T16:38:01.000Z",
            "id": "503582009990873090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas consomem vegeta\u00e7\u00e3o do Morro do Cachorro, no Parque Estadual do Itacolomi, em Ouro... http://t.co/zYJe2fVsgu"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-08-24T16:37:54.000Z",
            "id": "503581980706209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mais belo p\u00f4r do sol do Rio de Janeiro, Pedra do Tel\u00e9grafo, Parque Estadual da Pedra Branca.\n#trilhas #turismo http://t.co/n3ZjGvDtkm"
        },
        {
            "author_id": "740695315",
            "created_at": "2014-08-24T16:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "503581840633249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hoje..ufa! (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/FLY93GPZ7i"
        },
        {
            "author_id": "263439589",
            "created_at": "2014-08-24T16:25:00.000Z",
            "id": "503578733253775360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra de bal\u00e3o as 14 hrs hoje #S\u00f3Bora \u2014 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/S6MEJsDNQR"
        },
        {
            "author_id": "410761903",
            "created_at": "2014-08-24T16:19:27.000Z",
            "id": "503577336122331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a Clara fomos num brinquedo l\u00e1 no parque municipal, gritamos mt kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2014-08-24T16:18:41.000Z",
            "id": "503577144153604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pe\u00e7am pra @silva_marina citar uma s\u00f3 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que ela criou e implantou em 8 anos. Zero! Nenhuma! Pessoas l\u00e1 dentro sofrendo."
        },
        {
            "author_id": "82535297",
            "created_at": "2014-08-24T16:18:00.000Z",
            "id": "503576969301479425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Stephanie Ferreira\nParque Nacional do Xingu, aldeia Yawalapiti - Ap\u00f3s dois dias de ritual f\u00fanebre, com... http://t.co/abIUOQJL8Y"
        },
        {
            "author_id": "257257140",
            "created_at": "2014-08-24T16:09:53.000Z",
            "id": "503574929372360705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achovq ja falei q queria ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "108601843",
            "created_at": "2014-08-24T16:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503574696743690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campers! \u26fa\ufe0f\ud83c\udf43 #camping #gopro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/FFAuCGeXba"
        },
        {
            "author_id": "261439552",
            "created_at": "2014-08-24T16:06:05.000Z",
            "id": "503573970101501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal woooooooww vamo eu e meu irm\u00e3o \u00c1llefe Bruno Betta"
        },
        {
            "author_id": "535356046",
            "created_at": "2014-08-24T16:04:10.000Z",
            "id": "503573489627181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu : Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "535356046",
            "created_at": "2014-08-24T16:03:19.000Z",
            "id": "503573276527198209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu : Parque Municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-24T15:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "503571382601781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/Tz2BZLvk3I"
        },
        {
            "author_id": "120846691",
            "created_at": "2014-08-24T15:49:00.000Z",
            "id": "503569673297080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7a teatral Maria Minhoca. Na Biblioteca  Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "28650072",
            "created_at": "2014-08-24T15:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "503567694546096129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos mojaremos pues... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XUVknJGRTM"
        },
        {
            "author_id": "91804977",
            "created_at": "2014-08-24T15:35:49.000Z",
            "id": "503566354063327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui passear no Parque Municipal com Carol. At\u00e9 no brinquedo de cisne eu andei."
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-24T15:32:52.000Z",
            "id": "503565612677738497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es em\u00a0risco http://t.co/QG5dJgGEdM"
        },
        {
            "author_id": "1412739290",
            "created_at": "2014-08-24T15:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "503565421505966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar.... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/3qSVus7agh"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:28:24.000Z",
            "id": "503564487006240770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/4AyQV0B037"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:27:24.000Z",
            "id": "503564237676236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/X7BPn1WMLt"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:26:05.000Z",
            "id": "503563903809232897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/1bOfMNCYMl"
        },
        {
            "author_id": "321523652",
            "created_at": "2014-08-24T15:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "503563507330478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus de passageiros dentro do parque nacional do Igua\u00e7u #parque #foz #\u00f4nibus #turismo #mtur #viagem\u2026 http://t.co/2OiD1h2jsd"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:24:24.000Z",
            "id": "503563480914722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais @ Parque  municipal http://t.co/oNRydr3aFr"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:24:15.000Z",
            "id": "503563442071273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/nRMrvVJzCB"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:20:02.000Z",
            "id": "503562381025611776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/sfX0XU1o0D"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:18:50.000Z",
            "id": "503562082688962560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/qrcwRYB0kr"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:17:51.000Z",
            "id": "503561833186217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querendo facilitar o percurso... @ Parque  municipal http://t.co/LpW9isnfSH"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:15:51.000Z",
            "id": "503561332181192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/zMugUI7fOg"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-08-24T15:15:24.000Z",
            "id": "503561216296382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em\u00a0risco http://t.co/Y2CUoZwrxS"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:14:35.000Z",
            "id": "503561012277428225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/pg6tNDm2Kr"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:12:58.000Z",
            "id": "503560604930830337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/BwQt15Z7wO"
        },
        {
            "author_id": "55594905",
            "created_at": "2014-08-24T15:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "503560223140114433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia \u2600\ufe0f\ud83c\udf3a @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/G7T2oWY5XH"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:10:18.000Z",
            "id": "503559932160274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/tvOTggrFOo"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:08:34.000Z",
            "id": "503559497366126593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/ta3dqlbGTr"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:06:29.000Z",
            "id": "503558972557639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/9rHbDDaptd"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:05:17.000Z",
            "id": "503558669737689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/95IxqTGXTp"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:04:09.000Z",
            "id": "503558384231399425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simples assim...  \ud83d\ude06 @ Parque  municipal http://t.co/UJcli38K2M"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:01:59.000Z",
            "id": "503557841060651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/jeChLzkHbD"
        },
        {
            "author_id": "50663337",
            "created_at": "2014-08-24T15:00:33.000Z",
            "id": "503557479780085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo lugar \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/gXN5SQcWDh"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T15:00:19.000Z",
            "id": "503557422644883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/rh6ia7cR3v"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:58:42.000Z",
            "id": "503557013843247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/UgfOY250Cz"
        },
        {
            "author_id": "172920874",
            "created_at": "2014-08-24T14:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "503556902945841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ad68gHsSWM"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:57:36.000Z",
            "id": "503556737358901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cima da fonte @ Parque  municipal http://t.co/vomIAeFl84"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:55:26.000Z",
            "id": "503556190849097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma folha ou uma guitarra? \ud83d\ude01 @ Parque  municipal http://t.co/hm9NvwfRnz"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:53:39.000Z",
            "id": "503555741605568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/pcPHfdFbp5"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:52:37.000Z",
            "id": "503555481898844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/9A6wtLka4s"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:51:38.000Z",
            "id": "503555236175556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/yKXpSCxFkW"
        },
        {
            "author_id": "2560278890",
            "created_at": "2014-08-24T14:50:51.000Z",
            "id": "503555037860089858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role no parque municipal, vou de Havaianas u. u!!!!"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:48:09.000Z",
            "id": "503554359507288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/zlqKAl2gPh"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:45:53.000Z",
            "id": "503553788628566018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  municipal http://t.co/l16Ur4LGSu"
        },
        {
            "author_id": "296774161",
            "created_at": "2014-08-24T14:44:00.000Z",
            "id": "503553316618764289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessuras no parque municipal... @ Parque  municipal http://t.co/o96VpH0cyc"
        },
        {
            "author_id": "30311851",
            "created_at": "2014-08-24T14:42:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "503552997381505025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CESAR VALC\u00c1RCEL #CESARVALCARCEL #Espanha Pedalando no topo 2014!!! @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/gcbQvfrXBo"
        },
        {
            "author_id": "59917539",
            "created_at": "2014-08-24T14:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "503551528045912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando!!! (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/0uGOEl4SPU"
        },
        {
            "author_id": "108026345",
            "created_at": "2014-08-24T14:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503548554007552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2600\ufe0f #Emissario013 #013 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/BwJ3KoyNeu"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-08-24T14:20:45.000Z",
            "id": "503547463286796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco\n - 3 minutos atr\u00e1s\n O \u201cv\u00e9u de noiva\u201d \u00e9 um dos locais mais bonitos e visitados... http://t.co/eZgf2NhfxI"
        },
        {
            "author_id": "55990294",
            "created_at": "2014-08-24T14:16:05.000Z",
            "id": "503546290878177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/8lnnIrtE2h"
        },
        {
            "author_id": "96833298",
            "created_at": "2014-08-24T14:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "503545934421458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vire rotina! \ud83c\udf1e\ud83c\udfc3\u270c @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/U5tKZHdmdr"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-08-24T14:07:22.000Z",
            "id": "503544097450516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/4fpXt80Jx0"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-24T14:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "23029067",
                        "start": 48,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "503542841910378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/RZQ89xzyQK @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-24T14:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "23029067",
                        "start": 48,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "503542818598440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/mPtue8FOc1 @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-08-24T14:02:13.000Z",
            "id": "503542799002644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/fcXGUmncms"
        },
        {
            "author_id": "1507790035",
            "created_at": "2014-08-24T13:50:22.000Z",
            "id": "503539818165698563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i'm at parque municipal Porto Alegre, RS http://t.co/lmiIQT1TnI"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2014-08-24T13:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "503539740550127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/Qm9PBOJtf2"
        },
        {
            "author_id": "96833298",
            "created_at": "2014-08-24T13:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "503538621509824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/lEixrwFtvO"
        },
        {
            "author_id": "62970687",
            "created_at": "2014-08-24T13:44:23.000Z",
            "id": "503538312397987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/x2GWRtyyAt"
        },
        {
            "author_id": "107287374",
            "created_at": "2014-08-24T13:38:00.000Z",
            "id": "503536707309170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nivaldo Ornelas e a Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais se apresentam agora no Parque Municipal. Hoje\u2026 http://t.co/fRsfiKC4Fk"
        },
        {
            "author_id": "255811193",
            "created_at": "2014-08-24T13:37:48.000Z",
            "id": "503536653550379010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneiros-mc Pinhalzinho presente em mais um evento ! \u2014 em Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/BkyFeZFn8A"
        },
        {
            "author_id": "519490252",
            "created_at": "2014-08-24T13:27:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503533944567263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euzinha \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/8tepo6MCFf"
        },
        {
            "author_id": "16547749",
            "created_at": "2014-08-24T13:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47612472,
                        -23.89934319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "503533240481640449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/0bTTGZ5tjH"
        },
        {
            "author_id": "483128789",
            "created_at": "2014-08-24T13:15:58.000Z",
            "id": "503531162208579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tenho que ir r\u00e1pido, tenho que ir pro parque municipal ainda"
        },
        {
            "author_id": "25360825",
            "created_at": "2014-08-24T13:04:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503528264963346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga no Parque Municipal #yoga #nature @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FSx5v9K6MN"
        },
        {
            "author_id": "22976390",
            "created_at": "2014-08-24T12:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503525748658167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#su\u00edteon\u00edrica #savassifestival (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/jQTq1qSjyq"
        },
        {
            "author_id": "84353180",
            "created_at": "2014-08-24T12:52:26.000Z",
            "id": "503525239599276034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamooo vamooo! Pedra grande! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udcaa @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/ZZybgRCkv7"
        },
        {
            "author_id": "201195509",
            "created_at": "2014-08-24T12:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176767978",
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503524690565292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @Xunta convoca o primeiro #concurso de #relatos para #divulgar a #fauna do #Parque #Nacional das #Illas #Atl\u00e1nticas\nhttp://t.co/9DqfvZuTGF"
        },
        {
            "author_id": "12912742",
            "created_at": "2014-08-24T12:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "503523562054246402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/8neEgSh6Os"
        },
        {
            "author_id": "2447391054",
            "created_at": "2014-08-24T12:25:29.000Z",
            "id": "503518455363276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara \u2022 http://t.co/ITBoMSAajv http://t.co/tQrCCDNtNV"
        },
        {
            "author_id": "704097487",
            "created_at": "2014-08-24T12:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92442319,
                        -19.94254416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "503513488837193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque!!! #eueela #amordemais @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins http://t.co/cnkiRMHXhl"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-08-24T12:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "503513194435186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida e Padal pra Manter o corpo e a mente em dia! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/RXYzCh3JzI"
        },
        {
            "author_id": "86832785",
            "created_at": "2014-08-24T11:57:40.000Z",
            "id": "503511454478508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job de hoje! \u2600\ufe0f\ud83c\udfc4 (@ Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR) https://t.co/hOPIwwkrk6"
        },
        {
            "author_id": "59244626",
            "created_at": "2014-08-24T11:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "503510048400605186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trechinho do set. de ontem #calkuta  #cana\u00e3 Para #dj @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/FcL19SAnnm"
        },
        {
            "author_id": "1086313363",
            "created_at": "2014-08-24T11:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10039997,
                        -15.57799617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "503504237398335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 km logo cedo, pois a tarde sem condi\u00e7\u00f5es... muito calor. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/4A3JzI3JvG"
        },
        {
            "author_id": "2338304543",
            "created_at": "2014-08-24T11:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 56,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "503498484620984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desbravadores. (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/dty2KE4kQM"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-08-24T11:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503497333225848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/1n8v68PScK"
        },
        {
            "author_id": "1443213182",
            "created_at": "2014-08-24T10:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15837163,
                        -16.54084034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "503492635705634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual Altamiro De Moura Pacheco http://t.co/E6wYV7x0pI"
        },
        {
            "author_id": "2549455517",
            "created_at": "2014-08-24T10:36:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503491053245054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia\n\n\"Um \u00d3timo Domingo a Todos! \nDeus aben\u00e7oe a Todos Da Prontid\u00e3o. Am\u00e9m!!! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/gaxLd9m9am"
        },
        {
            "author_id": "137702082",
            "created_at": "2014-08-24T08:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176767978",
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503464449546928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Xunta convoca um certaminho liter\u00e1rio e anuncia-o com gralhas (*s\u00e9 por \u00absede\u00bb, *si por \u00abse\u00bb, *d\u00e1/s por \u00abda/s\u00bb\u2026). http://t.co/GDoBnm4cFo"
        },
        {
            "author_id": "294913213",
            "created_at": "2014-08-24T08:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30449172,
                        -27.88873812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "503460596973850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia haha (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong in Palmeira das Miss\u00f5es, RS) https://t.co/aPUU8YtjpC"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2014-08-24T08:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176767978",
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503459877310976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @Xunta convoca o primeiro concurso de relatos para divulgar a fauna do parque nacional das Illas Atl\u00e1nticas http://t.co/Ctv68olQmR"
        },
        {
            "author_id": "281209395",
            "created_at": "2014-08-24T05:00:16.000Z",
            "id": "503406412383277057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PNT2014 #Pedalandonotopo2014 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/BYiZFP3Bem"
        },
        {
            "author_id": "281209395",
            "created_at": "2014-08-24T04:59:08.000Z",
            "id": "503406126432792577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais pedal!!! #PNT2014 #Pedalandonotopo2014 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/D7tWufU5RX"
        },
        {
            "author_id": "281209395",
            "created_at": "2014-08-24T04:51:50.000Z",
            "id": "503404291399630850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai deixar saudades!! Em 2015 tem mais #PNT2014 #Pedalandonotopo2014 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/7twHjrkWn4"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-24T03:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "503384196191383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y..\u2022..... @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/ydfBZCAAOp"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-24T03:30:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "503383730187407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arauc\u00e1ria #angustifolia #pinheiro #parana @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/3d8kthv4Pi"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-24T03:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "503382816634445825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fotografar \\o/ @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/ar5iR8AaWa"
        },
        {
            "author_id": "149647376",
            "created_at": "2014-08-24T03:23:26.000Z",
            "id": "503382044286910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga SP \u2014 em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/aEKh9Qh1KP"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2014-08-24T02:23:27.000Z",
            "id": "503366950920417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Ave Miss\u00f5es: A \u00daltima hora no Parque Estadual do Turvo http://t.co/jewYf3AVCp"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2014-08-24T01:43:52.000Z",
            "id": "503356988563415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Itaituba, Par\u00e1. Rio Tapaj\u00f3s.  #eco #trip #geo #parna #instaguano http://t.co/MfdMt1Gpj4"
        },
        {
            "author_id": "374742777",
            "created_at": "2014-08-24T01:33:36.000Z",
            "id": "503354406046556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: os muleke transante 8) (em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/g4X6HmZwuf"
        },
        {
            "author_id": "374742777",
            "created_at": "2014-08-24T01:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "503354398949400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os muleke transante 8) @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/IS7hU57ytv"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-08-24T01:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "179270296",
                        "start": 80,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3569216,
                        -29.48948789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "503353518439534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @_diegomayer https://t.co/4K40svp8vn"
        },
        {
            "author_id": "95269699",
            "created_at": "2014-08-24T01:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "503346002137714690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/vHGHc7hjeY"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-24T00:57:03.000Z",
            "id": "503345205085753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge a Floresta Nacional http://t.co/snsODvdTo8\""
        },
        {
            "author_id": "71278577",
            "created_at": "2014-08-24T00:54:56.000Z",
            "id": "503344673487093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Ip\u00ea Roxo, na Reserva Extrativista Chico Mendes. http://t.co/tYXenRsqtp"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2014-08-24T00:36:59.000Z",
            "id": "503340155977994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de bola essa mat\u00e9ria sobre as Tr\u00eas Ilhas que est\u00e3o localizadas no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha! http://t.co/INwILBBN1U"
        },
        {
            "author_id": "300644346",
            "created_at": "2014-08-24T00:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.30626441,
                        8.53736204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "503338483302141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f\ud83d\udc2c\ud83d\udc0b @ Parque Nacional Corcovado http://t.co/Jy3tfMvMH6"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2014-08-24T00:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "503338229110931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/90YAUr4wPk"
        },
        {
            "author_id": "570448598",
            "created_at": "2014-08-24T00:21:26.000Z",
            "id": "503336240918593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CanalDoAgente - Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos - O parque nacional Su\u00ed\u00e7o, o mais antigo d... http://t.co/jgFaXCx57m"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2014-08-24T00:10:02.000Z",
            "id": "503333374006923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se sentindo na Caatinga, como \u00e9 incr\u00edvel o Biossistema Mineiro.\nNo Parque Estadual Serra Verde. http://t.co/oyVMsOf1xw"
        },
        {
            "author_id": "156433571",
            "created_at": "2014-08-23T23:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7187128,
                        -23.2097821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "503327647582396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci a piscina natural do Parque Nacional da Bocaina e: parecia o piscin\u00e3o de Ramos de Paraty"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Kadullorens].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kadullorens",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kadullorens"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anam_panama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anam_panama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anam_panama"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anam_panama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anam_panama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anam_panama"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [1sweeet].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "1sweeet",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "1sweeet"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "la Vall de Bo\u00ed, Espanya",
                "id": "a674f3bb7d51403b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Cruz do Sul, Brasil",
                "id": "c99718f589129a6a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "120855023",
                "name": "Edna Lautert",
                "username": "ednalautert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458867981",
                "name": "@Cleber.Fonseca",
                "username": "CleberSfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2686261201",
                "name": "D\u00e9bora Cristhina",
                "username": "DboraCristhin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257339128",
                "name": "Aqu\u00ed no hab\u00eda nada",
                "username": "aquinohabianada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964927682",
                "name": "Sou Mais Arapiraca",
                "username": "soumaisarapirak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251866158",
                "name": "O PALHA\u00c7O PATIP\u00c1P\u00c1",
                "username": "pedronmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182862676",
                "name": "SF",
                "username": "Agencia_Senado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74527734",
                "name": "Solarium \u2600\ufe0f",
                "username": "Aryellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497081859",
                "name": "Cherry  \u2206",
                "username": "50TonsDeMafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49682275",
                "name": "luiza com z",
                "username": "luizaroale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037181620",
                "name": "Marcelo Silva ",
                "username": "rodmarc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70576869",
                "name": "Josias Arimath\u00e9a",
                "username": "josiasdoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279324658",
                "name": "Fernando Moreira",
                "username": "ReporterMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769683246",
                "name": "Melhores Destinos-BR",
                "username": "MelhoresDESBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289112622",
                "name": "Marcelo Minatti",
                "username": "Marcelo_Minatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41955512",
                "name": "NoOneKnows",
                "username": "chrisafonso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27756745",
                "name": "Vinicius Sodr\u00e9",
                "username": "vini_zen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086313363",
                "name": "\u24d0\u24d0\u24d3\u24dc\u24d9 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "aldodutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227298722",
                "name": "\u2022 Mads \ud83e\udd82",
                "username": "madalena_veva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183890982",
                "name": "Isabele -",
                "username": "Beelyfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120629294",
                "name": "STEREO CENTER100.3FM",
                "username": "stereocenterfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192989089",
                "name": "agroshit",
                "username": "mtsalvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512592968",
                "name": "Rai",
                "username": "Paccsaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259860666",
                "name": "Rafaella Andrade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "rafab_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314787317",
                "name": "miri",
                "username": "becktomiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351124945",
                "name": ".",
                "username": "cartaspravocee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68997447",
                "name": "BASE",
                "username": "basejeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306832948",
                "name": "raquel",
                "username": "raquepetite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322114843",
                "name": "Biondi",
                "username": "RogerBiondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408221500",
                "name": "Menderson Coelho",
                "username": "MendersonCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85172585",
                "name": "Kesley Tailon",
                "username": "kesleytailon_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167390787",
                "name": "Mari",
                "username": "MarianaLamblet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68028396",
                "name": "Matheus Fun Tonight Santana",
                "username": "MathSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300048104",
                "name": "Werley",
                "username": "WerleyBitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125114556337000448",
                "name": "Apenas um pH",
                "username": "Peaga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22866542",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9Simone de Moraes\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "SimonedeMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739274359",
                "name": "Rafael oliveira",
                "username": "biazon2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198538480",
                "name": "poc langdon",
                "username": "ItsMePedrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108969284",
                "name": "mulher de fases \u2648\ud83e\udd8b",
                "username": "NoirdelaCite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74506680",
                "name": "Por Descubrir",
                "username": "pordescubrir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794739229",
                "name": "Amanda Alt",
                "username": "eumandyalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "731051372",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do RS",
                "username": "_defensoriaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895427",
                "name": "franfran",
                "username": "Jathbone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354338991",
                "name": "Marisa Padula",
                "username": "marisapadula1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117152588",
                "name": "KG Comuni. e Eventos",
                "username": "KGkatiagurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127885764",
                "name": "Linha Dura",
                "username": "linhaduratv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127915163",
                "name": "Jornal da vitoriosa",
                "username": "jornalvitoriosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556203322",
                "name": "Chumbo Grosso",
                "username": "chumbogrossoudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126700979",
                "name": "V9 Vitoriosa",
                "username": "v9vitoriosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40687060",
                "name": "mara",
                "username": "pintandomusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396272611",
                "name": "Mr. Toro",
                "username": "toroproductor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767771659260624896",
                "name": "Sitp Bogota",
                "username": "sitpbta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62442788",
                "name": "TransMilenio",
                "username": "TransMilenio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69432342",
                "name": "Polic\u00eda de Colombia",
                "username": "PoliciaColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150270167",
                "name": "Mayor General Juan Alberto Libreros Morales",
                "username": "TransitoPolicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752017056",
                "name": "ADISSONLEH_5",
                "username": "ADISSONLEH_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752067442",
                "name": "Adisson&Leh TimBETA",
                "username": "ADISSONLEH_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752237026",
                "name": "Adisson&Leh TimBETA",
                "username": "ADISSONLEH_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744443790",
                "name": "CONTAVEND050QWE",
                "username": "CONTAVEND050QWE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750935196",
                "name": "KARINA KUBO",
                "username": "KARINAKUBOSAYUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746812361",
                "name": "EDVALNABUCO",
                "username": "EDVALNABUCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741732923",
                "name": "GARCONCOSTA_1",
                "username": "GARCONCOSTA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741713620",
                "name": "JOSE_ANDRADE222",
                "username": "JOSE_ANDRADE222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727032965",
                "name": "Adisson&Leh",
                "username": "adissonleh_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727124562",
                "name": "ADISSONLEH_2",
                "username": "ADISSONLEH_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727183666",
                "name": "GARCONCOSTA_3",
                "username": "GARCONCOSTA_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229658306",
                "name": "Biologando",
                "username": "biologando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130175339",
                "name": "Gabriel Mar\u00e7al",
                "username": "gabrielmarssal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355165373",
                "name": "Adriano Ferreira",
                "username": "Adrianmd3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850795346",
                "name": "deems",
                "username": "99deems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381255022",
                "name": "Dils\u00e3o",
                "username": "butekudodilsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997748898",
                "name": "Grand Canyon Keith",
                "username": "keithkravitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146338112",
                "name": "Luiza Ferreira",
                "username": "lumefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384984504",
                "name": "Jornal Grifon",
                "username": "JornalGrifon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073224",
                "name": "Joaquim Fonseca",
                "username": "JoaquimGriffon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298765777",
                "name": "Mimi #qu\u00e9tosporra \ud83d\udc08\ud83d\udc15",
                "username": "thatsmemimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170502722",
                "name": "Gabi",
                "username": "gribeirob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558249013",
                "name": "Noticias de Azul",
                "username": "NoticiasdeAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97011304",
                "name": "Bruninho Mineiro",
                "username": "BruninhoMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182991262",
                "name": "$",
                "username": "llufer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536911673",
                "name": "Dai Fontana",
                "username": "jndaifontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742400992",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Bricio_Dessah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194805773",
                "name": "Dani Salvador",
                "username": "eudanisalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634725751",
                "name": "thalles henrique",
                "username": "talaogalodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179986490",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno Fonseca",
                "username": "brunofonseca7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255625552",
                "name": "luana",
                "username": "mchnee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300955671",
                "name": "prima",
                "username": "vera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37789318",
                "name": "Taguinho",
                "username": "TaguinhoBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409236",
                "name": "Vasc\u00e3o do pastel",
                "username": "Vascao_Caete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465833500",
                "name": "Wesley Roch\ud83c\udd70\ufe0f Galo",
                "username": "wesleyrochajuat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37441053",
                "name": "Heterodoxo ecol\u00f3gico radical",
                "username": "sabatinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108601843",
                "name": "Cintia Dal Corso",
                "username": "cintiadalcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968083980",
                "name": "Adriana Alves",
                "username": "Adrianaalvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2462396471",
                "name": "Raycar Silva Araujo",
                "username": "raycar500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145379626",
                "name": "Ale Trappo",
                "username": "Alessiotrappo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375384575",
                "name": "Eliana Santos",
                "username": "Eliana71870743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232206909",
                "name": "saulo braga# betalab",
                "username": "savinhojoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69957354",
                "name": "Matheus Nascimento",
                "username": "MNascimento94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295631222",
                "name": "DescontOcasi\u00e3o",
                "username": "DescontOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351023873",
                "name": "Roubados Brasil",
                "username": "RoubadosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527454890",
                "name": "Turismo do  Egito",
                "username": "TurismoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296774161",
                "name": "Rodriggo Lima",
                "username": "rodlferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174711366",
                "name": "manuellopezmari\u00f1o",
                "username": "xalomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307504452",
                "name": "Hugo D' MotA",
                "username": "HugoMotaPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176331313",
                "name": "Adolfo Hipolito",
                "username": "Stonehorse1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268306137",
                "name": "Melquior kichner",
                "username": "melquiorkichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283826899",
                "name": "Sr.Sanches -",
                "username": "sergiosanches_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653522608",
                "name": "Homo Verdis",
                "username": "HomoVerdis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526064429",
                "name": "Portal das Cachoeira",
                "username": "portaldascachoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287727655",
                "name": "Pelo Bem do Planeta",
                "username": "PBemdoPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893702071",
                "name": "Peituda Metida",
                "username": "apertaechupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5815152",
                "name": "m\u00e5rk",
                "username": "markmark7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16179082",
                "name": "Ana Clara Costa",
                "username": "anaclaracosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481688905",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "luisf9051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428675385",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas3ueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551968479",
                "name": "deise",
                "username": "deisocaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57706588",
                "name": "Z\u00e9",
                "username": "jcbgneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17734753",
                "name": "Giancarlo Rufatto",
                "username": "rufatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765210436748869633",
                "name": "Lucas Daniel S.D.V",
                "username": "UserLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35090905",
                "name": "Renara Rainha\ud83d\udc51\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2122\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Renanbadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409994668",
                "name": "GILBERTO GARES",
                "username": "GilSGares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51182043",
                "name": "raros",
                "username": "raros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571191928",
                "name": "Exausta",
                "username": "letbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231431957",
                "name": "Giovan Antunes",
                "username": "GiobAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46651084",
                "name": "Rubenilton Junior",
                "username": "J1_1nior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83994462",
                "name": "Flora Andrade",
                "username": "FloraAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721237293",
                "name": "Janete Tonet",
                "username": "TonetJanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437259466",
                "name": "Bia",
                "username": "iaibibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516759342",
                "name": "Cacto da Juliette \ud83c\udf35",
                "username": "euDouglasRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706215335",
                "name": "Marpisa",
                "username": "rodrigomarpisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729041270",
                "name": "\u21d0Ursinha Panda",
                "username": "AdrenalinaDe1Bj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154549005",
                "name": "Unicorn \ud83e\udd84",
                "username": "CinttiaSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2672569347",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusta_voar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54416418",
                "name": "Rodrigo N",
                "username": "rnorremose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14072512",
                "name": "Yves Van Landeghem",
                "username": "ief",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613486946",
                "name": "wilton lock",
                "username": "wiltonlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428915",
                "name": "Mandy \u03df",
                "username": "_AmandaThais04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287670856",
                "name": "L\u00f4h Almeida",
                "username": "Loohalmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268454721",
                "name": "Cinara straub",
                "username": "cinarastrauby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406336677",
                "name": "BONEKINHA",
                "username": "dannivignatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323339861",
                "name": "Ver\u00f4nica Souza",
                "username": "veronicasouza_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494348",
                "name": "E-milio",
                "username": "_emilio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321523652",
                "name": "Tip Trip Viagens e Aventuras",
                "username": "tiptripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115473601",
                "name": "JLeite",
                "username": "jleites58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184264854",
                "name": "RELSON GRACIE ORIGINAL",
                "username": "RELSONGRACIE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70697869",
                "name": "TV ALTEROSA / SBT",
                "username": "tvalterosajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720144785",
                "name": "Octaviano  Tatau",
                "username": "OctavianoTatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170471846",
                "name": "Edil Pimentel",
                "username": "00edil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148042474",
                "name": "Elis Dias",
                "username": "elisdiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234459232",
                "name": "Jow",
                "username": "johnatan_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864862",
                "name": "Pendragon",
                "username": "ArthurMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484869466",
                "name": "Matheus",
                "username": "mbraseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781228",
                "name": "Igor Franco",
                "username": "igorfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122 \u2716\ufe0f",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19209532",
                "name": "tesourinha",
                "username": "littlescissor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371550579",
                "name": "Reciclar es Salud",
                "username": "ReciclarEsSalud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634099226",
                "name": "R\u00edo de Jes\u00fas - Veraguas",
                "username": "RiodeJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46683478",
                "name": "Bru Pereira Lisboa",
                "username": "bruplisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145479461",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carloseduardo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280300349",
                "name": "Bianca Souza",
                "username": "biisouza_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171108215",
                "name": "Maria",
                "username": "maariaugusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51500963",
                "name": "Fernando Belfort Mat",
                "username": "profbelfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555494563",
                "name": "\u00cdndia",
                "username": "helianne30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378077983",
                "name": "Kattlyn Fagundes \ud83d\udc90",
                "username": "POLAKAFAGUNDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246232334",
                "name": "james passos",
                "username": "PassosJames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474773918",
                "name": "Bruno Miranda",
                "username": "BrunoMirandaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688567812",
                "name": "Jacira Periquito",
                "username": "JaciraPeriquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260289849",
                "name": "ellen horn",
                "username": "umapatinadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565989352",
                "name": "Haira \u2661 \ucc9c\uc0ac",
                "username": "0Haira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243806265",
                "name": "Habilis Arqueologia",
                "username": "Habilis_Arqueol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50521334",
                "name": "b o r t e",
                "username": "bortbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14061596",
                "name": "Lucas Caba\u00f1a",
                "username": "lucascabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63780085",
                "name": "Ade Valen\u00e7a",
                "username": "adevalenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692588",
                "name": "Ciro Bonilha",
                "username": "cirobonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343665063",
                "name": "\u2728\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\u2728",
                "username": "_EduardaLopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53061742",
                "name": "Regis Fernando",
                "username": "regisfernandos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1573113775",
                "name": "Toda Na Biju",
                "username": "TodaNaBiju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361455634",
                "name": "G\u00e9sica Goulart",
                "username": "GesicaGolat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343215947",
                "name": "\u0259pn\u0250\u0279po \uf8ff",
                "username": "tcheduh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173443412",
                "name": "PaulaMarcelle",
                "username": "paulamarceelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860829",
                "name": "Rubens Nemitz Jr",
                "username": "rubensnemitzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740695315",
                "name": "Paulo Rufino",
                "username": "paulorufino42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263439589",
                "name": "Fabr\u00edcio Jacobina",
                "username": "Relicsofdeath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410761903",
                "name": "Fernanda",
                "username": "fernandaviegas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18374171",
                "name": "CORONELDOBLOG",
                "username": "coroneldoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82535297",
                "name": "REVISTAPZZ",
                "username": "REVISTAPZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257257140",
                "name": "Max Holloway",
                "username": "lucasrmcf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261439552",
                "name": "Mlk m\u00f4 chav\u00e3o",
                "username": "renancatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535356046",
                "name": "Paz & Reggae \u262e",
                "username": "S0JA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120846691",
                "name": "rogerio torres",
                "username": "rogerio3147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28650072",
                "name": "Daniel Vitancio",
                "username": "danielrvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804977",
                "name": "Adrina",
                "username": "adrinapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412739290",
                "name": "J\u00e9ssica Ribeiro",
                "username": "jessicas1402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55594905",
                "name": "Carolina Bouvie",
                "username": "CarolinaBouvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50663337",
                "name": "Rodrigo Ribeiro Mota",
                "username": "digaomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172920874",
                "name": "Eduarda Aguiar",
                "username": "dudaguiarl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560278890",
                "name": "Paula Costa",
                "username": "PaulaCostaPSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30311851",
                "name": "Andressa Braga",
                "username": "andressabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59917539",
                "name": "Andr\u00e9 Maciel",
                "username": "macielandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108026345",
                "name": "pedro h",
                "username": "pedrohtri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55990294",
                "name": "eder junior eredio",
                "username": "ederjhunyor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96833298",
                "name": "Estevan",
                "username": "euestevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507790035",
                "name": "Raquel Godoi",
                "username": "r2013godoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970687",
                "name": "Danielle Kozlowski",
                "username": "Danikozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107287374",
                "name": "Savassi Festival",
                "username": "savassifestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255811193",
                "name": "Bruno Vieira Br 17",
                "username": "Bu17Mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519490252",
                "name": "N\u00eagha Cordeiro!!",
                "username": "negacordeiro123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16547749",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "prowauwire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483128789",
                "name": "sofia",
                "username": "mineiradoaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25360825",
                "name": "Luiz Felipe Mendes",
                "username": "lfmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22976390",
                "name": "Paulo Proen\u00e7a",
                "username": "pauloproenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84353180",
                "name": "Fernanda Ara\u00fajo",
                "username": "FeeAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201195509",
                "name": "NNXX GALICIA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "nnxxgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12912742",
                "name": "Renan Cunha",
                "username": "sarkioja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447391054",
                "name": "O Globo - Brasil",
                "username": "OGlobo_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704097487",
                "name": "@musicopai",
                "username": "vicentegroove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86832785",
                "name": "jessi",
                "username": "itsjeess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59244626",
                "name": "Fabio Sell - \ud83d\udcdaNiverDoSub\ud83d\udc99",
                "username": "fabiosell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338304543",
                "name": "Nany Dias",
                "username": "aricambraiadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443213182",
                "name": "Sport&Tracks",
                "username": "sportetracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549455517",
                "name": "Michel Jesus Cambury",
                "username": "Michel2020Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137702082",
                "name": "O Madeira de Uz \u2605 MdU \ud83d\udc17 ~ #CarvalhoCalero\ud83e\udd82",
                "username": "madeiradeuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294913213",
                "name": "rafaeL",
                "username": "grtheisen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281209395",
                "name": "Academia Energia",
                "username": "Energiapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647376",
                "name": "Renato Messias",
                "username": "Messiastennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374742777",
                "name": "batsy",
                "username": "mbesourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95269699",
                "name": "raonis",
                "username": "raonisortica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278577",
                "name": "Leonildo Rosas",
                "username": "leonildorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300644346",
                "name": "Monica Montero",
                "username": "mmontero701",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570448598",
                "name": "canaldoagente",
                "username": "canaldoagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156433571",
                "name": "P\u00e2m!",
                "username": "PamelaCoutto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "504261919147315200",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2uth4dfdncv72gnqqv1z75i7q7x",
        "oldest_id": "503327647582396416",
        "result_count": 497
    }
}