{
    "data": [
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-06T20:54:48.000Z",
            "id": "497123650219175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Segundo v\u00edtima, criminoso \u00e9 negro, tem entre 35 e 40... http://t.co/8Ndj7sVwRM"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-06T20:54:47.000Z",
            "id": "497123642178666497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Segundo v\u00edtima, criminoso \u00e9... http://t.co/8Ndj7sVwRM #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-08-06T20:54:44.000Z",
            "id": "497123632938618882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/i2x9nnWFTn"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-08-06T20:52:27.000Z",
            "id": "497123058117668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LY25Tt53aq"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-06T20:51:07.000Z",
            "id": "497122722053246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada foi estuprada por volta das 15h d... http://t.co/sNVIdqJ3Qc"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-06T20:50:01.000Z",
            "id": "497122442490286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada fo... http://t.co/exCgnRAPZR #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2014-08-06T20:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "497122053414453248",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3hos9nYXHS\"\rTrag\u00e9dia isso."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-06T20:47:49.000Z",
            "id": "497121889740156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VlHwovJwDV"
        },
        {
            "author_id": "490491316",
            "created_at": "2014-08-06T20:47:46.000Z",
            "id": "497121876867829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/z0ueE7r2Pr http://t.co/bvkcKc2YP9"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2014-08-06T20:46:39.000Z",
            "id": "497121598110179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/s2V8J9v4VN"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-08-06T20:46:38.000Z",
            "id": "497121593836175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/S6kWFsx5yU"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2014-08-06T20:46:05.000Z",
            "id": "497121456598167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uOsaABWefe"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-08-06T20:39:36.000Z",
            "id": "497119821843021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada foi estuprada por volta das 15h d... http://t.co/tYfqhBH3yv"
        },
        {
            "author_id": "1909488096",
            "created_at": "2014-08-06T20:38:48.000Z",
            "id": "497119621582159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai te wifi no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "55631265",
            "created_at": "2014-08-06T20:25:01.000Z",
            "id": "497116151043063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s\" - link via \"Di\u00e1rio Catarinense\".\n\nV\u00eddeo emocionante de filhote de baleia-franca... http://t.co/JCvOXGpaLE"
        },
        {
            "author_id": "558006963",
            "created_at": "2014-08-06T20:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8731575,
                        -15.157352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1c25173dba12c36"
            },
            "id": "497110728415797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #parqueestadualcaminhodosgerais @ Parque Estadual Caminho Dos Gerais http://t.co/N2IN4piZ7N"
        },
        {
            "author_id": "295055789",
            "created_at": "2014-08-06T19:41:12.000Z",
            "id": "497105125639745537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exandp la tarde cn estos \ud83d\ude09 @ Parque Municipal La Algaba http://t.co/eeREqurjXW"
        },
        {
            "author_id": "1267678980",
            "created_at": "2014-08-06T19:31:45.000Z",
            "id": "497102749402955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/KzAd7OINiW"
        },
        {
            "author_id": "701216719",
            "created_at": "2014-08-06T19:31:45.000Z",
            "id": "497102748358541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/jDbIy7XEbA"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2014-08-06T19:20:04.000Z",
            "id": "497099805660024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cerrado \ufffd uma \nboa op\ufffd\ufffdo de lazer nos Campos Gerais"
        },
        {
            "author_id": "155575468",
            "created_at": "2014-08-06T19:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "497094974282813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando #Canela #RioGrandeDoSul #InLove @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/CGdJhv5l7V"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-06T18:31:58.000Z",
            "id": "497087703310405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/nwgxIceNYF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T18:31:30.000Z",
            "id": "497087585999937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3og4g"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T18:30:36.000Z",
            "id": "497087357146103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "200599216",
            "created_at": "2014-08-06T18:30:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02277508,
                        -28.06592794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "497087331036581890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#expo #ta #ficando #linndo (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/qLaKVCcLsJ"
        },
        {
            "author_id": "82780724",
            "created_at": "2014-08-06T18:24:13.000Z",
            "id": "497085754565492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no treino no parque municipal eu e a galera dos lan\u00e7amentos conhecemos o Leonardo!!! O cara\u2026 http://t.co/SDnpzIblAq"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-08-06T18:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "211385434",
                        "start": 95,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "497082006191095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/Imz4aJ7Nyk via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "172599289",
            "created_at": "2014-08-06T17:52:43.000Z",
            "id": "497077823454986240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula Viva com os alunos do 7 ano do CPJM no Parque Municipal, reserva de mata - SUCUPIRA... Aprendendo sobre bioma - biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "195999230",
            "created_at": "2014-08-06T17:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "497076130931699714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea amarelo! Soberano! Lindo! Goi\u00e2nia! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/2FfZGACMvp"
        },
        {
            "author_id": "87493878",
            "created_at": "2014-08-06T17:36:40.000Z",
            "id": "497073787570241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio exclusivo, cercado pelas montanhas e pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Conhe\u00e7a o Vale do Sert\u00e3o: http://t.co/jfzCKsQNVX"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2014-08-06T17:34:08.000Z",
            "id": "497073150312849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nBRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defendeu a... http://t.co/op2o71B0p3"
        },
        {
            "author_id": "882443761",
            "created_at": "2014-08-06T17:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "18079733",
                        "start": 123,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "497072502925836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca (Parque nacional) - Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/6UUxPJ2qri via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-08-06T17:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "18079733",
                        "start": 122,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "497067467630313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional da Tijuca (Parque nacional) - Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/dlrkvFEMT2 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1421657562",
            "created_at": "2014-08-06T17:06:24.000Z",
            "id": "497066167719428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estivemos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-08-06T16:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 54,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "497062960565469185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Nova Baden http://t.co/cJm6hjP8jr via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "123301477",
            "created_at": "2014-08-06T16:47:12.000Z",
            "id": "497061338133581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Estudo de Meio- Parque Estadual de Vila Velha\" http://t.co/jEVAXa0PHY"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2014-08-06T16:45:54.000Z",
            "id": "497061010399064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/BvHqa6eDgB via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "2733961941",
            "created_at": "2014-08-06T16:43:53.000Z",
            "id": "497060504159129601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meuito bom para namora.\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CrONYqSiHL"
        },
        {
            "author_id": "16884088",
            "created_at": "2014-08-06T16:30:30.000Z",
            "id": "497057133813575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime-&gt;\"Brasil reduziu sua matriz renov\u00e1vel de 48% para 42% nos \u00faltimos quatro anos\" http://t.co/iZVOSnuG64"
        },
        {
            "author_id": "2549057202",
            "created_at": "2014-08-06T16:18:35.000Z",
            "id": "497054134953316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que..O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872.?"
        },
        {
            "author_id": "2483958145",
            "created_at": "2014-08-06T16:16:21.000Z",
            "id": "497053574996963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(1) Equipe do PNT resgatou hoje uma... - Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/YO6C48qlfV"
        },
        {
            "author_id": "66792487",
            "created_at": "2014-08-06T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "131574396",
                        "start": 11,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "17871562",
                        "start": 121,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "497052823172153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da @dilmabr foi o 1o governo desde a ditadura militar a n\u00e3o criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia cc/ @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "236505993",
            "created_at": "2014-08-06T16:12:24.000Z",
            "id": "497052579759943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na vdd a unica coisa que eu lembro \u00e9 que o parque municipal tava fechado e n\u00f3s pulamos o port\u00e3o p entrar"
        },
        {
            "author_id": "2422791799",
            "created_at": "2014-08-06T16:02:13.000Z",
            "id": "497050018579513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #DestinoRecomendado http://t.co/h0UTesDW7V #MueveteBien"
        },
        {
            "author_id": "113172904",
            "created_at": "2014-08-06T15:50:26.000Z",
            "id": "497047051469737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha #amomuito #PR http://t.co/oS4DbqSLXi"
        },
        {
            "author_id": "2450406822",
            "created_at": "2014-08-06T15:33:44.000Z",
            "id": "497042849901211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha do Po\u00e7o Preto\n\nDurante a trilha podem ser observadas bel\u00edssimas esp\u00e9cies nativas do Parque Nacional do... http://t.co/vcfqpcS7gi"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-08-06T15:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "497041101564674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jipe #jogosinternos #pmi #parquedosidosos #robertapersonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/TLAAEMp67S"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2014-08-06T15:22:16.000Z",
            "id": "497039963037257729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem junto a Ourem o Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios das Serras de Aire e Candeeiros \u00e9 um dos locais... http://t.co/tQc40wEbv3"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-08-06T15:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "497039291873521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jipe #jogosinternos #pmi #parquedosidosos #robertapersonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/6MvNWuUtt4"
        },
        {
            "author_id": "38516119",
            "created_at": "2014-08-06T15:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "497036823433330689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caroline Silvia (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/oCgwaCY7Ks"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-06T15:05:58.000Z",
            "id": "497035861179916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis   http://t.co/GtaJFDaMhQ"
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-08-06T14:53:09.000Z",
            "id": "497032634242191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com certeza voc\u00ea j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeira \ud83c\udf31\ud83d\udca7 @ Parque Estadual de Ibitipoca. http://t.co/fYsWnTMT7z"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-06T14:51:09.000Z",
            "id": "497032132867678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos o invent\u00e1rio de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional da Tijuca! Confiram hoje no blog Gente Boa do... http://t.co/hdCzn0J2r0"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-08-06T14:38:05.000Z",
            "id": "497028843384098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o  \n \nMinistra informa que governo pagar\u00e1 R$ 6,4 bi em indeniza\u00e7\u00f5es... http://t.co/ctY5bgoSwY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T14:31:44.000Z",
            "id": "497027246218309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/C7cInHlalv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T14:30:37.000Z",
            "id": "497026963950018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-06T13:49:54.000Z",
            "id": "497016719261437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Feira do camar\u00e3o' deve acabar at\u00e9 o dia 30 de novembro deste ano.\nSegundo a Prefeitura, local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2014-08-06T13:47:25.000Z",
            "id": "497016094909923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui era feita a travessia por balsa para a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, entre Capanema,... http://t.co/XYkMgRnR5w"
        },
        {
            "author_id": "2582502326",
            "created_at": "2014-08-06T13:41:25.000Z",
            "id": "497014582981193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vamos todas para o parque municipal yey"
        },
        {
            "author_id": "1239510817",
            "created_at": "2014-08-06T13:19:45.000Z",
            "id": "497009131380019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de campo no Parque Nacional do Cara\u00e7a  ampliou os conhecimentos dos alunos e conscientizou da... http://t.co/3V9XiPIDLE"
        },
        {
            "author_id": "60949112",
            "created_at": "2014-08-06T13:05:28.000Z",
            "id": "497005536080957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis -... http://t.co/ve8Bqc0vrS"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2014-08-06T13:01:42.000Z",
            "id": "497004587858292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha ser\u00e1 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do PR a usar fogo controlado. Leia na coluna de Rose e S\u00e9rgio Mendes: http://t.co/aQqUR0egNi"
        },
        {
            "author_id": "491438156",
            "created_at": "2014-08-06T13:01:40.000Z",
            "id": "497004581457768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha ser\u00e1 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do PR a usar fogo controlado. Leia na coluna de Rose e S\u00e9rgio Mendes: http://t.co/wIgvhHYJqt"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-08-06T12:35:13.000Z",
            "id": "496997921905459202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil, BA, co\u00edbe desmatamento http://t.co/4DiYEGlLFZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T12:30:28.000Z",
            "id": "496996727388655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T12:30:11.000Z",
            "id": "496996656760774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbjav4F"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-06T12:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "496996647986282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/qksVjkuAQP"
        },
        {
            "author_id": "50453431",
            "created_at": "2014-08-06T12:00:03.000Z",
            "id": "496989073475911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo! O Parque Nacional de Yellowstone, fica nos EUA! :) http://t.co/cQYmy2fmvL"
        },
        {
            "author_id": "53239765",
            "created_at": "2014-08-06T11:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "496987284215197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p o s i t i v i d a d e @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/DIV9pNWKTR"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-08-06T11:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "496984147085504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/Tu5LFvk3Jb"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2014-08-06T11:20:58.000Z",
            "id": "496979240043417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRM torna p\u00fablico edital de convoca\u00e7\u00e3o para Conselho Consultivo do Monumento Natural http://t.co/C8Xgc70o9d"
        },
        {
            "author_id": "217015228",
            "created_at": "2014-08-06T11:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "496977935686180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/OrmyBwZv40 http://t.co/ANuvsKCyjO"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-08-06T11:00:02.000Z",
            "id": "496973970504024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que em Maragogi encontramos a segunda maior barreira de corais do mundo? A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/5uaXtoeSvg"
        },
        {
            "author_id": "1918784468",
            "created_at": "2014-08-06T10:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "250839080",
                        "start": 46,
                        "username": "LunaAurea"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1701748328",
                        "start": 57,
                        "username": "J_DanMaye"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "868710004651634688",
                        "start": 68,
                        "username": "santi_braga"
                    }
                ]
            },
            "id": "496963467648450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me fez lembrar do DJ do parque municipal  q a @LunaAurea @J_DanMaye @santi_braga me for\u00e7aram a ir \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-08-06T09:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "14485018",
                        "start": 91,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "496952214532136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/xd9lk5W3K9 via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2014-08-06T05:42:45.000Z",
            "id": "496894122213785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger Park. Fale connosco e programe as suas visitas ao famoso parque nacional. Pre\u00e7os imbat\u00edveis.... http://t.co/uxLU79sUaC"
        },
        {
            "author_id": "2677838593",
            "created_at": "2014-08-06T04:13:57.000Z",
            "id": "496871773817024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova publica\u00e7\u00e3o no site da Ethnos: Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/OZZYSDvwfc"
        },
        {
            "author_id": "217460434",
            "created_at": "2014-08-06T03:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.7176329,
                        2.8131459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "496855784580722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a globo, aqui \u00e9 o fim do mundo!  #MONTERORAIMA #muitanuvem #Lindo @ Parque Nacional Canaima\n-\u2026 http://t.co/S011KfngAB"
        },
        {
            "author_id": "1511826289",
            "created_at": "2014-08-06T03:04:14.000Z",
            "id": "496854230658215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser normal nunca foi o meu forte\". @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/7Y33ZptakN"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-06T03:02:39.000Z",
            "id": "496853833784786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de agosto de 2014\nRuellia incompta\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/eEzkGnmFz6"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-08-06T03:01:20.000Z",
            "id": "496853502313132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora do #Cerrado em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/uNgHj3OUn4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-06T03:00:03.000Z",
            "id": "496853180022812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de agosto de 2014\nRuellia incompta\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/uoaFHojEJB"
        },
        {
            "author_id": "68724587",
            "created_at": "2014-08-06T02:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "496852091545980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de aula ao ar livre!!! \ud83d\ude1c\ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/d8XVWC7nfk"
        },
        {
            "author_id": "13325112",
            "created_at": "2014-08-06T02:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "496842854321238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/NBbuIfPVMN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-08-06T02:11:25.000Z",
            "id": "496840940309721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis http://t.co/VGvvh36VEH"
        },
        {
            "author_id": "298347693",
            "created_at": "2014-08-06T02:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "4104986776",
                        "start": 25,
                        "username": "GabrielaMorenoS"
                    }
                ]
            },
            "id": "496839405420965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DINIRA.. @GabrielaMorenoS @MAUONEMC @hrafael_lucena http://t.co/gd57oAa7IA"
        },
        {
            "author_id": "313250022",
            "created_at": "2014-08-06T02:00:42.000Z",
            "id": "496838240432062465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 grande celebra\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o de Fernandinho em Nova Igua\u00e7u/RJ, na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, com... http://t.co/8NGw52LUzj"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-06T01:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2805949242",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoPTNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "496836958422040577",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoptneves Prefeito, voc\u00ea conhece a Praia do Sossego? Sabe que a \u00e1rea \u00e9. tombada e um Monumento Natural? Que tal fazer valer essa UC?"
        },
        {
            "author_id": "55313605",
            "created_at": "2014-08-06T01:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "496831291984060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/oVrf6SSN5I Kuttner - Kut Kut no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2014-08-06T01:19:35.000Z",
            "id": "496827897122783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate Racismo Amb- Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia: Com redu\u00e7\u00e3o de partes ex... http://t.co/yr5TbHCPO8"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-08-06T00:55:54.000Z",
            "id": "496821935100424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRAS Expedi\u00e7\u00e3o Venezuela - Conhe\u00e7a os pemons, \u00edndios cuja hist\u00f3ria se mistura a do Parque Nacional Canaima e ao... http://t.co/tjBJyTEjt6"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:45.000Z",
            "id": "496821395234385921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zICgZjmQwT"
        },
        {
            "author_id": "2709145261",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:33.000Z",
            "id": "496821342197391361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/lkutAGgySJ"
        },
        {
            "author_id": "2709283501",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:32.000Z",
            "id": "496821340498710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/gsFEwBxriK"
        },
        {
            "author_id": "2709313872",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:32.000Z",
            "id": "496821338930040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/MCfl985Xsz"
        },
        {
            "author_id": "2703620294",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:31.000Z",
            "id": "496821337390731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/ad2RcR6NHI"
        },
        {
            "author_id": "2703833436",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:31.000Z",
            "id": "496821335901732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/w0h1UectIg"
        },
        {
            "author_id": "2698908750",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:31.000Z",
            "id": "496821333938810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/IkrGEEVS5j"
        },
        {
            "author_id": "2695946629",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:30.000Z",
            "id": "496821332344987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/GmjpPLaY77"
        },
        {
            "author_id": "2697157134",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:30.000Z",
            "id": "496821330746957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/bigJf1wvzh"
        },
        {
            "author_id": "2699021976",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:29.000Z",
            "id": "496821328855322626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/svrVR5JLTc"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:29.000Z",
            "id": "496821328075169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/8QBkOxvJyi"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:22.000Z",
            "id": "496821299495178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/L2wac4vu05"
        },
        {
            "author_id": "2725433735",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:20.000Z",
            "id": "496821288271216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/8wmzZI6JAH"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:18.000Z",
            "id": "496821282285957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da S... http://t.co/v3Kuyaa2TS #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "87594086",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:16.000Z",
            "id": "496821271837933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/no3VtgvsL0"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:15.000Z",
            "id": "496821268495093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/q7MtXBxiA8"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:15.000Z",
            "id": "496821266792214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/HIjrmR4QZQ"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:14.000Z",
            "id": "496821262908280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/dLkLZXAw78"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:12.000Z",
            "id": "496821257111732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/AzbrhKUB2a"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:12.000Z",
            "id": "496821253760512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/SAUCLysjhC"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:09.000Z",
            "id": "496821245082497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da C... http://t.co/kk6SubB2Mj"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:08.000Z",
            "id": "496821239189483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/VYwGPsfrW6"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:04.000Z",
            "id": "496821222563270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/DcrvtNxeIC"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:00.000Z",
            "id": "496821205714735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/Y87w1p4Lht"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:56.000Z",
            "id": "496821189579264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/ZfRECZrz6w"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:52.000Z",
            "id": "496821172198060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/CesPMoId6a"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:52.000Z",
            "id": "496821171061407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da ... http://t.co/avaLNbA0y4"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:51.000Z",
            "id": "496821166317662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/84isJvJGSg"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:47.000Z",
            "id": "496821151000059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/51EaxNdC3K"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:47.000Z",
            "id": "496821149137776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/d4k102bQVZ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:39.000Z",
            "id": "496821118246727682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da ... http://t.co/bbbVnT0sNM"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:28.000Z",
            "id": "496821070062575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/FOfDehwkXw"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:19.000Z",
            "id": "496821033937014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/y5Txupe8Ud"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:19.000Z",
            "id": "496821033702146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/Y9fSm95kbh"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:12.000Z",
            "id": "496821002215514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/agIeOlXBfA"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:10.000Z",
            "id": "496820993592016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/y0zOkVqglR"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:09.000Z",
            "id": "496820993017405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/i3VRC7E6ZT"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:09.000Z",
            "id": "496820991251603457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/BtyEXHa3OB"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:07.000Z",
            "id": "496820981973807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/U6r8UdpcvV"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:06.000Z",
            "id": "496820980430274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/5M5DBakXQn"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:06.000Z",
            "id": "496820979562065922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/63mq061k1l"
        },
        {
            "author_id": "51193491",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.93421284,
                        -17.8081396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "496820953679413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oque \u00e9 eu t\u00f4 fazendo aqui ??? 166 anos de Rio Verde. A baga\u00e7a ta lotada ... (@ Parque Municipal de Rio Verde) https://t.co/qyp8k0726d"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:00.000Z",
            "id": "496820951892250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/gQCdjzPzqU"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:58.000Z",
            "id": "496820943658831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/Hu089E7lde"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:47.000Z",
            "id": "496820900369399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/4v31LpG1IM"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:47.000Z",
            "id": "496820898414882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/0O9pke2Nf2"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:43.000Z",
            "id": "496820883411832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/jGGlhu6y8l"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:39.000Z",
            "id": "496820867473502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/BBJrrGQgG4"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:38.000Z",
            "id": "496820859982462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canastra um lugar mais seguro para se reproduzir. Projeto garante aumento da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:37.000Z",
            "id": "496820858262798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/e9kUmwuD2j"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:37.000Z",
            "id": "496820857193242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/IhJ1R6VqaI"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:35.000Z",
            "id": "496820847554752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/znXd7Wm50D"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:35.000Z",
            "id": "496820847508606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/3MiTPov5SX"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:34.000Z",
            "id": "496820846107713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/3kLJmevkJE"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:13.000Z",
            "id": "496820755447820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/WjjmK7giuA"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:04.000Z",
            "id": "496820718420885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zv9iJMbrRY"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:56.000Z",
            "id": "496820684543107075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/2nX2KoxGD9"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:55.000Z",
            "id": "496820680617246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional d... http://t.co/gFrRhsX6if Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:55.000Z",
            "id": "496820679610597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/04mB0lrW4C"
        },
        {
            "author_id": "2575401643",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:52.000Z",
            "id": "496820668852207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/InbrAsCDfo"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:52.000Z",
            "id": "496820667346477057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/sHviwGtMku"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:44.000Z",
            "id": "496820632990920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/oMyZvzAcgA"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:42.000Z",
            "id": "496820627429273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/oooRC7BV1d"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:40.000Z",
            "id": "496820616507293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/loIDAaZOAP"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:38.000Z",
            "id": "496820609616060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/uDNGqEwwxf"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:37.000Z",
            "id": "496820603559501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/3Q30JmXHGW"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:35.000Z",
            "id": "496820596177522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/qPdrjB8sc2"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:32.000Z",
            "id": "496820585922449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/1hAtaFAtYl"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:31.000Z",
            "id": "496820579106689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/ax8yL4FIfV"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:25.000Z",
            "id": "496820556658769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zVCTfqDY2L"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:25.000Z",
            "id": "496820554830065665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/xhYrjUr3Ay"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:22.000Z",
            "id": "496820543966830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/KfjViePwRD"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:22.000Z",
            "id": "496820542305865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/sv8bE0Sg92"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:05.000Z",
            "id": "496820471048839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/9lddpmP3Mo"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:04.000Z",
            "id": "496820466393169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/EpsZHzX14o"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:03.000Z",
            "id": "496820464384110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/EZ8rFJ8f0O"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:00.000Z",
            "id": "496820449955704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/maYVeHicbU"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:57.000Z",
            "id": "496820439495090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zkzsyPT6MN"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:57.000Z",
            "id": "496820437918052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/o5dg4TekrV"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:55.000Z",
            "id": "496820428828995585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/XjpJUpfsIG"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:52.000Z",
            "id": "496820416363515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/PQdSnlwGki"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:42.000Z",
            "id": "496820375787823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/hqrbhoAP3h"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:36.000Z",
            "id": "496820348877164547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/RlGux93alp"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:35.000Z",
            "id": "496820347102978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/9ZJFihYS2v"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:34.000Z",
            "id": "496820343323885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/GaYwATdLOv"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:34.000Z",
            "id": "496820340035571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/0OLojBt27v"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:33.000Z",
            "id": "496820338185863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/pcmS4Yw9on"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:32.000Z",
            "id": "496820334989815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/PllBeiWnyJ"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:32.000Z",
            "id": "496820333509218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/IoV5r58XZF"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:31.000Z",
            "id": "496820329872760833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/b0BgdUuXLb"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:31.000Z",
            "id": "496820328606085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/YnloHe7qq5"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:28.000Z",
            "id": "496820317617020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/1ehd2pWCLd"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:28.000Z",
            "id": "496820315800862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/BU2aUzGnIP"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:27.000Z",
            "id": "496820310071463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/qfnkUbvmsm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:22.000Z",
            "id": "496820292463759363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/b10ADf8LXy"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:22.000Z",
            "id": "496820290597298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/FCOXiIy8dx"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:22.000Z",
            "id": "496820289104142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/dkPNPMQELt"
        },
        {
            "author_id": "209698237",
            "created_at": "2014-08-06T00:48:46.000Z",
            "id": "496820138180870145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se depender do meu voto n\u00e3o vai criar! http://t.co/bNLzuEQkOJ"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:32.000Z",
            "id": "496819830167576580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/6wYztMw3Nf"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:31.000Z",
            "id": "496819826900226049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zAxs5Cj5Q5"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:31.000Z",
            "id": "496819824555597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/KRzjd8t0ql"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:30.000Z",
            "id": "496819821724434434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/vJvTEgnsy1"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:30.000Z",
            "id": "496819820097069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/bjma5MmdLr"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:29.000Z",
            "id": "496819818394165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/MfHBqMwtRV"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:27.000Z",
            "id": "496819809686806532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/K3QRoZQwm9"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:23.000Z",
            "id": "496819790753718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/YefI5Brndu"
        },
        {
            "author_id": "2661422354",
            "created_at": "2014-08-06T00:42:05.000Z",
            "id": "496818458999660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (E SUAS FAMOSAS CATARATAS!!)\n@Anittabemvivida\n\nDescobri que a capa de chuva serve... http://t.co/nWLOy32iQz"
        },
        {
            "author_id": "145001329",
            "created_at": "2014-08-06T00:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96034745,
                        -19.835519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496818018216054785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "beag\u00e1 @ Parque Municipal http://t.co/3mE4DWMopU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T00:30:52.000Z",
            "id": "496815636061114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGG8PD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T00:30:47.000Z",
            "id": "496815613562871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiHpPgJ"
        },
        {
            "author_id": "204074568",
            "created_at": "2014-08-06T00:26:17.000Z",
            "id": "496814482379636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf5f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/rAFt7O0ma7"
        },
        {
            "author_id": "178590413",
            "created_at": "2014-08-06T00:18:12.000Z",
            "id": "496812448364519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a justo na minha semana de plant\u00e3o foi sacanagem, viu :("
        },
        {
            "author_id": "143498457",
            "created_at": "2014-08-05T23:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496805239622619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/leJc1wWiCV"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-08-05T23:47:05.000Z",
            "id": "496804618396258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/kUq1SwmB5M"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-05T23:36:37.000Z",
            "id": "496801982842040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/YQxVmirNcq"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2014-08-05T23:30:14.000Z",
            "id": "496800375618695169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de mergulhadores e montanhistas explora as \u00e1guas do Parque Estadual de Vila Velha . http://t.co/UiKEWWeXf3"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-08-05T23:07:22.000Z",
            "id": "496794622451265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Lagoa na restinga do Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba, Carapebus,RJ.\" http://t.co/8msSNmW1NQ #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "298899091",
            "created_at": "2014-08-05T22:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496791536253030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da foto q eu tava tirando... Rio e suas belezas!\u2764\ufe0f @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/uWb8BaISTg"
        },
        {
            "author_id": "298899091",
            "created_at": "2014-08-05T22:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496787134133452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\ude0e @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/qeeJtIIVub"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-08-05T22:32:11.000Z",
            "id": "496785765591179265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, na serra da Peneda, no vizinho concelho de Arcos de Valdevez...\nCom votos... http://t.co/WTEmxKIOOo"
        },
        {
            "author_id": "62151830",
            "created_at": "2014-08-05T22:16:54.000Z",
            "id": "496781922815967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A noite esta demais,  mas o frio ta foda!! @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/bE6TSyn9EV"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-05T22:06:08.000Z",
            "id": "496779213177753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em Minas Gerais: fogo j\u00e1 dura mais de 14 horas #vcreporter http://t.co/19OxnBlcvk \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-08-05T22:01:15.000Z",
            "id": "496777981776637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sangay, que abriga o vulc\u00e3o Tungurahua, \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade. http://t.co/XSvHKDfF7G http://t.co/36LLXQJjXA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-05T21:34:14.000Z",
            "id": "496771182763335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) ICMBio instala esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica para monitorar animais amea\u00e7ados: Adotada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/N4fBFnQGog"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T21:31:11.000Z",
            "id": "496770414987988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/pPZVJLQZSs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T21:31:10.000Z",
            "id": "496770411418636290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "282690554",
            "created_at": "2014-08-05T21:27:53.000Z",
            "id": "496769587506331649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas Continentais... http://t.co/4oKP7UjgA3"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-08-05T21:19:31.000Z",
            "id": "496767478710546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/V1b3jdbOsC"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2014-08-05T21:10:01.000Z",
            "id": "496765091640262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Ao Ar Livre | por Daniel Nogarolli - Curitiba (PR)\n\nEu, Daniel Nogarolli no Morro do Canal, Parque Estadual... http://t.co/8mvawgmiyH"
        },
        {
            "author_id": "510440697",
            "created_at": "2014-08-05T21:02:59.000Z",
            "id": "496763319978450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas duas gatinha \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/XClWFLC6bA"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2014-08-05T20:55:52.000Z",
            "id": "496761529254301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra e mais pedra na Peneda (de onde v\u00eam a parte \"Peneda\" do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) http://t.co/RAqogtUiXg"
        },
        {
            "author_id": "412296564",
            "created_at": "2014-08-05T20:47:28.000Z",
            "id": "496759416000348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O FIQUE DE FORA DESSA.\n\" PEDALA SANTAR\u00c9M \"\nDIA 24 DE AGOSTO DE 2014 COM SA\u00cdDA \u00c1S 17:00 HS DO PARQUE MUNICIPAL.... http://t.co/iVxNxY0V5A"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2014-08-05T20:43:06.000Z",
            "id": "496758317486985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungos.... \u2014 em Parque Estadual da Restinga Bertioga http://t.co/TrouGxyApu"
        },
        {
            "author_id": "95652409",
            "created_at": "2014-08-05T20:40:32.000Z",
            "id": "496757668049350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado.\n\nDesde a manh\u00e3 desta segunda-feira, 66 homens, entre... http://t.co/i2XQpVGixd"
        },
        {
            "author_id": "28512011",
            "created_at": "2014-08-05T20:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "114824084",
                        "start": 120,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "496756631020249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itapu\u00e3 - Um lugar, uma reserva muito bonita, ampla e verde.\nQuem quer ... http://t.co/E63UGZaDlk via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-05T20:25:13.000Z",
            "id": "496753815262359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina (SP) tem \u00e1rea que vai do n\u00edvel do mar a altitudes com mais de 2 mil metros. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "257363785",
            "created_at": "2014-08-05T20:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496753125601316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregar a encomenda pro amigo rsrsr (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/mOiwy8VkTU"
        },
        {
            "author_id": "184071225",
            "created_at": "2014-08-05T20:19:49.000Z",
            "id": "496752457822007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis http://t.co/gw6x6mtGJ9"
        },
        {
            "author_id": "2582502326",
            "created_at": "2014-08-05T20:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "931907811101040641",
                        "start": 17,
                        "username": "BBYLITA"
                    }
                ]
            },
            "id": "496750848236847104",
            "in_reply_to_user_id": "2236052342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BbyChesterfield @bbylita baza por parque municipal e depois a ribeirinha ou cena assim vamos andando por ai ahah &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "45862617",
            "created_at": "2014-08-05T20:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "301522860",
                        "start": 0,
                        "username": "putarianews"
                    }
                ]
            },
            "id": "496750685158141952",
            "in_reply_to_user_id": "301522860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@putarianews Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a. Se tiver rolando essa mo\u00e7a da foto, t\u00f4 indo pra l\u00e1 agora."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-05T20:06:32.000Z",
            "id": "496749115251126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/PlYhT2jD3Y"
        },
        {
            "author_id": "2539936555",
            "created_at": "2014-08-05T20:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "35873782",
                        "start": 96,
                        "username": "portaluai"
                    }
                ]
            },
            "id": "496748397320491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso na Serra do do Rola Mo\u00e7a continua descontrolado. http://t.co/c98Hzk9zgA (Via @portaluai )"
        },
        {
            "author_id": "38505279",
            "created_at": "2014-08-05T19:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81666667,
                        -2.74638889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "496745714660028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje... #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3ucZdjON6d"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2014-08-05T19:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "183398510",
                        "start": 94,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "496744010333962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso na Serra do do Rola-Mo\u00e7a continua descontrolado http://t.co/tS5N5nYywN via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2014-08-05T19:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "183398510",
                        "start": 94,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "496743932592537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso na Serra do do Rola-Mo\u00e7a continua descontrolado http://t.co/u2T606LD8y via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "55475301",
            "created_at": "2014-08-05T19:44:02.000Z",
            "id": "496743449203572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por\u00e9m e al\u00e9m de tudo, leveza. @ parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses http://t.co/2wpnMyjinM"
        },
        {
            "author_id": "216171311",
            "created_at": "2014-08-05T19:43:12.000Z",
            "id": "496743243493945346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Rola-Mo\u00e7a, em Minas Gerais, \u00e9 criminoso, diz dire\u00e7\u00e3o do Parque. http://t.co/vJhshXgfB7"
        },
        {
            "author_id": "188845746",
            "created_at": "2014-08-05T19:40:27.000Z",
            "id": "496742549650812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desde a ditadura militar, esta ser\u00e1 a primeira vez que um presidente da Rep\u00fablica encerrar\u00e1 um mandato sem ter... http://t.co/QJDYKM1LCo"
        },
        {
            "author_id": "100782257",
            "created_at": "2014-08-05T19:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496742096909254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra ler um livro. .... @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/5oajN0jkJJ"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2014-08-05T19:34:44.000Z",
            "id": "496741112581599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo: Ser\u00e1 1a vez que um presidente termina um mandato sem criar nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia \n:http://t.co/7wf7MYr2KV"
        },
        {
            "author_id": "2232504706",
            "created_at": "2014-08-05T19:33:20.000Z",
            "id": "496740756900823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal *"
        },
        {
            "author_id": "14954805",
            "created_at": "2014-08-05T19:31:58.000Z",
            "id": "496740415891341312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, em MG: fogo j\u00e1 dura mais de 14 horas #vcreporter http://t.co/TBwT5wXJyT"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-08-05T19:27:12.000Z",
            "id": "496739214357463042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso na Serra do do Rola Mo\u00e7a continua descontrolado. http://t.co/yzvI23xZTb"
        },
        {
            "author_id": "2153010143",
            "created_at": "2014-08-05T19:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496738857019142145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o com as princesas :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ATJMYDLJLn"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-08-05T19:25:10.000Z",
            "id": "496738701926363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FESTIVAL] Vencedor do Festival Curteco vai receber passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/282slb0ps7"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-08-05T19:23:20.000Z",
            "id": "496738243656691714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/MhRi2PkKuF"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-08-05T19:23:14.000Z",
            "id": "496738215739392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/k0coeu8ily"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-08-05T19:23:06.000Z",
            "id": "496738183795585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/v9zCVjUFPz"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-08-05T19:22:59.000Z",
            "id": "496738152313131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/bNhvFssd8G"
        },
        {
            "author_id": "105963953",
            "created_at": "2014-08-05T19:22:48.000Z",
            "id": "496738106318802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI. Ber\u00e7o do himem americano. http://t.co/wCnk5FDGSY"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-08-05T19:19:37.000Z",
            "id": "496737305273831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedor do Festival Curteco vai receber passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/T70vVLnSpi"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-08-05T19:18:01.000Z",
            "id": "496736905984094209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: \u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/vHOpfCbqUj #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-05T19:17:48.000Z",
            "id": "496736848727658498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/IarGTHLGHT"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-05T19:17:46.000Z",
            "id": "496736840339042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab \u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9c... http://t.co/fmHFA0FHdG #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-05T19:17:21.000Z",
            "id": "496736736722944000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/jA8uGO4Jju"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-08-05T19:17:15.000Z",
            "id": "496736710772805633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/tHR8BOLA0a"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-08-05T19:17:08.000Z",
            "id": "496736682972958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/O5AqVlaZX1"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-05T19:17:05.000Z",
            "id": "496736667525320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/dqlXay97F5"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:54.000Z",
            "id": "496736622214275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/qsX2lHRA5Q"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:49.000Z",
            "id": "496736603457323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/Mmfr3Ew16n"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:45.000Z",
            "id": "496736586130661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/vQFk0dHcwc"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:43.000Z",
            "id": "496736576727052289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/ceGLWiwA0K"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:38.000Z",
            "id": "496736555650674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/cy5DxrwzbT"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:35.000Z",
            "id": "496736542329552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: \u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9... http://t.co/3LEe3ELLqU"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:32.000Z",
            "id": "496736530786840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/WwB5Nmk43p"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:29.000Z",
            "id": "496736517545414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/hC9AfABp4E"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:29.000Z",
            "id": "496736516350033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o: T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 uti... http://t.co/mvg3ll2uRR"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:19.000Z",
            "id": "496736476701290499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: \u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/GCtoJAnjvH"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-05T19:16:02.000Z",
            "id": "496736404089487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 utilizada pelo IAP em Ponta Grossa, no PR.\nMais de 2o hectares... http://t.co/Qf1Id7zgXq"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-05T19:15:48.000Z",
            "id": "496736346212298754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 utilizada pelo IAP em Ponta Grossa, no PR.\nMais de 2o hectares... http://t.co/0zbiMxDtpH"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-05T19:15:37.000Z",
            "id": "496736301215797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros T\u00e9cnica do 'fogo controlado' \u00e9 utilizada pelo IAP em Ponta Grossa, no PR.\nMais de 2o hectares... http://t.co/Uy9KfwVMjx"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-08-05T19:15:20.000Z",
            "id": "496736227303759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/KGa4CQtR3J"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-08-05T19:12:51.000Z",
            "id": "496735602533203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - \u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o - not\u00edcias em Campos Gerais e Sul http://t.co/2bJSVRSnjk"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2014-08-05T19:12:49.000Z",
            "id": "496735595281285121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 incendiada para resgatar vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/G2uMznjWB2"
        },
        {
            "author_id": "196232697",
            "created_at": "2014-08-05T19:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "488472519",
                        "start": 12,
                        "username": "ambienterd"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "35485571",
                        "start": 68,
                        "username": "DaniloMedina"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "555610512",
                        "start": 82,
                        "username": "SParedP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.64257055,
                        19.11991482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "496734978202685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MODIS/TERRA @ambienterd Parque Nacional Armando Bermudez lado Oeste @DaniloMedina @SParedP http://t.co/g2GiBDJcvd"
        },
        {
            "author_id": "25730496",
            "created_at": "2014-08-05T19:01:38.000Z",
            "id": "496732780777443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei em Quer\u00eancia, MT, no Araguaia, munic\u00edpio cuja metade \u00e9 tomada pelo Parque Nacional do Xing\u00fa. Fui... http://t.co/BNKM5yOGBx"
        },
        {
            "author_id": "1008855235",
            "created_at": "2014-08-05T19:00:27.000Z",
            "id": "496732482214297603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia, est\u00e1 uma das trilhas mais belas do mundo!  Veja outras p/ percorrer: http://t.co/yYeHo6gA2k"
        },
        {
            "author_id": "2159983914",
            "created_at": "2014-08-05T18:49:51.000Z",
            "id": "496729817207672834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pe\u00e7a de teatro \"Maria Minhoca\" na Biblioteca Parque Estadual \nGratuito\nHor\u00e1rio: 11 horas (Retirada de ingressos... http://t.co/6jQg2Z4D4I"
        },
        {
            "author_id": "15507933",
            "created_at": "2014-08-05T18:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "138239272",
                        "start": 0,
                        "username": "danischwery"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "362033655",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "496728865973489664",
            "in_reply_to_user_id": "138239272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danischwery @JornalismoWando Parque Estadual Dique Seco da Cantareira. Pomposo!!!"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2014-08-05T18:32:23.000Z",
            "id": "496725421245755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/rKFjPCePKR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T18:31:29.000Z",
            "id": "496725192383926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T18:30:39.000Z",
            "id": "496724983503392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEB9VxmT"
        },
        {
            "author_id": "145729093",
            "created_at": "2014-08-05T18:17:19.000Z",
            "id": "496721629288730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tronqueira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/slkaH2jP17"
        },
        {
            "author_id": "436337899",
            "created_at": "2014-08-05T18:13:23.000Z",
            "id": "496720637143285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha renasce das cinzas\n\nQuem passar pela BR-376 hoje e avistar fuma\u00e7a no Parque Estadual de Vila Velha, em... http://t.co/ZW8mXzPTNO"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-08-05T18:12:35.000Z",
            "id": "496720437628661760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 19h, Mathieu Lindon autografa seu livro e participa de bate-papo c/ o p\u00fablico na Biblioteca Parque Estadual: http://t.co/RvTaUpisOD"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-05T18:06:20.000Z",
            "id": "496718865930682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vista chinesa no Parque Nacional da Tijuca. Veja mais fotos: http://t.co/Ow3ZkqeiL9 http://t.co/Hbmk8Cjt4o"
        },
        {
            "author_id": "30388586",
            "created_at": "2014-08-05T17:52:42.000Z",
            "id": "496715432997695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha renasce das cinzas\n\nQuem passar pela BR-376 hoje e avistar fuma\u00e7a no Parque Estadual de Vila Velha, em... http://t.co/fCvxjFaVEA"
        },
        {
            "author_id": "16367638",
            "created_at": "2014-08-05T17:50:46.000Z",
            "id": "496714947775447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Biblioteca Parque estadual, que se chamava Celso Kelly https://t.co/jgJRmo9rpC"
        },
        {
            "author_id": "1588949466",
            "created_at": "2014-08-05T17:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496712256495693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arcanjo #Combateinc\u00eandioflorestal #SerraDoRolaMo\u00e7a @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/WMDeIB6Bld"
        },
        {
            "author_id": "272040920",
            "created_at": "2014-08-05T17:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "496710986683133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/mr6H7T8eY7"
        },
        {
            "author_id": "126681746",
            "created_at": "2014-08-05T17:29:29.000Z",
            "id": "496709590479020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tarde \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c (em Parque Municipal - Barueri) http://t.co/p3c6TxeDrl"
        },
        {
            "author_id": "73150567",
            "created_at": "2014-08-05T17:20:36.000Z",
            "id": "496707354201980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcio \u2764\ufe0f (esse eu queria trazer pra mim!) #BarcoSorriso @ Parque Nacional Superagui http://t.co/U0aoH8k2Jm"
        },
        {
            "author_id": "94835172",
            "created_at": "2014-08-05T17:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "496706551772897282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP http://t.co/RVN3wEqjmZ"
        },
        {
            "author_id": "73150567",
            "created_at": "2014-08-05T17:15:01.000Z",
            "id": "496705948883243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Fernanda, de Taquanduva. #BarcoSorriso @ Parque Nacional Superagui http://t.co/a0UlUq3MDa"
        },
        {
            "author_id": "73150567",
            "created_at": "2014-08-05T17:13:03.000Z",
            "id": "496705456404828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca a l\u00edngua pra fora e escova! Ahaaaaaaaaaaa #BarcoSoriso #tiaPaula @ Parque Nacional Superagui http://t.co/DExt9t5fPz"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-08-05T17:07:51.000Z",
            "id": "496704148067606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h47) # Itatiaia - Oga Mita - 6o e 7o ano: Boa tarde. Sa\u00edmos para o Parque Nacional de Itatiaia para realiza\u00e7\u00e3o da \u00faltima atividade."
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2014-08-05T17:05:02.000Z",
            "id": "496703438928248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis http://t.co/9c8LaCCvwW"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2014-08-05T16:54:42.000Z",
            "id": "496700838442987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Confira mat\u00e9ria dO Globo sobre a m\u00e1 gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil, que cita estudo do Imazon http://t.co/OuNLm8Rc1T"
        },
        {
            "author_id": "189993591",
            "created_at": "2014-08-05T16:30:03.000Z",
            "id": "496694632034885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 a utilizar o... http://t.co/Up9c2aUuQx"
        },
        {
            "author_id": "2428972220",
            "created_at": "2014-08-05T16:22:35.000Z",
            "id": "496692756707024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No algu\u00e9m podia animar de ir no parque municipal esse fds cmmg  :/ aafu"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-08-05T16:17:16.000Z",
            "id": "496691418082336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana em Ouro Preto com tour hist\u00f3rico e trilha no Parque Estadual do Itacolomi! 19 a 21 de setembro.... http://t.co/18gmN9Md8M"
        },
        {
            "author_id": "78669648",
            "created_at": "2014-08-05T16:07:43.000Z",
            "id": "496689013416140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea em Barueri \u00e0 Venda Esquina com 3.883m\u00b2 Frente Parque Municipal,\u00a0veja http://t.co/gzZlD7p5Ol"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2014-08-05T15:52:22.000Z",
            "id": "496685150726803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Em Setembro, antes das aulas divirtam-se na companhia do Parque Nacional e da Quinta Lamosa.... http://t.co/fa9Jkf1Ji5"
        },
        {
            "author_id": "44485969",
            "created_at": "2014-08-05T15:52:04.000Z",
            "id": "496685075434455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela primeira vez desde da d\u00e9cada de 70, o presidente n\u00e3o criou unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, al\u00e9m disto... http://t.co/5qwk43HvnS"
        },
        {
            "author_id": "15214573",
            "created_at": "2014-08-05T15:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "41123392",
                        "start": 3,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "496683159451602946",
            "in_reply_to_user_id": "41123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @_ihu: Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/0lq0UdhHfg"
        },
        {
            "author_id": "37261937",
            "created_at": "2014-08-05T15:39:45.000Z",
            "id": "496681974426517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "acabo de presenciar o mene do pedreiro que mexe com a menina na rua pra dar dica de seguran\u00e7a (\"gata, s\u00f3 caminhe debaixo da \u00e1rea protegida\")"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-08-05T15:30:22.000Z",
            "id": "496679613884825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/Cltl1TEKQQ"
        },
        {
            "author_id": "741063499",
            "created_at": "2014-08-05T15:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "496674972342165506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey \ud83c\udf41 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/cXZzfwEaqc"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-05T15:04:15.000Z",
            "id": "496673043125514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Curteco vai premiar vencedor com passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/rfw08DWHsj"
        },
        {
            "author_id": "350330779",
            "created_at": "2014-08-05T14:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "496671504495812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta 11 dias moreco @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/Sdwy9EnCZG"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2014-08-05T14:51:01.000Z",
            "id": "496669711363768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa \nOs Guardas Montinho, Castro e Simba \"vestem a Camisola\" da Estimulo! http://t.co/nHn5XXxXG8"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-05T14:46:59.000Z",
            "id": "496668695561633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon dia 5 de Agosto\n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nFa\u00e7a a sua reserva em info@tobog\u00e3.pt\n\nhttp://t.co/wwi9hJrgUh (915707938)"
        },
        {
            "author_id": "103661192",
            "created_at": "2014-08-05T14:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "496666953101369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso! #natureza #somda\u00e1gua #preserva\u00e7\u00e3o @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/zAqaldABAC"
        },
        {
            "author_id": "103661192",
            "created_at": "2014-08-05T14:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "496666758388789250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso! #natureza #somda\u00e1gua #preserva\u00e7\u00e3o @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/xG6SbXtvHJ"
        },
        {
            "author_id": "2575657926",
            "created_at": "2014-08-05T14:37:01.000Z",
            "id": "496666188290994176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia? Foi o Iris Rezende Grupo que fez!!!!\nParque Municipal Flamboyant Lourival Louza - Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s... http://t.co/JSwXd6r5LN"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-05T14:35:56.000Z",
            "id": "496665915904102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon dia 5 de Agosto.\n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nFa\u00e7a j\u00e1 a sua reserva em info@tobog\u00e3.PT\n\nhttp://t.co/wwi9hJrgUh (915707938)"
        },
        {
            "author_id": "2165620590",
            "created_at": "2014-08-05T14:34:35.000Z",
            "id": "496665574161006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem e o gajo que ta num parque nacional a mijar para a cara duma gaja e toda a gente a ver, quem?? Quem men? Quem....."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T14:31:37.000Z",
            "id": "496664827952373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T14:30:37.000Z",
            "id": "496664579129495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2BufU"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2014-08-05T14:20:26.000Z",
            "id": "496662013699842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta \u25ba A Xunta instala hoxe 11 paneis informativos e de advertencia do monumento natural das Catedra... http://t.co/2GIHAgu75f #galicia"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-08-05T14:09:37.000Z",
            "id": "496659290581516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/E3lFQNYPd0"
        },
        {
            "author_id": "2677996519",
            "created_at": "2014-08-05T14:00:01.000Z",
            "id": "496656876231491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alta temporada para visitar o Parque Estadual do Ibitipoca acontece no inverno.\n\nDe junho a agosto \u00e9 ideal para... http://t.co/wf7IFBFLBR"
        },
        {
            "author_id": "500029685",
            "created_at": "2014-08-05T13:58:27.000Z",
            "id": "496656481111257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIQUE POR DENTRO\n\nPARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE http://t.co/nVhoZR2oTL"
        },
        {
            "author_id": "380852443",
            "created_at": "2014-08-05T13:57:29.000Z",
            "id": "496656238625947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Palacio da Pena, Sintra, Portugal. http://t.co/NlhxNHTnnh"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2014-08-05T13:56:00.000Z",
            "id": "496655864645046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda diminuiu algumas, sem contar um belo monte de usinas semi-in\u00fateis. http://t.co/2WIZsbZ9Rz"
        },
        {
            "author_id": "141425315",
            "created_at": "2014-08-05T13:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "171655333",
                        "start": 0,
                        "username": "rafalincoln_"
                    }
                ]
            },
            "id": "496654583230631936",
            "in_reply_to_user_id": "171655333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafalincoln_ Parque municipal , vou l\u00e1 td dia kk"
        },
        {
            "author_id": "2574524955",
            "created_at": "2014-08-05T13:29:20.000Z",
            "id": "496649154584915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/D2mE5bOjip http://t.co/07ANZvgd8U"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-08-05T13:23:14.000Z",
            "id": "496647620233023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\n\nCom redu\u00e7\u00e3o de partes existentes, presidente... http://t.co/CCY1UxfQha"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2014-08-05T12:44:36.000Z",
            "id": "496637898662621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite-nos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ser\u00e1 inesquec\u00edvel ! http://t.co/EGBr0b1e3C"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2014-08-05T12:37:10.000Z",
            "id": "496636027465773058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca do Parque Estadual promove bate-papo com escritor Mathieu Lindon http://t.co/Uo7pJ7ZFPM #RoleDeResponsa #Rio"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T12:31:16.000Z",
            "id": "496634540236877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/GRCyPCiLpN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T12:30:22.000Z",
            "id": "496634317540700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-05T12:30:01.000Z",
            "id": "496634227862298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/n4Q9Ju1hRK"
        },
        {
            "author_id": "2679622975",
            "created_at": "2014-08-05T12:29:45.000Z",
            "id": "496634161973587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o em breve http://t.co/adBP14Fkq7"
        },
        {
            "author_id": "2182919820",
            "created_at": "2014-08-05T12:15:48.000Z",
            "id": "496630648711696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/lctzOUeSv1"
        },
        {
            "author_id": "2617451526",
            "created_at": "2014-08-05T12:13:55.000Z",
            "id": "496630177318072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o Abandonada na Floresta Nacional de Irati - PR.\n\nEsta \u00e9 uma antiga mans\u00e3o, pertencente originalmente \u00e0... http://t.co/pTMdz460fY"
        },
        {
            "author_id": "25730496",
            "created_at": "2014-08-05T12:03:35.000Z",
            "id": "496627573493735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagu\u00e3o do hotel Veneza em Ga\u00facha do Norte, pertinho do Parque Nacional do Xing\u00fa. \u00c9 nesses momentos que a gente... http://t.co/UyeSIpS1tm"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2014-08-05T11:49:56.000Z",
            "id": "496624140611100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o em breve: Ministra informa que governo pagar\u00e1 R$ 6,4 bi em indeniza\u00e7\u00f5es http://t.co/qMB5fIk010"
        },
        {
            "author_id": "1114070839",
            "created_at": "2014-08-05T11:30:03.000Z",
            "id": "496619136873955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se encante ao assistir ao v\u00eddeo do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia.\n\nhttp://t.co/Kr7kKC7zSx"
        },
        {
            "author_id": "117715802",
            "created_at": "2014-08-05T11:29:41.000Z",
            "id": "496619044670156801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/zQxIytXAAH"
        },
        {
            "author_id": "48474025",
            "created_at": "2014-08-05T11:15:32.000Z",
            "id": "496615482288795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparando psicologicamente pra fazer uma pesquisa sobre compensa\u00e7\u00e3o ambiental e sobre o parque nacional das nascentes do rio parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-05T10:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "496607641184264194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/eOFuiiUOtv"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2014-08-05T10:32:37.000Z",
            "id": "496604681821376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Tribuna Popular http://t.co/t19ABwbMSR"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-08-05T10:15:10.000Z",
            "id": "496600291484393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/GTjLFY3NgD"
        },
        {
            "author_id": "110811037",
            "created_at": "2014-08-05T09:41:25.000Z",
            "id": "496591797603557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/1jLxygd8wr"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2014-08-05T09:33:53.000Z",
            "id": "496589903204204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/6OdamwIaIY Bom dia, essa  foi no Parque Nacional de Ubajara... =)"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-08-05T08:56:47.000Z",
            "id": "496580563856158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque do Yosemite controlado ap\u00f3s consumir 1.900 hectares: O inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, no... http://t.co/jjX2338RLU"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2014-08-05T08:55:18.000Z",
            "id": "496580190277885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque do Yosemite controlado ap\u00f3s consumir 1.900 hectares: O inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, no... http://t.co/GhPzzmX7oo"
        },
        {
            "author_id": "932271236",
            "created_at": "2014-08-05T08:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "126334806",
                        "start": 83,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "496571191415410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitectura popular do Parque Nacional do Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Py0Hv0zwKi v\u00eda @mun_melgaco #muralladigital"
        },
        {
            "author_id": "2337984002",
            "created_at": "2014-08-05T07:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "496563438878199809",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na #Amazonia http://t.co/YHKaU4FPRW"
        },
        {
            "author_id": "89182880",
            "created_at": "2014-08-05T05:03:41.000Z",
            "id": "496521905650667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and Brad Pitty. \n#ferias @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/eTag0n42nB"
        },
        {
            "author_id": "166743958",
            "created_at": "2014-08-05T04:04:22.000Z",
            "id": "496506977145876482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #Dark #Nature #goodvibes #itboy #SP #Style #Brazil (em Parque Estadual Do Jaragua \u201d Pico \u201c) http://t.co/sWoqgw4Iyh"
        },
        {
            "author_id": "166743958",
            "created_at": "2014-08-05T04:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64028854,
                        -23.59314225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "496506964416151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dark #Nature #goodvibes #itboy #SP #Style #Brazil @ Parque Estadual Do Jaragua \" Pico \" http://t.co/uM6Hg3fR8L"
        },
        {
            "author_id": "1886885233",
            "created_at": "2014-08-05T03:54:13.000Z",
            "id": "496504420264194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA \u2014 A ministra do Meio Ambiente, Iza... http://t.co/XUF76nWZNd #PlantaoCidades"
        },
        {
            "author_id": "94825521",
            "created_at": "2014-08-05T03:47:52.000Z",
            "id": "496502825766375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para Cachoeira Itaporani by Marcos Simanovic http://t.co/W8ime7UtQS Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/qU5bBomZeu"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-05T03:43:05.000Z",
            "id": "496501621283913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/dzIgxvBxWZ"
        },
        {
            "author_id": "459195524",
            "created_at": "2014-08-05T03:35:14.000Z",
            "id": "496499643178844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/gb4NQArLJD"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2014-08-05T03:31:13.000Z",
            "id": "496498635648274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Dilma foi totalmente influenciado pelo ecocapitalismo de Carlos Minc. O resultado ta\u00ed: recordes de... http://t.co/vkHCdIYylL"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2014-08-05T03:22:29.000Z",
            "id": "496496436008472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dona Dilma Rousseff, a sra j\u00e1 sabe n\u00e9?! isso n\u00e3o se faz.... http://t.co/Gx3Ev0Z3mG"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-05T03:21:29.000Z",
            "id": "496496182764396545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/1m25TgKYLf"
        },
        {
            "author_id": "277303781",
            "created_at": "2014-08-05T03:20:23.000Z",
            "id": "496495905869418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a est\u00e1 ardendo em chamas. http://t.co/O2ZEgaPrzx"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-08-05T02:20:07.000Z",
            "id": "496480739920060417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/8VPPGQQPyW"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-08-05T02:03:39.000Z",
            "id": "496476595503505408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/Az4RW3N6H4"
        },
        {
            "author_id": "104721218",
            "created_at": "2014-08-05T01:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64534695,
                        -26.92522456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "496475603525459970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/KOjXRDsRLo"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-08-05T01:58:35.000Z",
            "id": "496475324096344067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/IxVMsaatR0"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-08-05T01:58:35.000Z",
            "id": "496475320774426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/cr5LAvD5KU"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-08-05T01:58:34.000Z",
            "id": "496475319222542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/f2JMTPLPz7"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-05T01:57:22.000Z",
            "id": "496475016620302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/EHZunP2lGa"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2014-08-05T01:43:12.000Z",
            "id": "496471451830980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/vb96DoRify"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-05T01:40:31.000Z",
            "id": "496470777231732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambie... http://t.co/BPT5vUptGZ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "541278115",
            "created_at": "2014-08-05T01:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 13,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "496470304701829120",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Putz Depr\u00ea \n\"@cbonlinedf Brasil: Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado http://t.co/uqDs6NfI3Q \""
        },
        {
            "author_id": "2703620294",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:57.000Z",
            "id": "496469876886609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/I8GMJifWFh"
        },
        {
            "author_id": "2703673387",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:56.000Z",
            "id": "496469875544453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/biwDWPcIyf"
        },
        {
            "author_id": "2703727825",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:56.000Z",
            "id": "496469874084823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/q4TM8T8a8L"
        },
        {
            "author_id": "2703768967",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:56.000Z",
            "id": "496469872671334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/CYauUjwXCf"
        },
        {
            "author_id": "2703833436",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:55.000Z",
            "id": "496469871136210946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/yYPZJ0V0XU"
        },
        {
            "author_id": "2695946629",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:55.000Z",
            "id": "496469869609512961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/fZFMLZkW1K"
        },
        {
            "author_id": "2697157134",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:55.000Z",
            "id": "496469868103729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/YFEqXlfNiq"
        },
        {
            "author_id": "2699021976",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:54.000Z",
            "id": "496469866748977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado:  http://t.co/4YzYirQV0G"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-08-05T01:36:54.000Z",
            "id": "496469863565504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a em Minas segue descontrolado http://t.co/w9Wu5BFMZy"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2014-08-05T01:31:05.000Z",
            "id": "496468401926049793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ibcynfhpkV"
        },
        {
            "author_id": "399050787",
            "created_at": "2014-08-05T01:28:21.000Z",
            "id": "496467715519836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA \u2014 A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/Kj5IuNQlUG"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-08-05T01:28:21.000Z",
            "id": "496467711723966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA \u2014 A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/xauE4kYhT3"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-05T01:24:00.000Z",
            "id": "496466617308839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ucQDNLjyRO"
        },
        {
            "author_id": "103982951",
            "created_at": "2014-08-05T01:23:42.000Z",
            "id": "496466542406926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Ibirama tem um lugar fascinante, no topo das montanhas, a aproximadamente 1000m de altitude... quero ir l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2014-08-05T01:12:12.000Z",
            "id": "496463650240995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor do Parque Estadual das Sete Passagens: Recep\u00e7\u00e3o do Parque.Di\u00e1rio Oficial 02 e 03 de Agosto de ... http://t.co/reMpwR4Ao7"
        },
        {
            "author_id": "464364648",
            "created_at": "2014-08-05T01:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -120.35205,
                        50.663905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ccf965e713a598"
            },
            "id": "496462654148718593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\u2122 @ Parque Nacional do Canada http://t.co/x8qhgkHM3o"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2014-08-05T00:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33053372,
                        -5.16412313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "496455703666520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 da visita ao Parque Nacional Furna Feia, que possui 8,4 hectares em seu interior. @ Parque\u2026 http://t.co/cbNZNqHHNm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T00:30:24.000Z",
            "id": "496453130155220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T00:30:23.000Z",
            "id": "496453125658902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-08-05T00:27:13.000Z",
            "id": "496452330355949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, \u00e9 amanh\u00e3, dia 5/8, \u00e0s 19h, na Biblioteca Parque Estadual. bate-papo com Mathieu Lindon. Gr\u00e1tis. Cheguem... http://t.co/mwGKJD3DYX"
        },
        {
            "author_id": "29497444",
            "created_at": "2014-08-05T00:26:46.000Z",
            "id": "496452217671389184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a,  na RMBH, sofre com mais um grande inc\u00eandio, ainda fora de controle.\nhttp://t.co/Hz1FIP7Pjj"
        },
        {
            "author_id": "989459072",
            "created_at": "2014-08-05T00:24:44.000Z",
            "id": "496451702997143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se pa, vo no Parque Municipal amannha"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-08-05T00:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "496450118707851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo calmo at\u00e9 agora... mas eis que come\u00e7a um vendaval... fui!\n#Santoscity @ Parque Municipal Roberto\u2026 http://t.co/ZG5QfyjYAw"
        },
        {
            "author_id": "558006963",
            "created_at": "2014-08-05T00:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8731575,
                        -15.157352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1c25173dba12c36"
            },
            "id": "496449481903468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #parqueestadualcaminhodosgerais @ Parque Estadual Caminho Dos Gerais http://t.co/PjroVWeudI"
        },
        {
            "author_id": "323456872",
            "created_at": "2014-08-05T00:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3248504,
                        -22.8228803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496448824920248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou apaixonada por esse lugar \ud83d\ude0d \ud83d\udc95 @ Heliponto- Parque Nacional da Tijuca- Cristo Redentor http://t.co/m23OJidVsx"
        },
        {
            "author_id": "241695268",
            "created_at": "2014-08-05T00:06:45.000Z",
            "id": "496447176462319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ceNdEd4itA t\u00e1 pior agr."
        },
        {
            "author_id": "407028569",
            "created_at": "2014-08-05T00:00:58.000Z",
            "id": "496445722326478848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/pbvG965go9 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "842860074",
            "created_at": "2014-08-04T23:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "890270258",
                        "start": 1,
                        "username": "sotelols"
                    }
                ]
            },
            "id": "496445260873338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@sotelols (@ Parque Nacional de Ferias) https://t.co/D3TRPFxwdW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-04T23:53:21.000Z",
            "id": "496443807248826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/745expS3kR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-04T23:53:12.000Z",
            "id": "496443766794756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jzcQD4bgV2"
        },
        {
            "author_id": "69708393",
            "created_at": "2014-08-04T23:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496442431555264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago azul! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/KKphrxiWPp"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-08-04T23:35:06.000Z",
            "id": "496439214603796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque do Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado. Chamas  consumiram cerca de 40 hectares http://t.co/1ZvTiPa9pD http://t.co/egEJ1Mj0aH"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-08-04T23:30:01.000Z",
            "id": "496437934896476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas naturais do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia.\n\n\u00c9 s\u00f3 dar o play!\n\nVia... http://t.co/34DDEA6f5K"
        },
        {
            "author_id": "2703620294",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:02.000Z",
            "id": "496437686752645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/poIe0vLRrD"
        },
        {
            "author_id": "2703673387",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:02.000Z",
            "id": "496437684764565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/NWJLOaZyvW"
        },
        {
            "author_id": "2703727825",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:01.000Z",
            "id": "496437683317514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/HEUj6fEso7"
        },
        {
            "author_id": "2703768967",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:01.000Z",
            "id": "496437681832751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/AaC28k5l8q"
        },
        {
            "author_id": "2703833436",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:01.000Z",
            "id": "496437680356343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/LDwfgcqD1G"
        },
        {
            "author_id": "2698908750",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:00.000Z",
            "id": "496437678968012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/lFEZv2G8Oa"
        },
        {
            "author_id": "2695946629",
            "created_at": "2014-08-04T23:29:00.000Z",
            "id": "496437677546143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/ZJfHAULeu3"
        },
        {
            "author_id": "2697157134",
            "created_at": "2014-08-04T23:28:59.000Z",
            "id": "496437675683885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/s0FK4x1q3Q"
        },
        {
            "author_id": "2699021976",
            "created_at": "2014-08-04T23:28:59.000Z",
            "id": "496437674140397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/3SiEBSaRWv"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-08-04T23:28:59.000Z",
            "id": "496437672651415555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/SZBLTEFH8f"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-04T23:28:57.000Z",
            "id": "496437663906287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/Y2S38G9HBI #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-08-04T23:28:54.000Z",
            "id": "496437653873500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado:  http://t.co/5eGbh6EmlZ"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-08-04T23:28:35.000Z",
            "id": "496437574848622594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a segue descontrolado http://t.co/w0uKbQt9K9"
        },
        {
            "author_id": "158121910",
            "created_at": "2014-08-04T23:23:23.000Z",
            "id": "496436266540732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A procura de ... @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/xufTFhXsXC"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-08-04T23:14:42.000Z",
            "id": "496434078384939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerradoCurral #MG - Como se n\u00e3o bastasse o grande inc\u00eandio no parque estadual do Rola Mo\u00e7a, importante \u00e1rea de... http://t.co/oKcQdIktMV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-04T23:10:53.000Z",
            "id": "496433118576771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vUcZOy6v45"
        },
        {
            "author_id": "102746951",
            "created_at": "2014-08-04T23:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96034745,
                        -19.835519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496432892298661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Pelos cantos dessa cidade...'\ud83c\udf43 @ Parque Municipal http://t.co/MiIsUSillg"
        },
        {
            "author_id": "26832176",
            "created_at": "2014-08-04T23:02:14.000Z",
            "id": "496430942240534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, Dona Dilma.... #CoragemPraMudar Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/v3QY46Oxkl"
        },
        {
            "author_id": "173609198",
            "created_at": "2014-08-04T23:00:02.000Z",
            "id": "496430387418398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caiu\u00e1 \u00e9 ampliada em dois hectares\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1, em Diamante do Norte, no... http://t.co/twNg4Kk0oF"
        },
        {
            "author_id": "39941405",
            "created_at": "2014-08-04T23:00:01.000Z",
            "id": "496430384935346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "FESTIVAL SESC DE INVERNO!\nDia 09/08, S\u00e1bado, o Natiruts se apresenta no Parque Municipal de Petr\u00f3polis \u2013 RJ \u00e0s... http://t.co/l8UOzeWNIB"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2014-08-04T22:51:00.000Z",
            "id": "496428116550508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda http://t.co/GNjLTUZq2k"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-04T22:48:38.000Z",
            "id": "496427520191770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) ICMBio apreende 31 aves silvestres em Florian\u00f3polis (SC): A\u00e7\u00e3o nas imedia\u00e7\u00f5es da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ... http://t.co/HxATscG4YG"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-04T22:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "496425732726591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/v2zHuHeG1K"
        },
        {
            "author_id": "38505279",
            "created_at": "2014-08-04T22:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "496423626431008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/jg3NYAnh5T"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-08-04T22:30:01.000Z",
            "id": "496422834319933441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, vai ser a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 a utilizar... http://t.co/ac1VOHGOvK"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2014-08-04T22:29:26.000Z",
            "id": "496422687678287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/2hINIkTbhU"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-08-04T22:27:22.000Z",
            "id": "496422167311966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense, criado em 1981. FOTO: Zig Koch #meioambiente #parque http://t.co/GBtcXNwJIZ"
        },
        {
            "author_id": "38505279",
            "created_at": "2014-08-04T22:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81666667,
                        -2.74638889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "496419352691085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a aventura de hoje foi: Rally na Rural! #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Rally @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/uWHXT6Mp8G"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-08-04T22:00:10.000Z",
            "id": "496415323952672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior \u00e9 a falta de implanta\u00e7\u00e3o das j\u00e1 criadas. http://t.co/dz3zkYpmQP"
        },
        {
            "author_id": "110331994",
            "created_at": "2014-08-04T21:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55101664,
                        -22.39469798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "496415111620206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vilinha do horto com meu amor \u2665 #namorado #lindo #hortoderioclaro #fds #perfeito @ floresta estadual\u2026 http://t.co/TEbiaNJNLb"
        },
        {
            "author_id": "316071400",
            "created_at": "2014-08-04T21:56:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "496414338539069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me deixa em paz nem pra correr... \u2764\ufe0f(cora\u00e7\u00e3o vermelho sim!) @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/eRzTW2VMm0"
        },
        {
            "author_id": "790796198",
            "created_at": "2014-08-04T21:53:41.000Z",
            "id": "496413689277587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras =D #Isurvived #querooutravez #melmorena #lifestyledaporra #blessed @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/fDuznNKEhG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-04T21:52:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "496413440609484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense, criado em 1981. FOTO: Zig Koch #meioambiente #parque http://t.co/b0nh0U6wG4"
        },
        {
            "author_id": "187796164",
            "created_at": "2014-08-04T21:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "496413244085792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/UB5bwSKuko"
        },
        {
            "author_id": "1767131455",
            "created_at": "2014-08-04T21:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "496408681400266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de apresenta\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/ez25niTx5u"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-04T21:30:40.000Z",
            "id": "496407900479557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-04T21:30:35.000Z",
            "id": "496407879088611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-08-04T21:27:19.000Z",
            "id": "496407055616733186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEGANDO FOGO #SerradoRolaMo\u00e7a #inc\u00eandio\nInc\u00eandio atinge o parque estadual do Rola-Mo\u00e7a, em MG, unidade de... http://t.co/VRIDfx25xS"
        },
        {
            "author_id": "111368552",
            "created_at": "2014-08-04T21:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46574993,
                        -25.35813415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "496404540321583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BELEZA ESTA EM QUALQUER LUGAR BASTA TER OLHOS PARA VER! @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/nj4jBznpTa"
        },
        {
            "author_id": "16608280",
            "created_at": "2014-08-04T21:14:02.000Z",
            "id": "496403713352011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/f1RFKwqGCO"
        },
        {
            "author_id": "14788454",
            "created_at": "2014-08-04T21:09:18.000Z",
            "id": "496402521967955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/RaRgJoqYuc"
        },
        {
            "author_id": "14788454",
            "created_at": "2014-08-04T21:09:18.000Z",
            "id": "496402521825374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/DoglD9Yn0Y"
        },
        {
            "author_id": "169939916",
            "created_at": "2014-08-04T21:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "183398510",
                        "start": 107,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "496402461985624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda http://t.co/FR0TCItwyP via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2014-08-04T21:07:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "496401980558811137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema promove oficina sobre zoneamento do Parque Estadual Mata do Pau-Ferro, em Areia. Lugar lindo que merece aten\u00e7\u00e3o e cuidados! Boa a\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "23723883",
            "created_at": "2014-08-04T21:05:29.000Z",
            "id": "496401561627918337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/H8edphi15w http://t.co/OAV0DYAamj"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:07.000Z",
            "id": "496400966157991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/JgvuTSOUZ2"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:06.000Z",
            "id": "496400963172073473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/9pR1i6K2ci"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:06.000Z",
            "id": "496400959900106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/anmL7jx1Eo"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:05.000Z",
            "id": "496400956532076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/miOTyJXg6B"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:04.000Z",
            "id": "496400954233593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/R0D6AbFZRV"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:04.000Z",
            "id": "496400952249688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/clEcTDM1IQ"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:03.000Z",
            "id": "496400949426937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/mUCqP33QAm"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:01.000Z",
            "id": "496400939742273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/Dj6d0gMeMy"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:00.000Z",
            "id": "496400936055484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/oLWGGyG3xz"
        },
        {
            "author_id": "1339292414",
            "created_at": "2014-08-04T21:01:47.000Z",
            "id": "496400631234453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional d\u00e1 in\u00edcio ao p\u2026 Teve in\u00edcio o processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Fe\u2026 http://t.co/fCeNbh5C5F"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-08-04T20:57:12.000Z",
            "id": "496399474911363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\n\nCom redu\u00e7\u00e3o de partes existentes, presidente... http://t.co/wEHY0DkQAU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-04T20:56:12.000Z",
            "id": "496399224117145601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma Rousseff investiu muito pouco em meio ambiente e quase n\u00e3o criou ou implantou unidades de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/x7ZACDIS7C"
        },
        {
            "author_id": "559862388",
            "created_at": "2014-08-04T20:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "714118282840772608",
                        "start": 0,
                        "username": "luiza_almeida2"
                    }
                ]
            },
            "id": "496399182547415040",
            "in_reply_to_user_id": "407981071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luiza_Almeida2 vamos fazer um passeio legal!! deviamos ir no parque municipal hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-04T20:43:40.000Z",
            "id": "496396071593988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda:  http://t.co/kdx0lvLb96"
        },
        {
            "author_id": "2403311258",
            "created_at": "2014-08-04T20:30:14.000Z",
            "id": "496392691777687553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. http://t.co/i81Tv7DoRR"
        },
        {
            "author_id": "132257346",
            "created_at": "2014-08-04T20:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "496392326659325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Kut Kut -  PALINHA NO PARQUE MUNICIPAL 'Dan\u00e7arinas do Face II ': http://t.co/GDQQsFwWB7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2014-08-04T20:22:52.000Z",
            "id": "496390837195247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em uma \u00e1gua gelada..... e o \u00fanico caminho \u00e9 por dentro da \u00e1gua..... \u2014 em Parque Estadual da Restinga Bertioga http://t.co/jI5s1YDUsq"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-08-04T20:22:10.000Z",
            "id": "496390661042880513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo Brasil, Chefe do Parque Nacional de Furna Feia, em reuniao c/ o sec Joao Gentil, do Meio Ambiente de Mossoro http://t.co/gJjAw06XOc"
        },
        {
            "author_id": "25521224",
            "created_at": "2014-08-04T20:19:25.000Z",
            "id": "496389967082684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\n\nRead more: http://t.co/wAQgBdTtB8"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-04T20:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2805949242",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoPTNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "496389759343017985",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoptneves Prefeito, vamos criar o Monumento Natural do Morro do Santo Inacio? A Mata Atlantica de Niteroi agradece."
        },
        {
            "author_id": "2639262255",
            "created_at": "2014-08-04T20:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "892249712",
                        "start": 0,
                        "username": "victor___souza"
                    }
                ]
            },
            "id": "496388696430882817",
            "in_reply_to_user_id": "892249712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victor___souza Dia 09/08 no Parque Municipal de Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2014-08-04T20:12:25.000Z",
            "id": "496388208188735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia - http://t.co/on7FRbuN1q"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2014-08-04T20:00:02.000Z",
            "id": "496385088775405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica Costa Rica - Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde -  Ali at\u00e9 o mais distra\u00eddo dos viajantes vai sentir... http://t.co/A6N0IL15CJ"
        },
        {
            "author_id": "306716404",
            "created_at": "2014-08-04T19:58:49.000Z",
            "id": "496384783291650048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/GKB9lrQu5i"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2014-08-04T19:58:05.000Z",
            "id": "496384600856211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, em Belo Horizonte. As causas s\u00e3o desconhecidas."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-04T19:48:02.000Z",
            "id": "496382072148070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZeV8A43Hw5"
        },
        {
            "author_id": "49323305",
            "created_at": "2014-08-04T19:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69391380",
                        "start": 0,
                        "username": "ivanacbaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "496381170167590912",
            "in_reply_to_user_id": "69391380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanacbaia @PortalOTempo no parque nacional da serra da canastra tb \u00e9 a mesma coisa.fiz mat\u00e9rias l\u00e1 e chorava de tristeza com a destrui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2014-08-04T19:42:11.000Z",
            "id": "496380596990775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desde a ditadura militar, esta ser\u00e1 a primeira vez que um presidente da Rep\u00fablica encerrar\u00e1 um mandato sem ter... http://t.co/Cov7clEjds"
        },
        {
            "author_id": "1389729930",
            "created_at": "2014-08-04T19:37:24.000Z",
            "id": "496379396119199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brigada de incendio pyty bul\nj\u00e1 estamos na guerra sempre vencer \u00ea protege ..combate constante http://t.co/dFw2dUWjfd"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2014-08-04T19:29:36.000Z",
            "id": "496377431146913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilm\u00e3o n\u00e3o curte conserva\u00e7\u00e3o - mas isso a gente j\u00e1 sabia. http://t.co/0ohPxt0gqd"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-04T19:21:56.000Z",
            "id": "496375500198002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta\u00a0segunda http://t.co/FCLrUTv4GC"
        },
        {
            "author_id": "1389729930",
            "created_at": "2014-08-04T19:19:49.000Z",
            "id": "496374970193166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brigada de incendio pyty bul\nj\u00e1 estamos na guerra sempre vencer \u00ea protege ..combate constante .. http://t.co/6cAHRryuMU"
        },
        {
            "author_id": "2569213102",
            "created_at": "2014-08-04T19:15:27.000Z",
            "id": "496373870660952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu acordei agr , nem comi nada desde a hr que sai do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2014-08-04T19:08:20.000Z",
            "id": "496372078925193217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do parque informaram que mais de 50 hectares j\u00e1 foram atingidos. Quatro aeronaves e cerca de 50... http://t.co/CxtDjdPLqQ"
        },
        {
            "author_id": "2539936555",
            "created_at": "2014-08-04T19:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "35873782",
                        "start": 109,
                        "username": "portaluai"
                    }
                ]
            },
            "id": "496371120120270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda: http://t.co/BRTICgHpvZ (Via @portaluai )"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-08-04T19:04:10.000Z",
            "id": "496371031133941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a h\u00e1 mais de cinco horas http://t.co/g0wlC2SoJU"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-08-04T19:02:58.000Z",
            "id": "496370728149594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda: http://t.co/Q3Xi7RuBr3"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-08-04T19:01:52.000Z",
            "id": "496370450700587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es provocam queimadas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/7ER50qJvDk"
        },
        {
            "author_id": "52792036",
            "created_at": "2014-08-04T18:54:28.000Z",
            "id": "496368589445025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional chapada dos veadeiros. Goi\u00e1s. http://t.co/TCwIwfhm3b"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-08-04T18:53:54.000Z",
            "id": "496368447060983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a h\u00e1 mais de cinco horas http://t.co/PG5EIUDAao http://t.co/22sdNLPEEj"
        },
        {
            "author_id": "2706964687",
            "created_at": "2014-08-04T18:52:48.000Z",
            "id": "496368171721310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres na Montanha \u00bb \u00bb Semin\u00e1rio de M\u00ednimo Impacto no Parque Nacional do Itatiaia \u2013 18 e 19 de outubro http://t.co/2EZwgfCps1"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-08-04T18:49:06.000Z",
            "id": "496367239059496962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda http://t.co/FoorF8vshh"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2014-08-04T18:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2706964687",
                        "start": 0,
                        "username": "mtice2"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 8,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "496367024764125185",
            "in_reply_to_user_id": "2706964687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mtice2 @Araucariaecotur  este evento apenas repliquei do site link \u00e9 este http://t.co/ib651NItJE"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2014-08-04T18:42:05.000Z",
            "id": "496365472016003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panorama desolador!Um inc\u00eandio atingiu + de 50 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, em MG.Causa desconhecida."
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2014-08-04T18:32:51.000Z",
            "id": "496363149877329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m por favor liga para o bombeiro, est\u00e1 pegando folgo no p\u00e9 do parque nacional! #salvaoparque #cuidadoparque"
        },
        {
            "author_id": "2703620294",
            "created_at": "2014-08-04T18:31:57.000Z",
            "id": "496362920914083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda:  http://t.co/lsXpBUt2CE"
        },
        {
            "author_id": "2703673387",
            "created_at": "2014-08-04T18:31:56.000Z",
            "id": "496362919433474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual Rola-Mo\u00e7a nesta segunda:  http://t.co/ReyZbS9tiP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabrielaMorenoS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabrielaMorenoS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabrielaMorenoS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [putarianews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "putarianews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "putarianews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luiza_almeida2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luiza_almeida2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luiza_almeida2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Azul, Brasil",
                "id": "d1c25173dba12c36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Kamloops, British Columbia",
                "id": "00ccf965e713a598",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490491316",
                "name": "Ci\u00eancias Criminais",
                "username": "ccriminais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909488096",
                "name": "Rebecca Salvato",
                "username": "RebeccaSalvato3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55631265",
                "name": "Julio Cesar Vicente",
                "username": "jcvturcetaceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558006963",
                "name": "Deco Guimar\u00e3es",
                "username": "Deco_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295055789",
                "name": "Sergio Ortega",
                "username": "11_ortega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267678980",
                "name": "Turaser_USA",
                "username": "Turaser_USA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701216719",
                "name": "Turaser_RD",
                "username": "Turaser_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155575468",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "obsidiana_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200599216",
                "name": "Kau",
                "username": "prfvrkau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82780724",
                "name": "RODRIGO DARIO",
                "username": "rodrigoatletic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172599289",
                "name": "Mariana Figueiredo",
                "username": "marianafigdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195999230",
                "name": "Guido Campos",
                "username": "GuidoCampos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87493878",
                "name": "Judice & Araujo",
                "username": "judicearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882443761",
                "name": "Eli Mario Dias Silva",
                "username": "mariosilvaeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421657562",
                "name": "Pipazz.\ud83d\udda4",
                "username": "pipabls_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123301477",
                "name": "MARISTA SANTA MARIA",
                "username": "COL_SANTA_MARIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733961941",
                "name": "silas ",
                "username": "silaacardoso201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16884088",
                "name": "Cassio Eskelsen",
                "username": "sricanesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549057202",
                "name": "AccBeta",
                "username": "AccBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483958145",
                "name": "malakh adonai",
                "username": "malakadonai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66792487",
                "name": "Haru C",
                "username": "icamefromthesea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236505993",
                "name": "Jota de amor",
                "username": "_alwaystoned",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422791799",
                "name": "Muevetecars",
                "username": "muevetecars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113172904",
                "name": "futura csi",
                "username": "ccaroollandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450406822",
                "name": "Minitemporada",
                "username": "MiniTemporada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38516119",
                "name": "Diego Malone",
                "username": "diegomalone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582502326",
                "name": "madalena",
                "username": "madavid1502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239510817",
                "name": "Escola Jairo Grossi",
                "username": "jairogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60949112",
                "name": "Claudia Teixeira",
                "username": "ClauTeixeiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491438156",
                "name": "RIC Rural",
                "username": "ricrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50453431",
                "name": "presentes.pt",
                "username": "presentespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239765",
                "name": "Duplamente Vacinado",
                "username": "HeyFeelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217015228",
                "name": "Gabriel Guimar\u00e3es",
                "username": "fulanoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918784468",
                "name": "knight Soulless",
                "username": "fdknglol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250839080",
                "name": "Luna",
                "username": "LunaAurea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701748328",
                "name": "Jade Dan May\u00ea Poteca",
                "username": "J_DanMaye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868710004651634688",
                "name": "Santi",
                "username": "santi_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677838593",
                "name": "Ethnos",
                "username": "ethnosambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217460434",
                "name": "Drielly",
                "username": "Dreelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511826289",
                "name": "Rede com Virus",
                "username": "Fcvdownload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68724587",
                "name": "Wander Luis Silva",
                "username": "treinadorwander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13325112",
                "name": "Roberta Carvalho",
                "username": "robertacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298347693",
                "name": "David Torres",
                "username": "lacreamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313250022",
                "name": "Daniel",
                "username": "Dan1RodrIgueS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805949242",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "RodrigoPTNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55313605",
                "name": "Makil William Gondr",
                "username": "makilcolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709145261",
                "name": "GARCONCOSTA_2",
                "username": "GARCONCOSTA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709283501",
                "name": "CONTAVENDIDA8",
                "username": "CONTAVENDIDA8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709313872",
                "name": "CONTAVENDIDA7",
                "username": "CONTAVENDIDA7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703620294",
                "name": "disponivel44A",
                "username": "disponivel44A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703833436",
                "name": "Heleno Beta",
                "username": "LIPPEtAVARES2_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698908750",
                "name": "disponivel333",
                "username": "disponivel333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695946629",
                "name": "disponivel050REG",
                "username": "disponivel050RE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697157134",
                "name": "disponivel111",
                "username": "disponivel111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699021976",
                "name": "disponivel222",
                "username": "disponivel222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725433735",
                "name": "Andr\u00e9 cesoiut",
                "username": "andreadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87594086",
                "name": "Luan (TIM BETA)",
                "username": "luanOpBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51193491",
                "name": "Mateus Andr\u00e9 Neuhaus",
                "username": "mateusandre1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575401643",
                "name": "Jack Beta",
                "username": "JackBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209698237",
                "name": "Joaquim Cantanh\u00eade",
                "username": "Joaquim_Cantan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661422354",
                "name": "FOZ EU TE AMO",
                "username": "FOZEUTEAMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145001329",
                "name": "little fafat",
                "username": "sathgx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204074568",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "aninhalspp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178590413",
                "name": "Simone Chagas",
                "username": "_siihh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143498457",
                "name": "Matheus Martins",
                "username": "martinsbfrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298899091",
                "name": "vitor cupello",
                "username": "vitorcupello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62151830",
                "name": "G. Sampaio \u00ae",
                "username": "guuhsampaio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282690554",
                "name": "Marumby Montanhismo",
                "username": "marumby1879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510440697",
                "name": "wellington freires",
                "username": "w_freires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412296564",
                "name": "Perola Guia",
                "username": "PerolaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95652409",
                "name": "Augusto S\u00e9rgio \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "augustostavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28512011",
                "name": "tiago aquines",
                "username": "tiagoaquines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257363785",
                "name": "renena",
                "username": "eguarenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184071225",
                "name": "Cugnier",
                "username": "Cugnier_Global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931907811101040641",
                "name": "Katie B",
                "username": "BBYLITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862617",
                "name": "Eduardo A. S.",
                "username": "DuduVerdao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539936555",
                "name": "Gazeta BH",
                "username": "GazetaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38505279",
                "name": "Vin\u00edcius Alves",
                "username": "Vinnyalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55475301",
                "name": "rosa",
                "username": "orosacaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216171311",
                "name": "Benny Cohen",
                "username": "BennyCohen10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188845746",
                "name": "Max Lopez",
                "username": "ClinicaPrevenir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100782257",
                "name": "Medeiros",
                "username": "juliomadeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232504706",
                "name": "o nobre",
                "username": "arturmartinns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14954805",
                "name": "[vc] rep\u00f3rter Terra",
                "username": "vcreporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153010143",
                "name": "Ingrit Ramos",
                "username": "ingrit_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105963953",
                "name": "Jonas Antunes",
                "username": "jantunes25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196232697",
                "name": "Dr. Jos\u00e9 Daniel Jim\u00e9nez Batista",
                "username": "DrJDJimenezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488472519",
                "name": "Ministerio de Medio Ambiente RD",
                "username": "ambienterd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35485571",
                "name": "Danilo Medina",
                "username": "DaniloMedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555610512",
                "name": "Sigfrido Pared Perez",
                "username": "SParedP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25730496",
                "name": "luciano pires",
                "username": "lucianopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008855235",
                "name": "Net Travel BH",
                "username": "NetTravel_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159983914",
                "name": "roteirobabyrio",
                "username": "Roteirobabyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15507933",
                "name": "claudiofgh \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "claudiofgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138239272",
                "name": "Dani Schwery",
                "username": "danischwery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145729093",
                "name": "Renata Kelly",
                "username": "_Renata_Kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436337899",
                "name": "Porto Amazonas",
                "username": "PortoAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30388586",
                "name": "Riomar Bruno",
                "username": "RiomarBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588949466",
                "name": "Lucas Matheus Silva",
                "username": "LuccasMatheuss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272040920",
                "name": "Amanda Trindade",
                "username": "amandatrindadee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126681746",
                "name": "Raul",
                "username": "feabitchfamosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73150567",
                "name": "Brukm\u00fcller",
                "username": "PaulaBruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94835172",
                "name": "GABICMPS",
                "username": "bibicmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189993591",
                "name": "Universidade Positivo",
                "username": "univ_positivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428972220",
                "name": "deza",
                "username": "piquena_mentira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78669648",
                "name": "Alphaville",
                "username": "alphavilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44485969",
                "name": "Valdecir Martin",
                "username": "cirmartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15214573",
                "name": "Alfio",
                "username": "alfyolps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37261937",
                "name": "Jo\u00e3o Luis Jr.",
                "username": "joaoluisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741063499",
                "name": ".",
                "username": "isaastadnick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350330779",
                "name": "#fatal",
                "username": "confide1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103661192",
                "name": "Sandra Mello",
                "username": "SandraMEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575657926",
                "name": "JPMDB Formosa - GO",
                "username": "JPMDBFORMOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165620590",
                "name": "tiago",
                "username": "BlemsLittleBro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677996519",
                "name": "AlphaVille Chal\u00e9s",
                "username": "AlphaVilleChale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500029685",
                "name": "Promover RH",
                "username": "PromoverRH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380852443",
                "name": "Sergio Hern\u00e1ndez",
                "username": "SergioHr4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141425315",
                "name": "Tonho Shelby",
                "username": "Silvaajunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171655333",
                "name": "Rafa Lincoln \u26a1\ufe0f",
                "username": "rafalincoln_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574524955",
                "name": "Renata F J Sousa",
                "username": "refjsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679622975",
                "name": "R\u00e1dio Web Tapaj\u00f3s",
                "username": "radiowebtapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182919820",
                "name": "Orlando Sousa",
                "username": "lapisdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617451526",
                "name": "Mundo Curioso",
                "username": "MundoxCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114070839",
                "name": "Parques e Ingressos",
                "username": "ParqueIngressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117715802",
                "name": "Karlinha",
                "username": "karlacampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48474025",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd2b",
                "username": "yapoison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110811037",
                "name": "Luiz Lipiec",
                "username": "lipiecluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932271236",
                "name": "murallasdigitales",
                "username": "murallasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337984002",
                "name": "Cassio de Figueiredo",
                "username": "casdefigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89182880",
                "name": "Johnny",
                "username": "johnnypolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166743958",
                "name": "Rafael",
                "username": "Raffaelyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886885233",
                "name": "Mundo/Lua",
                "username": "MUND0Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94825521",
                "name": "SML Flickr",
                "username": "smlflickr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459195524",
                "name": "Jorge Ronaldo Braga",
                "username": "JorgeRonaldoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277303781",
                "name": "BH em Movimento",
                "username": "bhemmovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104721218",
                "name": "Senhorita Blum",
                "username": "ArianiBlum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541278115",
                "name": "Lei de meios j\u00e1",
                "username": "MatarJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703673387",
                "name": "disponivel555",
                "username": "disponivel555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703727825",
                "name": "CONTAVENDIDA10",
                "username": "CONTAVENDIDA10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703768967",
                "name": "CONTAVENDIDA9",
                "username": "CONTAVENDIDA9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399050787",
                "name": "Cat Mews",
                "username": "cat_mewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103982951",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabsciack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464364648",
                "name": "FABAO",
                "username": "FaabinhoAmaaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113441044",
                "name": "Saulo Vale",
                "username": "SauloVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497444",
                "name": "D\u00e9borah Raj\u00e3o",
                "username": "deborahrajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989459072",
                "name": "jurandir e seus pecados.",
                "username": "itsviniciushp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494348",
                "name": "E-milio",
                "username": "_emilio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323456872",
                "name": "Carolina",
                "username": "Caarol_Pessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241695268",
                "name": "Michelle",
                "username": "ewgetoffofme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407028569",
                "name": "Alecrim Dourado",
                "username": "NandaKCrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842860074",
                "name": "Marce",
                "username": "mcarolina_av",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890270258",
                "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1b\ud83c\udf1c\ud83c\udf1f",
                "username": "sotelols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69708393",
                "name": "Dae \u2654",
                "username": "jucastilho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158121910",
                "name": "Tadeu Nasser",
                "username": "tadeunasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102746951",
                "name": "Mozart Dami\u00e3o",
                "username": "mozartdamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26832176",
                "name": "Cassio Martinho",
                "username": "cassiomartinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173609198",
                "name": "pedro pizzatto",
                "username": "ppizzatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39941405",
                "name": "Natiruts",
                "username": "natirutsoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110331994",
                "name": "alina\u00e7a",
                "username": "candy_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316071400",
                "name": "Livia",
                "username": "RevoltzLivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790796198",
                "name": "Mel Morena",
                "username": "melmorenab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187796164",
                "name": "Leandro Faria",
                "username": "fullpowerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1767131455",
                "name": "Lexandy",
                "username": "lexandy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111368552",
                "name": "Roberto Lobo",
                "username": "Lobonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16608280",
                "name": "Weslidey",
                "username": "Weslidey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14788454",
                "name": "Eduardo Moreira #VACINADO",
                "username": "oEduardoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169939916",
                "name": "Allison Diogo",
                "username": "allisondiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23723883",
                "name": "TargetHD.net",
                "username": "TargetHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126094626",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Madruga",
                "username": "voodoocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339292414",
                "name": "Thurbay Rodrigues",
                "username": "Blogdothurbay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559862388",
                "name": "Mariana Vieira",
                "username": "Marifvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403311258",
                "name": "#SouDaniloGentilli",
                "username": "_oPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132257346",
                "name": "Lucas Gontijo",
                "username": "lucask2bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25521224",
                "name": "marcio torrecillas",
                "username": "Bluesettte22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639262255",
                "name": "st\u00e9f",
                "username": "stepenaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892249712",
                "name": "Victor Souza",
                "username": "victor___souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306716404",
                "name": "Carlos, Castrejo S-XY",
                "username": "Castrejo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49323305",
                "name": "Adriana Valadares",
                "username": "AdriValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69391380",
                "name": "Givanilda HulkArana ZaraNacho Costa\ud83e\udd0d\ud83d\udda4",
                "username": "ivanacbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389729930",
                "name": "Adenilson araujo",
                "username": "AraujoDennys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569213102",
                "name": "Gabi",
                "username": "CheremGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52792036",
                "name": "Bruno Brito",
                "username": "MahaloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706964687",
                "name": "Leticia Santiago",
                "username": "mtice2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "497123650219175936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jfq5rxwxpvn6uce9w5n7fwi2em5",
        "oldest_id": "496362919433474048",
        "result_count": 497
    }
}