{
    "data": [
        {
            "author_id": "51114673",
            "created_at": "2014-07-24T03:32:44.000Z",
            "id": "492150363043397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC - 26/02/2011 http://t.co/1xWX2Cobpl"
        },
        {
            "author_id": "892396178",
            "created_at": "2014-07-24T03:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "492149069565804548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/R6RFO9Pj12"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-24T03:01:36.000Z",
            "id": "492142526027948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/EZhI0I8Mwl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-24T03:01:27.000Z",
            "id": "492142489994670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/iNPCsBFt4o"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-24T03:01:26.000Z",
            "id": "492142485804552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/NBAnPnKOoR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-24T03:00:04.000Z",
            "id": "492142139875553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de julho de 2014\nLepidaploa aurea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/RQQgIDfcLU"
        },
        {
            "author_id": "231822616",
            "created_at": "2014-07-24T02:43:33.000Z",
            "id": "492137981575434241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho. \u2014 at Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/kUc6VsJZ95"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T02:24:07.000Z",
            "id": "492133094585925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UijIJQrZD8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T02:21:19.000Z",
            "id": "492132386579021825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/WbqpmB7CdM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T02:21:11.000Z",
            "id": "492132355440508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/slekSDOkIu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T02:07:41.000Z",
            "id": "492128957097979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/NI0WQy12lP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T02:07:35.000Z",
            "id": "492128931638566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/25xmZzWLBY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T02:04:09.000Z",
            "id": "492128069818142721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/RafCNPycrr"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-07-24T01:51:49.000Z",
            "id": "492124963525378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Ayrton Senna, PR - MS (Parque Nacional de Ilha Grande)\n3.500 m de extens\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2297072547",
            "created_at": "2014-07-24T01:48:42.000Z",
            "id": "492124178443939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brincar \u00e0 apanhada no parque municipal \u00e0 noite s\u00f3 mesmo eu e ele \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "72619367",
            "created_at": "2014-07-24T01:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "492121420701638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonitinha &lt;3 #Mimiga #linda @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/BEl7NKOdqN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T01:03:41.000Z",
            "id": "492112850366648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BSxEOtqs30"
        },
        {
            "author_id": "68483432",
            "created_at": "2014-07-24T01:01:43.000Z",
            "id": "492112357641179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/xUB6ii7BCc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-24T01:00:47.000Z",
            "id": "492112119911813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/zQzt520Qp3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-24T01:00:38.000Z",
            "id": "492112084789104641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/h0CrPTFnsi"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-07-24T00:51:10.000Z",
            "id": "492109699806793730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3MwjB5r8L4"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T00:45:56.000Z",
            "id": "492108382828912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OXwMwweUZZ"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2014-07-24T00:42:43.000Z",
            "id": "492107573920026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Ana Maria Desiderio\n\nNikola Tesla Institute, Bras\u00edlia com Sam Mason e Boris Petrovic em Parque Nacional da... http://t.co/CnfK6JP7K0"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2014-07-24T00:33:33.000Z",
            "id": "492105266960556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Ana Maria Desid\u00e9rio\n\nNikola Tesla Institute, Bras\u00edlia com Sam Mason e Boris Petrovic em Parque Nacional da... http://t.co/rIoD7U5Vjz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-24T00:20:31.000Z",
            "id": "492101988742475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Embir\u00e3o - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vEvrqXte81"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2014-07-24T00:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98197527,
                        -3.11127517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "492098028963368962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr? \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) https://t.co/NCVjys0bTf"
        },
        {
            "author_id": "227081453",
            "created_at": "2014-07-23T23:55:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.659671,
                        -22.4121178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4dea60a36c89217b"
            },
            "id": "492095745269301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Biblioteca Parque Estadual Rj http://t.co/q8anLYZ2DA"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-07-23T23:47:09.000Z",
            "id": "492093591951392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \u2013 \u00cdndios adoecem ao deixar floresta http://t.co/TekJtFdnpO #nacional #\u00faltimas #zcapa"
        },
        {
            "author_id": "30588112",
            "created_at": "2014-07-23T23:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "492090080882720770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/AUtjgNz9Mh via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "2504623969",
            "created_at": "2014-07-23T23:32:06.000Z",
            "id": "492089803295690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe a primeira do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-07-23T23:30:51.000Z",
            "id": "492089487628173314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/XAhU0kKO56"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-07-23T23:30:05.000Z",
            "id": "492089295659073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio faz mutir\u00e3o de limpeza em reserva extrativista de Rond\u00f4nia: http://t.co/Zvhx2CNFll. http://t.co/sbbfVYGfl5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-07-23T23:18:09.000Z",
            "id": "492086292629319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/bVLRaXyvB5"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:10:04.000Z",
            "id": "492084258367082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participem!\n\n\"48\u00aa... http://t.co/V3P10czsyS"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:09:43.000Z",
            "id": "492084170991357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participem!\n\n\"48\u00aa... http://t.co/5AAJxtm7WS"
        },
        {
            "author_id": "2610530083",
            "created_at": "2014-07-23T23:09:35.000Z",
            "id": "492084138841604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/waHqUActYs"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-07-23T23:08:38.000Z",
            "id": "492083899736924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/7a1HstTe0S"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:06:51.000Z",
            "id": "492083448748974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participe!\"\n\n48\u00aa... http://t.co/TM2IIiPWYE"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:05:40.000Z",
            "id": "492083151951634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participe!... http://t.co/NkrKx0RTl1"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-07-23T22:58:51.000Z",
            "id": "492081436770729985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, na RMBH http://t.co/tyu9GoT75o http://t.co/uTjznqnf9N"
        },
        {
            "author_id": "85224638",
            "created_at": "2014-07-23T22:53:21.000Z",
            "id": "492080051132047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "171896897",
            "created_at": "2014-07-23T22:32:05.000Z",
            "id": "492074700705906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone e como ele tem desenvolvido sua gest\u00e3o ambiental: http://t.co/PQBxCSLmnt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T22:30:38.000Z",
            "id": "492074334924840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/nj0wd3vKVS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T22:30:34.000Z",
            "id": "492074317912760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/1HUuWKeeAA"
        },
        {
            "author_id": "31666318",
            "created_at": "2014-07-23T22:25:02.000Z",
            "id": "492072925617717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cristo Rendetor \"Christ the Redeemer\" Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro \ud83d\ude4f #Brasil #Rio http://t.co/7TjENurqRg"
        },
        {
            "author_id": "833563110",
            "created_at": "2014-07-23T22:05:16.000Z",
            "id": "492067950363295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque usa cofre para visitantes esquecerem de eletr\u00f4nicos: O Parque Nacional de New Forest, em Hampshire, Rei... http://t.co/8GkL6uX35G"
        },
        {
            "author_id": "872678400",
            "created_at": "2014-07-23T21:55:00.000Z",
            "id": "492065366110404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itacoatiara, \"pedra riscada\";\nCercado pelo parque estadual da serra da tiririca;\nPalco de campeonatos de... http://t.co/lQpPJmEzXg"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-07-23T21:45:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "492062990225920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o bom ser 013 haha @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/bRASzCpdFE"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-07-23T21:44:32.000Z",
            "id": "492062733676736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP posiciona-se sobre o com\u00e9rcio em frente ao Parque - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/s4WT26ORRZ"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-07-23T21:37:35.000Z",
            "id": "492060983062302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/i6ha86csuu"
        },
        {
            "author_id": "2647625526",
            "created_at": "2014-07-23T21:34:52.000Z",
            "id": "492060302700470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu https://t.co/4MRRk2sci0"
        },
        {
            "author_id": "2673512960",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:58.000Z",
            "id": "492060074953568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/XaVIEEaUhT"
        },
        {
            "author_id": "2669579347",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:58.000Z",
            "id": "492060073892392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/8u5YRKnQxd"
        },
        {
            "author_id": "2673771564",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:57.000Z",
            "id": "492060071812014080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/aHWUPXFO1z"
        },
        {
            "author_id": "2674287770",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:57.000Z",
            "id": "492060070436294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/4TdUuoz2wj"
        },
        {
            "author_id": "2674025192",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:57.000Z",
            "id": "492060069047975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/1NgR6Flp0y"
        },
        {
            "author_id": "2673006295",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:56.000Z",
            "id": "492060067462537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/aVmwCSygQx"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:56.000Z",
            "id": "492060065931591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/vOG6G6ImIf"
        },
        {
            "author_id": "2663119710",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:56.000Z",
            "id": "492060064547487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/BhhZiHjZ2G"
        },
        {
            "author_id": "2663125495",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:55.000Z",
            "id": "492060063066902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/ouVSap7MYB"
        },
        {
            "author_id": "2663155560",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:55.000Z",
            "id": "492060061728911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/433MKSxfkP"
        },
        {
            "author_id": "2663216449",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:55.000Z",
            "id": "492060060009238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/8oEaimhkXP"
        },
        {
            "author_id": "2663283589",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:54.000Z",
            "id": "492060059954708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/asd3lkO19a"
        },
        {
            "author_id": "2663277476",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:54.000Z",
            "id": "492060057123573761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/0fLJC2m2Rz"
        },
        {
            "author_id": "2666184186",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:53.000Z",
            "id": "492060055735246849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/6s4c3Qfr6H"
        },
        {
            "author_id": "2661093055",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:53.000Z",
            "id": "492060052623089664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/ZFuzahfbBs"
        },
        {
            "author_id": "2661148152",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:52.000Z",
            "id": "492060051134103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/uwsWqlMKYc"
        },
        {
            "author_id": "2661230857",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:52.000Z",
            "id": "492060050572079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/QYNF7x5SUb"
        },
        {
            "author_id": "2661267086",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:52.000Z",
            "id": "492060048223264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/KKtV4BEw0n"
        },
        {
            "author_id": "2661266418",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:51.000Z",
            "id": "492060046772011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/wbRHg8C3e7"
        },
        {
            "author_id": "2660699269",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:51.000Z",
            "id": "492060045199147009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/k0mBNhtLmu"
        },
        {
            "author_id": "2657297496",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:51.000Z",
            "id": "492060044054114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/cKT1tixeE1"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:50.000Z",
            "id": "492060042875510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/SGCin5CTXO"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-07-23T21:33:49.000Z",
            "id": "492060037297078273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mata pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a:  http://t.co/0FA8pgqxIG"
        },
        {
            "author_id": "80696277",
            "created_at": "2014-07-23T21:29:58.000Z",
            "id": "492059066097995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#FOTOS Parque Nacional Corcovado, orgullo natural de #CostaRica http://t.co/HWQBQ3S7Z7 http://t.co/vzp990xB5B"
        },
        {
            "author_id": "33073112",
            "created_at": "2014-07-23T21:28:33.000Z",
            "id": "492058713189257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem acha pombo um bicho bonitinho  \u00e9 quem nunca levou uma bazucada deles, no Parque Municipal em BH."
        },
        {
            "author_id": "567492140",
            "created_at": "2014-07-23T21:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "492057638625370114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela evolu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, pela extin\u00e7\u00e3o do estresse! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/CwLkLiXeHK"
        },
        {
            "author_id": "256774081",
            "created_at": "2014-07-23T21:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69583494,
                        -23.56693384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "492057184033701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi Quati! \u270c\ufe0f\ud83d\ude0a #brasil2014 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/wabkWmmRGI"
        },
        {
            "author_id": "990986624",
            "created_at": "2014-07-23T21:16:55.000Z",
            "id": "492055783224651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na escola desde os anos 70, aprendi que a localidade chama-se #Kissama, que d\u00e1 nome tamb\u00e9m ao parque nacional da... http://t.co/rqQ3OZVuET"
        },
        {
            "author_id": "207291679",
            "created_at": "2014-07-23T21:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "492054729602899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tente fazer Melhor voc\u00ea Tamb\u00e9m \u00e9 capaz!!\n#AvecFilmes milbelar @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/szPcJpF1tj"
        },
        {
            "author_id": "2401550911",
            "created_at": "2014-07-23T21:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "87490448",
                        "start": 3,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "492054056303480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalbrasil: Observar #animais t\u00edpicos do Cerrado \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em #Goi\u00e1s. http://t.co/grpbXlcoZu"
        },
        {
            "author_id": "76680382",
            "created_at": "2014-07-23T20:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.049294,
                        -15.8470593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "492051103694213121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chillin with my bro! \u2764 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6MbfBO3y12"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2014-07-23T20:55:36.000Z",
            "id": "492050417422196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dourada @ Parque Estadual de Vila Velha, PR. http://t.co/M0RPV7H5cv"
        },
        {
            "author_id": "183854612",
            "created_at": "2014-07-23T20:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98440995,
                        -22.44692973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "492046525841674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/zXEnDTtGR1"
        },
        {
            "author_id": "438740884",
            "created_at": "2014-07-23T20:37:05.000Z",
            "id": "492045759572115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar do F\u00f3ssil, ou algo assim. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Q3SFGWZuiC"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-07-23T20:25:06.000Z",
            "id": "492042745037742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/e31OcH7stA http://t.co/Z3YuXREhfX"
        },
        {
            "author_id": "884549886",
            "created_at": "2014-07-23T20:24:08.000Z",
            "id": "492042499050180612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos, em Minas Gerais ter\u00e1 parque municipal projetado por Gustavo Penna Arquiteto e Associados!... http://t.co/L8ELKc2lqp"
        },
        {
            "author_id": "131365370",
            "created_at": "2014-07-23T20:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63428235,
                        -23.45892681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "492041896911327233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando encontrar uma dire\u00e7\u00e3o, nesse mundo de ilus\u00e3o. \u270c\ud83d\udca2\ud83c\udfaf @ Parque Estadual Alberto Loefgreen http://t.co/Uozx8sMB1U"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T19:30:50.000Z",
            "id": "492029086819434498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/Nz4GQvr25w"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T19:30:42.000Z",
            "id": "492029052933644290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/hPaQbHBhED"
        },
        {
            "author_id": "1635762668",
            "created_at": "2014-07-23T19:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1360241,
                        -3.258487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d145280b5a596f6e"
            },
            "id": "492027445324021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cearaemfotos #gopro #photographs @ Parque Estadual das Canaubas http://t.co/dpwGYHD8gq"
        },
        {
            "author_id": "1635762668",
            "created_at": "2014-07-23T19:15:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1360241,
                        -3.258487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d145280b5a596f6e"
            },
            "id": "492025274012143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 no neu p\u00e9 de serra... \ud83c\udfbc\ud83c\udfb5 @ Parque Estadual das Canaubas http://t.co/rhVaHHXqg8"
        },
        {
            "author_id": "50312819",
            "created_at": "2014-07-23T19:06:10.000Z",
            "id": "492022878075092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um click do making of da campanha Moda Ver\u00e3o 2015 no Parque Estadual do #Jalap\u00e3o. \u26c5\ud83d\udc9a\ud83d\ude0a http://t.co/YB5OTTub0w"
        },
        {
            "author_id": "229334332",
            "created_at": "2014-07-23T18:55:15.000Z",
            "id": "492020131451531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campamento pro #LomaMiranda Parque Nacional ratifica convocatoria a \u2018paro verde\u2019 http://t.co/Ilnz9nJen0 #acentodiario"
        },
        {
            "author_id": "59194612",
            "created_at": "2014-07-23T18:23:27.000Z",
            "id": "492012131131199489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura corta \u00e1rvores no Parque Municipal Max Feffer http://t.co/Y20tpMBMvE http://t.co/FJYSDmmc6U"
        },
        {
            "author_id": "8559592",
            "created_at": "2014-07-23T18:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10909002",
                        "start": 42,
                        "username": "raquelalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "492008467184779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cad\u00ea as panelinha de fondue, cariocas? RT @raquelalmeida: Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/5JAor1I2OV"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2014-07-23T18:08:00.000Z",
            "id": "492008240238960641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/MSEYp9ndF5"
        },
        {
            "author_id": "2506919966",
            "created_at": "2014-07-23T18:04:49.000Z",
            "id": "492007438561083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvalho Mu\u00e1ria visita Quirimbas\n\nO Ministro do Turismo, Carvalho Mu\u00e1ria, visita desde quarta-feira o Parque Nacional http://t.co/3Q7Gbp1xAr"
        },
        {
            "author_id": "1635762668",
            "created_at": "2014-07-23T17:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1360241,
                        -3.258487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d145280b5a596f6e"
            },
            "id": "492005624729718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adventure #mountains #serra #trilhas #nature #sport @ Parque Estadual das Canaubas http://t.co/xv2FR6jEX2"
        },
        {
            "author_id": "89542686",
            "created_at": "2014-07-23T17:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "492001823696629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best treinamento ever!\n#trilha #PNT #nature #loveit @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Md7ueIdYZu"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2014-07-23T17:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "492001681300013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manausdebike #pedalamanaus @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/WcFzT03uyo"
        },
        {
            "author_id": "362854392",
            "created_at": "2014-07-23T17:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491999834824773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) https://t.co/Yd4bhLxIKf"
        },
        {
            "author_id": "493825862",
            "created_at": "2014-07-23T17:32:16.000Z",
            "id": "491999249413177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional madeira http://t.co/dvUcnDqOGT"
        },
        {
            "author_id": "246506861",
            "created_at": "2014-07-23T17:26:23.000Z",
            "id": "491997767989231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/AZvR4wGynf"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-07-23T17:17:35.000Z",
            "id": "491995554566922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Nova Orleans, nos EUA, fica o Parque Nacional Jean Lafitte: http://t.co/wqhTxfGa4P http://t.co/95VyXclkmD"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-07-23T17:17:28.000Z",
            "id": "491995524867055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Nova Orleans, nos EUA, fica o Parque Nacional Jean Lafitte: http://t.co/wqhTxfGa4P"
        },
        {
            "author_id": "155120743",
            "created_at": "2014-07-23T17:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "491994433236512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others https://t.co/o8OjOJYLEg"
        },
        {
            "author_id": "543727702",
            "created_at": "2014-07-23T16:58:09.000Z",
            "id": "491990665069596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Peabiru apoia a amplia\u00e7\u00e3o da RESEX (Reserva Extrativista) Ara\u00ed-Peroba, em Augusto Corr\u00eaa e a cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/EfPmgE9npN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T16:31:33.000Z",
            "id": "491983967697240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/PuScDWhzdh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T16:31:06.000Z",
            "id": "491983856120389633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/1CHJFWDmIU"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2014-07-23T16:28:58.000Z",
            "id": "491983317458489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de passar o Parque nacional de Itatiaia no jornal hoje!!"
        },
        {
            "author_id": "807799825",
            "created_at": "2014-07-23T16:13:57.000Z",
            "id": "491979537987944449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso passeio pelo Parque Nacional do Iguacu, ficamos muito orgulhos da estrutura dele. http://t.co/pIZy8zD8JF"
        },
        {
            "author_id": "331833377",
            "created_at": "2014-07-23T16:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "23978439",
                        "start": 101,
                        "username": "UFPR"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "289438949",
                        "start": 128,
                        "username": "danidiehl"
                    }
                ]
            },
            "id": "491979378407268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Uma reserva extrativista s\u00f3 funciona quando h\u00e1 um pacto entre comunidade e Estado\" Mary Allegretti (@UFPR) #ebjc #sbpcacre2014 @danidiehl"
        },
        {
            "author_id": "311199142",
            "created_at": "2014-07-23T16:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7467111,
                        -23.673664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491977958417256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da nem pra descrever o qu\u00e3o maravilhoso \u00e9 esse espet\u00e1culo da natureza!! @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/QixmhPURXy"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-07-23T16:00:03.000Z",
            "id": "491976041892962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual abriga uma parte da Artevida,maior exposi\u00e7\u00e3o do Rio,dividida em quatro locais. Visite! Des\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Central"
        },
        {
            "author_id": "67477010",
            "created_at": "2014-07-23T15:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "491971094933696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/XxffZ2Z4w5"
        },
        {
            "author_id": "68935215",
            "created_at": "2014-07-23T15:25:16.000Z",
            "id": "491967288971919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias Residentes no Parque Nacional do Limpopo \"Disputam Recursos Dispon\u00edveis\" com os Animais Bravios http://t.co/Bsai9tr47x"
        },
        {
            "author_id": "2625528905",
            "created_at": "2014-07-23T15:21:13.000Z",
            "id": "491966270825562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/aijOSh10st"
        },
        {
            "author_id": "35842387",
            "created_at": "2014-07-23T15:20:33.000Z",
            "id": "491966101304410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, na divisa com Tabo\u00e3o, vai virar parque municipal - http://t.co/nrqbJM6ba1"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-07-23T15:14:36.000Z",
            "id": "491964604109426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de aproveitar o fim das f\u00e9rias de julho aqui no Parque Natural Municipal Estoril.\n\nAbaixo a... http://t.co/o2roib64jJ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-07-23T15:01:01.000Z",
            "id": "491961184321810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Nova Orleans, nos EUA, fica o Parque Nacional Jean Lafitte: http://t.co/Y9BBBjCOiY http://t.co/cNlVAiDy9o"
        },
        {
            "author_id": "163137337",
            "created_at": "2014-07-23T14:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61045156,
                        -0.90035022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "491954679853510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning hike\u270c\ufe0f #Galapagos @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/C71BA2FT3E"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-07-23T14:25:50.000Z",
            "id": "491952329298440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas n\u00e3o se habituam a transitar corretamente em \u00e1reas de Parque Nacional.  \nEntre um ve\u00edculo e um animal... http://t.co/xi84yS9NSU"
        },
        {
            "author_id": "58434615",
            "created_at": "2014-07-23T14:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58176022,
                        -23.40436019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491951371311398912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/N4HjBHeCPW"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2014-07-23T14:02:56.000Z",
            "id": "491946567717650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, que fica ao sul do Chile, na Patag\u00f4nia. L\u00e1 voc\u00ea encontra montanhas,... http://t.co/MTOvFsIm7U"
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-07-23T13:50:34.000Z",
            "id": "491943455846047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem busca a humildade nunca perde a majestade \ud83d\udc51\ud83c\udf35 @ Parque Estadual de Ibitipoca. http://t.co/J7vpEmAf5Y"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-07-23T13:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "491940229062733825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#013 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/BG3hFgdhcz"
        },
        {
            "author_id": "1595687834",
            "created_at": "2014-07-23T13:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9354638,
                        -19.9210134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "491940146904723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de toda negatividade. @ Parque Municipal http://t.co/cZbKB7AhZa"
        },
        {
            "author_id": "20594749",
            "created_at": "2014-07-23T13:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1248599826",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiosg70"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "355101175",
                        "start": 12,
                        "username": "Jadayrell"
                    }
                ]
            },
            "id": "491940128215289857",
            "in_reply_to_user_id": "1248599826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiosg70 @Jadayrell discordo amigo. Casa \u00e9 em Lurdes. Maternidade o Parque Municipal. J\u00e1 a chacra q fazemos as festas \u00e9 essa da pampulha."
        },
        {
            "author_id": "153617404",
            "created_at": "2014-07-23T13:34:53.000Z",
            "id": "491939510381715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia para os amantes da natureza. O Parque Estadual Forno Grande, em Castelo, voltou a abrir todos os... http://t.co/jH62rKuRD2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T13:31:31.000Z",
            "id": "491938663421734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPnogBX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T13:31:28.000Z",
            "id": "491938650687832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprny0By"
        },
        {
            "author_id": "2652030326",
            "created_at": "2014-07-23T13:29:38.000Z",
            "id": "491938189519900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela vai morer quando chegar no soberbo e dps.vai andar mais ainda pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "818579623",
            "created_at": "2014-07-23T13:17:50.000Z",
            "id": "491935220396855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #VistaChinesa #RJ http://t.co/LAXG69A3C0"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-07-23T13:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "247777579",
                        "start": 100,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "491934901269037058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adolescentes assistidos pela Semas visitam o Parque Municipal http://t.co/dZRoUDjQiH via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "60609452",
            "created_at": "2014-07-23T13:02:18.000Z",
            "id": "491931311150338051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que SP n\u00e3o tem \u00e1rea verde?\n\nhttp://t.co/nD4q794ivi http://t.co/ShaXGPaTYb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-07-23T12:49:16.000Z",
            "id": "491928029866631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional http://t.co/LTTR3g5xj6"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-07-23T12:38:12.000Z",
            "id": "491925244114780161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso Fotogr\u00e1fico encerra inscri\u00e7\u00f5es dia 31 de julho - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/VUZQeIvU0V"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2014-07-23T12:30:01.000Z",
            "id": "491923184711892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das principais atra\u00e7\u00f5es de Bombinhas  \u00e9 a Reserva Biologica Do Arvoredo, um importante centro de estudo... http://t.co/DmEfGuiPQI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-23T12:30:00.000Z",
            "id": "491923182941929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo para a Trilha no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)! http://t.co/L2kcUjS7kD"
        },
        {
            "author_id": "187796164",
            "created_at": "2014-07-23T12:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "491919407640485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/YDxVDjWLDi"
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-23T11:38:04.000Z",
            "id": "491910112165236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional est\u00e1 aberta diariamente das 8h \u00e0s 17h. J\u00e1 a trilha pela mata pode ser feita apenas de segunda a sexta-feira."
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-23T11:29:38.000Z",
            "id": "491907991164448771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela conta com uma trilha ecol\u00f3gica para os visitantes com a identifica\u00e7\u00e3o de mais de 60 esp\u00e9cies de \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-23T11:28:55.000Z",
            "id": "491907808619954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes da natureza, a cidade de Canela \u00e9 a op\u00e7\u00e3o perfeita! Em meio a uma a sua beleza e tranquilidade fica a Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "230190170",
            "created_at": "2014-07-23T11:19:15.000Z",
            "id": "491905376431136769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal de Macei\u00f3 - lugar lind\u00edssimo! http://t.co/v5uBUaIvZy"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-07-23T10:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "491892591987011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, quarta \ud83d\ude33 (@ Parque Municipal Josepha Coelho) http://t.co/Fa1XnJM431 http://t.co/9AtIIObJQN"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2014-07-23T10:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97763167,
                        -22.42321937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "491888422416834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis! Bora pro mato :) Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os! #brasilselvagem @ Alto - Teres\u00f3polis http://t.co/uq5iu721hj"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T09:20:16.000Z",
            "id": "491875432309223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/jsnyQZyHFD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T09:10:33.000Z",
            "id": "491872988648984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/YReMpSQv9D"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-07-23T07:59:54.000Z",
            "id": "491855207194578946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aqueles que acham possivel abrir uma estrada cortando o Parque Nacional Igua\u00e7u.  \n\u00c9 obvio que ve\u00edculos e... http://t.co/La01PGRaKN"
        },
        {
            "author_id": "45636846",
            "created_at": "2014-07-23T03:00:55.000Z",
            "id": "491779966787661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in... http://t.co/7r5OHYTbJM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T03:00:04.000Z",
            "id": "491779752089640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/46tHZlWCoJ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T03:00:03.000Z",
            "id": "491779749753405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/89ptOJmTzq"
        },
        {
            "author_id": "406331297",
            "created_at": "2014-07-23T02:59:39.000Z",
            "id": "491779646309298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Deus criou toda essa beleza para n\u00f3s ... \u2014 at Parque Estadual do Caracol http://t.co/0G1N8Hl22T"
        },
        {
            "author_id": "282393762",
            "created_at": "2014-07-23T02:37:56.000Z",
            "id": "491774182834053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-07-23T02:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "247777579",
                        "start": 100,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "491768474373341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adolescentes assistidos pela Semas visitam o Parque Municipal http://t.co/HcpDtmZ6vV via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-07-23T01:58:58.000Z",
            "id": "491764374684434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite. Projeto fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco. Parque Estadual Acara\u00ed. http://t.co/Kwh1FAXfVN"
        },
        {
            "author_id": "227930655",
            "created_at": "2014-07-23T01:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30692413,
                        -54.80687317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "491757618978127873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDeus faz coisas grandiosas, acima do nosso entendimento.\u201d\nJ\u00f3 37:5 \ud83d\ude4f\u2708\ud83c\udf01 @ Ushuaia, Parque Nacional\u2026 http://t.co/R8VGA8qw1d"
        },
        {
            "author_id": "358360451",
            "created_at": "2014-07-23T01:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93529,
                        -19.92105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "491753991068721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/Bq4w1YIMiP"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-07-23T01:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "491753077276299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literatura Brasileira...\n#rio450_machado @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/uffVjzc3kP"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-23T01:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491750382574370818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/zG1LwoTpcu"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-23T01:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491749860610437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/G2gng2oYv8"
        },
        {
            "author_id": "130935031",
            "created_at": "2014-07-23T00:36:19.000Z",
            "id": "491743578620559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beta beta beeeeta !! #beta #party #play #filinhodamamae kkkkk @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/yUH1zRgQhI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-23T00:36:00.000Z",
            "id": "491743496487702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gjGW0AnWEf"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-07-23T00:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "247777579",
                        "start": 100,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "491743008618860546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adolescentes assistidos pela Semas visitam o Parque Municipal http://t.co/ines7zK4qG via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2014-07-23T00:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "469517629",
                        "start": 34,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "491742948011565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @josecampos1955 http://t.co/LWVKHE9TdX PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T00:30:38.000Z",
            "id": "491742145930600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/8KHq0cJZNv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T00:30:21.000Z",
            "id": "491742073352359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/2plM3si8fu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-23T00:27:35.000Z",
            "id": "491741378892685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QbUE2trbGz"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-07-23T00:18:42.000Z",
            "id": "491739141726810113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) https://t.co/UkpG0CJHiG"
        },
        {
            "author_id": "728944831",
            "created_at": "2014-07-22T23:58:06.000Z",
            "id": "491733960452751360",
            "in_reply_to_user_id": "193390201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_lucasdrawing parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T23:37:13.000Z",
            "id": "491728704616546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima noite a todos !!! @ Parque Nacional do Capara\u00f3/MG http://t.co/9iV0R0P7PF"
        },
        {
            "author_id": "2647625526",
            "created_at": "2014-07-22T23:35:48.000Z",
            "id": "491728349036052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu https://t.co/ejyASgXwQC"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-07-22T23:25:46.000Z",
            "id": "491725822999691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Lagoa do Parai\u0301so - Parque Nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1 (by\u00a0\u00a0Andr\u00e9 Pessoa) http://t.co/tg2mPT6P55"
        },
        {
            "author_id": "326108831",
            "created_at": "2014-07-22T23:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "491723930038976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/cheJxze6bd"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-07-22T23:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "247777579",
                        "start": 100,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "491723184069029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as e adolescentes assistidos pela Semas visitam o Parque Municipal http://t.co/IyXTTySZoc via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "173409179",
            "created_at": "2014-07-22T23:10:23.000Z",
            "id": "491721951485124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Anavilhanas - Brasil http://t.co/sRiHplAh7l"
        },
        {
            "author_id": "212931519",
            "created_at": "2014-07-22T22:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69583494,
                        -23.56693384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491718479171837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udea4\ud83d\udea3\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83c\udf33 #nofilter @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/hw2hxlnVWj"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2014-07-22T22:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98197527,
                        -3.11127517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491716474806226944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma corridinha \ud83c\udfc3 ? (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim w/ 2 others) https://t.co/0WGMzZLFlQ"
        },
        {
            "author_id": "2494603213",
            "created_at": "2014-07-22T22:44:11.000Z",
            "id": "491715357560688641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TimBeta Caminhada na Natureza atrai turistas ao Parque Nacional do Itatiaia: Atividade gratuita acontece ... http://t.co/2yJUQcV2jx #RT"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-22T22:43:44.000Z",
            "id": "491715245367259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caminhada na Natureza atrai turistas ao Parque Nacional do Itatiaia: Atividade gratuita acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1... http://t.co/fO8fyzT8SN"
        },
        {
            "author_id": "2372644496",
            "created_at": "2014-07-22T22:43:42.000Z",
            "id": "491715236269805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Natureza atrai turistas ao Parque Nacional do Itatiaia: Atividade gratuita acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1... http://t.co/8JtKVpcoqp"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-22T22:30:02.000Z",
            "id": "491711796156190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Julho!!!\n\nVenha aprender mais... http://t.co/7expuJYgJj"
        },
        {
            "author_id": "188495885",
            "created_at": "2014-07-22T22:17:56.000Z",
            "id": "491708749657423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol toop\ud83d\udc4c ! #serradocip\u00f3 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ysoMBBdrZK"
        },
        {
            "author_id": "1539645284",
            "created_at": "2014-07-22T22:10:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "491706966943617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Marumbi http://t.co/TFZLoJFy7P"
        },
        {
            "author_id": "2670810811",
            "created_at": "2014-07-22T22:10:34.000Z",
            "id": "491706899080171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff\nhttp://t.co/sPJAQpDbNY"
        },
        {
            "author_id": "307109701",
            "created_at": "2014-07-22T22:10:33.000Z",
            "id": "491706891777871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jozi falando no face sobre nadar no parque municipal, como lidar"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-22T21:46:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "491700827493773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Curte a\u00ed esse visual! \u00c9 o p\u00f4r do sol no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, em #MatoGrosso. #meioambiente #Brasil http://t.co/IAuOoMpNEH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T21:45:28.000Z",
            "id": "491700579002220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/cgATsdjKxI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T21:45:23.000Z",
            "id": "491700561209999362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/wzKGL7NJbe"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T21:41:41.000Z",
            "id": "491699628916899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa dizer mais nada n\u00e9 ! @ Parque Nacional do Capara\u00f3/MG http://t.co/G5Fy9YIvlR"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2014-07-22T21:31:09.000Z",
            "id": "491696977449451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "UNESCO projeta document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional. http://t.co/r8bNY49sKt"
        },
        {
            "author_id": "84058494",
            "created_at": "2014-07-22T21:26:35.000Z",
            "id": "491695828801949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento armado moto capital 2014 \u2014 at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qAoq597HLU"
        },
        {
            "author_id": "626068682",
            "created_at": "2014-07-22T20:58:13.000Z",
            "id": "491688691027705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/fRM4tq9j8l"
        },
        {
            "author_id": "64044177",
            "created_at": "2014-07-22T20:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "491687737398153218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotado! (: (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/WLTwuh8aDU"
        },
        {
            "author_id": "69763429",
            "created_at": "2014-07-22T20:54:24.000Z",
            "id": "491687728439111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/tm8Ul7aO5p"
        },
        {
            "author_id": "1873081838",
            "created_at": "2014-07-22T20:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "245392615",
                        "start": 52,
                        "username": "LoFonseca_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "491687456631451649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malhando as pernas com mais de 700 degraus junto da @lofonseca_ (@ Parque Estadual do Caracol w/ 3 others) https://t.co/nbLybsnht6"
        },
        {
            "author_id": "60310256",
            "created_at": "2014-07-22T20:47:45.000Z",
            "id": "491686054593064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilha Grande, imperd\u00edvel!\n\nQuem um dia vier pra Ilha, prepare-se para belas trilhas\u2026 http://t.co/RnOITn0tKR"
        },
        {
            "author_id": "406331297",
            "created_at": "2014-07-22T20:43:48.000Z",
            "id": "491685061616357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Caracol http://t.co/z8EEW1btov"
        },
        {
            "author_id": "175527056",
            "created_at": "2014-07-22T20:35:30.000Z",
            "id": "491682971393740801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ta\u00e7a! @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/24b0C3AMeT"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2014-07-22T20:30:23.000Z",
            "id": "491681686951043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITABIRA - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parceria entre Prefeitura e IEF visa preservar esp\u00e9cies da Mata... http://t.co/d6wzNihVuS"
        },
        {
            "author_id": "53247007",
            "created_at": "2014-07-22T20:27:52.000Z",
            "id": "491681053271392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITABIRA - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parceria entre Prefeitura e IEF visa preservar esp\u00e9cies da Mata... http://t.co/h1LOrReyiA"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2014-07-22T20:27:26.000Z",
            "id": "491680942575349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITABIRA-Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental-Parceria entre Prefeitura e IEF visa preservar esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - http://t.co/sbKav9qWFz"
        },
        {
            "author_id": "58855421",
            "created_at": "2014-07-22T20:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "16395593",
                        "start": 101,
                        "username": "estevaoribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "491679715439415297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "QUADRINHOS NA BIBLIOTECA. Biblioteca Parque Estadual promove curso de produ\u00e7\u00e3o de hqS ministrado por @estevaoribeiro http://t.co/XjExWcjvxe"
        },
        {
            "author_id": "577953122",
            "created_at": "2014-07-22T20:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3036039,
                        -29.4482154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "491679338605969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de exerc\u00edcios!! @ Parque Municipal de Feliz - RS http://t.co/YQiAUKschF"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-22T20:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491677152228569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/Z9mE8xtxVw"
        },
        {
            "author_id": "37997609",
            "created_at": "2014-07-22T20:01:25.000Z",
            "id": "491674396298575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema\n http://t.co/A7gO6ZNFlg"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-22T20:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491674163174993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/bhi8LRPa5e"
        },
        {
            "author_id": "106509185",
            "created_at": "2014-07-22T19:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "491671010588897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor diferente e bonita. @ Parque Municipal De Bh http://t.co/i4OflKSog3"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T19:41:17.000Z",
            "id": "491669330178756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental gravando no Parque Nacional do Capara\u00f3/ MG."
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2014-07-22T19:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "491668912220950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others https://t.co/tW7kXfi9CR"
        },
        {
            "author_id": "16395593",
            "created_at": "2014-07-22T19:33:58.000Z",
            "id": "491667487763607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Laborat\u00f3rio de Quadrinhos (e outros!!!) na Biblioteca Parque Estadual! http://t.co/MoHEp7tkJR"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2014-07-22T19:13:16.000Z",
            "id": "491662278715277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 Espera Feliz MG Brasil http://t.co/tPHIz8jRDX"
        },
        {
            "author_id": "96121740",
            "created_at": "2014-07-22T19:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "491660174718140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/CQKNwC2u77"
        },
        {
            "author_id": "54929593",
            "created_at": "2014-07-22T19:04:46.000Z",
            "id": "491660137531469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia - http://t.co/b75Tl1foHg"
        },
        {
            "author_id": "43617750",
            "created_at": "2014-07-22T18:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22041668,
                        -22.96796682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "491658224056426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro dois Irm\u00e3os \u2764\ufe0f @ Parque Natural Municipal Do Morro Dois Irm\u00e3os http://t.co/G48NfaoIpt"
        },
        {
            "author_id": "255090395",
            "created_at": "2014-07-22T18:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "224380592",
                        "start": 59,
                        "username": "Iam1retardado"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1183535264",
                        "start": 74,
                        "username": "rootsge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "491656960090320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @iam1retardado @rootsge http://t.co/Ol2N30vLve"
        },
        {
            "author_id": "362854392",
            "created_at": "2014-07-22T18:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491656358002171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca 8)) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) https://t.co/xKEWVTalp1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T18:45:17.000Z",
            "id": "491655234721030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/Co0Y2xO0Ik"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T18:45:16.000Z",
            "id": "491655233597349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/S2ARcsa9UX"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2014-07-22T18:40:37.000Z",
            "id": "491654061637513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Mariquinha \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o possuindo forma\u00e7\u00f5es de arenito e \u00e1reas de mata nativa, \u00e9 um \u00f3timo local para..."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T18:18:43.000Z",
            "id": "491648550657593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando as belezas naturais de Alto Capara\u00f3 e do Parque Nacional do Capara\u00f3 em MG. @ Pousada do\u2026 http://t.co/RDzlHXaT8o"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-07-22T18:00:01.000Z",
            "id": "491643843239239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale ou n\u00e3o vale a pena conhecer o Parque Estadual de Ibitipoca? http://t.co/tcbjpER74R"
        },
        {
            "author_id": "386162230",
            "created_at": "2014-07-22T17:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "61340956",
                        "start": 0,
                        "username": "BREOGAHN"
                    }
                ]
            },
            "id": "491637775662579712",
            "in_reply_to_user_id": "61340956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BREOGAHN Es es el parque nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Brasil. #quieromichupa :P"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-07-22T17:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71076939,
                        -21.29936895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "491636065644859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/qjBx4zsKDW"
        },
        {
            "author_id": "309311071",
            "created_at": "2014-07-22T17:28:04.000Z",
            "id": "491635804394254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/xoBPdj6nqP"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2014-07-22T17:23:34.000Z",
            "id": "491634670132801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional - S\u00e3o....... http://t.co/tzqz6eIR9H"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2014-07-22T17:20:19.000Z",
            "id": "491633852620603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque inaugura teatro com mostra gratuita de Alcione Ara\u00fajo:   A Biblioteca Parque Estadual inaug... http://t.co/JUFz5iWy8a"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2014-07-22T17:19:59.000Z",
            "id": "491633769594359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque inaugura teatro com mostra gratuita de Alcione Ara\u00fajo:   A Biblioteca Parque Estadual inaug... http://t.co/idkxEWpwJE"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2014-07-22T16:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "69399784",
                        "start": 118,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "491626624501026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional http://t.co/Mw4XgTScvs via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-07-22T16:45:26.000Z",
            "id": "491625073783353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho da Laje de Santos | http://t.co/wRYIh1ffO3"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-07-22T16:44:59.000Z",
            "id": "491624961644040192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho da Laje de Santos | http://t.co/shZMbKpjrb"
        },
        {
            "author_id": "61660083",
            "created_at": "2014-07-22T16:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "491623481487155201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando no terra\u00e7o da BPE @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/cUDFfffA8e"
        },
        {
            "author_id": "105634727",
            "created_at": "2014-07-22T16:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491622125422125059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia- Rio De Janeiro http://t.co/fws1Vm1IAf"
        },
        {
            "author_id": "1088193415",
            "created_at": "2014-07-22T16:23:51.000Z",
            "id": "491619645032370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho da Laje de Santos (primeiro e \u00fanico parque marinho dentre as UCs do Estado de S\u00e3o... http://t.co/gaoi0ClRd4"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-07-22T16:20:56.000Z",
            "id": "491618909284761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Equador tem 84 vulc\u00f5es, 27 abertos para caminhadas, escaladas e outras aventuras. http://t.co/VabZ0roOOW http://t.co/H8l9GRzWqz"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2014-07-22T16:19:30.000Z",
            "id": "491618548922724353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00eas tudo compartilhando o jegue pintado de zebra como se no Parque Municipal de vez em quando n\u00e3o aparecesse uns tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-22T16:18:47.000Z",
            "id": "491618366277550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem mais encontro tem\u00e1tico na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Conhe\u00e7a a programa\u00e7\u00e3o dos encontros aqui: http://t.co/G7DrprmYXu"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-22T16:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491618058893819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/AyITgODnmR"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-22T16:15:45.000Z",
            "id": "491617605745410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Andr\u00e9s encerra a mesa com os agradecimentos e j\u00e1 convida a todos para o Encontro Tem\u00e1tico de amanh\u00e3, que ser\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "2525498966",
            "created_at": "2014-07-22T16:01:40.000Z",
            "id": "491614061885673473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #Xiutetelco #Puebla #M\u00e9xico http://t.co/nSBSDgNeX2"
        },
        {
            "author_id": "2360517698",
            "created_at": "2014-07-22T16:00:20.000Z",
            "id": "491613726835879939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #Xiutetelco #Puebla #M\u00e9xico http://t.co/coGN9nkipl"
        },
        {
            "author_id": "80418829",
            "created_at": "2014-07-22T15:55:15.000Z",
            "id": "491612447313125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia, se Deus quiser, eu estarei l\u00e1.\nSouth Korea &lt;3 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/rP70sY9aA0"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-07-22T15:40:58.000Z",
            "id": "491608849938665473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus quer gest\u00e3o diferente na Serra do #Montejunto para proteger \u00e1rea protegida dos inc\u00eandios. http://t.co/u5llZ2MjEy"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-07-22T15:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "491605379684392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops, num e nada disso que ta pensando.....Huashuas @ Parque Nacional das Emas http://t.co/jaDxmC9sLO"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-07-22T15:26:04.000Z",
            "id": "491605103569563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(11h40) # Ecossistemas - Faria Brito (Recreio) - 3o ano: Visitamos o Parque Municipal da Prainha. Lanchamos e visitamos a Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-07-22T15:25:03.000Z",
            "id": "491604847515693057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vermelho de Mendoza\n\nO Parque Nacional Talampaya e o Parque Provincial de Ischigualasto foram declarados... http://t.co/rhBruTzeK7"
        },
        {
            "author_id": "90659299",
            "created_at": "2014-07-22T15:13:53.000Z",
            "id": "491602034525622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa constru\u00e7\u00e3o feita de cobre, a\u00e7o e concreto se confunde com as rochas do deserto do Parque Nacional de Joshua... http://t.co/zGgbUwofwc"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2014-07-22T15:06:38.000Z",
            "id": "491600212830334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "UNESCO exibir\u00e1 filme sobre a Serra da Capivara em comunidades  ... http://t.co/Jh5xdRjJgU http://t.co/hyqj3mz4d4"
        },
        {
            "author_id": "561934861",
            "created_at": "2014-07-22T14:54:07.000Z",
            "id": "491597062719299586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT Radical - Trilha do Cart\u00e3o Postal - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/YSYSOdW4E7"
        },
        {
            "author_id": "230332340",
            "created_at": "2014-07-22T14:51:42.000Z",
            "id": "491596452049985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff, Canad\u00e1   By_ Binh Pham http://t.co/gvB4FWXDRa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T14:45:14.000Z",
            "id": "491594823875690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/B3u43EbHTZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T14:45:11.000Z",
            "id": "491594814841192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/25tBZwqOrP"
        },
        {
            "author_id": "183054866",
            "created_at": "2014-07-22T14:44:46.000Z",
            "id": "491594708876263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-07-22T14:35:33.000Z",
            "id": "491592389333909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o e parceiros elaboram cronograma de rondas para preven\u00e7\u00e3o e combate a... http://t.co/NHGG4T7219"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2014-07-22T14:29:28.000Z",
            "id": "491590858664181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional http://t.co/jOCwYmMVBv"
        },
        {
            "author_id": "1732935812",
            "created_at": "2014-07-22T14:22:17.000Z",
            "id": "491589050097496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Domingo , quem vaai'? *-*"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-07-22T14:02:54.000Z",
            "id": "491584170360336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior que a FLOTA s\u00f3 o parque nacional do @tumucumaq"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-07-22T13:57:40.000Z",
            "id": "491582856897257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o ZEE tivesse sido feito na regi\u00e3o como da FLOTA (floresta estadual de produ\u00e7\u00e3o) criada sem crit\u00e9rio plano gov waldez aumentando o % de"
        },
        {
            "author_id": "84967120",
            "created_at": "2014-07-22T13:46:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 67,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491580152070279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Mamae e minha filha La\u00eds Camila (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 2 others) https://t.co/2rgqAMPDtV"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2014-07-22T13:34:01.000Z",
            "id": "491576905225601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As montanhas do Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos, s\u00e3o fonte de fascina\u00e7\u00e3o de exploradores,... http://t.co/PpnW3Q3eGi"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-07-22T13:32:01.000Z",
            "id": "491576398478602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos objetivos do Patagonian International Marathon \u00e9 atrair a aten\u00e7\u00e3o do mundo para Parque Nacional Torres del... http://t.co/CzVyPPbw1J"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2014-07-22T13:30:06.000Z",
            "id": "491575919614500867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As montanhas do Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos, s\u00e3o fonte de fascina\u00e7\u00e3o de exploradores,... http://t.co/ijU6ECpy0h"
        },
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2014-07-22T13:27:51.000Z",
            "id": "491575351521591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PROJECTO DE REQUAILIFICA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL E PARQUE VERDE\" http://t.co/tpsTTLMG0w"
        },
        {
            "author_id": "2569259772",
            "created_at": "2014-07-22T13:10:34.000Z",
            "id": "491571003773165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MEGA TA MALUCA AMIGOS DEPOIS DE MAIS DE UMA HORA MEXENDO EM TUDO, CONSTRUIDO MEU PARQUE NACIONAL , ATE POSTEI A... http://t.co/5NKLX3O17w"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-07-22T13:09:52.000Z",
            "id": "491570825766522881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado\n\nCerca de 70 pessoas, entre homens do Corpo de... http://t.co/z7g44IgmiJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T12:45:22.000Z",
            "id": "491564661754429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/saTi2oBfsf"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T12:45:12.000Z",
            "id": "491564616749965313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/LpRCvFWZyv"
        },
        {
            "author_id": "2569259772",
            "created_at": "2014-07-22T12:41:12.000Z",
            "id": "491563611077480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O QUE ACHAM DO MEU PARQUE NACIONAL ? ALGUMA SUGEST\u00c3O PARA MELHORAR AMIGOS ? http://t.co/ry9eNwMBxN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-22T12:30:01.000Z",
            "id": "491560798414962690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/wmvlKZLYf3"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-07-22T11:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "491550006772776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) https://t.co/kHMa18DKmh"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-07-22T11:43:56.000Z",
            "id": "491549198685573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post de ontem: Trilha para a montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo, RJ http://t.co/pMcpGR4lGW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-22T11:30:01.000Z",
            "id": "491545696420786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral, para a Trilha na Borda do Canyon Fortaleza! http://t.co/zOpxR9EBnH"
        },
        {
            "author_id": "44917144",
            "created_at": "2014-07-22T11:22:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "491543926105329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias... @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/vkddNqCxyS"
        },
        {
            "author_id": "57969595",
            "created_at": "2014-07-22T10:54:41.000Z",
            "id": "491536805142212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/b3WqKl2Fmg    para dicas de #cachoeiras #cavernas #natureza"
        },
        {
            "author_id": "81621507",
            "created_at": "2014-07-22T10:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "491536062125076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom dia!!!! #nature #picoftheday @ Parque Municipal De Bh http://t.co/2dqChJf3xj"
        },
        {
            "author_id": "114522194",
            "created_at": "2014-07-22T10:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "491535489019543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/ur5si9xBbe"
        },
        {
            "author_id": "364567310",
            "created_at": "2014-07-22T10:39:03.000Z",
            "id": "491532872025907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/XHZ2I4oEOx  Parque Nacional Coiba - Expedition Coiba Panama http://t.co/uQJjbxvazh"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-07-22T09:45:28.000Z",
            "id": "491519385945645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio para a Amaz\u00f4nia http://t.co/Fhfd1ePdEL"
        },
        {
            "author_id": "2415821029",
            "created_at": "2014-07-22T09:43:32.000Z",
            "id": "491518900895752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus quer gest\u00e3o diferente na Serra do Montejunto para proteger \u00e1rea protegida dos inc\u00eandios... http://t.co/3WxmROC4pS"
        },
        {
            "author_id": "2415821029",
            "created_at": "2014-07-22T09:43:21.000Z",
            "id": "491518855433314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus quer gest\u00e3o diferente na Serra do Montejunto para proteger \u00e1rea protegida dos inc\u00eandios http://t.co/t68whW3iop"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2014-07-22T06:47:17.000Z",
            "id": "491474546898124802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video do nosso Tesouro aqui no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/MyAEuFgrmB..."
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2014-07-22T03:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "491429973576916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hace frioooii (@ Parque Municipal de Barranco) https://t.co/yKE4Plo6UM"
        },
        {
            "author_id": "61768049",
            "created_at": "2014-07-22T02:47:34.000Z",
            "id": "491414219569778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba \u00e9 show.O Parque Estadual da Serra do Mar preserva 80% da Mata Atl\u00e2ntica existente no litoral da cidade.... http://t.co/yS2zV3YFSM"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2014-07-22T02:38:20.000Z",
            "id": "491411893400383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "___ Nature  @  Cela Cavalos  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  -  Portugal ___ #Travel #Photography -- https://t.co/IBqhPwMJYr"
        },
        {
            "author_id": "1008630246",
            "created_at": "2014-07-22T01:56:33.000Z",
            "id": "491401381870178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DO PARQUE MUNICIPAL EDUCACIONAL DE PASSOS, http://t.co/MqEPwFi1iW"
        },
        {
            "author_id": "1008630246",
            "created_at": "2014-07-22T01:55:47.000Z",
            "id": "491401189108371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DO PARQUE MUNICIPAL EDUCACIONAL DE PASSOS, http://t.co/uzRgcuDoTm"
        },
        {
            "author_id": "1600428918",
            "created_at": "2014-07-22T01:39:24.000Z",
            "id": "491397066040836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias... Sol... Natureza... #f\u00e9rias #sol #natureza @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/Gg7dYzHtIa"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-07-22T01:39:13.000Z",
            "id": "491397019991543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) https://t.co/4iuDCEptTV"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-07-22T01:26:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "491393756831449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que viadim huashuas @ Parque Nacional das Emas http://t.co/Flrn7pPtaT"
        },
        {
            "author_id": "57969595",
            "created_at": "2014-07-22T01:25:56.000Z",
            "id": "491393675809673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 parque estadual tur\u00edstico do alto Ribeira em 2 dias e\u00a0meio http://t.co/exdKl2UTwD"
        },
        {
            "author_id": "2319616896",
            "created_at": "2014-07-22T01:23:44.000Z",
            "id": "491393120454840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos curtir cachoeiras e uma vista interessante no Parque Nacional de Itatiaia e no retorno ! passaremos em Penedo.Dia 17/08 .100,00 ."
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-07-22T00:47:17.000Z",
            "id": "491383947121942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho agradecer ao nosso prefeito Clodoveu Arruda por atender a solicita\u00e7\u00e3o dos moradores do Parque Municipal do... http://t.co/U5qKiLtYW0"
        },
        {
            "author_id": "554022348",
            "created_at": "2014-07-22T00:46:19.000Z",
            "id": "491383704908857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAMARAC\u00c1 EM FOCO : A Reserva Extrativista (Resex) Aca\u00fa-Goiana recebe ... http://t.co/EprwQHcKTu"
        },
        {
            "author_id": "418338755",
            "created_at": "2014-07-22T00:38:34.000Z",
            "id": "491381756910919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia que curto de montao \u2014 at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/d9A7u6CRkh"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-07-22T00:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "491380990221488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) https://t.co/U0Z1pXnDB6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T00:30:27.000Z",
            "id": "491379712929710081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/hcAT0IzBtx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T00:30:24.000Z",
            "id": "491379698619150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/H4q6lGiBmj"
        },
        {
            "author_id": "130156693",
            "created_at": "2014-07-22T00:27:05.000Z",
            "id": "491378864786919425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, chegando agora do ciclo de caminhada que estamos realizando no Parque Municipal fazendo isso para... http://t.co/Tb0JrlLMhS"
        },
        {
            "author_id": "2716966767",
            "created_at": "2014-07-22T00:19:30.000Z",
            "id": "491376957297541121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde perfeita :) @ Parque Municipal Ponte Dos Bilhares http://t.co/AynCBrQx5O"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2014-07-22T00:16:58.000Z",
            "id": "491376317464846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado em uma regi\u00e3o montanhosa do munic\u00edpio de Castelo, o Parque Estadual do Forno Grande oferece\u2026 http://t.co/n7lCR95kgL"
        },
        {
            "author_id": "403531831",
            "created_at": "2014-07-22T00:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "32517922",
                        "start": 0,
                        "username": "dibiel"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "53891112",
                        "start": 8,
                        "username": "joaotc"
                    }
                ]
            },
            "id": "491375929642741760",
            "in_reply_to_user_id": "32517922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dibiel @joaotc morto kkkkkkkkkkkkkkk, vou pro Parque Municipal que n\u00e3o tem concorr\u00eancia e com um dia j\u00e1 consigo meu ingresso n"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2014-07-22T00:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "491373927843647489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/riuhAWK0G1 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "389157031",
            "created_at": "2014-07-22T00:06:17.000Z",
            "id": "491373632023973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do II Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s no Par\u00e1, nos dias 20 e 21 de... http://t.co/BtPU9K10Ot"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-07-21T23:27:51.000Z",
            "id": "491363960168665089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para a montanha Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o, Parque Estadual dos 3 Picos, Nova Friburgo, RJ http://t.co/pMcpGR4lGW"
        },
        {
            "author_id": "2562217470",
            "created_at": "2014-07-21T23:26:00.000Z",
            "id": "491363491136036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff http://t.co/qqfi7s9Urp"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2014-07-21T23:22:52.000Z",
            "id": "491362706448842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o e parceiros realizam ronda para preven\u00e7\u00e3o e combate aos inc\u00eandios florestais em Mateir: http://t.co/hvGKs0hQIO"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-07-21T23:12:32.000Z",
            "id": "491360103639953410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/nqCA5zsHIK"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-07-21T23:12:31.000Z",
            "id": "491360100896882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/dgvhYwD9cq"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-21T23:12:26.000Z",
            "id": "491360080214761473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/HFNqqN6999"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-21T23:12:26.000Z",
            "id": "491360077140340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/qQUXNqxizB"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-21T23:12:19.000Z",
            "id": "491360050766569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/sHR8oxLqw9"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-07-21T22:50:24.000Z",
            "id": "491354535021916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas h... http://t.co/3cV26iyEdw #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2014-07-21T22:40:01.000Z",
            "id": "491351921387917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado\n\nO Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP) e... http://t.co/CWbJtl5Sle"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-21T22:37:43.000Z",
            "id": "491351343630536706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/SBfxIS3Nat"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-21T22:37:29.000Z",
            "id": "491351285338083329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/BRuzxlVgKu"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-21T22:37:28.000Z",
            "id": "491351278048407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/qbhHrnPG30"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-21T22:34:42.000Z",
            "id": "491350581626568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am o Parque Nacional do Capara\u00f3 e se encantem com uma natureza fant\u00e1stica !! @ Pousada do Bezerra http://t.co/W86BCUSv7Q"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-07-21T22:31:45.000Z",
            "id": "491349839561494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/Gbau9tS1Qn"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-07-21T22:31:41.000Z",
            "id": "491349825414103041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/jE3NX73VxC"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-07-21T22:31:41.000Z",
            "id": "491349824596221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/uH38XGeEEm"
        },
        {
            "author_id": "1883565408",
            "created_at": "2014-07-21T22:23:23.000Z",
            "id": "491347734369411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/dcK2FDcd86 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "2658866292",
            "created_at": "2014-07-21T22:20:04.000Z",
            "id": "491346900965011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/LdTOkYYRfk"
        },
        {
            "author_id": "2658868538",
            "created_at": "2014-07-21T22:20:02.000Z",
            "id": "491346891318099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/dLMgzWTjnC"
        },
        {
            "author_id": "2658873757",
            "created_at": "2014-07-21T22:20:00.000Z",
            "id": "491346883759988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/2IimsC9lFC"
        },
        {
            "author_id": "38635921",
            "created_at": "2014-07-21T22:19:53.000Z",
            "id": "491346853871374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 22 horas tem Oficina Motor com as pickups, indo at\u00e9 o Parque Nacional Joshua Tree de RAM 1500 Outdoorsman... http://t.co/e3txS3XpbX"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-07-21T22:19:34.000Z",
            "id": "491346776512032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/n2QniFyy7x"
        },
        {
            "author_id": "634971153",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:56.000Z",
            "id": "491346613810380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#27publicidade Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas his... http://t.co/pVzP7w9qaM"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:41.000Z",
            "id": "491346551952769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/XD4h4LLNHD"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:27.000Z",
            "id": "491346493777776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/n1rvc6LHTd"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:26.000Z",
            "id": "491346487905746946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/a7L6bZgsj0"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:16.000Z",
            "id": "491346446382166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/3tBJbdf1O8"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:13.000Z",
            "id": "491346433610510336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e a... http://t.co/uvTNgVJnsv"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:12.000Z",
            "id": "491346430313787392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/wXuwwyt2TO"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:08.000Z",
            "id": "491346414815805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/d0cDCkjQwV"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-07-21T22:18:03.000Z",
            "id": "491346392976064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/krkgaG7fUJ"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:59.000Z",
            "id": "491346376534417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/z9FyOlACaK"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 88,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "491346376144343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/lsMWPKFlQs Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:55.000Z",
            "id": "491346360939978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/ZTdplnVihL"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:53.000Z",
            "id": "491346351372771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/9ABaBRjYyC"
        },
        {
            "author_id": "2652633247",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:50.000Z",
            "id": "491346337992937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/XXGyc0N612"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:48.000Z",
            "id": "491346329172324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/CwbAxYxOYM"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:48.000Z",
            "id": "491346328593518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/gAa9iVwrQW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:35.000Z",
            "id": "491346273652338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ... http://t.co/Ngjw91xKZj"
        },
        {
            "author_id": "39572290",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:29.000Z",
            "id": "491346250969538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as be... http://t.co/DkaxOOiorV #sigame"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:14.000Z",
            "id": "491346187061301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/FuSJjFDtRh"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-07-21T22:17:04.000Z",
            "id": "491346145667330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/xdG6gUbPJK"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:55.000Z",
            "id": "491346108421902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/5f5hdA5OH8"
        },
        {
            "author_id": "2575401643",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:54.000Z",
            "id": "491346103724290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/J6CTL44QUQ"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:40.000Z",
            "id": "491346045419286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/qEnEaMGhIx"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:38.000Z",
            "id": "491346034434392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/mcxl9WTku9"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:36.000Z",
            "id": "491346027983536130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/jcVq5qbBIr"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:31.000Z",
            "id": "491346005342683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/IRsXtg8f8H"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:23.000Z",
            "id": "491345975110152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/oKe0b3AWst"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-07-21T22:16:04.000Z",
            "id": "491345895372234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hi... http://t.co/GpRmA16b4m Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:51.000Z",
            "id": "491345838753325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/9OiHw7IC1D"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:44.000Z",
            "id": "491345811121262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/mdgD9D2fKn"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:41.000Z",
            "id": "491345795853975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/SHrSsj1aTR"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:38.000Z",
            "id": "491345786630713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ric... http://t.co/o3xwTG1R5m #RGP"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:33.000Z",
            "id": "491345762907725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/9nenI7ogQn"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:27.000Z",
            "id": "491345737586728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/EXZ5FxXVlp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:24.000Z",
            "id": "491345728011108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/pIJUWit6rT"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:23.000Z",
            "id": "491345723024093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/4sGZlagyPQ"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:19.000Z",
            "id": "491345707018637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/TbaPHDl0te"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:10.000Z",
            "id": "491345667529244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/OyLYKnmmmL"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-07-21T22:15:05.000Z",
            "id": "491345647946063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/Rdvf5hjmLP"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "491345606787338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas... http://t.co/QmA0Icf9zi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:52.000Z",
            "id": "491345593063583745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as b... http://t.co/5f5KKMLym9 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "491345562755555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/kJWoH2Z9al #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "491345532237791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/O0SCFdGsyE #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "491345489711730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/VqlDop71DN #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "491345427518595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/Ms9SwTwdRz #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-07-21T22:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "491345386657697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/VMBgtBn9kz #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2014-07-21T22:12:20.000Z",
            "id": "491344952593362944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema: Objetivo \u00e9 divulgar as belezas hist\u00f3ricas e ambie... http://t.co/X0rCuYXEnt"
        },
        {
            "author_id": "419853313",
            "created_at": "2014-07-21T22:09:35.000Z",
            "id": "491344261741551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/GrH7UVikef"
        },
        {
            "author_id": "28395000",
            "created_at": "2014-07-21T22:09:26.000Z",
            "id": "491344226274529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/EpNowavfO4"
        },
        {
            "author_id": "79053577",
            "created_at": "2014-07-21T22:02:47.000Z",
            "id": "491342552964927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de Brazlandia, fogo na beirada do Parque Nacional. Que. venha a chuva. http://t.co/1ysvZNB7HE"
        },
        {
            "author_id": "55622303",
            "created_at": "2014-07-21T21:59:41.000Z",
            "id": "491341771092160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Canastra... linda demais a paisagem"
        },
        {
            "author_id": "55622303",
            "created_at": "2014-07-21T21:57:05.000Z",
            "id": "491341118559506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/0e2eVetJUP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-21T21:31:00.000Z",
            "id": "491334552724705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/sJdCDRGZDT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-21T21:30:35.000Z",
            "id": "491334448957644801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/fQkZzTT1f7"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-07-21T21:16:34.000Z",
            "id": "491330919803138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, mas \u00e9 importante citar que o Parque Estadual do Ibitipoca n\u00e3o se enquadra nessa realidade dos parques... http://t.co/uAu5IEGhGf"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2014-07-21T21:16:00.000Z",
            "id": "491330776852492289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da #UFMG!\n#FestivalDeInvernoUFMG http://t.co/2RMD2pvcW0"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2014-07-21T21:15:16.000Z",
            "id": "491330593050091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da #UFMG!\n#FestivalDeInvernoUFMG http://t.co/qCkmKTfNQx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-07-21T20:55:14.000Z",
            "id": "491325549550522369",
            "in_reply_to_user_id": "314598538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Belgebrasileira Realmente \u00e9 linda! O que mais conheceu do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed?"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-07-21T20:30:00.000Z",
            "id": "491319203254005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1 come\u00e7ou a usar h\u00e1 15 dias um aparelho que... http://t.co/4hYUkgxzpK"
        },
        {
            "author_id": "61034525",
            "created_at": "2014-07-21T20:21:44.000Z",
            "id": "491317119536365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio Terra Incognita Parque Nacional Serra da Mocidade/Roraima http://t.co/i4dfjFQbdQ"
        },
        {
            "author_id": "2311074306",
            "created_at": "2014-07-21T20:00:01.000Z",
            "id": "491311656191164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da abertura do Teatro Alcione Ara\u00fajo, na Biblioteca Parque Estadual, o local recebe sua primeira exibi\u00e7\u00e3o.... http://t.co/ztIxENcybH"
        },
        {
            "author_id": "345014843",
            "created_at": "2014-07-21T19:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87564959,
                        -23.49703979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "491309713431089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de arte que eu fiz no cabelo do moz\u00e3o k \ud83d\udc96\ud83d\ude18\ud83d\ude0d \nTe Amo gostos\u00e3o  \u2665 @ Parque Municipal \ud83c\udfe1 http://t.co/Mz0nA2aU06"
        },
        {
            "author_id": "147731603",
            "created_at": "2014-07-21T19:51:49.000Z",
            "id": "491309591243014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/YroxSXtnAw"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-07-21T19:48:53.000Z",
            "id": "491308853925924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 um dos ex-libris da regi\u00e3o. Declarado como reserva natural da biosfera pela... http://t.co/GzwUq1xErR"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-07-21T19:34:59.000Z",
            "id": "491305354526228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um destino de inverno no Cear\u00e1? Conhe\u00e7a esse Parque Nacional: http://t.co/Dz6vRpuNJH http://t.co/SBIBdH5nNP"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-07-21T19:34:52.000Z",
            "id": "491305325291929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um destino de inverno no Cear\u00e1? Conhe\u00e7a esse Parque Nacional: http://t.co/Dz6vRpuNJH"
        },
        {
            "author_id": "153968426",
            "created_at": "2014-07-21T19:34:22.000Z",
            "id": "491305198770741249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Curupira \u00e9 comemorado no Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/YwEkp0mmwS"
        },
        {
            "author_id": "333754168",
            "created_at": "2014-07-21T19:26:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "70799317",
                        "start": 72,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "491303323329650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 7.000 hectares na Serra do Canastra http://t.co/nxrBDMp8Ie @UOL\""
        },
        {
            "author_id": "27467599",
            "created_at": "2014-07-21T19:26:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "491303118282301441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay, Floresta da Tijuca. #Floresta #Rio #Winter #Brasil #Treeking @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/9JY8Hi7wYj"
        },
        {
            "author_id": "231972002",
            "created_at": "2014-07-21T19:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "70799317",
                        "start": 126,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "491302156650446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste not\u00edcia,um local lindo de se visitar em chamas:Fogo destr\u00f3i 7.000 hectares na Serra do Canastra http://t.co/UlNFJYT4ia @UOL"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-07-21T19:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "70799317",
                        "start": 72,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "491299090500956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 7.000 hectares na Serra do Canastra http://t.co/8d8IIHPFOQ @UOL"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-21T19:07:34.000Z",
            "id": "491298455877582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que tal um destino de inverno no Cear\u00e1? Conhe\u00e7a esse Parque Nacional: http://t.co/doR7Nljnsf http://t.co/3ajU5h0owR"
        },
        {
            "author_id": "116514574",
            "created_at": "2014-07-21T19:01:53.000Z",
            "id": "491297025657675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ilha de Superagui - Parque Nacional\" http://t.co/PqOoh6vMjm"
        },
        {
            "author_id": "1661469128",
            "created_at": "2014-07-21T18:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "491296385669791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role com o cachorro deficiente (@ Parque Municipal de Feliz) https://t.co/cUMINQo5n8"
        },
        {
            "author_id": "116514574",
            "created_at": "2014-07-21T18:42:10.000Z",
            "id": "491292064421003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ilha de Superagui - Parque Nacional\" http://t.co/IZlf4wuHuR"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2014-07-21T18:33:15.000Z",
            "id": "491289819008729090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Serra da Canastra est\u00e1 controlado. O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da Canastra j\u00e1... http://t.co/dhV0396NlX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-21T18:31:22.000Z",
            "id": "491289344997867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXzbAyZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-21T18:30:49.000Z",
            "id": "491289208192237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/VTJJVG6vvt"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-07-21T18:29:00.000Z",
            "id": "491288748747792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisador estuda esp\u00e9cies de borboletas no Parque Nacional da Serra de Itabaiana http://t.co/4SCh8LrXLo"
        },
        {
            "author_id": "1057670384",
            "created_at": "2014-07-21T18:00:48.000Z",
            "id": "491281651960668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, dia 20 de julho, aconteceu no Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon a abertura oficial do Campeonato de... http://t.co/EuKjJFJTAU"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2014-07-21T17:55:15.000Z",
            "id": "491280259132977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey pode se tornar parque municipal de S\u00e3o Paulo. Esta e mais not\u00edcias em: http://t.co/2YjqDn90Pz"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-07-21T17:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "491273681302069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que viadim huashuas @ Parque Nacional das Emas http://t.co/o2l65Nn23d"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2014-07-21T17:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "491271888220729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) https://t.co/b7pZjAqHF6"
        },
        {
            "author_id": "1536714546",
            "created_at": "2014-07-21T17:15:04.000Z",
            "id": "491270145499996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah listo, que pelotudos... http://t.co/9NZjlnWVDc"
        },
        {
            "author_id": "158121910",
            "created_at": "2014-07-21T17:08:41.000Z",
            "id": "491268538099695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterall #nature @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia http://t.co/zgr1lpcChM"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-07-21T16:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "23029067",
                        "start": 88,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "491257951743508481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/u4AR8kFUQv @Via correio24Horas"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-07-21T16:26:25.000Z",
            "id": "491257903181873152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio foi criminoso e atingiu uma \u00e1rea ... http://t.co/srwKxheqIk"
        },
        {
            "author_id": "1569133952",
            "created_at": "2014-07-21T15:43:51.000Z",
            "id": "491247188958130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ca\u00e7ador furtivo foi detido em Malanje\npor ter abatido, no Parque Nacional de\nCangandala, uma palanca negra... http://t.co/yRxnx7Gs9F"
        },
        {
            "author_id": "2307300528",
            "created_at": "2014-07-21T15:37:01.000Z",
            "id": "491245469050609664",
            "in_reply_to_user_id": "2342269516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LejeuneGustavo meu filho vc foi em encontro de divos e divas no parque municipal com uma meia na canela e dan\u00e7ando romano , pqp..kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2409117614",
            "created_at": "2014-07-21T15:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "146214920",
                        "start": 116,
                        "username": "jornChicoFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "491243506971975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirambu: Prefeito Elinho discute parcerias com a gest\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/yLzeIOOyyw @jornChicoFreire"
        },
        {
            "author_id": "86602421",
            "created_at": "2014-07-21T15:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "491241025399054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque #somosstorm #treinenoparque #tmf #foco #qualidadedevida @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/OCZl8fcLjw"
        },
        {
            "author_id": "146496179",
            "created_at": "2014-07-21T14:42:43.000Z",
            "id": "491231803077062657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para Educa\u00e7\u00e3o Ambiental \u2014 at Esecae Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De \u00c1guas Emendadas http://t.co/fotmmOL38M"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-21T14:31:17.000Z",
            "id": "491228926833074177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/C1ZPCIhOFd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-21T14:30:40.000Z",
            "id": "491228770024427523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/Oy2jeib9IR"
        },
        {
            "author_id": "44672277",
            "created_at": "2014-07-21T14:28:37.000Z",
            "id": "491228257178877953",
            "in_reply_to_user_id": "483109817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dezzaviegas Come\u00e7a na Afonso Pena, ao lado do parque Municipal e termina na Contorno. #ODN"
        },
        {
            "author_id": "776186053",
            "created_at": "2014-07-21T14:07:30.000Z",
            "id": "491222941225713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem presente do dia dos amigos &lt;3 #LeeQueMeDeu U_U AMey &lt;3 \u2014 se sentindo amada em Parque Municipal Jardim... http://t.co/VVOX4XuYsk"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-07-21T14:06:34.000Z",
            "id": "491222707283841027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o por dentro do nosso pr\u00f3ximo evento?\nDia 30/08 faremos nossa 2\u00aa Travessia ao Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/ev0cPs62q1"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-07-21T14:06:31.000Z",
            "id": "491222694415716353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o por dentro do nosso pr\u00f3ximo evento?\nDia 30/08 faremos nossa 2\u00aa Travessia ao Parque Nacional\u2026 http://t.co/EFcuy4pPPE"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-07-21T14:01:11.000Z",
            "id": "491221354302021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado &gt; http://t.co/ixarcc6Jrh http://t.co/PnE0p0qGCc"
        },
        {
            "author_id": "43045731",
            "created_at": "2014-07-21T14:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "491221338284376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encher essa ta\u00e7a de vinho @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/CFtUwnYQdS"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2014-07-21T13:55:10.000Z",
            "id": "491219836954243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida como de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Seria ou n\u00e3o um crime ol\u00edmpico-ecol\u00f3gico? http://t.co/sY8rcQQm2i"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2014-07-21T13:54:31.000Z",
            "id": "491219674559172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Completa devasta\u00e7\u00e3o no Campo de #Golfe, uma \u00e1rea protegida como de conserva\u00e7\u00e3o #ambiental. http://t.co/sY8rcQQm2i http://t.co/9dxuxVxebJ"
        },
        {
            "author_id": "188822763",
            "created_at": "2014-07-21T13:39:11.000Z",
            "id": "491215817519149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vent Residencial, pr\u00f3ximo a natureza (parque nacional da pedra branca), muitas op\u00e7\u00f5es de lazer , tendo como... http://t.co/4lNfdZQwgl"
        },
        {
            "author_id": "1849788630",
            "created_at": "2014-07-21T13:34:18.000Z",
            "id": "491214586713210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/4CTrhkSOCN"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2014-07-21T13:32:27.000Z",
            "id": "491214122546384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Equipamento tamb\u00e9m pretende reduzir os at... http://t.co/iIXLKTiHX3"
        },
        {
            "author_id": "2284699223",
            "created_at": "2014-07-21T13:29:52.000Z",
            "id": "491213471875596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael S\u00e1 Oliveira | Ragga na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \"Show de bike... To surpreso com a qualidade da... http://t.co/zpq0OdgGq1"
        },
        {
            "author_id": "2284699223",
            "created_at": "2014-07-21T13:29:51.000Z",
            "id": "491213466477535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael S\u00e1 Oliveira | Ragga na Floresta Nacional de Bras\u00edlia \"Show de bike... To surpreso com a qualidade da... http://t.co/R8q1m5nSr8"
        },
        {
            "author_id": "1587150306",
            "created_at": "2014-07-21T13:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "491212002274988034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 a luz que me traz paz \u2661\u2661\u2661\u2661 #cachoeira #serradocipo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Rm0FjmZpW8"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2014-07-21T13:06:51.000Z",
            "id": "491207677339766786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pista de skate reformada \u00e9 inaugurada no Parque Municipal\nhttp://t.co/lwElIqgU7N"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-21T13:02:53.000Z",
            "id": "491206681993297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observat\u00f3rio bom sinal.\nVoc\u00ea sabia que o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o \u00fanico deserto com lagoas do... http://t.co/VR816G1j5o"
        },
        {
            "author_id": "391731025",
            "created_at": "2014-07-21T12:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "491204521217908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o tivesse sido pela companhia, n\u00e3o teria sido t\u00e3o bom. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/ZtJKGIpFLb"
        },
        {
            "author_id": "49886670",
            "created_at": "2014-07-21T12:48:12.000Z",
            "id": "491202985792253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA DA LUA CHEIA NO PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA\n\nS\u00e1bado 09 Agosto \\ In\u00edcio as 18h30 \\ Apenas 25... http://t.co/W4n6loHXRL"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2014-07-21T12:38:43.000Z",
            "id": "491200598361247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/eQ4dqLwX0r"
        },
        {
            "author_id": "28643473",
            "created_at": "2014-07-21T12:37:28.000Z",
            "id": "491200282592673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a \u00faltima semana para se inscrever no Turista Aprendiz. As oficinas ser\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual do... http://t.co/v2pyzqhKSj"
        },
        {
            "author_id": "1126534932",
            "created_at": "2014-07-21T12:35:24.000Z",
            "id": "491199762297679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), em Foz... http://t.co/RpjGCrroSa"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2014-07-21T12:33:15.000Z",
            "id": "491199221715177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado Array"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-21T12:31:09.000Z",
            "id": "491198694394318850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/a21rbUL59m"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-21T12:30:39.000Z",
            "id": "491198568854999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiYuD5"
        },
        {
            "author_id": "383348796",
            "created_at": "2014-07-21T12:23:53.000Z",
            "id": "491196864130461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram @regisapereira\nPara chegar em Jeri, voc\u00ea passar\u00e1 por trilhas no parque nacional, seja pelo Pre\u00e1 ou... http://t.co/wo0TD9wHen"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-07-21T12:20:10.000Z",
            "id": "491195929253261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Equipamento tamb\u00e9m pretende reduzir os at... http://t.co/Vg4l2uecEH"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-21T12:20:06.000Z",
            "id": "491195914267025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Equipamento tamb\u00e9m pretende reduzir os at... http://t.co/ZJvQ7jOlXE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-21T12:20:03.000Z",
            "id": "491195899284955137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Equipamento tamb\u00e9m pretende reduzir os at... http://t.co/A8hkGpqXq9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-21T12:19:59.000Z",
            "id": "491195884772655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Equipamento tamb\u00e9m pretende reduzir os at... http://t.co/ymT2I2E5xV"
        },
        {
            "author_id": "391731025",
            "created_at": "2014-07-21T12:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "491193687633047553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morta de cansada ap\u00f3s a primeira vez nos 751 degraus. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/AtzhaWzxPc"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-07-21T12:04:17.000Z",
            "id": "491191934510456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-07-21T11:56:50.000Z",
            "id": "491190059912015872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NI4fSWpvrv #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "202415174",
            "created_at": "2014-07-21T11:38:13.000Z",
            "id": "491185373058723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/uwBSn5DqE9"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-07-21T11:37:35.000Z",
            "id": "491185214723727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PqpBeDDJQc"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-07-21T11:33:34.000Z",
            "id": "491184203875516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7erDXExhuV"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-07-21T11:27:35.000Z",
            "id": "491182699420610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Geres #Portugal #pnpg #Riohomem #Geres #Penedageres http://t.co/Eg7c3g1tJr"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-07-21T11:26:23.000Z",
            "id": "491182395463184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/FNwbgzAUPt"
        },
        {
            "author_id": "858910393",
            "created_at": "2014-07-21T11:00:01.000Z",
            "id": "491175759621685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um aut\u00eantico vilarejo de pescadores incrustado em um deserto de dunas \u00e9 um Parque Nacional do... http://t.co/3OwWEKXZ7j"
        },
        {
            "author_id": "1563562987",
            "created_at": "2014-07-21T10:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "491174868520828928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/J3QFZOAGG5"
        },
        {
            "author_id": "607593715",
            "created_at": "2014-07-21T10:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491161258943467521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que domingo \u00f3timo! @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am http://t.co/giiFkpxKhx"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2014-07-21T09:23:07.000Z",
            "id": "491151376185954304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/uvb0RoLBuf"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-07-21T06:59:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "491115192424882177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, madrugada de c\u00e9u claro e frio, 3,9\u00b0C com geada, -2,4\u00b0C Urupema e 1,0\u00b0C B.Jardim, no Parque Nacional do Itatiaia, chegou a -6,5\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2014-07-21T06:30:12.000Z",
            "id": "491107857010401281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA , Clique AQUI e fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o online. Aproveite. Apoio Ecobooking /... http://t.co/TkMhshbPPx"
        },
        {
            "author_id": "258135996",
            "created_at": "2014-07-21T05:43:49.000Z",
            "id": "491096187424874496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaa:)!\nAcabei de liberar este post no blog,leiam o que eu escrevi \u00e9 bem interessante. #Ilhabela\n http://t.co/0J0twD2NJT"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-21T03:26:05.000Z",
            "id": "491061522106703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de julho de 2014\nCalolisianthus speciosus\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/EGxpnNbjNt"
        },
        {
            "author_id": "50846340",
            "created_at": "2014-07-21T03:02:32.000Z",
            "id": "491055596565979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana em Orleans e Parque Nacional de S\u0103o Joaquim - Google+ http://t.co/Wwezk5TKbd"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-21T03:00:03.000Z",
            "id": "491054971215831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de julho de 2014\nCalolisianthus speciosus\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/BVPJ7cbyWR"
        },
        {
            "author_id": "218730511",
            "created_at": "2014-07-21T02:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.39197946,
                        -25.45601398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "491051694969454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As blue as the sky. @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/QwsWCzWLpp"
        },
        {
            "author_id": "98863267",
            "created_at": "2014-07-21T02:46:27.000Z",
            "id": "491051550698393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ru\u00ednas do casar\u00e3o do Afonso Sardinha se encontram dentro do Parque Estadual do Jaragu\u00e1, vcs podem visitar \ud83d\ude0a Dizem q a vibe \u00e9 mto ruim\u2026"
        },
        {
            "author_id": "523415647",
            "created_at": "2014-07-21T02:28:19.000Z",
            "id": "491046986179559425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo no parque municipal http://t.co/Fcew77aDUG"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-07-21T02:25:30.000Z",
            "id": "491046279552970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Paran\u00e1\nParque Nacional de Ilha Grande - PR http://t.co/fS7spGBtjL"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-07-21T02:11:08.000Z",
            "id": "491042663530254337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Camargo \nParque Nacional de Ilha Grande - PR http://t.co/Uq3SleDhH9"
        },
        {
            "author_id": "2474428236",
            "created_at": "2014-07-21T02:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25446924,
                        -2.50413902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "491041349953929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No filter needed... Lagoa Am\u00e9rica - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \ud83c\udf05\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d @ Santo Amaro/MA http://t.co/ddv7I0CwPM"
        },
        {
            "author_id": "136721859",
            "created_at": "2014-07-21T01:46:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01032912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "491036570473213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/TuQq6FKZD5"
        },
        {
            "author_id": "216463970",
            "created_at": "2014-07-21T01:42:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 50,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491035517702918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial de leve :) (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 14 others) http://t.co/DEq4iXf2IM"
        },
        {
            "author_id": "103093909",
            "created_at": "2014-07-21T01:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587273,
                        -23.45776074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491031671723261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "timasso @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/pWx2oVAutY"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-07-21T01:18:12.000Z",
            "id": "491029341631836162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio... http://t.co/nWYWZKRT16 #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "2677145698",
            "created_at": "2014-07-21T01:11:20.000Z",
            "id": "491027613792866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) https://t.co/7CJkeHFUN6"
        },
        {
            "author_id": "1137763489",
            "created_at": "2014-07-21T01:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "992748201588355072",
                        "start": 0,
                        "username": "StarzLarry"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2732144086",
                        "start": 26,
                        "username": "laurenhorsy"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2642334405",
                        "start": 39,
                        "username": "horanteoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "491027217041092608",
            "in_reply_to_user_id": "1373370282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@starzlarry @louismistica @laurenhorsy @horanteoria mamis vai contratar uma van pra levar a gente e vai ser no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2370329085",
            "created_at": "2014-07-21T01:01:37.000Z",
            "id": "491025166634582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auuu role hoje daquele naip @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/EbX0aSY0KS"
        },
        {
            "author_id": "461313633",
            "created_at": "2014-07-21T00:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "491021164408762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/j35vdy4K0v"
        },
        {
            "author_id": "272485346",
            "created_at": "2014-07-21T00:43:54.000Z",
            "id": "491020708760522753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o lugar mais lindo da vida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d simplesmente apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "252279877",
            "created_at": "2014-07-21T00:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491017556783017985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto Fiel Externo Gapa(MarcandoTerrit\u00f3rio) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 5 others) http://t.co/cmy1vTCsoT"
        },
        {
            "author_id": "940020870",
            "created_at": "2014-07-21T00:28:25.000Z",
            "id": "491016814689021952",
            "in_reply_to_user_id": "273727740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SusanaRSLima o povo do curso vai p parque municipal, mas lugar c mato n d\u00e1 p mim. Odeio ir p um lugar e olhar ao redor e s\u00f3 ver verde :/"
        },
        {
            "author_id": "2474428236",
            "created_at": "2014-07-21T00:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25446924,
                        -2.50413902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "491015381725618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o. - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... \"I'm in para-para... Paradise!\"\u2026 http://t.co/qS3mJXDzap"
        },
        {
            "author_id": "158121910",
            "created_at": "2014-07-21T00:22:10.000Z",
            "id": "491015239882657793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beach #nature #sunday #jureia #relax #mrnasser @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia http://t.co/y1Z5qXdAYV"
        },
        {
            "author_id": "391731025",
            "created_at": "2014-07-21T00:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "491013943322615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/troIAJWGC4"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-07-20T23:56:05.000Z",
            "id": "491008675310362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/ZJwgGoL8ev"
        },
        {
            "author_id": "1125510740",
            "created_at": "2014-07-20T23:53:06.000Z",
            "id": "491007926979399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira de crian\u00e7a, como \u00e9 bom, como \u00e9 bom... \ud83d\ude19 \ud83c\udfb6 haha @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/Eb5e6hXJjv"
        },
        {
            "author_id": "340012356",
            "created_at": "2014-07-20T23:45:01.000Z",
            "id": "491005889118093315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui assistir a um show no Parque Municipal e quando v\u00ea eu tava dan\u00e7ando ciranda... hehehe #correntemostra #po\u00e7osdecaldas"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2014-07-20T23:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491005821246267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others https://t.co/hmhuQWrmDG"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-07-20T23:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491005460141854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/YD3zxriMuP"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2014-07-20T23:42:28.000Z",
            "id": "491005248886935552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia.\nhttp://t.co/sOo167vF55"
        },
        {
            "author_id": "1846890180",
            "created_at": "2014-07-20T23:35:51.000Z",
            "id": "491003583937413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-07-20T23:33:39.000Z",
            "id": "491003030477615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/WYa6ku3zxz"
        },
        {
            "author_id": "216040569",
            "created_at": "2014-07-20T23:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 44,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "491002977294241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa julina (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 9 others) https://t.co/wUdSKaimdM"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-07-20T23:33:26.000Z",
            "id": "491002976484347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da ... http://t.co/YvAF0b5uBN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [StarzLarry].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "StarzLarry",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "StarzLarry"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [horanteoria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "horanteoria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "horanteoria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vassouras, Brasil",
                "id": "4dea60a36c89217b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Granja, Brasil",
                "id": "d145280b5a596f6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil",
                "id": "7e26ed95b89d8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "51114673",
                "name": "Murilo",
                "username": "muskilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892396178",
                "name": "Yossimichaeli",
                "username": "Yossimichaeli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231822616",
                "name": "joseph targino",
                "username": "Josephtargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297072547",
                "name": "g\u00fcida",
                "username": "pErsona_inocent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72619367",
                "name": "Tamara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "taahkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68483432",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227081453",
                "name": "Kamila \u2720",
                "username": "_kaamss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30588112",
                "name": "Ronoc \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "Ronoc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2504623969",
                "name": "Cicero Rondon LULA Pereira",
                "username": "CiceroRondonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610530083",
                "name": "alexandrecaico",
                "username": "alexantimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85224638",
                "name": "F.Regina Martins",
                "username": "fregina_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171896897",
                "name": "Herman Miller Brasil",
                "username": "HermanMillerBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31666318",
                "name": "Tania Mehra\u2122",
                "username": "MissTaniaMehra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833563110",
                "name": "Mateus",
                "username": "AzevedoMatteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872678400",
                "name": "UBBN 2014",
                "username": "ubbn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45185209",
                "name": "Sarofa",
                "username": "sara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647625526",
                "name": "Geraldo sou tim beta",
                "username": "geraldofarias84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673512960",
                "name": "ADDTODOS@@@@",
                "username": "disponivel888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669579347",
                "name": "disponivel999",
                "username": "disponivel999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673771564",
                "name": "lippecamargo2222",
                "username": "sampaioazevedo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674287770",
                "name": "sampaioteix2222",
                "username": "sampaioteix2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674025192",
                "name": "sampaiocamargo2",
                "username": "sampaiocamargo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673006295",
                "name": "disponivel777",
                "username": "disponivel777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663119710",
                "name": "vhastolord1",
                "username": "vhastolord1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663125495",
                "name": "akahikari",
                "username": "akahikari1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663155560",
                "name": "SigoTodosDeVolta",
                "username": "smokerkirin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663216449",
                "name": "TIMBETAkuririm1205",
                "username": "kuririm1205",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663283589",
                "name": "SigoTodosDeVoltaAdol",
                "username": "adolaw133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663277476",
                "name": "evelyndragster",
                "username": "evelyndragster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666184186",
                "name": "SigoTodosDeVoltaAmor",
                "username": "adeamorim1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661093055",
                "name": "analuciaqueiroz44",
                "username": "analuciaqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661148152",
                "name": "VENDO CONTA TW-TTER",
                "username": "queiroz2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661230857",
                "name": "TIMBETAanakarina3334",
                "username": "anakarina3334",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661267086",
                "name": "anamara2224",
                "username": "anamara2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661266418",
                "name": "TIMBETAanavera2224",
                "username": "anavera2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660699269",
                "name": "disponivel114",
                "username": "disponivel114",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657297496",
                "name": "disponivel113timbeta",
                "username": "disponivel113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696277",
                "name": "Travel Peru.com",
                "username": "TravelPerucom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33073112",
                "name": "Weber d\ud83c\udd70\ufe0f Web",
                "username": "weebi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567492140",
                "name": "Murilo Nogueira",
                "username": "MuriloRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256774081",
                "name": "Geovanny",
                "username": "GeovannyRn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990986624",
                "name": "Mana Mingota",
                "username": "ManaMingota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207291679",
                "name": "Milton Belarmino",
                "username": "milbelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401550911",
                "name": "Brasil de Not\u00edcias",
                "username": "BrasildNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76680382",
                "name": "isa.a.bella",
                "username": "isabellalimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175527056",
                "name": "La Rissa",
                "username": "laaris2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183854612",
                "name": "Sangue Verde",
                "username": "gabrielriosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438740884",
                "name": "mais de 3 horas de olodum",
                "username": "badgaliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884549886",
                "name": "Fernando Chagas Eng.",
                "username": "ChagasContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131365370",
                "name": "L. Franco",
                "username": "Leofrancoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635762668",
                "name": "Pedro Karvalho",
                "username": "PedroKarvalho11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50312819",
                "name": "Havan",
                "username": "havanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229334332",
                "name": "acento.com.do",
                "username": "acentodiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59194612",
                "name": "Jornal Dat",
                "username": "jornaldat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8559592",
                "name": "Danih",
                "username": "Danih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506919966",
                "name": "Hoteis mocambique",
                "username": "hmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89542686",
                "name": "Paet\u00ea sem carnaval",
                "username": "LupaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362854392",
                "name": "Mateos",
                "username": "mtex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493825862",
                "name": "JOSIKO",
                "username": "JOSIKO_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246506861",
                "name": "Sabrina Silva",
                "username": "sabrinexs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155120743",
                "name": "Palloma Porto",
                "username": "pallomaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543727702",
                "name": "Instituto Peabiru",
                "username": "InstPeabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331833377",
                "name": "EBJC",
                "username": "escolaebjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289438949",
                "name": "Danielle Diehl",
                "username": "danidiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311199142",
                "name": "Paloma Viana",
                "username": "Paviana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67477010",
                "name": "ERCULES LIMA",
                "username": "GUIMX306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68935215",
                "name": "Club of Mozambique",
                "username": "clubOmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2625528905",
                "name": "Monique Matheus",
                "username": "MonniqueMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35842387",
                "name": "O Taboanense",
                "username": "otaboanense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163137337",
                "name": "MARIUXI \u00ae",
                "username": "MaruIzquierdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58434615",
                "name": "Samuel Gon\u00e7alves",
                "username": "flysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595687834",
                "name": "Mayara Dias",
                "username": "mayaradiasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20594749",
                "name": "Carlos Ribas",
                "username": "CarlosRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248599826",
                "name": "C\u00e1ssio S.Gon\u00e7alves",
                "username": "cassiosg70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355101175",
                "name": "Bet\u00e3o Da Massa",
                "username": "Jadayrell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153617404",
                "name": "Tiago dos Reis",
                "username": "rotascapixabas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652030326",
                "name": "beca ",
                "username": "wesleyfeelings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818579623",
                "name": "Gi ngilone",
                "username": "giselesr92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60609452",
                "name": "Econtexto",
                "username": "econtexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187796164",
                "name": "Leandro Faria",
                "username": "fullpowerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426807202",
                "name": "H.Continental Canela",
                "username": "HContinentalCan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230190170",
                "name": "Hudson Canuto - Do Latim ao Portugu\u00eas",
                "username": "hudsoncanuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45636846",
                "name": "Under the Yew Tree",
                "username": "undertheyew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406331297",
                "name": "LarCrist\u00e3oPresentes",
                "username": "LCpresentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282393762",
                "name": "Luis castico",
                "username": "Luiscastogomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227930655",
                "name": "BATIMAN",
                "username": "pedroguimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358360451",
                "name": "Willian Schneider \u1d3f\u1d3a",
                "username": "WCSchneider_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287994875",
                "name": "jesualdo pereira",
                "username": "jesualdopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130935031",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos",
                "username": "juninm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728944831",
                "name": "FODAS",
                "username": "vilujeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326108831",
                "name": "Luciano Damasceno",
                "username": "_damascenx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173409179",
                "name": "RICO MOCELLIN",
                "username": "RicoMocellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212931519",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "arawme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494603213",
                "name": "Edson Filho",
                "username": "Edsonaldo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372644496",
                "name": "Futebol_do_brasil",
                "username": "__Brasileirao__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188495885",
                "name": "Rafael Mob",
                "username": "rafaelmob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539645284",
                "name": "Laryssa Cabral",
                "username": "laaarycabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670810811",
                "name": "tur_rondonia",
                "username": "tur_rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307109701",
                "name": "Lilian",
                "username": "Fcvidradas_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84058494",
                "name": "Mr.\u303d\ufe0fozer\ud83d\udc80",
                "username": "mozerfhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626068682",
                "name": "Chris",
                "username": "chrisley___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64044177",
                "name": "R$7 de setembro.",
                "username": "ninodecoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69763429",
                "name": "Yasser  Alabi Oioli",
                "username": "Yasseroiole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873081838",
                "name": "Felipe Fr\u00f3es Couto",
                "username": "froescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392615",
                "name": "Lorena Fonseca",
                "username": "LoFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60310256",
                "name": "Vin\u00edcius de Freitas",
                "username": "Vinicin_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247007",
                "name": "Site Ouro",
                "username": "siteouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58855421",
                "name": "Sylvio Gon\u00e7alves",
                "username": "SylvioGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16395593",
                "name": "Estev\u00e3o Ribeiro - IG: @renatatinta",
                "username": "estevaoribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577953122",
                "name": "Bruna Mariele",
                "username": "BruMarieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37997609",
                "name": "Revista FHOX",
                "username": "FHOXonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106509185",
                "name": "O Mito",
                "username": "EsmeraldasKra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96121740",
                "name": "Rafael Schl #timbeta",
                "username": "rafaschliesing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54929593",
                "name": "Ricky Goodwin",
                "username": "rickyshake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43617750",
                "name": "ceci",
                "username": "cestci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255090395",
                "name": "Douglas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GaymerPriincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224380592",
                "name": "ricardo n.",
                "username": "Iam1retardado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183535264",
                "name": "caju \ud83c\udf35",
                "username": "rootsge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386162230",
                "name": "Arantxa L. Otero \ud83d\udc99",
                "username": "AspasiaGala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61340956",
                "name": "BREOGAHN",
                "username": "BREOGAHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178026875",
                "name": "Bruno Shun",
                "username": "BBrunoShun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309311071",
                "name": "Pedro Henrique BETA",
                "username": "PHRocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61660083",
                "name": "M\u00f4nica Turboli",
                "username": "monicaturboli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105634727",
                "name": "Malcolm Cotomacio",
                "username": "mbcotomacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088193415",
                "name": "Viver em Santos",
                "username": "ViverEmSantosTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45935230",
                "name": "Festival de Inverno UFMG",
                "username": "festivalufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525498966",
                "name": "Verito",
                "username": "VeritoUscanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360517698",
                "name": "Formula Noticias",
                "username": "Formula680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80418829",
                "name": "Jana-Yah",
                "username": "_innnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90659299",
                "name": "Baggio Im\u00f3veis",
                "username": "Baggioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561934861",
                "name": "PT Radical",
                "username": "PTRadical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230332340",
                "name": "Orlando Tipismana",
                "username": "Or_Tipismana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183054866",
                "name": "Tyago M.",
                "username": "tyagomayk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732935812",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "MaandySoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163920125",
                "name": "hu GO",
                "username": "hugoffline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84967120",
                "name": "Cleb Soares",
                "username": "clebsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435256161",
                "name": "penacova actual",
                "username": "penacovactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569259772",
                "name": "jose carlos dias",
                "username": "jotacedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44917144",
                "name": "Mocock\u2122",
                "username": "MoCoCk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57969595",
                "name": "Giovana Zanella",
                "username": "Gizan9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81621507",
                "name": "felipe mayck",
                "username": "felipe_mayck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114522194",
                "name": "Vladimir Ramos",
                "username": "vladimirramos44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364567310",
                "name": "Panam\u00e1 Gu\u00eda Tour",
                "username": "AnelSantamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415821029",
                "name": "Vida Fm Portugal",
                "username": "vidafmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61768049",
                "name": "Lucas Leoni",
                "username": "LucasLeoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008630246",
                "name": "Correio do Vale",
                "username": "correio_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600428918",
                "name": "M\u00e1rcio Fernando",
                "username": "MarcioValadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319616896",
                "name": "Fenix Turismo",
                "username": "trilhaseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554022348",
                "name": "itamaracaemfoco",
                "username": "itamaracaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418338755",
                "name": "sarah mendes",
                "username": "saramendes24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130156693",
                "name": "Pernambucano na Para\u00edba \ud83c\udf35",
                "username": "MrJJRMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716966767",
                "name": "CatiaBraz",
                "username": "brazaocatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "403531831",
                "name": "gustavo",
                "username": "gtroubeaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "dibiel",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53891112",
                "name": "rita farr",
                "username": "joaotc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389157031",
                "name": "Eliel Oliveira das C",
                "username": "ElielOliveirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562217470",
                "name": "Viaje Vuelo Hotel",
                "username": "ViajeVueloHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883565408",
                "name": "Bruno Silva",
                "username": "brunokarapim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658866292",
                "name": "MarcosTB012",
                "username": "MarcosTB012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658868538",
                "name": "JoelTB010",
                "username": "JoelTB010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658873757",
                "name": "IgorTB009",
                "username": "IgorTB009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38635921",
                "name": "Lipe Pa\u00edga",
                "username": "LipePaiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634971153",
                "name": "27",
                "username": "27Pbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652633247",
                "name": "Itamar Bras",
                "username": "itamarbras10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39572290",
                "name": "Poliana Mendes",
                "username": "Poli_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575401643",
                "name": "Jack Beta",
                "username": "JackBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822862531",
                "name": "Thiago Reinoso",
                "username": "oficialreinoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419853313",
                "name": "G1 Jundia\u00ed",
                "username": "g1jundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28395000",
                "name": "G1 Sorocaba",
                "username": "g1sorocaba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79053577",
                "name": "Maninha",
                "username": "maninhapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55622303",
                "name": "Maria Regina",
                "username": "mariaregina08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343543829",
                "name": "naPampulha",
                "username": "naPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61034525",
                "name": "Sheikh_Uraricoera",
                "username": "SheikUraricoera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2311074306",
                "name": "Beb\u00eas Eruditos",
                "username": "bebeseruditos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345014843",
                "name": "ka",
                "username": "kaianers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147731603",
                "name": "snapchat: jefebattu",
                "username": "JefeBattu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153968426",
                "name": "Marcus Vinicius Boquinha",
                "username": "BOQUINHA2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333754168",
                "name": "LyLoveArt\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "Eliany47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27467599",
                "name": "\ud83d\udea9Ico Hebert\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Hebert_ico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231972002",
                "name": "Diego Ferreira Souza \u00ae",
                "username": "Diegolp20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116514574",
                "name": "Ecol\u00f3gicaTur",
                "username": "EcologicaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661469128",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurrheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057670384",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores",
                "username": "CVMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536714546",
                "name": "juanse",
                "username": "juanse_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158121910",
                "name": "Tadeu Nasser",
                "username": "tadeunasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569133952",
                "name": "Analdino Greg\u00f3rio",
                "username": "analdinutanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307300528",
                "name": "iguin",
                "username": "iguiinm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409117614",
                "name": "Di\u00e1rio SE",
                "username": "DiarioSE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146214920",
                "name": "Chico Freire",
                "username": "jornChicoFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602421",
                "name": "Johen Carneiro",
                "username": "johencarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146496179",
                "name": "H\u00e9lio Rosa",
                "username": "heliorosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776186053",
                "name": "yasmin rodrigues",
                "username": "yasminr38236533",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43045731",
                "name": "Pietro do cuponzinho",
                "username": "pizardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188822763",
                "name": "Sara Spindola",
                "username": "sarahspindola01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849788630",
                "name": "planodecontingencia",
                "username": "plcontingencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2284699223",
                "name": "Groove Bikes",
                "username": "groovebikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587150306",
                "name": "Vanessa Viegas",
                "username": "vanessaviegass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391731025",
                "name": "Supergirl #LJSDV",
                "username": "aagertt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49886670",
                "name": "Lessandro Bonato",
                "username": "lessandrobonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28643473",
                "name": "Praga Conex\u00f5es",
                "username": "pragaconexoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126534932",
                "name": "parceirosnet",
                "username": "parceirosnetsmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383348796",
                "name": "Jeri360.com",
                "username": "jeri360z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202415174",
                "name": "Alick Fernandez",
                "username": "alick17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858910393",
                "name": "Curtir Cupom",
                "username": "CurtirCupom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607593715",
                "name": "Jardson Fernandes -",
                "username": "jardsonfernand2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258135996",
                "name": "Luzimara Leal",
                "username": "LuzimaraLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50846340",
                "name": "Marcio",
                "username": "Marcio_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218730511",
                "name": "amanda",
                "username": "a_mandavargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523415647",
                "name": "diney souza",
                "username": "ladoediney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474428236",
                "name": "LuaP",
                "username": "luasvermelhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136721859",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabriellareiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216463970",
                "name": "Kaic\ud83c\udf35",
                "username": "kaicfreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103093909",
                "name": "Joyce",
                "username": "szJooy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677145698",
                "name": "Denylson #TimBeta RT",
                "username": "DenylsonTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137763489",
                "name": "mariah\ud83c\udfd2",
                "username": "oconsupremacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732144086",
                "name": "guardando",
                "username": "laurenhorsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370329085",
                "name": "lukinha'",
                "username": "Lucaasdaniell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461313633",
                "name": "Aline Barbosa",
                "username": "_aalinebarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272485346",
                "name": "Rafinha",
                "username": "RafinhaChavess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252279877",
                "name": "YssaAmorim\u2654",
                "username": "rhayssaamorimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940020870",
                "name": "\u10e6 Eve \u10e6",
                "username": "TurttleLiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125510740",
                "name": "Tatiane Fernandes",
                "username": "Tatianefrnnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340012356",
                "name": "Gus. Baldin \u262f\ufe0f",
                "username": "guzbaldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1846890180",
                "name": "Enricua Von Dorff",
                "username": "DorffEnricua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216040569",
                "name": "S\u00edlvia Matos",
                "username": "Silvinhamanaus1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "492150363043397632",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jdm7a953lfe29akwppqlymq3cl9",
        "oldest_id": "491002976484347904",
        "result_count": 498
    }
}