{
    "data": [
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:30.000Z",
            "id": "478650851368919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/SlDD5Rdfxr"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:01.000Z",
            "id": "478650728786186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Ferramenta da internet permite a visita virtual de 360\u00b0 \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. O Parque Nacional... http://t.co/8bZUo23ktY"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-06-16T20:33:32.000Z",
            "id": "478636514587738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ) comemora 77 anos: http://t.co/05oCaOIDNf http://t.co/4LAp6yQawQ"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-06-16T20:20:01.000Z",
            "id": "478633113590169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo de visita\u00e7\u00e3o foi constru\u00eddo no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 (RJ), e promete maior... http://t.co/CU13LTclwb"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-06-16T20:17:22.000Z",
            "id": "478632448168054786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o renova conselho consultivo nesta sexta-feira http://t.co/FSesz1zQiT"
        },
        {
            "author_id": "202897716",
            "created_at": "2014-06-16T19:58:04.000Z",
            "id": "478627589905727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Cachoeira aqui no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es!!! #chapada #cuiaba #mt\u2026 http://t.co/1ZqYr2igHo"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-06-16T19:54:30.000Z",
            "id": "478626693192884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nEnjoy your holidays in Portugal"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-06-16T19:52:59.000Z",
            "id": "478626312144572418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 53 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia - Junho 2014\" http://t.co/WuzFxFfodC"
        },
        {
            "author_id": "123558177",
            "created_at": "2014-06-16T19:43:44.000Z",
            "id": "478623981893713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Z6A4ZjCTA1"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-06-16T19:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "478622602970550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re-energizando @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/6YkBAj1xUr"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-06-16T19:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "478622547202691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central park @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/EAcV2DNsXd"
        },
        {
            "author_id": "79256663",
            "created_at": "2014-06-16T19:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "478621799140589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tayrona #SantaMarta #Magdalena #Bolivar #Playa @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/NgbIsJfY3E"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-06-16T19:27:14.000Z",
            "id": "478619828245106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Xa2tbt6YXo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-06-16T19:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8813697,
                        -16.7501632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "478619272613490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park @ parque municipal Montes Claros -MG http://t.co/NJHZO6IHRM"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-06-16T19:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "478619189641367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/qIltBYdysN"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-06-16T19:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "478619080165842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1logo com a natureza. @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/6t2VE4OxoR"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-16T19:09:09.000Z",
            "id": "478615277697896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/fHFZwcgpZC"
        },
        {
            "author_id": "259448497",
            "created_at": "2014-06-16T19:08:38.000Z",
            "id": "478615147872006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Equador recua em acordo firmado colocando em risco o Parque Nacional Yasun\u00ed \nhttp://t.co/mniZlZDcYt http://t.co/vug9ZQuqf6"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2014-06-16T19:08:38.000Z",
            "id": "478615147842646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo do Equador recua em acordo firmado colocando em risco o Parque Nacional Yasun\u00ed \nhttp://t.co/bHxkhz2bib http://t.co/0sjANPnpUa"
        },
        {
            "author_id": "1898238307",
            "created_at": "2014-06-16T19:00:07.000Z",
            "id": "478613005739900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/QmLf673Tqk"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-06-16T19:00:01.000Z",
            "id": "478612981849538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u retomou hoje suas atividades. Depois de interditar o espa\u00e7o Naipi, elevadores e... http://t.co/NjJ85nKHWg"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T18:50:20.000Z",
            "id": "478610543700631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/y4nkDUVdiE"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-06-16T18:42:08.000Z",
            "id": "478608482300870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Ybf3LgHuuD"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-06-16T18:33:44.000Z",
            "id": "478606365045571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veleiro Lord Nelson retorna \u00e0 Abrolhos http://t.co/jDksYscvyM  #lordnelson #veleiro #England #abrolhos http://t.co/Ylia4gnrQg"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T18:31:44.000Z",
            "id": "478605861544525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T18:30:53.000Z",
            "id": "478605649765744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "184847394",
            "created_at": "2014-06-16T18:21:45.000Z",
            "id": "478603350662197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ser engra\u00e7ado aquela turma da igreja pegando onibus aqui no barreiro e indo l\u00e1 pro parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "184847394",
            "created_at": "2014-06-16T18:20:58.000Z",
            "id": "478603152795893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quinta feira ir pro parque municipal,vai t\u00e1 muuuito lotado kk , muito mesmo. L\u00e1 j\u00e1 lotado sempre imagina feriado kk."
        },
        {
            "author_id": "62999248",
            "created_at": "2014-06-16T17:58:51.000Z",
            "id": "478597589148139521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/jBtiH9zFCk"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-06-16T17:53:18.000Z",
            "id": "478596190255452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel constru\u00eddo dentro dos limites do Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 demolido! http://t.co/CZ4F1c2dYa"
        },
        {
            "author_id": "750034627",
            "created_at": "2014-06-16T17:33:36.000Z",
            "id": "478591233628311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde S\u00e3o Paulo se puede visitar f\u00e1cilmente el Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/OfnsgHRgwh"
        },
        {
            "author_id": "235521587",
            "created_at": "2014-06-16T17:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98440995,
                        -22.44692973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "478588247032205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que cada passo que voc\u00ea der, voc\u00ea alcance o seu sonho! \u270c\ufe0f\ud83d\udc51\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 http://t.co/4QeDwwrxzm"
        },
        {
            "author_id": "33877678",
            "created_at": "2014-06-16T17:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "478583816949624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita gostosura! #Anitta \ud83d\ude0d\ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\udc3e @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/JAK3rVEa2z"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2014-06-16T16:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "478578408864374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/uLGfz5TzID"
        },
        {
            "author_id": "265135817",
            "created_at": "2014-06-16T16:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65828062,
                        -17.76882198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "478577200094920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/0I11EluFHx"
        },
        {
            "author_id": "265135817",
            "created_at": "2014-06-16T16:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65828062,
                        -17.76882198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "478576752437248001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante. @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/pbJUCS69mX"
        },
        {
            "author_id": "265135817",
            "created_at": "2014-06-16T16:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65828062,
                        -17.76882198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "478571799798497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha. \ud83c\udf3e\ud83c\udf3a\ud83d\udc1e\ud83d\udc12 @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/kKbrNJYtiP"
        },
        {
            "author_id": "265135817",
            "created_at": "2014-06-16T16:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65828062,
                        -17.76882198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "478570462226567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florestal\ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/gM4ziQGten"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-06-16T15:57:41.000Z",
            "id": "478567094179889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM AO PARQUE NACIONAL DOS ABROLHOS - BAHIA\nTa chegando, galera!!!\n\nQuinta-feira agora dia 19/06! \n\u00daLTIMAS... http://t.co/OvEw4Bo0Q6"
        },
        {
            "author_id": "390903322",
            "created_at": "2014-06-16T15:31:55.000Z",
            "id": "478560608821202944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente SP:PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE VIGIL\u00c2NCIA E SEGURAN\u00c7A PATRIMONIAL P/O PARQUE MUNICIPAL ANHANGUERA"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-06-16T15:23:24.000Z",
            "id": "478558468698148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patrim\u00f4nio da Humanidad http://t.co/W5BRHiEAfd"
        },
        {
            "author_id": "1671494652",
            "created_at": "2014-06-16T15:16:05.000Z",
            "id": "478556627247722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El  'Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses' (Maranh\u00e3o) las dunas,lagunas y manglares de #Brasil2014 #Desconocido http://t.co/cjCxUUmEMF"
        },
        {
            "author_id": "159259472",
            "created_at": "2014-06-16T15:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "77225484",
                        "start": 0,
                        "username": "affonsosolano"
                    }
                ]
            },
            "id": "478553440684367872",
            "in_reply_to_user_id": "77225484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@affonsosolano Biblioteca Parque Estadual na Pres. Vargas. Vale a visita pois \u00e9 linda."
        },
        {
            "author_id": "12736162",
            "created_at": "2014-06-16T14:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "77225484",
                        "start": 0,
                        "username": "affonsosolano"
                    }
                ]
            },
            "id": "478551728175210496",
            "in_reply_to_user_id": "77225484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@affonsosolano A Biblioteca Parque Estadual, no centro do Rio."
        },
        {
            "author_id": "66831370",
            "created_at": "2014-06-16T14:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "17025771",
                        "start": 46,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "478551296106971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos amigos!\nCompartilho linda oficina no @Parque Estadual da Serra do Mar, em Viv\u00eancias com a Natureza para... http://t.co/8BE31xc15x"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2014-06-16T14:48:30.000Z",
            "id": "478549686559588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - SMA cria Floresta Estadual do Noroeste Paulista - Portal Maxpress: SMA cria Flo... http://t.co/zJLVrSGPty #noticias #riopreto"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2014-06-16T14:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "50711276",
                        "start": 10,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "478546135788048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viu s\u00f3? O @GovernoTO vai reformar a infraestrutura do Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC). Leia em http://t.co/JKd4ta90Jp http://t.co/kkQ0YmvolB"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T14:31:18.000Z",
            "id": "478545358096961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-16T14:30:43.000Z",
            "id": "478545210847555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas de Ouro \nFoto de Zamin Jafarov \n\nAzerbaij\u00e3o:  Parque Nacional Shahdag. 3000 m de altitude, perto do... http://t.co/iUAsgvgLaq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T14:30:43.000Z",
            "id": "478545209647980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/Irpqvxzuah"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-06-16T14:26:35.000Z",
            "id": "478544169200148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMA cria Floresta Estadual do Noroeste Paulista http://t.co/sENrqzUccN"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-06-16T14:23:17.000Z",
            "id": "478543340451819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Pedal Riacho \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/Q6B71iUhbp"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2014-06-16T14:03:05.000Z",
            "id": "478538253084000257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com recursos de medida compensat\u00f3ria ambiental, Parque Estadual do Cant\u00e3o recebe reformas http://t.co/SKQndd5zRg"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-06-16T14:00:03.000Z",
            "id": "478537490740281345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 mil pessoas passaram pela Biblioteca Parque Estadual para ver de perto a exposi\u00e7\u00e3o #100AnosVinicius!... http://t.co/iZvCtj4l7V"
        },
        {
            "author_id": "9810232",
            "created_at": "2014-06-16T13:41:24.000Z",
            "id": "478532798840455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo diretor assume o Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/6QZTEPHSGH"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T13:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84823138,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "478532577058652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio!!! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/kgpEKZ81Hm"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-06-16T13:33:56.000Z",
            "id": "478530918941224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 1/17(G\u00e1vea) / 1\u00baGBS(Barra) resgatam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/K3OfO0omzT"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-16T13:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "478528280912748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo muito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/V4HyYxADA5"
        },
        {
            "author_id": "263237189",
            "created_at": "2014-06-16T13:20:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.201763,
                        -22.902527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478527469885329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis (Rio De Janeiro, RJ) http://t.co/lXGfzq3n7U"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-06-16T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "48815111",
                        "start": 77,
                        "username": "CrisDimitrius"
                    }
                ]
            },
            "id": "478526602616528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara a cara com uma fam\u00edlia de gorilas! Parque Nacional Virunga, Ruanda. Por @CrisDimitrius . #nature #curto http://t.co/6MgCUWBViK"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T13:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75089667,
                        -15.45983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478525143271358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras Parque Nacional!!! @ Chapada Pantanal - Turismo!!! http://t.co/vnxJwtBmLa"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-16T13:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.46389559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478522763742052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/S0SB39GJUU"
        },
        {
            "author_id": "52560219",
            "created_at": "2014-06-16T13:01:01.000Z",
            "id": "478522637149159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da\u00a0Amaz\u00f4nia http://t.co/uD4QGiqWjc"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2014-06-16T13:00:01.000Z",
            "id": "478522385843236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da faculdade Faesa, Vit\u00f3ria Esp\u00edrito Santos. Local: Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas,... http://t.co/VmkcH0KNw8"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-06-16T12:57:13.000Z",
            "id": "478521678696566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional retoma atividades interditadas pela alta vaz\u00e3o - http://t.co/lGRZDdvd2G"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-06-16T12:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "26026236",
                        "start": 107,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "478520852829732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: \"Parque Nacional retoma atividades interditadas pela alta vaz\u00e3o - http://t.co/OIH59AFycZ\" via @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "65440186",
            "created_at": "2014-06-16T12:50:04.000Z",
            "id": "478519881890283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias da Cidade/Jaragu\u00e1 do Sul - Reforma de instala\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias do Parque Municipal - http://t.co/f1qeN6OtPw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T12:30:37.000Z",
            "id": "478514984180539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/ugNFEk7Cgp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T12:30:17.000Z",
            "id": "478514899912757249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2014-06-16T12:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0858264,
                        -21.4207691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9486d84d69856f2"
            },
            "id": "478513745996828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a caminhada no Parque Municipal Maria Chica, em Pen\u00e1polis-SP, a 18 kms do C\u00f3rrego da Morada onde fui dado \u00e0 luz."
        },
        {
            "author_id": "2149590182",
            "created_at": "2014-06-16T12:11:18.000Z",
            "id": "478510124106256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil, possui apenas 1,57% de territ\u00f3rio marinho protegido sob alguma forma de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) http://t.co/7vRRtiDD6g"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-16T12:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "253034260",
                        "start": 96,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "580496729",
                        "start": 122,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "478507388933132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 jun 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) http://t.co/TXhUCFSjP3 @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:47:07.000Z",
            "id": "478504035943579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos Len\u00e7\u00f3is... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1WhF8n9BDy"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:39:30.000Z",
            "id": "478502122091065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Paz @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bf2vCMeGTf"
        },
        {
            "author_id": "178483124",
            "created_at": "2014-06-16T11:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "478501272547762177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/exi33PPrmT"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:26:43.000Z",
            "id": "478498904112365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Pregui\u00e7a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hxpDrfXJk0"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:01:39.000Z",
            "id": "478492595002564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WpZOdxxRvF"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:56:53.000Z",
            "id": "478491394864984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de cariocas... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1DMWedbccK"
        },
        {
            "author_id": "853150716",
            "created_at": "2014-06-16T10:53:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478490613764358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KYWRwCf5qQ"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:51:01.000Z",
            "id": "478489921783492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar \u00e9 esse!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9zgwRNLCfx"
        },
        {
            "author_id": "35478856",
            "created_at": "2014-06-16T10:46:49.000Z",
            "id": "478488864290775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Parque Nacional das nascentes do rio Parna\u00edba http://t.co/mJrI2yVeBn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-16T10:15:40.000Z",
            "id": "478481022355382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/uTAhgBTOJd"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:06:36.000Z",
            "id": "478478741325111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/DhNEp4ALBk"
        },
        {
            "author_id": "123206513",
            "created_at": "2014-06-16T09:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "478476233286897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/oDyM6VlKYT"
        },
        {
            "author_id": "123206513",
            "created_at": "2014-06-16T09:56:16.000Z",
            "id": "478476140882182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/BRjtT4EW4t"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-16T09:31:03.000Z",
            "id": "478469794719870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de junho de 2014\nPterolepis repanda\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/55lc2Gn2NU"
        },
        {
            "author_id": "951791946",
            "created_at": "2014-06-16T09:22:56.000Z",
            "id": "478467754287046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pessoa morre e duas ficam feridas em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Valadares http://t.co/MnB6DuZjAh"
        },
        {
            "author_id": "2326881434",
            "created_at": "2014-06-16T08:32:16.000Z",
            "id": "478455002734657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Power ilumina Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/4SSvHZEpts"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-16T08:04:12.000Z",
            "id": "478447940810203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/1lY5jOYG0E"
        },
        {
            "author_id": "328747679",
            "created_at": "2014-06-16T07:49:10.000Z",
            "id": "478444158022348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9rI5dyaxr4"
        },
        {
            "author_id": "108856065",
            "created_at": "2014-06-16T07:44:34.000Z",
            "id": "478442996544077825",
            "in_reply_to_user_id": "430490230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KnowledgeMagIND A5. Full Address Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil \n#GeniusInMe"
        },
        {
            "author_id": "108856065",
            "created_at": "2014-06-16T07:44:09.000Z",
            "id": "478442893376385024",
            "in_reply_to_user_id": "430490230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KnowledgeMagIND Here is the full address\nParque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil\n#GeniusInMe"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-16T07:02:10.000Z",
            "id": "478432328738693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/Ylrsak7QnC"
        },
        {
            "author_id": "91651403",
            "created_at": "2014-06-16T06:52:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "478429910017392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar *_* @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/sYEa8IMyaq"
        },
        {
            "author_id": "71874364",
            "created_at": "2014-06-16T05:59:38.000Z",
            "id": "478416590216916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito \u2661 amizade vinda do cora\u00e7\u00e3o de Deus!  Sempre somando . #princesices#Sqn @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/OFQtmiDRTu"
        },
        {
            "author_id": "40592040",
            "created_at": "2014-06-16T04:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50737134",
                        "start": 0,
                        "username": "isabisordi"
                    }
                ]
            },
            "id": "478393128672829440",
            "in_reply_to_user_id": "50737134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabisordi vou usar amanh\u00e3 pra ir caminhar no parque municipal. Btw, traga roupas de gin\u00e1stica pra c\u00e1! Est\u00e3o querendo at\u00e9 subir o Cristo \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "1922414516",
            "created_at": "2014-06-16T04:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478388227871498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo a selva @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/SEyhKi9pZ4"
        },
        {
            "author_id": "65428034",
            "created_at": "2014-06-16T03:22:59.000Z",
            "id": "478377169786503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consci\u00eancia corporal ou a professora \u00e9 boa? Rsrsrs @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/aDzuceQGKF"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-16T03:00:03.000Z",
            "id": "478371399153627137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de junho de 2014\nPterolepis repanda\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/BKF0M0zLxV"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-06-16T02:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478362428707594241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu&amp;Ele no Parque Zoobot\u00e2nico Vale #Amor @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/vcvUFsS3va"
        },
        {
            "author_id": "22005308",
            "created_at": "2014-06-16T02:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18203114,
                        -22.93600553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478357531325001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma casinha no meio do mato #trespicos #montanha @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/gFR4DElYqQ"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-06-16T01:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478356158919356417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha no Parque Zoobot\u00e2nico Vale #SpecialDay #LoveMammy @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/NibOACoqyM"
        },
        {
            "author_id": "2273276102",
            "created_at": "2014-06-16T01:43:07.000Z",
            "id": "478352038267338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pessoa morre e duas ficam feridas em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Valadares http://t.co/VtosSgKkkq"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2014-06-16T01:28:32.000Z",
            "id": "478348365651247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pessoa morre e duas ficam feridas em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Valadares -... http://t.co/Mpze2RL7DS"
        },
        {
            "author_id": "34593121",
            "created_at": "2014-06-16T01:27:56.000Z",
            "id": "478348217092825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Ibitipoca, MG http://t.co/A92aSziPH3"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2014-06-16T01:16:47.000Z",
            "id": "478345410525020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte na d\u00e9cada de 1910. No local, foi fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, em 1908... http://t.co/dMVUpvTJf5"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2014-06-16T01:15:20.000Z",
            "id": "478345045696069634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte na d\u00e9cada de 1910. No local, foi fundado o Clube Atl\u00e9tico Mineiro, em 1908... http://t.co/F2L0xyGA8g"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2014-06-16T01:09:00.000Z",
            "id": "478343451030093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benditos sejam: Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo... http://t.co/hjBZxQeiR7"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2014-06-16T01:08:13.000Z",
            "id": "478343254262693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benditos sejam: Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo... http://t.co/WIE0Mv77sU"
        },
        {
            "author_id": "75932934",
            "created_at": "2014-06-16T00:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "478341068132343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ois @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/obttZmL21K"
        },
        {
            "author_id": "78743261",
            "created_at": "2014-06-16T00:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2416580034",
                        "start": 19,
                        "username": "GaloNews_"
                    }
                ]
            },
            "id": "478340596088971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benditos sejam RT \"@GaloNews_: Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte.\""
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-06-16T00:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478332113842741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os raios de sol atravessando a copa das \u00e1rvores :) @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/vYcs2eVRYL"
        },
        {
            "author_id": "17682509",
            "created_at": "2014-06-16T00:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47957864,
                        -23.02422957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478327230234652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u21c9\u3010 DESTAQUE \u3011\u21c7\n\u2600\ufe0fO PARQUE MUNICIPAL ECOL\u00d3GICO DA PRAINHA foi criado em 1999 atendendo a reivindica\u00e7\u00e3o\u2026 http://t.co/hHD2YSPpjg"
        },
        {
            "author_id": "1531073858",
            "created_at": "2014-06-15T23:42:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.924495,
                        -19.8328274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478321741430005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Somos semente do que ainda vir\u00e1\" @ Parque Municipal - BH http://t.co/YhXcP3O1p2"
        },
        {
            "author_id": "65468315",
            "created_at": "2014-06-15T23:04:00.000Z",
            "id": "478311992013238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional Reserva da Taquara :-D #VivaaNatureza #Paz #Ecologia http://t.co/JvvipLrviD"
        },
        {
            "author_id": "60719679",
            "created_at": "2014-06-15T22:30:47.000Z",
            "id": "478303632090484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros de malucos j\u00e1 tinha mostrado fotos dessa arvore gigante que virou um t\u00fanel no Parque Nacional de Yosemite... http://t.co/tkFfKJ9PV3"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:16:26.000Z",
            "id": "478300023029915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/28txQKA1vq"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:13:13.000Z",
            "id": "478299212686192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/AmGH7DO47a http://t.co/GC8MGT9lMM"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:13:13.000Z",
            "id": "478299212430315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND\u00a0TETON http://t.co/AmGH7DO47a"
        },
        {
            "author_id": "614692541",
            "created_at": "2014-06-15T22:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "478299008067059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol #waterfall #cascata #caracol #natureza @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/9J5otLADfX"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-06-15T22:01:54.000Z",
            "id": "478296363558785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renascimento t\u00edmido do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/B3sUe3mpTF"
        },
        {
            "author_id": "285330651",
            "created_at": "2014-06-15T21:57:42.000Z",
            "id": "478295306971660291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter passado o fds sem energia, acampando no Parque Estadual das Setes Passagens me fez renovar a aura"
        },
        {
            "author_id": "137383219",
            "created_at": "2014-06-15T21:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "80104889",
                        "start": 39,
                        "username": "HenHid13"
                    }
                ]
            },
            "id": "478292564349845506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte con @HenHid13 excelente domingo. http://t.co/DMeY4R3MW2"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-06-15T21:29:00.000Z",
            "id": "478288086451761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu galera do PEDAL RIACHO \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/5ljMGIu3Eh"
        },
        {
            "author_id": "435427730",
            "created_at": "2014-06-15T21:20:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "478285912041070592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/2XuLEWM9Oq"
        },
        {
            "author_id": "212356201",
            "created_at": "2014-06-15T20:33:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389153,
                        -19.92532888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478274089321119745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic migs &lt;3 @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/jtAWzIhTD5"
        },
        {
            "author_id": "273467265",
            "created_at": "2014-06-15T20:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852407,
                        -16.7570142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "478272936693227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/MuOkZPhCtC"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-15T20:27:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "478272572908642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/xEnQYH0JtK"
        },
        {
            "author_id": "760480494",
            "created_at": "2014-06-15T20:26:00.000Z",
            "id": "478272229650604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal :)x http://t.co/elHGDQOURM"
        },
        {
            "author_id": "166372491",
            "created_at": "2014-06-15T20:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "478266333281673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/wbAlcXgecs"
        },
        {
            "author_id": "2416580034",
            "created_at": "2014-06-15T19:48:44.000Z",
            "id": "478262852424581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "90630582",
            "created_at": "2014-06-15T19:21:46.000Z",
            "id": "478256064828542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ded\u00e9 Cruvinel Maira Cruvinel Taciane Cruvinel Eduardo Pontes Junior Machado Leonardo Gabriel \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/J7Ak8L6ida"
        },
        {
            "author_id": "306331931",
            "created_at": "2014-06-15T19:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "824228900",
                        "start": 36,
                        "username": "PqpCiih_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "478255908397789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @pqpciih_ http://t.co/08e0b6MVGm"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254813197897729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maclara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/OwVj9dsuwu"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254570297384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/KugPeRAU58"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254513808498691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/PdT28tLTJq"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-06-15T19:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "478253469334519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/HLqPyFzAD9"
        },
        {
            "author_id": "831500713",
            "created_at": "2014-06-15T19:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "478252346892636161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) w/ 2 others http://t.co/je2qI1hg5l"
        },
        {
            "author_id": "31304454",
            "created_at": "2014-06-15T18:48:54.000Z",
            "id": "478247793547825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BH. http://t.co/2R2ee4KIrh"
        },
        {
            "author_id": "224374509",
            "created_at": "2014-06-15T18:40:21.000Z",
            "id": "478245642595500033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias fazendo estudos no Parque Nacional do Capara\u00f3 e mais pareceu uma semana."
        },
        {
            "author_id": "2239780546",
            "created_at": "2014-06-15T17:53:15.000Z",
            "id": "478233791815630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/PRvTurkCEi"
        },
        {
            "author_id": "57110701",
            "created_at": "2014-06-15T17:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62751614,
                        -23.46000802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "478232915155759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem Romeu... Aqui aqui!!!! @ Parque Estadual Horto Florestal http://t.co/nQ0dngc8fG"
        },
        {
            "author_id": "20370494",
            "created_at": "2014-06-15T17:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6210018,
                        -22.41382036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "478232794519191553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quis me ver na lama, Ta\u00ed o registro: amei kkkk \ud83d\udc96 @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/P91IjnEmzr"
        },
        {
            "author_id": "20370494",
            "created_at": "2014-06-15T17:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6210018,
                        -22.41382036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "478232356785233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preces por um domingo de sol \ud83c\udf1e @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/zWmBFOCGCQ"
        },
        {
            "author_id": "55472490",
            "created_at": "2014-06-15T17:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75182436,
                        -15.44968967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478232022927024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/yoQN1D6W0y"
        },
        {
            "author_id": "20370494",
            "created_at": "2014-06-15T17:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6210018,
                        -22.41382036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "478230284190900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindoooo O/ @ Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos http://t.co/VT0e3HlmSS"
        },
        {
            "author_id": "68014773",
            "created_at": "2014-06-15T17:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478224220892442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love u primaa \u2661 #tmj @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ulv4XwxhaD"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-06-15T17:00:01.000Z",
            "id": "478220394164662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama literatura e um bom passeio cultural, vai adorar a Biblioteca Parque Estadual! Saiba Mais no Rio Light: http://t.co/OgHd2jGJ7P"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2014-06-15T16:44:21.000Z",
            "id": "478216452752019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Feirinha Hippie e Parque Municipal de BH hoje: muito gringo!!"
        },
        {
            "author_id": "2308357681",
            "created_at": "2014-06-15T16:29:13.000Z",
            "id": "478212644407869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed (Itagua\u00ed, RJ) http://t.co/T0n2ufXgzH"
        },
        {
            "author_id": "2313548594",
            "created_at": "2014-06-15T16:28:42.000Z",
            "id": "478212512761262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma reuni\u00e3o da Rede no Parque Municipal de #BH!!! \u00c9 a #ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico por cidad\u00e3s/aos negras/os LGBT! VEM!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1337804450",
            "created_at": "2014-06-15T15:59:41.000Z",
            "id": "478205209462988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no Parque Estadual da Pedra Branca hoje, que lugar maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-06-15T15:36:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "478199404357115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: Emiss\u00e1rio Submarino ou Parque Municipal Roberto Mario Santini ou ainda Quebra Mar. \n#Santoscity\u2026 http://t.co/aB7fnRk3Tt"
        },
        {
            "author_id": "145159180",
            "created_at": "2014-06-15T15:21:55.000Z",
            "id": "478195707606597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom \u2014 em Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique http://t.co/W0HK7fN3Wq"
        },
        {
            "author_id": "1887258644",
            "created_at": "2014-06-15T15:20:00.000Z",
            "id": "478195223328481283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Rio Vermelho, visita imperd\u00edvel!!!!! http://t.co/shN1l3midY"
        },
        {
            "author_id": "113119220",
            "created_at": "2014-06-15T14:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47347956,
                        -20.65270757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "478183548701388802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e \ud83d\udc4f\u2764\ufe0f @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/ArC9KM9qma"
        },
        {
            "author_id": "211343758",
            "created_at": "2014-06-15T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "478182386849820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o dia \ud83d\udeb5 @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/setJRTQUtg"
        },
        {
            "author_id": "56097937",
            "created_at": "2014-06-15T14:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93413667,
                        -19.924325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478178714665381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tra\u00e7ando um dia perfeito no arco do tempo...\" \ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/60sxTY9oKF"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-06-15T14:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "478177952333824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma corridinha de leve \ud83d\ude0d \ud83d\udc4f \u2600 \u2764 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/jKp5LOouTc"
        },
        {
            "author_id": "2192470021",
            "created_at": "2014-06-15T13:36:25.000Z",
            "id": "478169158363140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "secalhar vou para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "448356091",
            "created_at": "2014-06-15T13:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22362992",
                        "start": 0,
                        "username": "mparaujo"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "14842285",
                        "start": 10,
                        "username": "sapo"
                    }
                ]
            },
            "id": "478163255228395521",
            "in_reply_to_user_id": "22362992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mparaujo @sapo Em Coimbra juntaram-se as Feiras do Livro e do Artesanato no Parque Municipal. Outra coisa: entre Lx e Porto h\u00e1 Coimbra:)"
        },
        {
            "author_id": "126933844",
            "created_at": "2014-06-15T12:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2963205,
                        -20.2771326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "478152521257451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7: gabrielamorimh @ Parque Municipal Da Pedra Da Cebola http://t.co/ixdXrqqwRE"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-06-15T12:27:12.000Z",
            "id": "478151737354616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/j6YRygC7m2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-06-15T12:27:09.000Z",
            "id": "478151726780805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/m9i684RCWs"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-06-15T12:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "478148622077689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/jQqVDf0AzG"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-15T12:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "253034260",
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "478144965927645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 jun 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Serra de Itabaiana (SE) http://t.co/zwFVHfv9jC @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:12.000Z",
            "id": "478137143152234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/0qoNg989Nn"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:08.000Z",
            "id": "478137125859102722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/J6UoAQce5w"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:06.000Z",
            "id": "478137116291919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/fCKZl108z3"
        },
        {
            "author_id": "1327024207",
            "created_at": "2014-06-15T11:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25433415,
                        -16.62785602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "478136703140786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Unilever \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/nKDn2CEvBS"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-06-15T11:24:06.000Z",
            "id": "478135857157652481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/dfeYWuW6h1"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2014-06-15T11:23:59.000Z",
            "id": "478135826627297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/kGthgFYpDA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-15T11:23:48.000Z",
            "id": "478135783837007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/VTNKoDvcOf"
        },
        {
            "author_id": "55262671",
            "created_at": "2014-06-15T11:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "478134696925462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priscila (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 2 others) https://t.co/gbTWIXZfdW"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-15T11:17:20.000Z",
            "id": "478134156460036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking da experiencias dos sabores... \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TgHlbzqTvj"
        },
        {
            "author_id": "387219238",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:56.000Z",
            "id": "478134052868743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS #respeitoam #redesolidaria http://t.co/vljvDpYrQI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:43.000Z",
            "id": "478133999403929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/f8HRaS2jLd"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:39.000Z",
            "id": "478133982760947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/7nnzsE4VJe"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:36.000Z",
            "id": "478133969305628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/hpXJ2g94uz"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:34.000Z",
            "id": "478133961667784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/W2hNNDCnop"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:33.000Z",
            "id": "478133959369302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/gVdIefs9ea"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:33.000Z",
            "id": "478133955724447746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/Ncu6tstTkw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:31.000Z",
            "id": "478133948967440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/tkTPCmDfrL"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:30.000Z",
            "id": "478133945364537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/cyel6BA4I0"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:30.000Z",
            "id": "478133943758123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/61DaaRoKIF"
        },
        {
            "author_id": "92944198",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:00.000Z",
            "id": "478133821393477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 pe\u00e7o que eu n\u00e3o perca a f\u00e9 no amor.. Pro novo sol de paz se abrir\".. \ud83c\udfb6\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Estadual Serra\u2026 http://t.co/xfMZz7PQGg"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-06-15T11:00:04.000Z",
            "id": "478129809512755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje marc\u00e1mos encontro com a diversidade animal e vegetal do Parque Municipal Summit. \n\nEncontramo-nos por l\u00e1?... http://t.co/Mn2IX6mKGk"
        },
        {
            "author_id": "340393937",
            "created_at": "2014-06-15T08:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "297203895",
                        "start": 35,
                        "username": "Reportajes_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "478093315293085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague | via @Reportajes_org http://t.co/u9BpeFI14g"
        },
        {
            "author_id": "99901039",
            "created_at": "2014-06-15T07:56:15.000Z",
            "id": "478083548935909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades Florida http://t.co/OQ8ZDogjgd"
        },
        {
            "author_id": "87571772",
            "created_at": "2014-06-15T05:33:33.000Z",
            "id": "478047639758708737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual da Serra do Tabuleiro\" fiquei curioso"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-06-15T04:49:51.000Z",
            "id": "478036641144385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por um \u00e2ngulo que vc nunca viu (e nem ver\u00e1 se n\u00e3o tiver a coragem do Gide\u00e3o... http://t.co/2SiElvowvq"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-06-15T04:15:14.000Z",
            "id": "478027931466620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/Ynnboq7Ggy"
        },
        {
            "author_id": "299807030",
            "created_at": "2014-06-15T03:07:52.000Z",
            "id": "478010974956310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeio #PedraDaBoca #Araruna #UmDiaPrefeito @ Parque Estadual Pedra Da Boca http://t.co/6aYmkLnkQ6"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-15T03:02:09.000Z",
            "id": "478009538218831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de junho de 2014\nBolsinha-de-pastor (Zeyhera montana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/COzxn0bwSQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-15T03:00:03.000Z",
            "id": "478009010646708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de junho de 2014\nBolsinha-de-pastor (Zeyhera montana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/VWEnT72X5G"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-15T02:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "478008410517307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/CNyNE3vhoj"
        },
        {
            "author_id": "64284357",
            "created_at": "2014-06-15T02:44:50.000Z",
            "id": "478005180320206850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o lindo esse lugar! milk_cortez @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/jNaAtJiwTd"
        },
        {
            "author_id": "629709011",
            "created_at": "2014-06-15T02:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1995098,
                        -29.6429653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "478001600712441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Av. Impz-da. Leopoldina, 3100, Ven\u00e2ncio Aires) http://t.co/qCMelF2nfH"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-06-15T02:10:56.000Z",
            "id": "477996648556408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de mergulhar a\u00ed?! \n\nMergulho nos dias 21 e 22 de Junho (S\u00e1bado e Domingo) para o Parque Estadual... http://t.co/obNVh8pjJ8"
        },
        {
            "author_id": "35293183",
            "created_at": "2014-06-15T01:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477985992431763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da tijuca #rj #rio #happy #love @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/1Pfpycs7HB"
        },
        {
            "author_id": "42531648",
            "created_at": "2014-06-15T01:17:16.000Z",
            "id": "477983142364864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que prestar pra alguma coisa, n\u00e9?! http://t.co/4RuMhZryt4"
        },
        {
            "author_id": "23234672",
            "created_at": "2014-06-15T00:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "477967111642685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monteverde sunset #costarica @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/XtXk4AKPWD"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-06-14T23:39:08.000Z",
            "id": "477958446843953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o \u00faltimo dia da exposi\u00e7\u00e3o 100 Anos Vinicius de Moraes. Nos despedimos da Biblioteca Parque Estadual, mas... http://t.co/xdYypY3WKz"
        },
        {
            "author_id": "45479533",
            "created_at": "2014-06-14T23:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477953268086083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo \ud83c\udfc3 atr\u00e1s do preju\u00edzo @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rynfhK7c5Y"
        },
        {
            "author_id": "1273658520",
            "created_at": "2014-06-14T22:39:49.000Z",
            "id": "477943521631293442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://t.co/4PQC8sbo6J #wikipedia #expedicao #cicloturismo #cicloviagem #mtb"
        },
        {
            "author_id": "80218770",
            "created_at": "2014-06-14T21:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477930738273488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freelancer: Grava\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 5 others) http://t.co/7boLRyN14r"
        },
        {
            "author_id": "80218770",
            "created_at": "2014-06-14T21:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477930734943211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freelancer: Grava\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 5 others) http://t.co/In37XeCUXB"
        },
        {
            "author_id": "1117957430",
            "created_at": "2014-06-14T21:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93456233,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "477927720366903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/fSbjp72XxH"
        },
        {
            "author_id": "453486728",
            "created_at": "2014-06-14T21:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477923699216379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/g2fzljiTuI"
        },
        {
            "author_id": "80218770",
            "created_at": "2014-06-14T21:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477922648933298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/g9A8HVoHiA"
        },
        {
            "author_id": "246091358",
            "created_at": "2014-06-14T21:13:25.000Z",
            "id": "477921775494627328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/lQDRS0XM4j"
        },
        {
            "author_id": "249798805",
            "created_at": "2014-06-14T21:10:33.000Z",
            "id": "477921056746119170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o \u00e9 que \u00e9?! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Rj0hUUx1Ex"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T21:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "16555348",
                        "start": 82,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "477919820663377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/l7jFyrqqOi via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "2542584732",
            "created_at": "2014-06-14T20:41:19.000Z",
            "id": "477913697659412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco, nosso mascote da copa, pode ajudar a criar um parque nacional no Brasil. Veja e participe em: http://t.co/B2VLcQ866U"
        },
        {
            "author_id": "188636652",
            "created_at": "2014-06-14T20:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0267295,
                        -20.3940067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "477906934281297921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar preferido no ES!!! #PedraAzul #ArPuro #Calmaria #Paz #Friozinho #Love @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/3zo7fkXAfY"
        },
        {
            "author_id": "358465784",
            "created_at": "2014-06-14T20:14:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746378,
                        -27.72624788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "477906913263636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem anjinho!! \ud83d\udc7c\ud83d\udc76\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/RJQJt230w3"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-06-14T19:59:59.000Z",
            "id": "477903295248625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sol sobre o maci\u00e7o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/NMJ4mXqMpF"
        },
        {
            "author_id": "253790817",
            "created_at": "2014-06-14T19:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.55653504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "477902486511316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mM4kohVjAT"
        },
        {
            "author_id": "106781680",
            "created_at": "2014-06-14T19:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "477897358421016577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio cm Miguel (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx w/ 2 others) http://t.co/ZQbwCXMGOu http://t.co/71jL3CU8hY"
        },
        {
            "author_id": "15663213",
            "created_at": "2014-06-14T19:32:18.000Z",
            "id": "477896327880527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mojica de camar\u00e3o 1 x parque nacional 0"
        },
        {
            "author_id": "580065557",
            "created_at": "2014-06-14T19:29:50.000Z",
            "id": "477895707610071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto bacana aqui do RJ! Quem conhece as Ilhas Cagarras? Um Monumento Natural que tem o segundo maior ninhal de... http://t.co/A5okv0gEpV"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-06-14T19:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "477894203004162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/vIJDEfn658"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-06-14T19:13:00.000Z",
            "id": "477891471224602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/OMyThrNzFc"
        },
        {
            "author_id": "25025224",
            "created_at": "2014-06-14T19:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477889608081223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim tem sido meus dias! Am\u00e9m (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/8G6g9lFVMI http://t.co/Eoe1GtDD6U"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-06-14T19:02:17.000Z",
            "id": "477888776854065153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A alegria \u00e9 a melhor coisa que existe\" - Vin\u00edcius de Moraes 100 anos, at\u00e9 domingo 15/6: http://t.co/xFKVXnmulC"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-06-14T19:00:01.000Z",
            "id": "477888203635322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama literatura e um bom passeio cultural, vai adorar a Biblioteca Parque Estadual! Saiba Mais no Rio Light: http://t.co/OgHd2jGJ7P"
        },
        {
            "author_id": "127598510",
            "created_at": "2014-06-14T18:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00146452,
                        -19.88673866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477886463535624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvim \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Ursula... http://t.co/QDbmxCifIZ"
        },
        {
            "author_id": "249482538",
            "created_at": "2014-06-14T18:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "477878070016479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/79Vk2FjsDB"
        },
        {
            "author_id": "2409157166",
            "created_at": "2014-06-14T18:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.97797279,
                        -15.48264803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477876183279759362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai se encantar com o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. \u00c9 do ladinho de Cuiab\u00e1.\u2026 http://t.co/6ySIbFk5EQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:32.000Z",
            "id": "477876003146981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/85PBwkgZlb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:31.000Z",
            "id": "477876000232333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/GatvzO7wol"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:28.000Z",
            "id": "477875987414519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/6B6AEtxcf5"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:24.000Z",
            "id": "477875970989240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/9g1QmGjP6t"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:23.000Z",
            "id": "477875964207460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/vQkKTaPsLy"
        },
        {
            "author_id": "348789496",
            "created_at": "2014-06-14T18:04:36.000Z",
            "id": "477874259654868992",
            "in_reply_to_user_id": "321670264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lapqcris nn, fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-06-14T17:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "477866954775351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade consiste essencialmente em querer ser o que \u00e9. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/ugnQY5CKcy"
        },
        {
            "author_id": "71546970",
            "created_at": "2014-06-14T17:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43728638,
                        -25.69496346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "477866852698566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6XnfasGaI5"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-06-14T17:21:30.000Z",
            "id": "477863412756930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no bairro do Alto da Boa Vista dentro do Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, a Vista\u2026 http://t.co/dzJcczzr7H"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-06-14T17:16:23.000Z",
            "id": "477862123532324865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Estoril ter\u00e1 passeio noturno neste s\u00e1bado (14/06).\n\nO primeiro passeio noturno no Parque... http://t.co/4FPdTsAbDv"
        },
        {
            "author_id": "369246035",
            "created_at": "2014-06-14T16:19:58.000Z",
            "id": "477847926614786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra no Parque Municipal com Profa Lucin\u00e9ia Leite - Idealterapia: informa\u00e7\u00f5es sobre Ortomolecular.\nObrigado... http://t.co/wAgrL61OH9"
        },
        {
            "author_id": "262478730",
            "created_at": "2014-06-14T15:45:13.000Z",
            "id": "477839183977791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/Dg1JhA2twC"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2014-06-14T15:18:29.000Z",
            "id": "477832456024768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Instalando o primeiro sistema solar micro-gerador de energia na comunidade tradicional do Parque Estadual da... http://t.co/8YWxNYoYqk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-14T15:10:11.000Z",
            "id": "477830365785387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "1837049220",
            "created_at": "2014-06-14T15:10:04.000Z",
            "id": "477830337440276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola\n\nVoc\u00ea salvaria o Fuleco, mascote da Copa? Ok, sabemos que... http://t.co/vCG8XIV8ZI"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2014-06-14T15:06:08.000Z",
            "id": "477829346174853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias Gigantes http://t.co/ObXF7vtC9G"
        },
        {
            "author_id": "107138642",
            "created_at": "2014-06-14T14:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48078099,
                        -22.69022443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "477826861796700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf01\ud83c\udf01 (@ Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o) http://t.co/4wirGqQkRH http://t.co/26FZDIAcub"
        },
        {
            "author_id": "135303702",
            "created_at": "2014-06-14T14:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477821905886806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ifEor4W3XW"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2014-06-14T14:17:12.000Z",
            "id": "477817033493839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador, \u00e9 o lar de incont\u00e1veis esp\u00e9cies. Todas est\u00e3o amea\u00e7adas pela prospec\u00e7\u00e3o... http://t.co/ku8CnuaCX5"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2014-06-14T14:17:05.000Z",
            "id": "477817001574821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Estoril ter\u00e1 passeio noturno neste s\u00e1bado - Leia mais em:  http://t.co/WczZbiHJWK"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2014-06-14T14:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "477816475848544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseando... (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Rc1gWFJr1p"
        },
        {
            "author_id": "630308101",
            "created_at": "2014-06-14T13:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477811686473478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 um dos melhores lugares na cidade!!! (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 3 others) https://t.co/KMfSt8pSl5"
        },
        {
            "author_id": "332991914",
            "created_at": "2014-06-14T13:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477809271577399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o se mede. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SYdu9u2xyq"
        },
        {
            "author_id": "99710641",
            "created_at": "2014-06-14T13:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "249290901",
                        "start": 40,
                        "username": "FeerSch"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "477804656207601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @feersch http://t.co/yX4EsDSLji"
        },
        {
            "author_id": "366447916",
            "created_at": "2014-06-14T13:26:33.000Z",
            "id": "477804285783445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/JOV429WQX8"
        },
        {
            "author_id": "97794292",
            "created_at": "2014-06-14T13:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "477803531278503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/vDKoyQiAgg"
        },
        {
            "author_id": "95944443",
            "created_at": "2014-06-14T12:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "477797363390488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/l1ubhL0RZY"
        },
        {
            "author_id": "178483124",
            "created_at": "2014-06-14T12:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477796320804347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma otima atividade f\u00edsica! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 4 others) http://t.co/EA93sKR00b"
        },
        {
            "author_id": "2481897444",
            "created_at": "2014-06-14T12:50:33.000Z",
            "id": "477795226233606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri (Diamantina, MG) http://t.co/DqFcVAM2XD"
        },
        {
            "author_id": "1444187988",
            "created_at": "2014-06-14T12:35:54.000Z",
            "id": "477791537808805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa faz tempo que eu n\u00e3o vou no parque municipal no cristo kk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-14T12:15:12.000Z",
            "id": "477786331083706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-14T12:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253034260",
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "477782598962262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 jun 2014: 77\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ) http://t.co/LSBrtVZs7w @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-14T11:45:17.000Z",
            "id": "477778799019716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "35895803",
            "created_at": "2014-06-14T11:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477776955714990081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Belo Horizonte! #Brasil2014 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/g080iWvwxv"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-06-14T11:07:44.000Z",
            "id": "477769351412862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa ganha aval para ser monumento natural http://t.co/PZyDSxu2FJ #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "19285396",
            "created_at": "2014-06-14T09:52:02.000Z",
            "id": "477750298669494273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/bkR9cv1pNm"
        },
        {
            "author_id": "387292860",
            "created_at": "2014-06-14T09:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06425041,
                        -15.5646752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477739339070185473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with NiEzzA\u00ae (@ Parque Estadual Massairo Okamura w/ ) http://t.co/JvUUqeSmMC"
        },
        {
            "author_id": "770548064",
            "created_at": "2014-06-14T08:26:05.000Z",
            "id": "477728670313103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaaa ;) \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/wjzHjebcFn"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2014-06-14T08:19:57.000Z",
            "id": "477727127379644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU aplaude a decis\u00e3o de empresa para travar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional da RD Congo.\n\nUN... http://t.co/KZ4O5mJwt9"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2014-06-14T07:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "477714975574990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando... que frioooo (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/4796kG55oX"
        },
        {
            "author_id": "218279801",
            "created_at": "2014-06-14T05:35:50.000Z",
            "id": "477685824528875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo \u00e0 tarde no Parque Municipal. Rola demais! Vou achar mais uns caras pra botar a ideia pra frente."
        },
        {
            "author_id": "128819230",
            "created_at": "2014-06-14T05:32:18.000Z",
            "id": "477684934543695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPARQUE NACIONAL MONITORA VISITANTES COM SENSOR DE PEDESTRES\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) iniciou... http://t.co/0kj5cBOeIk"
        },
        {
            "author_id": "2559655661",
            "created_at": "2014-06-14T04:34:41.000Z",
            "id": "477670436801871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal minha perna est\u00e1 doendo de tanto que andei"
        },
        {
            "author_id": "387292860",
            "created_at": "2014-06-14T04:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.80681066,
                        -15.45890656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477669600872513538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with NiEzzA\u00ae (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/HyczPUKtYi"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-06-14T04:28:24.000Z",
            "id": "477668853888335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanha :o colarei :v"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-06-14T04:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477667060731101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/oNh35iqOc8"
        },
        {
            "author_id": "2225779534",
            "created_at": "2014-06-14T03:51:17.000Z",
            "id": "477659513575964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/I1iw6Y6Bl0"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-06-14T03:50:56.000Z",
            "id": "477659425616850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ: complexo de visita\u00e7\u00e3o em parque de Maca\u00e9 \u00e9 criado: Complexo foi constru\u00eddo no Parque Nacional da ... http://t.co/GvXpwWIqte #MPF"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-14T03:16:26.000Z",
            "id": "477650744636485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexos no Moraine: Reflexos da aurora no lago Moraine, Parque Nacional Banff. Alguma coisa me diz que o para... http://t.co/Ewbgntq8P9"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2014-06-14T01:54:57.000Z",
            "id": "477630239346941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por... http://t.co/9ZiFMcSFNH"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2014-06-14T00:49:26.000Z",
            "id": "477613748979372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos de sua ajuda para continuar defendendo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, somente com o seu voto, a SEAE... http://t.co/wiWkDbuxDe"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2014-06-14T00:47:53.000Z",
            "id": "477613358800072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s no Parque na Ro\u00e7a. @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/33YML3pnqH"
        },
        {
            "author_id": "133896209",
            "created_at": "2014-06-14T00:36:24.000Z",
            "id": "477610469558341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/3cvhyCx2Ot"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-14T00:30:29.000Z",
            "id": "477608982413340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2014-06-14T00:30:11.000Z",
            "id": "477608905850097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vassununga comemorou a Semana do Meio Ambiente de 2 a 6 de Junho de 2014 |... http://t.co/2h78kYtcdX"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-06-14T00:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "477606806525861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/JH03zk7l7i"
        },
        {
            "author_id": "66138272",
            "created_at": "2014-06-13T23:59:57.000Z",
            "id": "477601295961190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois, ir pras plan\u00edcies do pantanal... Me encharcar. Depois ir ao parque Nacional do xingu."
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2014-06-13T23:46:54.000Z",
            "id": "477598015595626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c#Campamento #seguir\u00e1 #hasta que #declaren #parque #nacional a #Loma #Miranda\u201d http://t.co/bz9swPkqHG #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "188764216",
            "created_at": "2014-06-13T23:37:05.000Z",
            "id": "477595542537519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Cebaco , Parque Nacional Coiba, Veraguas , Panam\u00e1. \u26c5 \n#islacebaco #Panama u can find #nature #sea\u2026 http://t.co/4s2vKlIlW4"
        },
        {
            "author_id": "2513206886",
            "created_at": "2014-06-13T23:35:02.000Z",
            "id": "477595028928225282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/mCboxWC0PS"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-06-13T23:25:09.000Z",
            "id": "477592541605294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #Santo Domingo. http://t.co/58qMrz61JP"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2014-06-13T23:14:57.000Z",
            "id": "477589971784966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/L8zrAnHKmR"
        },
        {
            "author_id": "251765928",
            "created_at": "2014-06-13T23:05:01.000Z",
            "id": "477587474148237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um s\u00e1bado diferente? \nV\u00e1 treinar no Parque Nacional do Itatiaia. \nTerreno t\u00e9cnico, excelente para trail run,... http://t.co/c2MDqsCRp5"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2014-06-13T22:47:03.000Z",
            "id": "477582950238674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Valley of Fire, Nevada.\n\nLua e V\u00eanus.\n\n#SC http://t.co/1wrlS4uC1P"
        },
        {
            "author_id": "536863754",
            "created_at": "2014-06-13T22:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477578217516457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/JO2Rkx21jI"
        },
        {
            "author_id": "1112751888",
            "created_at": "2014-06-13T22:14:12.000Z",
            "id": "477574686784892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dps qnd chegamos na escola, fomos pro parque municipal uheuheue"
        },
        {
            "author_id": "76302668",
            "created_at": "2014-06-13T22:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477573596471382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu futuro apartamento #TCImecontrata @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/IqBsK7BDNz"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-06-13T21:42:34.000Z",
            "id": "477566725945180162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... http://t.co/vYN7L5s5WD"
        },
        {
            "author_id": "342490187",
            "created_at": "2014-06-13T21:29:03.000Z",
            "id": "477563320770510849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Vinhedo,  vista do Parque Municipal. @ Cidade Vinhedo http://t.co/0EUoRBR9XJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T21:15:11.000Z",
            "id": "477559833034768385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-06-13T21:10:49.000Z",
            "id": "477558736026730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patrim\u00f4nio da Humani... http://t.co/KcEX2ySUn0"
        },
        {
            "author_id": "54532719",
            "created_at": "2014-06-13T21:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "477556717513756674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar o campo de hoje com chave de ouro! \ud83c\udf1e #sun #vila #velha #field #biology @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/x9osPvtao9"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T21:00:27.000Z",
            "id": "477556127061012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-06-13T20:57:59.000Z",
            "id": "477555502671736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o renova conselho consultivo nesta sexta-feira... http://t.co/dKzNu6wK1I"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-13T20:51:39.000Z",
            "id": "477553911231180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Virunga: uma grande vit\u00f3ria para nosso Planeta! http://t.co/B6F2fIPZQO http://t.co/4ixfn4Bx4U"
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2014-06-13T20:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389153,
                        -19.92532888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477550282553835520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba! @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/81zcTz6Zc0"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-06-13T20:07:45.000Z",
            "id": "477542864545918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa ganha aval para ser monumento natural http://t.co/PZyDSxu2FJ #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "2358200120",
            "created_at": "2014-06-13T19:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "477535953578643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 ssi @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/A57cKlghlC"
        },
        {
            "author_id": "2588421298",
            "created_at": "2014-06-13T19:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "900348469",
                        "start": 91,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "477533254522634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/OZucOIvk30 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "286995359",
            "created_at": "2014-06-13T19:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17655568",
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "477528254153490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@psustentavel: Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/oQGVlkNu6i #Copa http://t.co/WY5cCxsPW9\""
        },
        {
            "author_id": "160797989",
            "created_at": "2014-06-13T19:06:38.000Z",
            "id": "477527480773791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola http://t.co/Okfc3tOESO"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2014-06-13T19:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17655568",
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "477527038732275712",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@psustentavel: Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/D5GlbOp49u #Copa http://t.co/FioCeo3xso\u201d #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "36963458",
            "created_at": "2014-06-13T19:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477527014627241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo... (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 2 others) http://t.co/Fp3TgVPP5K"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-06-13T19:00:20.000Z",
            "id": "477525896581378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/0PnHYkZfI7 #Copa http://t.co/aXFAyBGy2e"
        },
        {
            "author_id": "856895474",
            "created_at": "2014-06-13T18:55:44.000Z",
            "id": "477524737485066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PenseCurso Educa\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1rios de Noronha promovem atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental - Portal Brasil... http://t.co/GiVA00EbgV"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-06-13T18:52:40.000Z",
            "id": "477523968174219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes National Park \u2013 Cro\u00e1cia\n\nO parque dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste da... http://t.co/gkz3sABMbO"
        },
        {
            "author_id": "269879040",
            "created_at": "2014-06-13T18:49:03.000Z",
            "id": "477523056517480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima \u00e9 considerada a DIVINA CRIA\u00c7\u00c3O No.1 \nDestino Tur\u00edstico \u00e9 o mundo!\n\nAqui est\u00e3o coexistindo... http://t.co/NpesJdqg8z"
        },
        {
            "author_id": "9023612",
            "created_at": "2014-06-13T18:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06475254,
                        4.62404058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "477521370335551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trouxe o baby pra brincar em Bogot\u00e1 \u2764\ufe0f @ Parque Nacional http://t.co/bFDpBJQ3MQ"
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2014-06-13T18:40:14.000Z",
            "id": "477520840243048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este deslumbrante vale de flores parque nacional no estado do norte da \u00cdndia de Uttaranchal, fronteira com o... http://t.co/PDGeJ50URG"
        },
        {
            "author_id": "194643415",
            "created_at": "2014-06-13T18:37:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477520086563950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hmmm.. (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 2 others) http://t.co/AXCZrTESoX"
        },
        {
            "author_id": "43189774",
            "created_at": "2014-06-13T18:24:47.000Z",
            "id": "477516951976431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o Vinicius de Moraes 100 anos vai s\u00f3 at\u00e9 domingo na Biblioteca Parque Estadual. Vai perder? #RioTamoJunto http://t.co/x8DEaKSKih"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T18:15:15.000Z",
            "id": "477514551307419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/YueDuJHWRD"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T18:05:07.000Z",
            "id": "477512002558910465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/VWIYqXWMgF"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2014-06-13T17:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "477509916375015426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/UpC3FQloa8"
        },
        {
            "author_id": "2184846644",
            "created_at": "2014-06-13T17:50:57.000Z",
            "id": "477508437669343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensilv\u00e2nia Parque Estadual http://t.co/oI4rCWsL2h"
        },
        {
            "author_id": "2313573912",
            "created_at": "2014-06-13T17:45:24.000Z",
            "id": "477507037358612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola\nhttp://t.co/0ZIJmRPHNj"
        },
        {
            "author_id": "98448365",
            "created_at": "2014-06-13T17:43:48.000Z",
            "id": "477506637389778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[O Interior] Festa das crian\u00e7as e dos jogos tradicionais no parque municipal da Guarda:  http://t.co/TgnTMoztsM #noticiasdacova"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2014-06-13T17:38:19.000Z",
            "id": "477505255069220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa em Cataguases\nLeia a mat\u00e9ria completa... http://t.co/cAZBXt1LLK"
        },
        {
            "author_id": "2557138374",
            "created_at": "2014-06-13T17:33:40.000Z",
            "id": "477504086669942787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/VusNus0gIP"
        },
        {
            "author_id": "187635382",
            "created_at": "2014-06-13T17:22:29.000Z",
            "id": "477501270635208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova Biblioteca Parque Estadual Biblioteca Parque Estadual, no Centro, reabre ap\u00f3s quatro anos obras    http://t.co/kpnmOcbqUy"
        },
        {
            "author_id": "14435134",
            "created_at": "2014-06-13T17:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477500688180604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque hoje estamos de folga \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zxIrJTkyMc"
        },
        {
            "author_id": "513149521",
            "created_at": "2014-06-13T17:19:26.000Z",
            "id": "477500504872718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento no caminho ao parque nacional de Ainsworth. http://t.co/MMWahh2glS"
        },
        {
            "author_id": "70808400",
            "created_at": "2014-06-13T17:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "278334512",
                        "start": 0,
                        "username": "cdss08"
                    }
                ]
            },
            "id": "477499473468612608",
            "in_reply_to_user_id": "278334512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cdss08 A vasco (a parte que moro) n\u00e3o faz parte da \u00e1rea protegida. O problema \u00e9 o transito todo do Bonoc\u00f4, passando por l\u00e1. Mobilidade zero"
        },
        {
            "author_id": "1578888554",
            "created_at": "2014-06-13T17:02:35.000Z",
            "id": "477496262397554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PELADA 15h no Parque Municipal de Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "130946442",
            "created_at": "2014-06-13T16:48:06.000Z",
            "id": "477492620751409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcida garantida em todas as Copas, essa do Parque Municipal do Idoso sempre brilha. http://t.co/SJxLIEPyOT"
        },
        {
            "author_id": "184009499",
            "created_at": "2014-06-13T16:46:32.000Z",
            "id": "477492225254100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora da umas voltas e tirar fotos no parque municipal ao som do @NeshmcOficial"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2014-06-13T16:44:46.000Z",
            "id": "477491782318436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restinga Sul-rio-grande de - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Banhado do Taim, vegeta\u00e7\u00e3o densa e quase uniforme,\u2026 http://t.co/38lLF57tvU"
        },
        {
            "author_id": "43901976",
            "created_at": "2014-06-13T16:30:05.000Z",
            "id": "477488087036346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT:\nO Parque Nacional dos Arcos (em ingl\u00eas, Arches National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos... http://t.co/QNxpjG7H1w"
        },
        {
            "author_id": "43901976",
            "created_at": "2014-06-13T16:27:32.000Z",
            "id": "477487442879315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT:\nO Parque Nacional dos Arcos (em ingl\u00eas, Arches National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos... http://t.co/SIezDW4fc4"
        },
        {
            "author_id": "1120469798",
            "created_at": "2014-06-13T16:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477487345696911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4WJYa1T7Pn"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-13T16:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "477480870341652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/RkNaMRr8CP"
        },
        {
            "author_id": "181599532",
            "created_at": "2014-06-13T15:59:13.000Z",
            "id": "477480318530646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, no Rio, \u00e9 reinaugurada em pr\u00e9dio moderno e cheio de\u00a0novidades http://t.co/1xmtSPrLGR"
        },
        {
            "author_id": "85126313",
            "created_at": "2014-06-13T15:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "477475297172811777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/NV4Qm9qvTb http://t.co/wpKvMhXmjC"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-06-13T15:36:19.000Z",
            "id": "477474554865266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem Camar\u00f5es vs. M\u00e9xico na telinha. Aqui a disputa j\u00e1 come\u00e7ou! Parque Nacional Korup ou Isla Mujeres? http://t.co/imC6jkeZPH"
        },
        {
            "author_id": "106624548",
            "created_at": "2014-06-13T15:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "41588986",
                        "start": 0,
                        "username": "arrowp"
                    }
                ]
            },
            "id": "477472907367841792",
            "in_reply_to_user_id": "41588986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arrowp potencial tur\u00edstico tem, al\u00e9m do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is tem Alc\u00e2ntara, S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, enfim."
        },
        {
            "author_id": "95110224",
            "created_at": "2014-06-13T15:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "132694252",
                        "start": 111,
                        "username": "MintMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "477472320726921218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E estarei acampando na estreia do Jap\u00e3o... Acho que vou levar um radinho! XD Ser\u00e1 que pega no Parque Nacional, @MintMartins ???"
        },
        {
            "author_id": "85406543",
            "created_at": "2014-06-13T15:08:03.000Z",
            "id": "477467442986237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Soco, se retira de \u00c1frica: \nhttp://t.co/DX2mRiUs0D http://t.co/lVCymN13pc"
        },
        {
            "author_id": "360734201",
            "created_at": "2014-06-13T14:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1522733198",
                        "start": 0,
                        "username": "bahfarias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "477465303728029696",
            "in_reply_to_user_id": "1522733198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bahfarias_ N\u00e3o estou afim de perder nd, ent\u00e3o nem colarei, m\u00e1s teve o primeiro q teve no parque municipal diss q foi topz\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "360734201",
            "created_at": "2014-06-13T14:56:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1522733198",
                        "start": 0,
                        "username": "bahfarias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "477464418616619008",
            "in_reply_to_user_id": "1522733198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bahfarias_ do parque municipal n\u00e9? se p\u00e1 eu vou kkkk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T14:55:13.000Z",
            "id": "477464210129965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/h6m5BRSAD7"
        },
        {
            "author_id": "225067086",
            "created_at": "2014-06-13T14:52:57.000Z",
            "id": "477463639096446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vassununga comemorou a Semana do Meio Ambiente de 2 a 6 de Junho de 2014:             Na se... http://t.co/80GoQ8wOHd"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T14:50:08.000Z",
            "id": "477462932238766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/jJpeJALG77"
        },
        {
            "author_id": "735485082",
            "created_at": "2014-06-13T13:46:45.000Z",
            "id": "477446980080136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 8, o Aqu\u00e1rio de Ubatuba levou os Estagi\u00e1rios ao Parque Estadual da Ilha de Anchieta para realiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/HkV4XoTLU9"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477444768910176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/FpAdZ7sS0p"
        },
        {
            "author_id": "226885599",
            "created_at": "2014-06-13T13:36:53.000Z",
            "id": "477444498407301120",
            "in_reply_to_user_id": "128057239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@c4rolsre querida ja vi altos croacianos e argentinos aqui perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477444173470380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/sbx8d0RPcf"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477443348564041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/SKl0zmxYVY"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477442575687614465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/Yv1rdsTQHn"
        },
        {
            "author_id": "242533744",
            "created_at": "2014-06-13T13:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49135246,
                        -16.6658046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "477440609045585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.. (@ Parque Municipal de Trindade) http://t.co/EFgiOAvaXE http://t.co/RrgzDXnTwW"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-06-13T12:34:30.000Z",
            "id": "477428797038288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mogi ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o no domingo: Programa \"Descobrindo a Floresta\" \u00e9 voltado para a... http://t.co/UhMJ0FP9Vn"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-13T12:34:25.000Z",
            "id": "477428776335192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mogi ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o no domingo: Programa \"Descobrindo a Floresta\" \u00e9 voltado para a... http://t.co/1nIx3ApGUq"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-13T12:34:24.000Z",
            "id": "477428772921028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mogi ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o no domingo: Programa \"Descobrindo a Floresta\" \u00e9 voltado para a... http://t.co/9brE7z3Qcj"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-13T12:34:16.000Z",
            "id": "477428740931080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mogi ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o no domingo: Programa \"Descobrindo a Floresta\" \u00e9 voltado para a... http://t.co/nZrCf72W2L"
        },
        {
            "author_id": "262783034",
            "created_at": "2014-06-13T12:23:18.000Z",
            "id": "477425979128705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odebrecht Ambiental e Parque Estadual realizaram atividades em comemora\u00e7\u00e3o a semana do Meio Ambiente http://t.co/FJybVqSUut"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-06-13T12:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23795774,
                        -16.70541425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477422491359404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jrd6sEP1TZ"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2014-06-13T12:06:27.000Z",
            "id": "477421740004753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Mogi ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o no domingo http://t.co/yIFLcD6qk2"
        },
        {
            "author_id": "138093421",
            "created_at": "2014-06-13T12:00:43.000Z",
            "id": "477420295423156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tem trilhas, grutas e cachoeiras. Vale muito um passeio no fim de semana! http://t.co/RNkKmWBUGy"
        },
        {
            "author_id": "357725896",
            "created_at": "2014-06-13T12:00:03.000Z",
            "id": "477420130633121793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Goi\u00e1s e aproveite e n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Estadual da Serra de Caldas. As caminhadas pelas... http://t.co/794YLOOmf3"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T11:55:04.000Z",
            "id": "477418873713459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/hTSU0rWR90"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2014-06-13T11:45:09.000Z",
            "id": "477416380841857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlinhos Paffaro quer promo\u00e7\u00e3o de shows beneficentes no Parque Municipal  http://t.co/EPnDXa80rG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T11:10:11.000Z",
            "id": "477407579820130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/aQMwr8BQ0Q"
        },
        {
            "author_id": "51038381",
            "created_at": "2014-06-13T10:27:34.000Z",
            "id": "477396855849246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, l\u00e1 vamos n\u00f3s!\nBiologia da Conserva\u00e7\u00e3o com meus Bi\u00f3logos de Milagres!"
        },
        {
            "author_id": "71664011",
            "created_at": "2014-06-13T09:26:51.000Z",
            "id": "477381573365735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem encontro do pessoal do Skoob na Biblioteca Parque Estadual. Meu amigo me convidou. Devo ir."
        },
        {
            "author_id": "1370192972",
            "created_at": "2014-06-13T04:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477303866191405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XnZ58Tbc0U"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-13T03:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "477298640264765441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/mYC1vRw4ZO"
        },
        {
            "author_id": "1113409284",
            "created_at": "2014-06-13T03:07:34.000Z",
            "id": "477286124839530496",
            "in_reply_to_user_id": "487910331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mardycabum na biblioteca parque estadual, no centro. nossa no segundo andar tem uns tel\u00f5es que passam uns curtas s\u00e9rio t\u00e1 lindo"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-06-13T03:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477285278122401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/rQ2sdJqm6R"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2014-06-13T02:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "477274361817088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/4jEBeBfH3V"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-06-13T01:27:04.000Z",
            "id": "477260832074502144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anonymous said: Voc\u00ea tem fotos do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses? :D http://t.co/808MtG2Wde"
        },
        {
            "author_id": "255981690",
            "created_at": "2014-06-13T00:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "477253971996725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando a noite com o amor &lt;3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/4p3OqB6Fqo"
        },
        {
            "author_id": "216463970",
            "created_at": "2014-06-13T00:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "477249010294480898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/qHTJSUqXfT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T00:30:32.000Z",
            "id": "477246604701732866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/Ok7rGX1ngs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T00:30:21.000Z",
            "id": "477246562393788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/n5GwX1QTwT"
        },
        {
            "author_id": "487972933",
            "created_at": "2014-06-13T00:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "477246290179289089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ITQtsvPrMW"
        },
        {
            "author_id": "211671929",
            "created_at": "2014-06-13T00:08:24.000Z",
            "id": "477241035337502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande - 25 de Janeiro de 2014 http://t.co/EYLauugV31"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-13T00:00:55.000Z",
            "id": "477239152727953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), foi... http://t.co/qUFSHLB7RX"
        },
        {
            "author_id": "2328738489",
            "created_at": "2014-06-12T23:51:00.000Z",
            "id": "477236657465208833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho d'\u00e1gua - Rio do C\u00f4co - Parque Estadual do Cant\u00e3o - 3 Biomas - Tocantins - Brasil - CALLIANDRA\u2026 http://t.co/92vVaT4G0T"
        },
        {
            "author_id": "2328738489",
            "created_at": "2014-06-12T23:49:49.000Z",
            "id": "477236361271861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o Rio Novo - Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantins - Brasil - CALLIANDRA ECOTURISMO. http://t.co/7IZKa1ppyh"
        },
        {
            "author_id": "2328738489",
            "created_at": "2014-06-12T23:49:37.000Z",
            "id": "477236307605741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o - 3 Biomas - Tocantins - Brasil - CALLIANDRA ECOTURISMO http://t.co/UcvKpl3iBy"
        },
        {
            "author_id": "388442001",
            "created_at": "2014-06-12T23:37:42.000Z",
            "id": "477233311430225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual Vila Velha em Ponta Grossa, Paran\u00e1 http://t.co/llHnoBhdPL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T22:45:22.000Z",
            "id": "477220141671796738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/AfLZB9aJFa"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T22:45:16.000Z",
            "id": "477220114274594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/RjZMPA5TQm"
        },
        {
            "author_id": "247767755",
            "created_at": "2014-06-12T22:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0266766,
                        -20.39391535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "477213581008961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bjos p meu amor fegastardi! Feliz dias dos namorados...... @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/e48H9I6deK"
        },
        {
            "author_id": "247767755",
            "created_at": "2014-06-12T22:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0266766,
                        -20.39391535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "477212812851544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brods @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/lFw6jwjG7W"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-06-12T22:10:04.000Z",
            "id": "477211259130355714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem pelo menos metade de sua \u00e1rea coberto pela Amaz\u00f4nia - a maior reserva biol\u00f3gica do planeta."
        },
        {
            "author_id": "260958092",
            "created_at": "2014-06-12T21:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64378178,
                        -26.92048385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "477206757828464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorte a minha te ter sempre comigo, n\u00e3o te largo nunca!! @ Parque Natural Municipal Da Atalaia http://t.co/YAzeUlKdBZ"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-12T21:00:05.000Z",
            "id": "477193643187380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que o nosso Brasil \u00e9 Lindo...\n\nJalap\u00e3o\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o fica no cora\u00e7\u00e3o do pa\u00eds localizado entre a... http://t.co/l0W8sQxb3y"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-06-12T20:45:21.000Z",
            "id": "477189935796350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADRENALINA\n\nMeia das Cataratas\n14 de setembro de 2014\nFoz do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/876Jobpszy"
        },
        {
            "author_id": "2364093739",
            "created_at": "2014-06-12T20:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2246934299",
                        "start": 0,
                        "username": "fck_yourself"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "477186732954505216",
            "in_reply_to_user_id": "2246934299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fck_yourself n sei a gente n conhecia, tava la a dan\u00e7ar no parque municipal onde se joga futebol e isso fg dan\u00e7a bue bem ele"
        },
        {
            "author_id": "314628436",
            "created_at": "2014-06-12T20:17:13.000Z",
            "id": "477182857496915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH. Esperando que pasen las horas http://t.co/Hp6XM6LNod"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-06-12T19:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 62,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "477178045644537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI QUE D\u00c1 BRASILLLLLLLLLLLLLL (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/ZMyQ17Ckuw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T19:30:36.000Z",
            "id": "477171124460339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/lQfShoKZPR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T19:30:24.000Z",
            "id": "477171077479923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/90MpU1BKrF"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2014-06-12T19:17:10.000Z",
            "id": "477167744006107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vaiterhamburguer @ Parque Estadual Da Serra Da Tiririca- Rj http://t.co/52bEe0SH9I"
        },
        {
            "author_id": "64873477",
            "created_at": "2014-06-12T19:09:04.000Z",
            "id": "477165705713172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie, lugares fant\u00e1sticos dos pa\u00edses advers\u00e1rios do Brasil!\nParque nacional lagos de  Plitvice - Cro\u00e1cia http://t.co/6tqCljFzl1"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-12T18:56:55.000Z",
            "id": "477162650347274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cro n\u00e3o fica para tr\u00e1s e escala o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice http://t.co/TyQ5NIabVE"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2014-06-12T18:34:48.000Z",
            "id": "477157081460793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais na grade do Parque Municipal em frente a prefeitura. Foto: L\u00edvia Tostes #contramaonasruas http://t.co/RTRMsGX6lt"
        },
        {
            "author_id": "38066870",
            "created_at": "2014-06-12T18:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72459791,
                        -23.49449602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "477150619380506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de 3 pra conta ;) @ Parque Municipal Jardim Felicidade http://t.co/X5iwbVCx1W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T18:01:18.000Z",
            "id": "477148650892967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtevNe8L"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T18:00:48.000Z",
            "id": "477148527349755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-06-12T17:53:01.000Z",
            "id": "477146567560810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu brinquedo de papel\u00e3o\" - Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1.\n#copadomundo #worldcup2014 #padr\u00e3ofifa http://t.co/9uT0Kqg3cq"
        },
        {
            "author_id": "54725911",
            "created_at": "2014-06-12T17:43:12.000Z",
            "id": "477144098860589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Krka \u00e9 outro Parque Nacional da #Cro\u00e1cia #croatian #croatiansensation http://t.co/WzpRyRxPip"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2014-06-12T17:40:03.000Z",
            "id": "477143306816978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre uma das mais belas paisagens de Bombinhas est\u00e1 a Ilha do Macuco, que faz parte do Parque Municipal do Morro... http://t.co/JQefsKIR4s"
        },
        {
            "author_id": "85406543",
            "created_at": "2014-06-12T17:32:45.000Z",
            "id": "477141469392678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se retira petrolera de parque nacional de \u00c1frica\nhttp://t.co/DX2mRiUs0D http://t.co/Nbu9hVTi09"
        },
        {
            "author_id": "516066619",
            "created_at": "2014-06-12T17:18:23.000Z",
            "id": "477137852997058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling bendecido at Reserva Biol\u00f3gica Monte Verde http://t.co/AtmwXjVGW6"
        },
        {
            "author_id": "2545138585",
            "created_at": "2014-06-12T17:08:59.000Z",
            "id": "477135489020207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/S6eRlaI8tl"
        },
        {
            "author_id": "68014773",
            "created_at": "2014-06-12T17:05:44.000Z",
            "id": "477134670472437761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sera que vai rolar parque municipal domingo ? Anem viu"
        },
        {
            "author_id": "282341264",
            "created_at": "2014-06-12T17:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47897447,
                        -25.61517363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "477134162999377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver qual \u00e9 que \u00e9 dessa baga\u00e7a.. Kk (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg) http://t.co/X2nPHqoSW4"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-12T16:58:13.000Z",
            "id": "477132776853209089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), foi... http://t.co/4zr3l5IuzT"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-12T16:55:08.000Z",
            "id": "477132000248492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), foi... http://t.co/f3NbI1mbg5"
        },
        {
            "author_id": "46025957",
            "created_at": "2014-06-12T16:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84903543,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477127429618925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/u7jtzNaC3s"
        },
        {
            "author_id": "2294649931",
            "created_at": "2014-06-12T15:58:06.000Z",
            "id": "477117646786555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u00c9 TEMA DO PR\u00caMIO ECOLOGIA 2014-&gt; Leia sobre o assunto  acessando o link:http://t.co/AcQHaWDbnp http://t.co/BGGTSQyED0"
        },
        {
            "author_id": "332991914",
            "created_at": "2014-06-12T15:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477115942783451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awn dia dos namorados no parque &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ef91khmSdw"
        },
        {
            "author_id": "2500079696",
            "created_at": "2014-06-12T15:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "718651225",
                        "start": 0,
                        "username": "GianCrown"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "743924448",
                        "start": 11,
                        "username": "karacaracciolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "477112878567538689",
            "in_reply_to_user_id": "718651225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GianCrown @karacaracciolo \nParque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2014-06-12T15:35:50.000Z",
            "id": "477112045188685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chilenos desvendando a Chapada dos Guimar\u00e3es!!!\nAproveitaram hoje para visitar as Cachoeiras do Parque Nacional.... http://t.co/maXRVeaEH2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-12T15:33:57.000Z",
            "id": "477111569156165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe agora, ao vivo, o RJTV direto do Corcovado, no setor serra da Carioca do Parque Nacional da Tijuca. Uma... http://t.co/nXoUDIzvdc"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-12T15:33:09.000Z",
            "id": "477111369100427265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas ao p\u00f4r do sol no Parque Nacional da Chapada Diamantina no Brasil.\n\nFoto de Dharshana Jagoda http://t.co/AHZT6OGeEQ"
        },
        {
            "author_id": "983666112",
            "created_at": "2014-06-12T15:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "477110760792154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bom lugar para descansar... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/kWlivuGkVv"
        },
        {
            "author_id": "78910540",
            "created_at": "2014-06-12T15:02:35.000Z",
            "id": "477103675752464385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Parque Nacional de Ubajara volta a funcionar http://t.co/6lrjlgIAyw"
        },
        {
            "author_id": "262853357",
            "created_at": "2014-06-12T14:44:55.000Z",
            "id": "477099231988416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na IV Semana do Meio Ambiente realizada em parceria com o Parque Estadual do Pau Furado e o... http://t.co/g8nn10SxrR"
        },
        {
            "author_id": "262853357",
            "created_at": "2014-06-12T14:43:45.000Z",
            "id": "477098938437476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o que rolou na IV Semana do Meio Ambiente realizada em parceria com o Parque Estadual do Pau Furado e o... http://t.co/jELbInAtmD"
        },
        {
            "author_id": "1965782707",
            "created_at": "2014-06-12T14:14:30.000Z",
            "id": "477091575013855233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DEL PAINE\nO parque nacional Torres del Paine no Chile \u00e9 o lugar perfeito para os amantes da natureza. Com... http://t.co/An0iRW3JKl"
        },
        {
            "author_id": "2377099131",
            "created_at": "2014-06-12T14:08:58.000Z",
            "id": "477090182634958848",
            "in_reply_to_user_id": "197148211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cataratasarg funciona normalmente\nhttp://t.co/kvuwXUpGJu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T14:01:30.000Z",
            "id": "477088306749272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/DmUjoMUTgu"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T14:00:58.000Z",
            "id": "477088173038653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/StURykscSq"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-12T13:49:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "477085258001948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/XopVQxtTk2"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-12T13:00:04.000Z",
            "id": "477072844506296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que nosso Brasil \u00e9 lindo...\n\nSerra da Capivara\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural,... http://t.co/Br51MnY00v"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2014-06-12T12:56:23.000Z",
            "id": "477071919259586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace nega licen\u00e7a pr\u00e9via para contru\u00e7\u00e3o de um resort dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jericoacora. http://t.co/uSVo0PLbpQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T12:30:44.000Z",
            "id": "477065461772062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T12:30:31.000Z",
            "id": "477065407086747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "2289892178",
            "created_at": "2014-06-12T11:54:37.000Z",
            "id": "477056375185367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Power ilumina Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/JtxJNsaLU8"
        },
        {
            "author_id": "2570499569",
            "created_at": "2014-06-12T11:33:12.000Z",
            "id": "477050983798046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais) http://t.co/r9vLcCasGt"
        },
        {
            "author_id": "60684209",
            "created_at": "2014-06-12T11:29:13.000Z",
            "id": "477049980126257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando... \u2014 at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/PLOnthVMcD"
        },
        {
            "author_id": "2570499569",
            "created_at": "2014-06-12T11:22:09.000Z",
            "id": "477048201745543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais) http://t.co/k7lhaHMng3"
        },
        {
            "author_id": "2570499569",
            "created_at": "2014-06-12T11:20:38.000Z",
            "id": "477047819820601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto http://t.co/sS2F3KG1IU"
        },
        {
            "author_id": "65522191",
            "created_at": "2014-06-12T11:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46450116",
                        "start": 1,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "477045802603651072",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ANDAnews: Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/9f2qrvtqK1\" pelo menos vai servir p/ alguma coisa"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-06-12T11:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "477045532452331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9voa da manh\u00e3 no Lago Moraine, um dos muitos lagos no Parque Nacional de Banff em Alberta, Canad\u00e1.\u2026 http://t.co/MGLa1Llsig"
        },
        {
            "author_id": "55456063",
            "created_at": "2014-06-12T11:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10040002,
                        -15.57799615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477043592377430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenos d\u00edas Cuiab\u00e1 @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/kr0VX7kQXU"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-06-12T10:59:15.000Z",
            "id": "477042439748734977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do\u00a0Tatu-bola http://t.co/OiHo8aXyuC"
        },
        {
            "author_id": "201462466",
            "created_at": "2014-06-12T10:28:29.000Z",
            "id": "477034698737451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora Viver #DiaLindo #obrigado MewDeus @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/2By0W9kSly"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-06-12T10:21:35.000Z",
            "id": "477032963281289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/ShTyTVgoJ5"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-12T10:00:56.000Z",
            "id": "477027763786772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/IR4gWTHGFW"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-12T09:33:29.000Z",
            "id": "477020856217239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de junho de 2014\nCagaita (Eugenia dysenterica) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/9sryzQBCOl"
        },
        {
            "author_id": "93656277",
            "created_at": "2014-06-12T08:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03362205,
                        -20.06054456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "477001122801254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/M49tZptkmK"
        },
        {
            "author_id": "2419374318",
            "created_at": "2014-06-12T03:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "174298035",
                        "start": 122,
                        "username": "DANIELSARCOSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "476933728866820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0164\u0168 \u015c\u00ca\u011c\u0168\u0128\u010e\u00d5\u0158 \u0102\u0108\u0164\u0128V\u00d5 El Senado aprueba convertir a Loma Miranda en Parque Nacional: SANTO DOMINGO... http://t.co/21dfu0S2n8 @DANIELSARCOSC"
        },
        {
            "author_id": "77546091",
            "created_at": "2014-06-12T03:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "476928395415388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/9huWXSxCEh"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-12T03:01:44.000Z",
            "id": "476922270816817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol: Esta linda cascata est\u00e1 localizada no Parque Estadual do Caracol, na cidade de Canela, R... http://t.co/u06YnVpLGc"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-12T03:00:04.000Z",
            "id": "476921848991453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de junho de 2014\nCagaita (Eugenia dysenterica) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/rk3JlyrNyM"
        },
        {
            "author_id": "1430571890",
            "created_at": "2014-06-12T02:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2422446457",
                        "start": 69,
                        "username": "MiaBrges"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "68214736",
                        "start": 79,
                        "username": "miprd"
                    }
                ]
            },
            "id": "476920004290416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que alegria loma miranda no sera explotada declarada parque nacional @MiaBrges @miprd @NancyMoranta #FiestadelaNaturaleza."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-12T02:42:38.000Z",
            "id": "476917460742840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca avan\u00e7ando na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria:\nCasa desocupada amigavelmente foi imediatamente... http://t.co/jPndsBfLAv"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2014-06-12T02:12:37.000Z",
            "id": "476909906835292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Biodiversa Atividades nas Trilhas da Floresta Nacional de Ipanema\" http://t.co/479JsAwh6r"
        },
        {
            "author_id": "219086506",
            "created_at": "2014-06-12T02:06:18.000Z",
            "id": "476908318297174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hojeee foi bom dms.. Chapeeeei"
        },
        {
            "author_id": "1275510444",
            "created_at": "2014-06-12T02:03:11.000Z",
            "id": "476907533894836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado declara Loma Miranda Parque #Nacional http://t.co/AX3Mja5LFj"
        },
        {
            "author_id": "1608700478",
            "created_at": "2014-06-12T01:59:39.000Z",
            "id": "476906646170779649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/N0tNBO8UTG"
        },
        {
            "author_id": "2552603070",
            "created_at": "2014-06-12T01:59:10.000Z",
            "id": "476906523365765121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/OlGNieYebr #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "190681062",
            "created_at": "2014-06-12T01:54:30.000Z",
            "id": "476905350093111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenado de Republica Dominicana acaba de aprobar loma miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "69666666",
            "created_at": "2014-06-12T01:31:12.000Z",
            "id": "476899484480196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra aldeia \u2014 at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/2YiX18aeAQ"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2014-06-12T01:30:01.000Z",
            "id": "476899187779719168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL MORRO DO DIABO \u2013 Teodoro Sampaio, Sao Paulo, Brazil\n\nLocalizado no munic\u00edpio de Teodoro Sampaio,... http://t.co/Zdf4l6Q425"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T01:00:48.000Z",
            "id": "476891833537417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/h3o5UPiDKS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T01:00:45.000Z",
            "id": "476891824045699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/LBFFlBoaWN"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-06-12T00:57:39.000Z",
            "id": "476891044332568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem... I Urbe CaRioca: Artigo: VIT\u00d3RIA! O MONSTRO DO PARQUE NACIONAL DA T... http://t.co/jYaaShvO6P"
        },
        {
            "author_id": "1883258342",
            "created_at": "2014-06-12T00:50:34.000Z",
            "id": "476889261988257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortes chuvas elevaram de forma surpreendente o n\u00edvel do Rio Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/4epTgPV6tt"
        },
        {
            "author_id": "2469775213",
            "created_at": "2014-06-12T00:22:02.000Z",
            "id": "476882081063370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/VuienJ0ct8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-12T00:17:15.000Z",
            "id": "476880877180293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DtByD6UlSA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-12T00:17:10.000Z",
            "id": "476880853486669825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BMx4NcHKbq"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-06-12T00:08:10.000Z",
            "id": "476878589099798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T23:30:51.000Z",
            "id": "476869198229307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/6K6n3idanL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T23:30:38.000Z",
            "id": "476869143774633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/2wZZ8ktGad"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-06-11T23:21:44.000Z",
            "id": "476866904129544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/1GFMJsrkx1"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-06-11T23:04:49.000Z",
            "id": "476862646508322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores que caem de nossas centen\u00e1rias arvores (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque/serra do... http://t.co/XZx7158V6U"
        },
        {
            "author_id": "95880673",
            "created_at": "2014-06-11T22:42:28.000Z",
            "id": "476857024924647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia no Mexico n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cancun, viu? Olha s\u00f3 quanta beleza em Riviera Nayarit! http://t.co/B1SWoWxO8y"
        },
        {
            "author_id": "84969700",
            "created_at": "2014-06-11T22:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.08240825,
                        -29.5846926
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4df5ed665f94c5b5"
            },
            "id": "476855524949241857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Romeo Ben\u00edcio Wolf http://t.co/3FD9gaolIk"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-06-11T22:28:25.000Z",
            "id": "476853487985500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,  trilha de longo curso, Caminhos da Serra do Mar.\n\nFique por dentro deste... http://t.co/V1vVEi77pE"
        },
        {
            "author_id": "46025957",
            "created_at": "2014-06-11T22:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84903543,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "476851416150327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fome... fome (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/IcRhxD2b8Y"
        },
        {
            "author_id": "175396746",
            "created_at": "2014-06-11T22:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "476846801707089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Islabel #Santos #lost #brasil2014 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/pVSh2mSoFU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T22:01:30.000Z",
            "id": "476846711919616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/BD54gtiofz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T22:01:02.000Z",
            "id": "476846596089716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/1HUuWKeeAA"
        },
        {
            "author_id": "1588105933",
            "created_at": "2014-06-11T21:15:13.000Z",
            "id": "476835066039922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo momento os gorilas do Parque Nacional de Virunga seguir\u00e3o com vida...\nGra\u00e7as ao trabalho de uma grande equip\u2026 https://t.co/woYNfTAiqK"
        },
        {
            "author_id": "355200164",
            "created_at": "2014-06-11T21:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "476833984190504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New BFF #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/gsHvAchdHo"
        },
        {
            "author_id": "355200164",
            "created_at": "2014-06-11T21:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "476833742095269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My new BFF #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/rSxzqPxyGW"
        },
        {
            "author_id": "2413664412",
            "created_at": "2014-06-11T21:03:16.000Z",
            "id": "476832058828804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/InD5DMCe1v"
        },
        {
            "author_id": "14415205",
            "created_at": "2014-06-11T20:47:21.000Z",
            "id": "476828054690361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felis silvestris catus  fotografando na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Ronald Peret http://t.co/8E71BJdjAu"
        },
        {
            "author_id": "14415205",
            "created_at": "2014-06-11T20:45:36.000Z",
            "id": "476827611012685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felis silvestris catus fotografando na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Ronald Peret http://t.co/9RygwdJyL4"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2014-06-11T20:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "22914738",
                        "start": 134,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "476823311825907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o futuro Parque Nacional do Campo dos Padres guia gr\u00e1tis: hospede-se aqui: https://t.co/EcsRpEmXly http://t.co/D8EIiJzo8r via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2543632264",
            "created_at": "2014-06-11T20:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.932779,
                        -19.925147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "476821101734293506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/YiHYlQkDsB"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2014-06-11T20:18:32.000Z",
            "id": "476820802092793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca\u00e7\u00e3o de Candeeiros Solares no Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/HONb4FgTBG"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2014-06-11T20:14:13.000Z",
            "id": "476819716116611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do GDA atuam no Parque Municipal Chico Mendes, que retomou a temporada de visitas noturnas guiadas desde o dia 10 de junho #GMRio"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2014-06-11T20:10:35.000Z",
            "id": "476818798432235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grupamento de Defesa Ambiental (GDA) vai acompanhar as visitas noturnas no Parque Municipal Chico Mendes no #RecreiodosBandeirantes"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T20:02:09.000Z",
            "id": "476816679797010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/hPaQbHBhED"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T20:01:59.000Z",
            "id": "476816634204925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/5567aBT9zh"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2014-06-11T19:51:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "476814026144768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Namorados pra voc\u00eas @ Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/89WfM5bHf5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arrowp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arrowp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arrowp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pen\u00e1polis, Brasil",
                "id": "d9486d84d69856f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dois Irm\u00e3os, Brasil",
                "id": "4df5ed665f94c5b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202897716",
                "name": "Palpite de Luxo",
                "username": "PalpitedeLuxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123558177",
                "name": "Thais Ciarlini",
                "username": "thaisciarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79256663",
                "name": "Don Juango Norrea \u2122",
                "username": "Akthompson85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259448497",
                "name": "Renata de Carvalho",
                "username": "acrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898238307",
                "name": "Rel\u00e2mpago Tv Oficial",
                "username": "RelmpagoTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80094838",
                "name": "John Wesley Brum",
                "username": "brumwesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184847394",
                "name": "laurinha",
                "username": "lalapinheiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62999248",
                "name": "D.Rod",
                "username": "DecoRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750034627",
                "name": "Descubra Brasil-Col",
                "username": "DescuBrasilCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235521587",
                "name": "PETT \u2260",
                "username": "Pettramosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33877678",
                "name": "Temps",
                "username": "tempsvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265135817",
                "name": "Thatha\u2078 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "thais_sunflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390903322",
                "name": "LICITADOR.net",
                "username": "LICITADORnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671494652",
                "name": "DiscoveryQuestMexico",
                "username": "DQuestMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159259472",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "alcidezzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77225484",
                "name": "Affonso Solano",
                "username": "affonsosolano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12736162",
                "name": "Albino | danielalbino.com.br",
                "username": "Danielalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66831370",
                "name": "Caren Lissa Harayama",
                "username": "CarenLissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518951",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "rclima41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9810232",
                "name": "Gustavo Almeida",
                "username": "sralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77560249",
                "name": "Canhoto Petista CE",
                "username": "pandabearce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263237189",
                "name": "Raphael Alves",
                "username": "rap_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55711972",
                "name": "Rom\u00e1rio Escobar",
                "username": "escobarr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52560219",
                "name": "Tony Cavalcanti",
                "username": "mouracavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65440186",
                "name": "B\u00fassolaSC",
                "username": "BussolaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149590182",
                "name": "Abrace o Boto Cinza",
                "username": "abracebotocinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178483124",
                "name": "Robson  J. Silva",
                "username": "Robson_J_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853150716",
                "name": "Saah Driele",
                "username": "Sa_nhadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35478856",
                "name": "Yuri rochae \ud80c\udd8f",
                "username": "YGPonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123206513",
                "name": "Laysaguiar",
                "username": "laysaguiarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951791946",
                "name": "Mantena Agora",
                "username": "mantenagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326881434",
                "name": "Africorp Trading",
                "username": "AfricorpTrading",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328747679",
                "name": "Andre Luis Viana",
                "username": "andryw_viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108856065",
                "name": "Sood, Abhinav",
                "username": "soodabhinav08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91651403",
                "name": "Oi",
                "username": "_mota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71874364",
                "name": "Karol Alendre",
                "username": "karool_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40592040",
                "name": "Malu S\u00e2mia",
                "username": "malusamia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50737134",
                "name": "bis",
                "username": "isabisordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922414516",
                "name": "Juliana Guerin",
                "username": "Juliana_Guerin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65428034",
                "name": "Xandinha Ciricola \u221e",
                "username": "xanda_ciricola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56675960",
                "name": "Artem\u00edsia Soares",
                "username": "artemisiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22005308",
                "name": "F\u00e1bio Sardinha",
                "username": "fabio_sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273276102",
                "name": "PLANT\u00c3O POLICIAL",
                "username": "Ppolicialam1170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34593121",
                "name": "Eleison Diettrich",
                "username": "Diettrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480688786",
                "name": "Galo \u00e9 Ra\u00e7a",
                "username": "InfoGaloeRaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75932934",
                "name": "MCJANA",
                "username": "naguhshy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78743261",
                "name": "e\ud83c\udd71\ufe0finho",
                "username": "ebinnho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416580034",
                "name": "galonews.com.br",
                "username": "GaloNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17682509",
                "name": "Bruno Waddington @Riomais",
                "username": "BrunoSwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531073858",
                "name": "bruna",
                "username": "brunalorrayner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65468315",
                "name": "Paulo Van der Vinny \ud83e\udd80\ud83e\udd82\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "PVanderVinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60719679",
                "name": "Carlos Ferreira",
                "username": "carcritar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614692541",
                "name": "Thiago Buosi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "thiagobuosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285330651",
                "name": "baiana com ascendente em \ud83c\udf7a e festa junina",
                "username": "ambb_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137383219",
                "name": "Leidy Hern\u00e1ndez",
                "username": "beba3110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80104889",
                "name": "DJ2H.",
                "username": "HenHid13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435427730",
                "name": "Suela from the block\ud83d\ude37",
                "username": "suelenbuffay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212356201",
                "name": "Debs",
                "username": "dcfmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273467265",
                "name": "William u\u00e9",
                "username": "Williamsevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760480494",
                "name": "desativei",
                "username": "mikeismycure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166372491",
                "name": "Gio",
                "username": "_gijah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90630582",
                "name": "Paulo R.  Paiva",
                "username": "paulinpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306331931",
                "name": "\u00c9rika Stoffels",
                "username": "kekasartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824228900",
                "name": "Cec\u00edlia \ud83e\udd8b",
                "username": "PqpCiih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393012323",
                "name": "Lu\u00eds",
                "username": "Luishbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831500713",
                "name": "Tatiana DeMoraes",
                "username": "tatidemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31304454",
                "name": "Fabi\u00e1n",
                "username": "castroburgos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224374509",
                "name": "davi",
                "username": "davi4ntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239780546",
                "name": "Neg\u00e3o conservador\ud83d\udc4a\ud83c\udfff",
                "username": "HermanoBlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57110701",
                "name": "Diego Oliveira",
                "username": "diih_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20370494",
                "name": "Rodelaine Maria",
                "username": "lulu_chin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55472490",
                "name": "Not Alice",
                "username": "victorkrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68014773",
                "name": "Stefhany",
                "username": "stefhanyveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rarr\u00e1",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308357681",
                "name": "Eduarda \u2693\ufe0f",
                "username": "dudaadantas99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313548594",
                "name": "Redeafrolgbt Mineira",
                "username": "RedeAfroLGBTMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337804450",
                "name": "Ana Cristina Maiorano",
                "username": "anacmaiorano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494348",
                "name": "E-milio",
                "username": "_emilio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145159180",
                "name": "GAPE",
                "username": "GAPanEuropean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887258644",
                "name": "Miriam Juliano",
                "username": "Juliano_Miriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113119220",
                "name": "Torvi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "eamendanhamane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211343758",
                "name": "Rafael Rascovit",
                "username": "rafaelrascovit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56097937",
                "name": "let\u00edcialeiva",
                "username": "leticialeiva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45185209",
                "name": "Sarofa",
                "username": "sara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192470021",
                "name": "Inna",
                "username": "innasofiiiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448356091",
                "name": "Victor Ribas Pereira",
                "username": "alexistocq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22362992",
                "name": "Miguel Pedro Ara\u00fajo",
                "username": "mparaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126933844",
                "name": "marilda",
                "username": "mariaxuquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327024207",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "fagcolombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55262671",
                "name": "Bruno Mayer",
                "username": "bru_mayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387219238",
                "name": "Rubye Glen",
                "username": "Rubyeft97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92944198",
                "name": "Rafaela Cardoso",
                "username": "rafaelaacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340393937",
                "name": "ParqueNatuCandelario",
                "username": "PNatuCandelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99901039",
                "name": "Raul Arthur Cid",
                "username": "raularthurcid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87571772",
                "name": "Musekinin Hero",
                "username": "GaldBancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299807030",
                "name": "Marina Rodrigues",
                "username": "marina_rodris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64284357",
                "name": "Gabriela Mani",
                "username": "gahmani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629709011",
                "name": "taina",
                "username": "tainabitencour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35293183",
                "name": "Fael Rodriguess",
                "username": "faelrodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531648",
                "name": "Graziela G\u00f3es",
                "username": "grazielagoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23234672",
                "name": "Tamara Murray",
                "username": "tamaramurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45479533",
                "name": "\ud83d\udd25JogaDiacho",
                "username": "jogadiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273658520",
                "name": "tripclubinfo",
                "username": "tripclubinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80218770",
                "name": "Vinycius Ferreira",
                "username": "Vinyferreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117957430",
                "name": "Nyhara",
                "username": "Nyharak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453486728",
                "name": "\u2668\ufe0fFernando Villela\u2668\ufe0f",
                "username": "VillelaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246091358",
                "name": "Djonifer Artus",
                "username": "djoniartus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249798805",
                "name": "beijinhos cient\u00edficos",
                "username": "isa_mann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542584732",
                "name": "Rafael Loyola",
                "username": "loyola_cblab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188636652",
                "name": "Priscilla Darling",
                "username": "Pri_Darling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358465784",
                "name": "Maria Eduarda Vieira",
                "username": "meduardasv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253790817",
                "name": "Jorge Figueredo",
                "username": "Jorgeefigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106781680",
                "name": "\uff27\uff55\uff53\uff54\uff41\uff56\uff4f \uff23\uff41\uff4d\uff50\uff4f\uff53",
                "username": "guto_guitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663213",
                "name": "Michel Pinho",
                "username": "michelpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580065557",
                "name": "Sustentarte",
                "username": "Sustentarte_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025224",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Briciorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127598510",
                "name": "Mandy",
                "username": "_mandisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249482538",
                "name": "Ricardo Sousa",
                "username": "rmanfradinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409157166",
                "name": "Vem Pro Cora\u00e7\u00e3o",
                "username": "vemprocoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348789496",
                "name": "\u26e7",
                "username": "AugustoPita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71546970",
                "name": "Renata Barreto",
                "username": "recetraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369246035",
                "name": "Dra Sidneia Ribeiro",
                "username": "drasidneiaribei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262478730",
                "name": "Ivan Magoo \ud83d\udea9",
                "username": "ivanmagoo48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837049220",
                "name": "Juventude Verde",
                "username": "JuventudeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107138642",
                "name": "daani",
                "username": "heydaaani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135303702",
                "name": "kelly christiane",
                "username": "kellybh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630308101",
                "name": "Eddie Vander",
                "username": "eddievander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332991914",
                "name": "guerreira brasileira",
                "username": "louixxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99710641",
                "name": "BrunoAndrey",
                "username": "BrunoAndrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290901",
                "name": "Feer Cherry",
                "username": "FeerSch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366447916",
                "name": "Eduardo Boss",
                "username": "boss_ed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97794292",
                "name": "schroeder",
                "username": "_fschroeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95944443",
                "name": "Joede Cruciti",
                "username": "joedecruciti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481897444",
                "name": "Fernanda Lafet",
                "username": "FernandaLafet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444187988",
                "name": "Victor",
                "username": "Vitorperees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35895803",
                "name": "Roberto Gluck",
                "username": "RobertoGluck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19285396",
                "name": "Filipe Freitas",
                "username": "fsdfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387292860",
                "name": "Bard Katana11",
                "username": "BardKatana11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770548064",
                "name": "MARGARIDA MACHACAZ",
                "username": "MMACHACAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218279801",
                "name": "Pedro Rodrigues | SEU TIO\u2122",
                "username": "_RDGS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128819230",
                "name": "PU1JFC",
                "username": "PU1JFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559655661",
                "name": "Jaque oliveira ",
                "username": "jactequilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377393736",
                "name": "jackson #timbeta",
                "username": "jacksongalao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225779534",
                "name": "Juninhuu mrqs",
                "username": "vagnerpmoura87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133896209",
                "name": "Uilian",
                "username": "udalapicola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66138272",
                "name": "isabela roquette",
                "username": "isabelaroquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918027756",
                "name": "Noticias 24 Horas",
                "username": "TeleNoticias_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188764216",
                "name": "\u200e\u200e\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e \ud83d\ude37\u200e\u200e\u200e\u200e\u200f\u200f\u200e \u200e\u200f\u200f\u200e",
                "username": "roberguerra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513206886",
                "name": "elsv.info",
                "username": "elsv503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251765928",
                "name": "Love Run",
                "username": "loverunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536863754",
                "name": "\ud83d\udc51  Rosangela \u2661",
                "username": "Rosy_Olivee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112751888",
                "name": "Milena Ramalho\u2728",
                "username": "_MihRamalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76302668",
                "name": "ruan conjota \ud83d\udd1b",
                "username": "juandutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342490187",
                "name": "Edivino Felipe",
                "username": "EdivinoFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532719",
                "name": "Bruna Dal Pr\u00e1",
                "username": "brunavdalpra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358200120",
                "name": "sgsg",
                "username": "zerozeroumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588421298",
                "name": "Gilberto Gomes de Se",
                "username": "gibaggs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286995359",
                "name": "Rafael In\u00e1cio",
                "username": "Rafaell_inacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160797989",
                "name": "Janaina Vieira",
                "username": "VieiraRJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36963458",
                "name": "Priscila Domingues",
                "username": "Pri_Domingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856895474",
                "name": "PenseCursos.com",
                "username": "PenseCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269879040",
                "name": "Seguros Internacionales",
                "username": "SegurosInter1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9023612",
                "name": "alininha",
                "username": "alineee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194643415",
                "name": "\ud83d\udcf4",
                "username": "An_drielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43189774",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "pedropaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184846644",
                "name": "Danny",
                "username": "Danyoliver31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313573912",
                "name": "Bahia 25 Horas",
                "username": "bahia25horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98448365",
                "name": "Not\u00edcias da Cova",
                "username": "NoticiasDaCova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557138374",
                "name": "Cotrim",
                "username": "Cotrim01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187635382",
                "name": "C\u00e1tedraUnescoLeitura",
                "username": "catedraleitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14435134",
                "name": "Igor Medeiros",
                "username": "igormedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513149521",
                "name": "Bikes And Spices",
                "username": "BikesAndSpices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70808400",
                "name": "Bruno Barbosa",
                "username": "brunomsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278334512",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "cdss08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578888554",
                "name": "\u2022 dener henrique",
                "username": "_denerh96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130946442",
                "name": "Jacira Oliveira",
                "username": "jacira_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184009499",
                "name": "Thauane Mara",
                "username": "tatakoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43901976",
                "name": "FALL SAFE\u00ae",
                "username": "fallsafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120469798",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizcostaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181599532",
                "name": "Vanini",
                "username": "vaninilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85126313",
                "name": "Jorge Rebequi",
                "username": "jorgerebequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106624548",
                "name": "Maria",
                "username": "mlmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95110224",
                "name": "DaniL",
                "username": "Itazura_na_Kisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132694252",
                "name": "Melissa Martins",
                "username": "MintMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85406543",
                "name": "Teorema Ambiental",
                "username": "Revista_Teorema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360734201",
                "name": "desativado",
                "username": "_lorenacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522733198",
                "name": "\u212c\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe",
                "username": "bahfarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225067086",
                "name": "O SANTARRITENSE",
                "username": "osantarritense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735485082",
                "name": "Aqu\u00e1rio de Ubatuba",
                "username": "AquarioUbatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226885599",
                "name": "mavi",
                "username": "spaghettz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242533744",
                "name": "@nattmaria",
                "username": "nataliamorenafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262783034",
                "name": "Comunidade FM",
                "username": "fmcomunidade10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138093421",
                "name": "Prezunic",
                "username": "PrezunicOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357725896",
                "name": "Pague Menos Viagem",
                "username": "PagMenosViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51038381",
                "name": "Ramon Gomes",
                "username": "rmnpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71664011",
                "name": "Carolinne Gon\u00e7alves",
                "username": "princesswyndia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370192972",
                "name": "Diego Beta",
                "username": "DbDbp1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113409284",
                "name": "ana carol",
                "username": "anacarolsif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255981690",
                "name": "bruna tatiane",
                "username": "BrunaTatiane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216463970",
                "name": "Kaic\ud83c\udf35",
                "username": "kaicfreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487972933",
                "name": "Hellen Mayara",
                "username": "HellenMayara5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211671929",
                "name": "Clara",
                "username": "claridade_rsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328738489",
                "name": "Calliandra",
                "username": "DocerradoJunera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388442001",
                "name": "Rosemeire B. Oliveir",
                "username": "RosemeireHoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247767755",
                "name": "Bruno Suave de Souza",
                "username": "brunosuavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260958092",
                "name": "Sabrina Karina",
                "username": "sabriiinak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364093739",
                "name": "Marcy",
                "username": "marcinhaaa_25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246934299",
                "name": "\ud83d\udc23",
                "username": "fck_yourself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314628436",
                "name": "Guillermo Rodriguez Cantor",
                "username": "GuiAnRoCa_M30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64873477",
                "name": "Weverson Al.",
                "username": "Weverson_Al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41858009",
                "name": "Contram\u00e3o Online",
                "username": "jornalcontramao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38066870",
                "name": "Kaio Bruder",
                "username": "KaioBruder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54725911",
                "name": "Hilario Seara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hilarioseara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516066619",
                "name": "Gerardo Zu\u00f1iga",
                "username": "GerardoZuiga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545138585",
                "name": "Josiane Jordeley",
                "username": "JJordeley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282341264",
                "name": "CleverBaiottoRibeiro",
                "username": "CleverBaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46025957",
                "name": "Sebastian \ud83c\udf99\u26a1\ufe0f",
                "username": "SebaTC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294649931",
                "name": "Solixx",
                "username": "Solixx_Ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500079696",
                "name": "Poesia\u00e8Vita",
                "username": "PoesiaeVita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718651225",
                "name": "Giancarlo Corona",
                "username": "GianCrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743924448",
                "name": "Cara Caracciolo",
                "username": "karacaracciolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "983666112",
                "name": "D\u00ea",
                "username": "denisepsantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78910540",
                "name": "Setur Cear\u00e1",
                "username": "seturceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262853357",
                "name": "Professor Neivaldo",
                "username": "profneivaldo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965782707",
                "name": "Aliine",
                "username": "_LiineSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377099131",
                "name": "Viva Misiones",
                "username": "VivaMisiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2289892178",
                "name": "Briefing@AO",
                "username": "briefing_ao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570499569",
                "name": "Valeria Fraga ",
                "username": "valeriacsfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60684209",
                "name": "Cl\u00e1udia Fanaia Dorst",
                "username": "claudiafanaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65522191",
                "name": "dani arrizabalada\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83",
                "username": "ellaneridani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456063",
                "name": "Sebastian Pincheira",
                "username": "spincheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201462466",
                "name": "Bruno Ricardo",
                "username": "Bru_Ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93656277",
                "name": "Niel (tim bet@)",
                "username": "danistylestreet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419374318",
                "name": "\u041c\u0128\u011e\u00da\u0114\u0139 \u0166\u0139\u0150\u0174 ",
                "username": "MiguelFlow_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174298035",
                "name": "DANIEL SARCOS",
                "username": "DANIELSARCOSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77546091",
                "name": "Guilherme Mendes",
                "username": "Garrystones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430571890",
                "name": "Paloma Santos.",
                "username": "palomalissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422446457",
                "name": "Mia Borges",
                "username": "MiaBrges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68214736",
                "name": "miprd",
                "username": "miprd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219086506",
                "name": "Dezem",
                "username": "jessyka_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275510444",
                "name": "Nouel Digital",
                "username": "NouelDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608700478",
                "name": "Lukinhas",
                "username": "Lucasobral17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552603070",
                "name": "Ang\u00e9lica Ver\u00f4nica",
                "username": "angeverobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190681062",
                "name": "victor",
                "username": "agenda_al_dia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69666666",
                "name": "Clayton Brasil",
                "username": "lordclayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883258342",
                "name": "Gaia",
                "username": "gaia_sust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469775213",
                "name": "Luciana Corr\u00eaa ",
                "username": "lcsgirassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95880673",
                "name": "Visite o M\u00e9xico",
                "username": "VisiteoMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84969700",
                "name": "Lucas Feller",
                "username": "lucas_feller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175396746",
                "name": "Isa Martinez",
                "username": "IsaaMtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588105933",
                "name": "Francisco Rodrigues ",
                "username": "Fran71062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355200164",
                "name": "AY \u2728",
                "username": "kuso055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413664412",
                "name": "IMS Turismo",
                "username": "IMSTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415205",
                "name": "ronaldperet",
                "username": "ronaldperet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543632264",
                "name": "Igor",
                "username": "IgorIgorfroes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "478650851368919041",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dg6oboo0b28oxz3xnar82hza265",
        "oldest_id": "476814026144768000",
        "result_count": 500
    }
}