{
    "data": [
        {
            "author_id": "2564459229",
            "created_at": "2014-06-06T21:37:59.000Z",
            "id": "475028853765992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cI4RgKFOfx"
        },
        {
            "author_id": "72862046",
            "created_at": "2014-06-06T21:36:32.000Z",
            "id": "475028491910406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram as fotos do evento que organizamos junto com Serra Sul Ecoturismo e Parque Nacional S\u00e3o Joaquim.... http://t.co/BnTN22Tv2V"
        },
        {
            "author_id": "2167246903",
            "created_at": "2014-06-06T21:04:32.000Z",
            "id": "475020438041812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Herton Escobar: Cria\u00e7\u00e3o de parque estadual no Vale do Ribeira \u00e9 adiada http://t.co/EaIBgAQ6an #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-06-06T21:01:12.000Z",
            "id": "475019600661188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SC quer que ICMBio proteja integralmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n - 1 hora atr\u00e1s\n Na Semana Mundial do Meio... http://t.co/U6HNrHeLw6"
        },
        {
            "author_id": "56233046",
            "created_at": "2014-06-06T20:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "288249426",
                        "start": 0,
                        "username": "CocaTech"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.22779217,
                        -22.7797899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72a20e8dcdb4a697"
            },
            "id": "475017528688001024",
            "in_reply_to_user_id": "288249426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CocaTech Curiosidade: Jobs e Powell se casaram em 1991 num hotel dentro do Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, USA."
        },
        {
            "author_id": "289844440",
            "created_at": "2014-06-06T20:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "217883868",
                        "start": 68,
                        "username": "davidspada7"
                    }
                ]
            },
            "id": "475016448767950848",
            "in_reply_to_user_id": "978806516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT \"@GaliciaNorte: As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\nFoto de @davidspada7 \n\n#GaliciaNorte #Galicia #spain \nhttp://t.co/K7rnexAqvh\u201d"
        },
        {
            "author_id": "493948828",
            "created_at": "2014-06-06T20:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "475016431026077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/88SQTVnDlf"
        },
        {
            "author_id": "289844440",
            "created_at": "2014-06-06T20:48:02.000Z",
            "id": "475016286666489856",
            "in_reply_to_user_id": "978806516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "RT \"@GaliciaNorte: As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ggO5UA96S4\u201d"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:47:03.000Z",
            "id": "475016038376292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/G24t4hkgmh"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:46:33.000Z",
            "id": "475015913792499713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/1fcVojEzep"
        },
        {
            "author_id": "2545138585",
            "created_at": "2014-06-06T20:42:55.000Z",
            "id": "475014996775424001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/RrBZnI0nCu"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2014-06-06T20:42:30.000Z",
            "id": "475014894425608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de parque estadual no Vale do Ribeira \u00e9 adiada http://t.co/cdyG6mLx4q"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2014-06-06T20:42:20.000Z",
            "id": "475014848926187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu recente timelapse, cujas fotografias foram realizadas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/NAzFRYXtue"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:41:45.000Z",
            "id": "475014703182139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pedra... http://t.co/oJqSKOttoz"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:40:58.000Z",
            "id": "475014507727568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/7zl74tEMVc"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:25:05.000Z",
            "id": "475010507926032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/5PdNkuti1L"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:25:04.000Z",
            "id": "475010505895997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pedra D'Anta (PE) http://t.co/e4dL75wsW7"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-06-06T20:24:41.000Z",
            "id": "475010409930317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal cobra maior rigor na fiscaliza\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de #Carij\u00f3s http://t.co/tRAMYgwLMR #floripa"
        },
        {
            "author_id": "723457550",
            "created_at": "2014-06-06T20:23:38.000Z",
            "id": "475010143319785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/Gz7sEOTEvA"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2014-06-06T20:23:24.000Z",
            "id": "475010086793121793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito na cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Paulo.... http://t.co/zIQTuIWBeP"
        },
        {
            "author_id": "284290152",
            "created_at": "2014-06-06T20:22:36.000Z",
            "id": "475009883851751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Herton Escobar] Cria\u00e7\u00e3o de novo parque estadual no Vale do Ribeira \u00e9 adiada [Bols\u00e3o de Blogs] #twitciencia http://t.co/2jt9bJ6MI2"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:20:05.000Z",
            "id": "475009249966166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas (MA) http://t.co/l18S9DBvT4"
        },
        {
            "author_id": "1855680667",
            "created_at": "2014-06-06T20:12:38.000Z",
            "id": "475007374823264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho q ir la no betania pegar o cart\u00e3o de \u00f4nibus com meu av\u00f4 p mim ir p parque municipal :s"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-06-06T20:07:04.000Z",
            "id": "475005974730661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Pedra D'Anta (PE) http://t.co/ou2u1bJK9q"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-06-06T20:06:11.000Z",
            "id": "475005754089287682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal cobra maior rigor na fiscaliza\u00e7\u0103o da Esta\u00e7\u0103o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/BWB1NolsfX #floripa #news"
        },
        {
            "author_id": "57671915",
            "created_at": "2014-06-06T20:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "63459107",
                        "start": 14,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "475005734250643456",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM @TransitoBH Andradas em frente ao parque municipal sentido Shopping Boulevard com algo tipo carnaval."
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2014-06-06T20:05:00.000Z",
            "id": "475005456268550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo em um motorhome no Parque Nacional de\u00a0Yellowstone http://t.co/WCkhmVzLMp"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2014-06-06T20:04:56.000Z",
            "id": "475005437746479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo em um motorhome no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/WCkhmVzLMp http://t.co/0aCp4tvozZ"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2014-06-06T20:04:53.000Z",
            "id": "475005424899350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida selvagem no Parque Nacional de\u00a0Yellowstone http://t.co/yDsGynIboQ"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2014-06-06T20:04:49.000Z",
            "id": "475005408281894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida selvagem no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/UfYHmK96LC http://t.co/f8W0JUITD3"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2014-06-06T19:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "9317502",
                        "start": 100,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "475003313969065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de novo parque estadual do Taquari, no Vale do Ribeira, \u00e9 adiada http://t.co/j48cdbKU91 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2014-06-06T19:54:00.000Z",
            "id": "475002689513066496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kinross entregou nesta Sexta-feira ao estado de Minas Gerais o Parque Estadual de Paracatu http://t.co/BAmSz5lMB7"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-06-06T19:53:55.000Z",
            "id": "475002668398571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal cobra maior rigor na fiscaliza\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/tRAMYgwLMR #floripa"
        },
        {
            "author_id": "722916164",
            "created_at": "2014-06-06T19:53:40.000Z",
            "id": "475002602149933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kinross entregou nesta Sexta-feira ao estado de Minas Gerais o Parque Estadual de Paracatu http://t.co/1ap8kc14DH"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-06-06T19:10:38.000Z",
            "id": "474991773933383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje o meu almo\u00e7o foi no Restaurante #PortoCanoas, dentro do Parque Nacional do #Igua\u00e7u! Sente s\u00f3 o\u2026 http://t.co/wQUclkmDLL"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-06-06T19:06:40.000Z",
            "id": "474990777131888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SC quer que ICMBio proteja integralmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/eHtaahOyuD"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-06-06T19:06:26.000Z",
            "id": "474990718050521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SC quer que ICMBio proteja integralmente unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/J8ZMLKpHsS"
        },
        {
            "author_id": "183395437",
            "created_at": "2014-06-06T19:03:48.000Z",
            "id": "474990055724171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/jkenUrcqP3"
        },
        {
            "author_id": "2529303697",
            "created_at": "2014-06-06T19:02:59.000Z",
            "id": "474989848693342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Parque Estadual da Serra do Arac\u00e1; (Serra do Arac\u00e1; State Park), #Brazil #Amazonas #Amaz\u00f4nia http://t.co/6XxgmDDZHF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-06T19:01:20.000Z",
            "id": "474989432777736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-06T19:01:19.000Z",
            "id": "474989430030479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "150640721",
            "created_at": "2014-06-06T18:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "474988086544576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/L44UmOgGNM"
        },
        {
            "author_id": "17708682",
            "created_at": "2014-06-06T18:55:15.000Z",
            "id": "474987903920402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rubens Matuck lan\u00e7a \u201c\u00c1guas Emendadas\u201d, com aquarelas, desenhos e textos feitos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no DF: http://t.co/zO8XmyVVnZ"
        },
        {
            "author_id": "58237276",
            "created_at": "2014-06-06T18:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "474985837500051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/mXCVdjDkw6"
        },
        {
            "author_id": "71076392",
            "created_at": "2014-06-06T18:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93400283,
                        -19.92550303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474981205108989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cl\u00e1ssica #belohorizonte #vscocam #vsco @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/HOYvEj4jxr"
        },
        {
            "author_id": "1337865240",
            "created_at": "2014-06-06T18:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "474979541807407105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/bIyYkLEq68 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2014-06-06T18:21:56.000Z",
            "id": "474979516398718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SC cobra maior rigor na fiscaliza\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s    http://t.co/cNFR9CJaIG"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2014-06-06T18:20:59.000Z",
            "id": "474979278778793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer que ICMBio proteja integralmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o             http://t.co/cNFR9CJaIG"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2014-06-06T18:07:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474975962413928449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stica \u00e1rvore! Beleza...#Natureza #Parna #Job #Hoje #Semfiltro #Vida @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2pYy9pXvvh"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-06-06T18:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "20433046",
                        "start": 67,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "474974064998486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional no #Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo florestal (@PortalAmazonia) http://t.co/wtRGwufXla #ManejoFlorestal #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-06-06T18:00:06.000Z",
            "id": "474974022749679618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca possui uma das maiores biodiversidades mundiais: destaca-se por sua forma\u00e7\u00e3o... http://t.co/imkakYANnQ"
        },
        {
            "author_id": "972423870",
            "created_at": "2014-06-06T18:00:04.000Z",
            "id": "474974014671433729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \u00e9 \u00f3timo para um passeio pelo ver\u00e3o h\u00fangaro. Neste parque encontra-se o zool\u00f3gico, o banho... http://t.co/Gozi2qejWR"
        },
        {
            "author_id": "342148871",
            "created_at": "2014-06-06T17:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "474973474566713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/67kkSx3hNS"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2014-06-06T17:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474973288813568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/kxgODrB4mL"
        },
        {
            "author_id": "68769003",
            "created_at": "2014-06-06T17:51:34.000Z",
            "id": "474971874649452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/yhaInLYjnL"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2014-06-06T17:39:12.000Z",
            "id": "474968764199735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 Anos do Parque Estadual Mata dos Godoy (PEMG)!\n\nConfiram as belas imagens registradas pelo pessoal da Filmes... http://t.co/NDp3KKqEyc"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2014-06-06T17:29:23.000Z",
            "id": "474966292756037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bacana o v\u00eddeo em homenagem aos 25 anos do Parque Estadual Mata dos Godoy (PEMG), confiram! http://t.co/kWaqw5vRNw"
        },
        {
            "author_id": "41373021",
            "created_at": "2014-06-06T17:21:19.000Z",
            "id": "474964265435033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/4wTKUdr4VF"
        },
        {
            "author_id": "15810606",
            "created_at": "2014-06-06T17:15:01.000Z",
            "id": "474962676444315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria de SP consegue liminar que barra cria\u00e7\u00e3o de parque estadual, a decis\u00e3o suspende o procedimento at\u00e9 que... http://t.co/z6q9eYlsJi"
        },
        {
            "author_id": "52099889",
            "created_at": "2014-06-06T17:00:02.000Z",
            "id": "474958908839428096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro destino fotogr\u00e1fico \u00e9 o Parque Nacional de Yankari, na Nig\u00e9ria.\n\nA Nig\u00e9ria participa da Copa do Mundo FIFA... http://t.co/RuPp4kw9S4"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2014-06-06T16:54:04.000Z",
            "id": "474957404073783297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia | Amaz\u00f4nia:http://t.co/3qBkZqTigj"
        },
        {
            "author_id": "45455317",
            "created_at": "2014-06-06T16:43:30.000Z",
            "id": "474954745464246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Furna Feia. O parque tem \u00e1rea de aprox. 8 494 ha,\nhttps://t.co/ed8bcsqhAf http://t.co/6UuRpYyqHE"
        },
        {
            "author_id": "211138381",
            "created_at": "2014-06-06T16:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "474951661501575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio:\nCria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/j979aCYupO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-06-06T16:30:00.000Z",
            "id": "474951350586208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ama literatura e um bom passeio cultural, vai adorar a Biblioteca Parque Estadual! Saiba Mais no Rio Light: http://t.co/OgHd2jGJ7P"
        },
        {
            "author_id": "431885314",
            "created_at": "2014-06-06T16:02:19.000Z",
            "id": "474944384413474817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra/CE participa na tarde de hoje do V Anivers\u00e1rio da Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde, em Beberibe (CE)."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-06T16:01:34.000Z",
            "id": "474944191894933505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNvfNZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-06T16:01:25.000Z",
            "id": "474944156570484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "2450536520",
            "created_at": "2014-06-06T15:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "474940888243007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/6zleWLh7kS"
        },
        {
            "author_id": "868477118",
            "created_at": "2014-06-06T15:37:05.000Z",
            "id": "474938033889116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso de Gest\u00e3o Ambiental visitaram a Reserva Biol\u00f3gica de Mogi Gua\u00e7u, no dia 17 de maio, com a... http://t.co/WFknho2gIy"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2014-06-06T15:25:22.000Z",
            "id": "474935082264698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defensoria de SP consegue liminar que barra cria\u00e7\u00e3o de parque estadual http://t.co/QOK2c4N9ya"
        },
        {
            "author_id": "583961005",
            "created_at": "2014-06-06T15:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "474932275147448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others https://t.co/YVrpX2b7kg"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-06-06T15:12:53.000Z",
            "id": "474931943721533442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o/Jovem Ativo - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos http://t.co/r5vpFkLM4Y"
        },
        {
            "author_id": "531920744",
            "created_at": "2014-06-06T15:11:12.000Z",
            "id": "474931519463903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caminho do Mar http://t.co/0mQ0FZLV8O"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-06-06T14:51:57.000Z",
            "id": "474926672177664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o/Jovem Ativo - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro D'Arcos http://t.co/WgPCblU8jq"
        },
        {
            "author_id": "117409278",
            "created_at": "2014-06-06T14:48:02.000Z",
            "id": "474925686553980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Hoje, v\u00e9spera do Dia Mundial do meio Ambiente, depois do susto diante da not\u00edcia de mais uma queimada nas... http://t.co/nWgOllfTGi"
        },
        {
            "author_id": "978643086",
            "created_at": "2014-06-06T14:12:25.000Z",
            "id": "474916723574181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Curiosidades O Jequitib\u00e1-rosa do parque estadual Vassununga, em SP, \u00e9 a \u00e1rvore mais velha do Brasil com mais de 3010 anos de idade."
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-06T14:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "22914738",
                        "start": 130,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "474915188735737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/JiaiM9FM1X via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2494938871",
            "created_at": "2014-06-06T14:05:26.000Z",
            "id": "474914968479887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/TtI9eJ2RT5"
        },
        {
            "author_id": "109526619",
            "created_at": "2014-06-06T14:02:10.000Z",
            "id": "474914147600433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente participa da assinatura dos contratos de concess\u00e3o de unidades de manejo da Floresta Nacional do Crepori."
        },
        {
            "author_id": "766883257",
            "created_at": "2014-06-06T13:54:51.000Z",
            "id": "474912304434135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento... http://t.co/imhrbvGM5M"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2014-06-06T13:46:33.000Z",
            "id": "474910215368765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo e cliente Uwe Brunn visitou essa semana a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas que fica no munic\u00edpio de... http://t.co/9LYkFHVxRU"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2014-06-06T13:44:47.000Z",
            "id": "474909773171654660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo e cliente Uwe Brunn  visitou essa semana a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas que fica no munic\u00edpio de... http://t.co/48rEGsONlx"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-06-06T13:40:14.000Z",
            "id": "474908624238559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove Visita ao Parque Florestal http://t.co/hjuAS8Pnqq"
        },
        {
            "author_id": "161447252",
            "created_at": "2014-06-06T13:36:22.000Z",
            "id": "474907651969912832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oloares d\u00e1 piti pela venda de \u00e1reas p\u00fablicas na capital. O que dir\u00e1 do Estado vender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? http://t.co/STVFym6MN8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-06T13:30:49.000Z",
            "id": "474906255312846848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/iTRzOVflUo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-06T13:30:39.000Z",
            "id": "474906215248838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "2330850207",
            "created_at": "2014-06-06T13:30:28.000Z",
            "id": "474906166259351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NQGkAB4uuw"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-06-06T13:27:38.000Z",
            "id": "474905456289517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove Visita ao Parque Florestal http://t.co/DuFbVdobhI"
        },
        {
            "author_id": "272090076",
            "created_at": "2014-06-06T13:05:00.000Z",
            "id": "474899757933293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Toyota do Brasil apoia a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), na Costa dos Corais http://t.co/BqHzKpI2ks"
        },
        {
            "author_id": "250768878",
            "created_at": "2014-06-06T13:03:28.000Z",
            "id": "474899375412367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 http://t.co/uhEaMLEbpL"
        },
        {
            "author_id": "2517924167",
            "created_at": "2014-06-06T12:58:51.000Z",
            "id": "474898212621651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Bom local pra relaxar\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/uCjEKkd8wi"
        },
        {
            "author_id": "224403260",
            "created_at": "2014-06-06T12:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "302150481",
                        "start": 0,
                        "username": "Prinzessin_Mina"
                    }
                ]
            },
            "id": "474896876580642816",
            "in_reply_to_user_id": "302150481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prinzessin_Mina Miraaa D: http://t.co/h3NxFfZrbE"
        },
        {
            "author_id": "27135809",
            "created_at": "2014-06-06T12:44:33.000Z",
            "id": "474894614529601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero: Costa Rica, pura vida #Video http://t.co/KQcMeLlIbL"
        },
        {
            "author_id": "331050053",
            "created_at": "2014-06-06T12:41:27.000Z",
            "id": "474893831692095489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera, inicia agora em o plano de manejo do parque estadual da costa do sol,escola municipal Francisco... http://t.co/K6PynU1bu9"
        },
        {
            "author_id": "190861089",
            "created_at": "2014-06-06T12:31:35.000Z",
            "id": "474891351403003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/JeoWef1dyc"
        },
        {
            "author_id": "122427173",
            "created_at": "2014-06-06T12:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "474888892211286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/71YBxpxXVf"
        },
        {
            "author_id": "282084628",
            "created_at": "2014-06-06T12:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52388259,
                        -23.40694795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "474885420199989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaa!!! @ Parque Estadual Cantareira http://t.co/wcT9VZpYKx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-06T12:00:59.000Z",
            "id": "474883650631503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-06T12:00:57.000Z",
            "id": "474883642481999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "435256161",
            "created_at": "2014-06-06T11:39:25.000Z",
            "id": "474878222040330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"SAUDADES DO FUTURO - Parque Municipal de Penacova\" http://t.co/H8rw4tgmmT"
        },
        {
            "author_id": "315924889",
            "created_at": "2014-06-06T11:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474877602532847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MzRd0tOTpL"
        },
        {
            "author_id": "315924889",
            "created_at": "2014-06-06T11:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474876214511824897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alongamento! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Q4yoPncgZl"
        },
        {
            "author_id": "279670542",
            "created_at": "2014-06-06T11:21:37.000Z",
            "id": "474873740363563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SJP passa a ter Unidade Federal Ambiental com a cria\u00e7\u00e3o pelo governo do Estado do Parque Nacional do Guaricana http://t.co/foJVJnWX4V"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-06-06T11:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18079733",
                        "start": 94,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "474868964489560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/kKqSW8Z2BB via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2424274710",
            "created_at": "2014-06-06T10:57:17.000Z",
            "id": "474867617514409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/thEuXAFpDI"
        },
        {
            "author_id": "485042331",
            "created_at": "2014-06-06T10:52:29.000Z",
            "id": "474866412251406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento Local, na cidade de Prado, sul da Ba http://t.co/amXiUxreS3"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-06T10:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "474859311928451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/60bWXOzkLx"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-06-06T09:37:47.000Z",
            "id": "474847610826928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Xn9qQreXvo"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2014-06-06T08:44:03.000Z",
            "id": "474834089493557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 COMPLETA 53 ANOS http://t.co/eixH4yAERh"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-06T05:42:08.000Z",
            "id": "474788308904448002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta nacional no Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel. http://t.co/Rgh3fMKrCE"
        },
        {
            "author_id": "74215006",
            "created_at": "2014-06-06T03:26:42.000Z",
            "id": "474754226963611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No dia do Meio Ambiente, demos um passo importante para a prote\u00e7\u00e3o das \u00e1reas verdes de SP: criamos a Floresta Estadual do Noroeste Paulista."
        },
        {
            "author_id": "122797912",
            "created_at": "2014-06-06T03:22:32.000Z",
            "id": "474753178068455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KakiNoixMora - Camorim, do lado da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral em zona urbana do mundo, ou da LA com... http://t.co/Fh0o3iGXs0"
        },
        {
            "author_id": "67108641",
            "created_at": "2014-06-06T02:15:39.000Z",
            "id": "474736343633780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reizinho Miguel e seu bal\u00e3o @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZdVt0wZk60"
        },
        {
            "author_id": "149963793",
            "created_at": "2014-06-06T01:53:14.000Z",
            "id": "474730702857334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um relat\u00f3rio sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "62907175",
            "created_at": "2014-06-06T01:38:46.000Z",
            "id": "474727063208087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento Frio pra C....... \u2014 at Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/2iaOrHzroN"
        },
        {
            "author_id": "143817877",
            "created_at": "2014-06-06T01:29:53.000Z",
            "id": "474724827241381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, na Africa do Sul."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-06T01:14:27.000Z",
            "id": "474720943420362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/jCqWQO1zMi"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-06-06T01:12:31.000Z",
            "id": "474720457514835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em #Utah. http://t.co/7BRAzumrZw"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-06-06T01:04:02.000Z",
            "id": "474718324149211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/GybCTnfG3e"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-06T00:43:10.000Z",
            "id": "474713071194480643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta nacional no Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel. http://t.co/AKEYTQCwIy http://t.co/8eTgqKzehZ"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-06T00:33:27.000Z",
            "id": "474710626019708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional no Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel: \u00c1rea ser\u00e1 explorada por madeireira paraens... http://t.co/OuAWydIqs9"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-06T00:30:37.000Z",
            "id": "474709913076518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-06T00:30:27.000Z",
            "id": "474709869254443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-06-06T00:17:46.000Z",
            "id": "474706678768627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00edndice anterior, de 2011-2012, o estado registrou diminui\u00e7\u00e3o de 12%.\n\u00c1rea protegida pela Lei Mata Atl\u00e2ntica abrange 51% do territ\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:15:17.000Z",
            "id": "474706053217918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/dzeBoIiEL9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:14:53.000Z",
            "id": "474705954572083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/W8YK6DqC6K"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:14:32.000Z",
            "id": "474705866982031361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/P0No9sT0e3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:14:09.000Z",
            "id": "474705768713711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/EM8ADEiYDQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:13:48.000Z",
            "id": "474705680063291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/6CL9cXPugj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:13:23.000Z",
            "id": "474705577054990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/itWv4uMXA4"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:13:03.000Z",
            "id": "474705493496066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/Mg5a42e86V"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:12:46.000Z",
            "id": "474705421228204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/UiXWeaJDc0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:12:28.000Z",
            "id": "474705346599337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/sI24lU3nEk"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:12:09.000Z",
            "id": "474705266345533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/5GaDDp8enl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:11:51.000Z",
            "id": "474705191686926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/VkWIUmjV8U"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:06:04.000Z",
            "id": "474703734463660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Kruger\" http://t.co/OtOBPndYqY"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-06-05T23:54:27.000Z",
            "id": "474700809222242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional Alerce Andino\" http://t.co/iHBlHSFMWU #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2014-06-05T23:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "577579798",
                        "start": 45,
                        "username": "Amanda_Muller_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "474695886262796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio 1 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @amanda_muller_) http://t.co/o9N69hKtK5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T23:30:38.000Z",
            "id": "474694817621237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3DSx7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T23:30:33.000Z",
            "id": "474694796863627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "147964124",
            "created_at": "2014-06-05T23:29:32.000Z",
            "id": "474694539220123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP - Trilhas e Aventuras http://t.co/5KrVQ9MTk6"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2014-06-05T23:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3080617306",
                        "start": 0,
                        "username": "bi3berordie"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2568090058",
                        "start": 13,
                        "username": "lifedemibieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "474693839379501056",
            "in_reply_to_user_id": "141740691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bi3berordie @lifedemibieber n\u00e3o se ache ta fia e sa\u00edda de gra\u00e7a onde? jogar pipoca pros peixe no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-06-05T23:13:38.000Z",
            "id": "474690537178816513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DO JAPI DIA 29/06 \u2013 JUNDIA\u00cd/SP\nVenha conhecer a Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi... um lugar \u00fanico no... http://t.co/t5T41IInHS"
        },
        {
            "author_id": "926051040",
            "created_at": "2014-06-05T23:01:30.000Z",
            "id": "474687487072563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Tatuap\u00e9 - Sampaio Moreira http://t.co/Cc29hvIcDy"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-06-05T23:00:02.000Z",
            "id": "474687114635145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca foi criado com o objetivo de garantir a preserva\u00e7\u00e3o do ecossistema, possibilitar a... http://t.co/CyUyTmvkKG"
        },
        {
            "author_id": "926051040",
            "created_at": "2014-06-05T22:59:49.000Z",
            "id": "474687062361505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Municipal do Tatuap\u00e9, Tamb\u00e9m conhecido como Sampaio Moreira, ao lado do metro Carr\u00e3o? \u00e9 um... http://t.co/VyoJmGD2Nr"
        },
        {
            "author_id": "297045988",
            "created_at": "2014-06-05T22:58:55.000Z",
            "id": "474686834577260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando leve na Z.A. Porque \u00e9 o que tem pra fazer na ACADEBIO \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/jLdRQjO5eV"
        },
        {
            "author_id": "1104967782",
            "created_at": "2014-06-05T22:58:38.000Z",
            "id": "474686765580943361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porta do parque municipal hoje foi quente viu :D"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-06-05T22:34:24.000Z",
            "id": "474680665896919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tiririca trouxe \u00e0 lembran\u00e7a a mobiliza\u00e7\u00e3o ambientalista que... http://t.co/G1kuGDh2R6"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-06-05T22:33:03.000Z",
            "id": "474680325575286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tiririca trouxe \u00e0 lembran\u00e7a a mobiliza\u00e7\u00e3o ambientalista que... http://t.co/26x9ZkPWRh"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-06-05T22:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "43326346",
                        "start": 122,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "474680325218795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tiririca trouxe \u00e0 lembran\u00e7a a... http://t.co/aTS69W2wYe @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T22:31:03.000Z",
            "id": "474679822627901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T22:30:51.000Z",
            "id": "474679770840838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-06-05T22:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "474678028833157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ERqa453XOg"
        },
        {
            "author_id": "116018015",
            "created_at": "2014-06-05T22:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.93421284,
                        -17.80717571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "474674843708035074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rio Verde (Rio Verde, Goi\u00e1s) http://t.co/wQ6irNh4pp"
        },
        {
            "author_id": "577579798",
            "created_at": "2014-06-05T22:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "474673748076154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/hI9CsMlLWC"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-06-05T22:01:14.000Z",
            "id": "474672318770606081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "1554812402",
            "created_at": "2014-06-05T21:44:23.000Z",
            "id": "474668077431685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental do parque nacional da restinga de jurubatiba. http://t.co/k39CXoM84o"
        },
        {
            "author_id": "49820028",
            "created_at": "2014-06-05T21:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474665026260041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/DoHInfh3Po"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T21:30:24.000Z",
            "id": "474664560402911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T21:30:21.000Z",
            "id": "474664545789947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "485042331",
            "created_at": "2014-06-05T21:15:01.000Z",
            "id": "474660686350389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento Local, na cidade de Prado, sul da Ba http://t.co/amXiUxreS3"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2014-06-05T21:10:49.000Z",
            "id": "474659631693045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE 5 DE JUNHO, \nNOSSAS HOMENAGENS \nA TODOS QUE LUTAM COM MUITO AMOR \n E GARRA, PELA DEFESA DO \nPARQUE NACIONAL... http://t.co/U4xGlR01do"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2014-06-05T21:05:01.000Z",
            "id": "474658171148333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE 5 DE JUNHO, NOSSAS HOMENAGENS A TODOS QUE LUTAM COM MUITO E GARRA, PELA DEFESA DO PARQUE NACIONAL DE... http://t.co/tPlQwdbeGu"
        },
        {
            "author_id": "2349337087",
            "created_at": "2014-06-05T21:04:16.000Z",
            "id": "474657984866680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/tIvE3H5RwP"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-05T20:53:06.000Z",
            "id": "474655172095123458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DO S\u00c9TIMO ANO ESTUDAM OS ECOSSISTEMAS DA ILHA DO CARDOSO NO N\u00daCLEO PEREQUE\n\nEm visita ao Parque Estadual... http://t.co/xQutMcc2Uf"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-06-05T20:48:18.000Z",
            "id": "474653965591007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/865HS33Z5f"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-06-05T20:44:34.000Z",
            "id": "474653026028777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento: Local, na cidade de Prado, sul da Bahia, foi i... http://t.co/QehdO8OLGZ"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-06-05T20:44:33.000Z",
            "id": "474653018999099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento: Local, na cidade de Prado, sul da Bahia, foi i... http://t.co/oDmFMG1sw3"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-06-05T20:44:32.000Z",
            "id": "474653017463992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento: Local, na cidade de Prado, sul da Bahia, foi i... http://t.co/nuv6egXXPx"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-06-05T20:33:58.000Z",
            "id": "474650356744740866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/laja3FRcOb"
        },
        {
            "author_id": "161861552",
            "created_at": "2014-06-05T20:32:45.000Z",
            "id": "474650050476253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/LawPHvSXgl"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-06-05T20:31:38.000Z",
            "id": "474649772130058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/PpObliv7xG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T20:30:33.000Z",
            "id": "474649498262974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T20:30:24.000Z",
            "id": "474649460677808129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "184758445",
            "created_at": "2014-06-05T20:27:13.000Z",
            "id": "474648660118994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Ag\u00eancia FAPESP :: Especiais http://t.co/dVQPyon6mu"
        },
        {
            "author_id": "27302318",
            "created_at": "2014-06-05T20:18:39.000Z",
            "id": "474646502531690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wQIbnB7oiY"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-05T20:16:08.000Z",
            "id": "474645867929300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - \u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento - not\u00edcias em Bahia http://t.co/KmcU5nqRlx"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2014-06-05T20:14:14.000Z",
            "id": "474645390222848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os criam a Copa das \u00c1rvores http://t.co/S5UE3Fofnu"
        },
        {
            "author_id": "125542297",
            "created_at": "2014-06-05T20:09:36.000Z",
            "id": "474644223656873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei pro Conversas sobre o Rio de Janeiro \u2014 ouvindo Vinicius de Moraes em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/DD4EBdyGX1"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-06-05T20:08:56.000Z",
            "id": "474644059710296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/DPVugk2h0D"
        },
        {
            "author_id": "1340645569",
            "created_at": "2014-06-05T19:51:18.000Z",
            "id": "474639620060487683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinhos do Meio Ambiente \n-  Estudiosos desenvolvendo projeto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/OBNY0z9NCw"
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2014-06-05T19:42:01.000Z",
            "id": "474637282939789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unipar Carbocloro promove passeio pelo Parque Estadual da Serra do Mar\n\nA\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das diversas iniciativas... http://t.co/njHMK7HAE2"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-06-05T19:31:48.000Z",
            "id": "474634711579774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a amanh\u00e3, 06, no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha. http://t.co/IHmJUCih8d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T19:30:39.000Z",
            "id": "474634425192681473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgG8RX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T19:30:37.000Z",
            "id": "474634414107136002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-06-05T19:30:31.000Z",
            "id": "474634389100691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/zJ862HHG1u http://t.co/K9WJS4yfBI"
        },
        {
            "author_id": "2548562570",
            "created_at": "2014-06-05T19:28:48.000Z",
            "id": "474633958618316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #RetrocessoNao"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-06-05T19:24:24.000Z",
            "id": "474632848889368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o de turistas \u00e0 rampa de voo livre do Parque da Cidade em Niter\u00f3i (Parque Municipal com uma tremenda... http://t.co/L8QnnZfKdd"
        },
        {
            "author_id": "1606218084",
            "created_at": "2014-06-05T19:21:28.000Z",
            "id": "474632113107795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Caras, imaginem que louco se o Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini, fosse privatizado?!\" - olha os papos dessa loja hj."
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2014-06-05T19:13:19.000Z",
            "id": "474630059308113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Ribeira: Defensoria SP obt\u00e9m decis\u00e3o que suspende procedimento de cria\u00e7\u00e3o de parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "57171014",
            "created_at": "2014-06-05T19:01:57.000Z",
            "id": "474627202269462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u2013\u00a0BA http://t.co/QDkUaaLxmM"
        },
        {
            "author_id": "2548562570",
            "created_at": "2014-06-05T18:40:18.000Z",
            "id": "474621754275811330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #RetrocessoNao"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-05T18:39:30.000Z",
            "id": "474621549405011969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #RetrocessoNao"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-05T18:38:23.000Z",
            "id": "474621271863742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada do Colono, um fantasma que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #RetrocessoNao http://t.co/XMKrS0EwGL"
        },
        {
            "author_id": "120753449",
            "created_at": "2014-06-05T18:34:36.000Z",
            "id": "474620319253405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. RetrocessoNao#"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2014-06-05T18:34:02.000Z",
            "id": "474620175161884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente \u00e9 comemorado na Floresta Estadual\n\nNesta quinta-feira (05) a prefeitura de Rio Claro... http://t.co/4WX4iKqHJ7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T18:30:53.000Z",
            "id": "474619384275955713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/votsFdzJY6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T18:30:51.000Z",
            "id": "474619372284411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "118203353",
            "created_at": "2014-06-05T18:19:09.000Z",
            "id": "474616431867219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando para uma visita r\u00e1pida no parque estadual da cachoeira da fuma\u00e7a. Va e apaixone-se ."
        },
        {
            "author_id": "335313276",
            "created_at": "2014-06-05T18:18:48.000Z",
            "id": "474616343371984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuando uma esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro ou de planta morre, ela acaba para sempre. N\u00e3o h\u00e1 ci\u00eancia que permita que ela seja... http://t.co/h7pegBCnXh"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-06-05T18:15:04.000Z",
            "id": "474615403432644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de escola rural de Marian\u00f3polis visitam Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/KPl9nOpMXp"
        },
        {
            "author_id": "2307805366",
            "created_at": "2014-06-05T18:08:20.000Z",
            "id": "474613706631155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/gxy34ZarlE"
        },
        {
            "author_id": "181197642",
            "created_at": "2014-06-05T18:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474612581504536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza n\u00e3o tem fim, Felicidade sim... ;-) @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/klT2RLKUxF"
        },
        {
            "author_id": "181197642",
            "created_at": "2014-06-05T17:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474611287306289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece hipnose, mas \u00e9 apenas relaxamento...  :-) @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/3aAnUgeJmS"
        },
        {
            "author_id": "181197642",
            "created_at": "2014-06-05T17:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474610634286317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 anos - Vin\u00edcius de Moraes. :-) @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/iMO44qKTOi"
        },
        {
            "author_id": "181197642",
            "created_at": "2014-06-05T17:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474609837314023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo um Rio desconhecido para a maior parte da popula\u00e7\u00e3o... @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/qfakP49JPM"
        },
        {
            "author_id": "181197642",
            "created_at": "2014-06-05T17:51:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474609383469367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre Vin\u00edcius de Moraes... @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/lxEOeB07B8"
        },
        {
            "author_id": "160371435",
            "created_at": "2014-06-05T17:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "900348469",
                        "start": 91,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "474604850505089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/nbmno0Urkx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T17:30:40.000Z",
            "id": "474604229328637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4vNDO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T17:30:39.000Z",
            "id": "474604226422001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "266380987",
            "created_at": "2014-06-05T17:28:26.000Z",
            "id": "474603666658164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica, Plano de Manejo do Parque Estadual Delta  do Jacu\u00ed, que abrange Porto Alegre/Canoas/Nova Santa... http://t.co/yDQpjhabZP"
        },
        {
            "author_id": "266380987",
            "created_at": "2014-06-05T17:28:26.000Z",
            "id": "474603665999663105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica, Plano de Manejo do Parque Estadual Delta  do Jacu\u00ed, que abrange Porto Alegre/Canoas/Nova Santa... http://t.co/wY7shvuX0w"
        },
        {
            "author_id": "295412539",
            "created_at": "2014-06-05T17:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.945706,
                        -19.921606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474597507100852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66114825",
            "created_at": "2014-06-05T16:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 102,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "474595968755974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Teatro Francisco Nunes (Av. Afonso Pena, s/n\u00ba, Parque Municipal, Centro, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/qGh1YW3p81"
        },
        {
            "author_id": "1460983471",
            "created_at": "2014-06-05T16:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474594586015592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa estudando booladao !  k k k k . .     #Futuro #F\u00e9 #Friends @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/psRC44HVmt"
        },
        {
            "author_id": "173434266",
            "created_at": "2014-06-05T16:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76167818,
                        -9.60470047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "474592889897766913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 civis. 40 mudas. 1 Gol - um #EcoCarro! #EcoUrbanista @ Parque Municipal De Maceio http://t.co/2RnOFX3CTq"
        },
        {
            "author_id": "2546258646",
            "created_at": "2014-06-05T16:33:06.000Z",
            "id": "474589739732197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/grMpZbUIgW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T16:30:35.000Z",
            "id": "474589109022097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/JcRPbdo6i2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T16:30:30.000Z",
            "id": "474589086351888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4mhnKq"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2014-06-05T16:23:11.000Z",
            "id": "474587244842737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CLP debateu a redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia na Audi\u00eancia P\u00fablica FLONA,requerimento da Deputada #ErikaKokay"
        },
        {
            "author_id": "295412539",
            "created_at": "2014-06-05T16:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9637276,
                        -19.9023651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474583570053619713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo dormir la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59161021",
            "created_at": "2014-06-05T15:34:06.000Z",
            "id": "474574893871554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio autoriza utiliza\u00e7\u00e3o de trilhas na \u00e1rea do Parque Estadual Restinga de Bertioga \n\nhttp://t.co/6h9XM8vBj1 http://t.co/dKiiy7qRxg"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T15:30:42.000Z",
            "id": "474574036182519809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZEwXC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T15:30:34.000Z",
            "id": "474574004486164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "1413202807",
            "created_at": "2014-06-05T15:16:53.000Z",
            "id": "474570561268752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "odeio o fato de eu ficar sem saber se quero ou nao ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-06-05T14:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "54341363",
                        "start": 100,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "474563078055407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os criam a Copa das \u00c1rvores http://t.co/hPCWaV07IK @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-06-05T14:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "854402779879804928",
                        "start": 94,
                        "username": "HuffingtonPost"
                    }
                ]
            },
            "id": "474559012651151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 escolhido como um dos 35 mais espetaculares do mundo por @HuffingtonPost http://t.co/KzZhyf4elN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T14:30:34.000Z",
            "id": "474558903045599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtevNe8L"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T14:30:25.000Z",
            "id": "474558868690063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "257727892",
            "created_at": "2014-06-05T14:10:35.000Z",
            "id": "474553875358576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tvterrasul No #DiaDoMeioAmbiente, conhe\u00e7a a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Rio Grande do Sul http://t.co/yOUW1oB1FJ"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-06-05T14:10:05.000Z",
            "id": "474553750649311233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: conhe\u00e7a o trabalho realizado pela Ecocataratas nesta bela reserva natural http://t.co/BFoJWocCqJ"
        },
        {
            "author_id": "120775293",
            "created_at": "2014-06-05T14:07:52.000Z",
            "id": "474553191385038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Nacional do Meio Ambiente. Hoje o Tucano est\u00e1 tranquilo no Parque Nacional do Viru\u00e1, em Roraima. A partir de... http://t.co/JXDUVOrh6Q"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-06-05T13:58:47.000Z",
            "id": "474550908010110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA] Desenvolvido com o apoio da PROEX, junto aos discentes da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica ao ensino, o... http://t.co/pKeO3sN7IG"
        },
        {
            "author_id": "974413027",
            "created_at": "2014-06-05T13:56:55.000Z",
            "id": "474550438054739970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal abriga esp\u00e9cies raras de plantas e animais http://t.co/tcAaNKuwZW"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-06-05T13:45:59.000Z",
            "id": "474547686213832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoN\u00e3o: A \"classe pol\u00edtica\" atual n\u00e3o tem interesse nesse tipo de debate. O que realmente importa \u00e9 a... http://t.co/NjhYhH62sR"
        },
        {
            "author_id": "87552692",
            "created_at": "2014-06-05T13:31:08.000Z",
            "id": "474543948636364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, tem cerca de 86m\nde queda. Te levamos at\u00e9 o MT para ver essa beleza!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T13:30:55.000Z",
            "id": "474543892998946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/DmUjoMUTgu"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T13:30:39.000Z",
            "id": "474543825537753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-06-05T13:30:01.000Z",
            "id": "474543668314271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!!!\nInspire - se no Atol das Rocas, Rio Grande do Norte, a reserva biol\u00f3gica de conserva\u00e7\u00e3o marinha mais... http://t.co/xXJdc1ZgKO"
        },
        {
            "author_id": "970336152",
            "created_at": "2014-06-05T13:27:53.000Z",
            "id": "474543130138910721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) http://t.co/gMfoPq5mXz"
        },
        {
            "author_id": "970336152",
            "created_at": "2014-06-05T13:17:33.000Z",
            "id": "474540529745948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) http://t.co/zZVsaxNw57"
        },
        {
            "author_id": "1872580368",
            "created_at": "2014-06-05T13:14:17.000Z",
            "id": "474539707024826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/6VCSEVyIjl"
        },
        {
            "author_id": "1413202807",
            "created_at": "2014-06-05T12:51:10.000Z",
            "id": "474533890456317954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal hoje 14:00 vou ou num vou  .~."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-05T12:44:43.000Z",
            "id": "474532268514357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Particip... http://t.co/DKw1b0Sumu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T12:30:45.000Z",
            "id": "474528751267897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T12:30:30.000Z",
            "id": "474528691058638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "253034260",
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474526082679336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 2\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Furna Feia (RN) http://t.co/8oRn77wCb3 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-06-05T12:19:14.000Z",
            "id": "474525854676967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed 10 anos no cora\u00e7\u00e3o do Vale http://t.co/B5m6f7Vysi via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "253034260",
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474524825650601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 6\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Mapinguari (AM/RO) http://t.co/i1ny2WiJTd @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2014-06-05T12:14:20.000Z",
            "id": "474524621044072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Particip... http://t.co/qgRp2i8PjC"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "253034260",
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "580496729",
                        "start": 115,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "474523563244797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Juruena (AM/MT) http://t.co/JgnlYvYwWp @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474522306450976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 35\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Pico da Neblina (AM) http://t.co/9uQOYu2c3z @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2014-06-05T12:05:04.000Z",
            "id": "474522288583217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dos pontos mais ic\u00f3nicos no Planeta Terra\n\nUluru, Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta, Austr\u00e1lia http://t.co/vE3p9lI56P"
        },
        {
            "author_id": "53756232",
            "created_at": "2014-06-05T12:01:48.000Z",
            "id": "474521467334324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente  (Check-in: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama) https://t.co/j0GMJt77it"
        },
        {
            "author_id": "53756232",
            "created_at": "2014-06-05T12:01:36.000Z",
            "id": "474521415396626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente \u2014 at Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/V9r44B5sV6"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "253034260",
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474521172088856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 35\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) http://t.co/0HXtxFyNWQ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-06-05T12:00:04.000Z",
            "id": "474521030380498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De janeiro a maio deste ano o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 652.142 visitantes. :O \u00c9 muita gente!\n\nE voc\u00ea... http://t.co/KSPw7wRvwv"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-06-05T11:59:22.000Z",
            "id": "474520856337874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ztvdtd7doE #camara"
        },
        {
            "author_id": "93865755",
            "created_at": "2014-06-05T11:51:59.000Z",
            "id": "474518996734447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que cria Parque Estadual da Serra do Japi pronto para vota\u00e7\u00e3o. Mais no http://t.co/ezKJOBvDyn"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-05T11:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "474518743528534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/0YdvwMXVB2"
        },
        {
            "author_id": "2559417839",
            "created_at": "2014-06-05T11:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474512051294199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sr3wqYLCQr"
        },
        {
            "author_id": "336374750",
            "created_at": "2014-06-05T10:49:44.000Z",
            "id": "474503331914997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Municipal Aggeo Pio Sobrinho - BH\n\nNa d\u00e9cada de 1970, a regi\u00e3o do atual bairro Buritis era uma... http://t.co/tUrHUiPKjX"
        },
        {
            "author_id": "458712955",
            "created_at": "2014-06-05T10:30:05.000Z",
            "id": "474498386553761793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje como \u00e9 dia mundial do meio ambiente... quero publicar essas duas bel\u00edssimas fotos tiradas no Parque Nacional... http://t.co/vUnmkgBOV7"
        },
        {
            "author_id": "2338680004",
            "created_at": "2014-06-05T10:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474496105049497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Pu9yJNE6Xl"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-05T09:52:08.000Z",
            "id": "474488836475850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de junho de 2014\nBillbergia sp.\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/bs7VRC3Hq7"
        },
        {
            "author_id": "597473440",
            "created_at": "2014-06-05T09:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "110147687",
                        "start": 71,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "474484348797059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trabalhar, bom dia! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/amiXk60scH"
        },
        {
            "author_id": "93865755",
            "created_at": "2014-06-05T08:06:44.000Z",
            "id": "474462311844167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, deputada estadual Leci Brand\u00e3o(PCdoB) falar\u00e1 sobre projeto que cria o Parque Estadual da Serra do Japi, parado h\u00e1 5 anos."
        },
        {
            "author_id": "883882075",
            "created_at": "2014-06-05T07:25:15.000Z",
            "id": "474451872242098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On my way to #Brasil #Rio #Salvador #Parque nacional de Chapada Diamantina http://t.co/s7pyXNYDPB"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-05T07:02:03.000Z",
            "id": "474446033377046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #spain http://t.co/ALnvt20oBS"
        },
        {
            "author_id": "49679378",
            "created_at": "2014-06-05T05:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49679378",
                        "start": 0,
                        "username": "luciannobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "474418539281915904",
            "in_reply_to_user_id": "49679378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciannobraga Parque Nacional do Itatiaia. Maci\u00e7o das Prateleiras."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T05:09:00.000Z",
            "id": "474417580317220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/VWIYqXWMgF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T05:08:59.000Z",
            "id": "474417579256475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-06-05T03:35:00.000Z",
            "id": "474393927282614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u\n Paran\u00e1\n\n# LS http://t.co/KOHZILRUFo"
        },
        {
            "author_id": "238143957",
            "created_at": "2014-06-05T03:34:07.000Z",
            "id": "474393704867037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/V1CyZW42qN"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-06-05T03:28:44.000Z",
            "id": "474392349444157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u\n Paran\u00e1\n\n# LS http://t.co/wuLYfcbvEr"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-06-05T03:28:44.000Z",
            "id": "474392349414809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u\n Paran\u00e1\n\n# LS http://t.co/eiPskptwKb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-05T03:00:03.000Z",
            "id": "474385132280119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de junho de 2014\nBrom\u00e9lia\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/VBYe5ebxAn"
        },
        {
            "author_id": "100374161",
            "created_at": "2014-06-05T02:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "474377157725003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaravilhaDoMundo #VisitBrasil #FozDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #Parana #Brazil @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.co/u0RWMJOXfx"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-06-05T02:25:58.000Z",
            "id": "474376553443639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/5z3UpL0YtM"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2014-06-05T02:22:13.000Z",
            "id": "474375611579121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. Veja v\u00eddeo! http://t.co/p2JDju8oV6"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-05T02:20:44.000Z",
            "id": "474375234888675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo!!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBrasil!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/QO59yQwhU0"
        },
        {
            "author_id": "1669114404",
            "created_at": "2014-06-05T01:24:33.000Z",
            "id": "474361095717924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 60 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas\" http://t.co/jJ6MWpro5I"
        },
        {
            "author_id": "1096166065",
            "created_at": "2014-06-05T00:55:36.000Z",
            "id": "474353810207297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loma Miranda parque nacional AmauryVi .: http://t.co/b1lGR0oXov"
        },
        {
            "author_id": "2183484406",
            "created_at": "2014-06-05T00:49:33.000Z",
            "id": "474352288258355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o na Afonso  pena em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "518910367",
            "created_at": "2014-06-05T00:43:42.000Z",
            "id": "474350819295629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter q ir no parque municipal p parada do b\u00ea \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-05T00:30:36.000Z",
            "id": "474347518546165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/1HQ2WrbfAH"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-06-05T00:08:54.000Z",
            "id": "474342061085171712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil http://t.co/BRoAKzRKVX"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-06-05T00:06:56.000Z",
            "id": "474341565377564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QrsKhIr7uG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T00:00:46.000Z",
            "id": "474340011476004865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXzbAyZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T00:00:39.000Z",
            "id": "474339984477257731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/smyqBh2VNx"
        },
        {
            "author_id": "1558141890",
            "created_at": "2014-06-04T23:53:55.000Z",
            "id": "474338289214705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A maior cachoeira do mundo \u00e9 a catarata de Salto \u00c1ngel, localizada no Parque Nacional Canaima, Venezuela. Veja foto: http://t.co/0dxZeZUVsr"
        },
        {
            "author_id": "336181090",
            "created_at": "2014-06-04T23:26:55.000Z",
            "id": "474331496082583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito preocupados os funcion\u00e1rios da reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas... \n\nUma Anta gorda, pesada, sem rumo na... http://t.co/KVyGF7kEas"
        },
        {
            "author_id": "62926876",
            "created_at": "2014-06-04T23:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474327524005392385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ekWO17CiI6"
        },
        {
            "author_id": "760447440",
            "created_at": "2014-06-04T23:06:56.000Z",
            "id": "474326464691970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional &gt; Parque Natural &gt; Reserva Natural &gt; Paisagem Protegida &gt; Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "2441675401",
            "created_at": "2014-06-04T22:45:43.000Z",
            "id": "474321126622240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT http://t.co/1dZPkdI2gQ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-04T22:05:03.000Z",
            "id": "474310893149233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9TIMO ANO VISITA A RESERVA EXTRATIVISTA DO MANDIRA NO PRIMEIRO DIA DE TRABALHO DE CAMPO\n\nViagem tranquila,... http://t.co/TAciYU3sPd"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-06-04T22:04:24.000Z",
            "id": "474310729974431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  faz 10 anos - 57.370 ha. Lauro E. Bacca lutou 30 anos pel a cria\u00e7\u00e3o do parque. http://t.co/RsUPe77flf"
        },
        {
            "author_id": "14645410",
            "created_at": "2014-06-04T22:02:41.000Z",
            "id": "474310295146733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tristeza nao tem fim, felicidade sim\" (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 4 others) http://t.co/bil334ngEG"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-06-04T22:01:57.000Z",
            "id": "474310110089842692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 04 de junho, o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  faz 10 anos - 57.370 hectares protegidos. http://t.co/xRNzDlPUBS"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-06-04T22:01:20.000Z",
            "id": "474309954476986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expo #100AnosVinicius est\u00e1 em cartaz at\u00e9 15/06 na Biblioteca Parque Estadual. Confira: https://t.co/XpI3jRuBrk"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-06-04T22:00:59.000Z",
            "id": "474309868036587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 04 de junho o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  faz 10 anos - 57.370 hectares protegidos. http://t.co/v4ClzciAba"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-04T21:51:26.000Z",
            "id": "474307464666824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PRIMEIRO DIA DE TRABALHO DE CAMPO, ALUNOS DO SETIMO ANO VISITAM A RESERVA EXTRATIVISTA DO MANDIRA\n\nViagem... http://t.co/YiRvf9Qf1a"
        },
        {
            "author_id": "60204424",
            "created_at": "2014-06-04T21:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.0478959,
                        -3.0746286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "474305233569714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O parque dos bilhares \u00e9 o primeiro parque municipal com ilumina\u00e7\u00e3o em LED\" NOSSA GENTE, QUE IMPORTANTE, VAMO L\u00c1, \u00c9 LED"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-04T21:39:55.000Z",
            "id": "474304566142320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PRIMEIRO DIA DE ATIVIDADES DO TRABALHO DE CAMPO, OS ALUNOS DO S\u00c9TIMO ANO CONHECERAM A RESERVA EXTRATIVISTA DO... http://t.co/AJ405Wl3oQ"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2014-06-04T21:32:31.000Z",
            "id": "474302704760926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do meio ambiente do INEA, comemorando o anivers\u00e1rio da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, com Flavio Silva(chefe... http://t.co/YfpFohwQWd"
        },
        {
            "author_id": "165592977",
            "created_at": "2014-06-04T21:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "474302602054615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de mi vida\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83d\udc59\u2600\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\ude4a\ud83d\ude37\u2764\ufe0f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/fFAduKaiL1"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-06-04T21:22:44.000Z",
            "id": "474300244222816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/vLC3npClrH"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-06-04T21:16:48.000Z",
            "id": "474298748550381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Fazenda Santa Maria, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Meio\u00a0Ambiente http://t.co/KotyBevq9H"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-06-04T21:14:15.000Z",
            "id": "474298107228725250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/130jiXDDsE"
        },
        {
            "author_id": "240069750",
            "created_at": "2014-06-04T21:02:15.000Z",
            "id": "474295088156127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, em Joanesburgo. Porco-espinho usou defesa natural para afugentar o grande... http://t.co/vbAHo9uOyJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T21:01:24.000Z",
            "id": "474294874146349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/C1ZPCIhOFd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T21:01:10.000Z",
            "id": "474294812989198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/Khz0rRwlLM"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-06-04T21:00:54.000Z",
            "id": "474294747645743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/c19XVxhQBZ"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-06-04T21:00:51.000Z",
            "id": "474294736430198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/aY1scq37bl"
        },
        {
            "author_id": "58669470",
            "created_at": "2014-06-04T20:55:19.000Z",
            "id": "474293342918811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecia Salto del Angel?\n\nEssa linda queda d'\u00e1gua de 979 m fica no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela. http://t.co/xCtkHNp9SI"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:39.000Z",
            "id": "474290658274865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/4hXl4nyDJ3"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:38.000Z",
            "id": "474290654797778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/pz0PEcLDSq"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:37.000Z",
            "id": "474290650846748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/RG7wfi3Ikw #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:36.000Z",
            "id": "474290647537434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/iqlDET9A0l"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:35.000Z",
            "id": "474290640172249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/PZjp9IGXv4"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:34.000Z",
            "id": "474290637408567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/MybvYImt2T"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:32.000Z",
            "id": "474290628461744129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/QhofRzCsVB"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:30.000Z",
            "id": "474290621457244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/Us26y77Dgu"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:29.000Z",
            "id": "474290618299334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/UZNxPDIWr4"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:28.000Z",
            "id": "474290614138191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/FwZELA0V5N"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:25.000Z",
            "id": "474290600573804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/xdDUbLmDQ2"
        },
        {
            "author_id": "166249533",
            "created_at": "2014-06-04T20:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "14116807",
                        "start": 121,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "474290127842197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede aprova\u00e7\u00e3o na \u00edntegra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Botucatu - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/OIubvc5X5r via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "41622563",
            "created_at": "2014-06-04T20:40:02.000Z",
            "id": "474289496029429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o C\u00e2nion do Itaimbezinho se destaca na regi\u00e3o por sua... http://t.co/50KCAq7wJJ"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-06-04T20:28:42.000Z",
            "id": "474286644330110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/xE8RyqYFk6"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-06-04T20:28:41.000Z",
            "id": "474286639259205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/Gysn7WGpdV"
        },
        {
            "author_id": "199431374",
            "created_at": "2014-06-04T20:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "474285208750268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ";) (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/EaDdYeyDHl"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-04T20:20:11.000Z",
            "id": "474284500319338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/qadFFK2HgX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:52.000Z",
            "id": "474284420329791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/iP25JOUMNU"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:46.000Z",
            "id": "474284396904599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/VE7mJyNdps"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:46.000Z",
            "id": "474284394631270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/anSEcFbvS8"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:45.000Z",
            "id": "474284393482051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/kqzcYWulsX"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:44.000Z",
            "id": "474284386142011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/TbBB2jpGTH"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:42.000Z",
            "id": "474284378248343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/ynfDyWUiHJ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:41.000Z",
            "id": "474284374251159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/m2kNyGkqdd"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:33.000Z",
            "id": "474284343423016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/9tArqJeGgX"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:33.000Z",
            "id": "474284339602022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/0XpXLCeNPM"
        },
        {
            "author_id": "337948620",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:15.000Z",
            "id": "474284268193984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/DyazfbJ8Ge"
        },
        {
            "author_id": "369605471",
            "created_at": "2014-06-04T20:07:10.000Z",
            "id": "474281223901413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada Diamantina parque nacional, Bahia, Brazil http://t.co/xY5jRpcUpR"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-04T19:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "474277155283955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/dqts9aNtkm"
        },
        {
            "author_id": "46015536",
            "created_at": "2014-06-04T19:16:14.000Z",
            "id": "474268409040220161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\Pra quem se interessar.\nUnipar Carbocloro promove passeio pelo Parque Estadual da Serra do Mar\n \nEm comemora\u00e7\u00e3o... http://t.co/JuUDpRVY3L"
        },
        {
            "author_id": "325665408",
            "created_at": "2014-06-04T19:09:50.000Z",
            "id": "474266795017519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 11\u00ba SENAFRUT, acontece at\u00e9 amanh\u00e3 (5) no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim-SC. http://t.co/2WogLLFnaV"
        },
        {
            "author_id": "313037667",
            "created_at": "2014-06-04T19:03:29.000Z",
            "id": "474265197063204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubePeloMundo ((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina))\n\nConhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte... http://t.co/g065kLq9GF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T19:02:30.000Z",
            "id": "474264950232190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/BN0kiCXJPD http://t.co/i81Tjz6svU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T19:01:44.000Z",
            "id": "474264758733266945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-06-04T19:01:25.000Z",
            "id": "474264676822306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe-CE \u00e9 uma das belezas naturais da regi\u00e3o. \n\nIndicamos a Pousada... http://t.co/BPbjpYos91"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-06-04T19:00:02.000Z",
            "id": "474264331425968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o #100AnosVinicius est\u00e1 em cartaz at\u00e9 o dia 15/06 na Biblioteca Parque Estadual. Se voc\u00ea ainda n\u00e3o veio... http://t.co/HE6jVXbVuj"
        },
        {
            "author_id": "537388196",
            "created_at": "2014-06-04T18:47:17.000Z",
            "id": "474261121617375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal - Manuten\u00e7\u00e3o de internet via sat\u00e9lite."
        },
        {
            "author_id": "1015751228",
            "created_at": "2014-06-04T18:45:01.000Z",
            "id": "474260550915207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EL DESTINO DE HOY\n\nParque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\n\nEl Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/5sTVWrZdXb"
        },
        {
            "author_id": "428479908",
            "created_at": "2014-06-04T18:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1008633278",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardopintobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "474259527370420224",
            "in_reply_to_user_id": "1008633278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardopintobh NADA, ULTIMAMENTE OS #MARIA S\u00d3 V\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-06-04T18:23:35.000Z",
            "id": "474255158994403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/dfbC3FVtsQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-04T18:23:23.000Z",
            "id": "474255105873563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/it0vfrIphG"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-04T18:23:04.000Z",
            "id": "474255028908068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/OLhQ7NzdFb"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-04T18:22:47.000Z",
            "id": "474254958196293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/PpHJj2EKr4"
        },
        {
            "author_id": "2384252484",
            "created_at": "2014-06-04T18:15:10.000Z",
            "id": "474253037692014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal hoje \ud83d\ude0a\u2764 http://t.co/OtX5YoqJSc"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2014-06-04T18:05:03.000Z",
            "id": "474250493846646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Lagoa do Peri tem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Florian\u00f3polis http://t.co/msMcHK6ekN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T18:01:46.000Z",
            "id": "474249668202086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/nKfVe4DnHR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T18:01:46.000Z",
            "id": "474249668181127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/YEnqvgecI1"
        },
        {
            "author_id": "236402742",
            "created_at": "2014-06-04T17:46:12.000Z",
            "id": "474245751678058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem alta de turistas http://t.co/DgWP1ll57B"
        },
        {
            "author_id": "100507400",
            "created_at": "2014-06-04T17:32:37.000Z",
            "id": "474242331931979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es no futuro Parque Municipal das Aves celebra Dia Mundial do Meio Ambiente nesta quinta-feira\n\nPara marcar o... http://t.co/DRqklMnqmc"
        },
        {
            "author_id": "281551596",
            "created_at": "2014-06-04T17:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "474240659604267009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a5\nUm dia frio , um bom lugar ler um livro (8~ @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/W2uYZEQhgq"
        },
        {
            "author_id": "366447916",
            "created_at": "2014-06-04T17:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "474238744581914625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/2eIEZCTgUa"
        },
        {
            "author_id": "2499502434",
            "created_at": "2014-06-04T17:17:23.000Z",
            "id": "474238499458015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi esta ser\u00e1 declarada \u00e1rea protegida #coahuila"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237912087662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/LV4MyWf8ET"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237912075087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/Bw9f2HVL4H"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237911475290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/J6OWlVbu8W"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237911433371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/OAfF2YLoD2"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-06-04T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2402198204",
                        "start": 19,
                        "username": "100anosVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "474234127563374593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na exposi\u00e7\u00e3o @100anosVinicius, a Biblioteca  Parque Estadual recebe show de Paula Morelembaum. N\u00e3o perca! http://t.co/H9rpQfG1a7"
        },
        {
            "author_id": "500058667",
            "created_at": "2014-06-04T16:56:46.000Z",
            "id": "474233309854052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resting #Beach #Sand #Breeze #Holidays @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/ZF5eus99ew"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2014-06-04T16:56:18.000Z",
            "id": "474233192824995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed completa hoje 10 anos de exist\u00eancia! http://t.co/Ng7z3yE0Sl http://t.co/VOYX4wtZAq"
        },
        {
            "author_id": "53460251",
            "created_at": "2014-06-04T16:53:20.000Z",
            "id": "474232445957832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas (2a vuelta) @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil http://t.co/JZEJNUgIQI"
        },
        {
            "author_id": "575959174",
            "created_at": "2014-06-04T16:52:47.000Z",
            "id": "474232305515786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS X Yosemite \u00e9 o novo sistema operacional para Macs. O nome Yosemite \u00e9 o mesmo de um parque nacional da... http://t.co/ee6g9fRLpp"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2014-06-04T16:49:10.000Z",
            "id": "474231395678945281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DA CRIAN\u00c7A | V\u00cdDEO\n\nLargas centenas de mi\u00fados (e gra\u00fados) vieram ao parque municipal comemorar o Dia... http://t.co/TZu7Tgr4DD"
        },
        {
            "author_id": "116325746",
            "created_at": "2014-06-04T16:44:39.000Z",
            "id": "474230260620210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o fora de hora novamente!!!! Vixiiiii\n\nAmo Belo Horizonte \u2014 at Parque Municipal De Bh http://t.co/z2GTdQdluV"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-06-04T16:44:24.000Z",
            "id": "474230197009801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/8xMr92kixF"
        },
        {
            "author_id": "79865616",
            "created_at": "2014-06-04T16:44:16.000Z",
            "id": "474230164662915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Parque Estadual da Cantareira \u2013 S\u00e3o Paulo \u2013\u00a0SP http://t.co/EuslfQLxU9"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2014-06-04T16:38:47.000Z",
            "id": "474228782379712513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/oDUJzAoalh"
        },
        {
            "author_id": "500058667",
            "created_at": "2014-06-04T16:38:13.000Z",
            "id": "474228640792592385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fish #Snorkelling #Amazing @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/d2G53oCbgt"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-06-04T16:34:48.000Z",
            "id": "474227779819806721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/F2cJvrvbN7"
        },
        {
            "author_id": "161861552",
            "created_at": "2014-06-04T16:33:44.000Z",
            "id": "474227513343111169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/afoFQINLQ7"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-06-04T16:32:43.000Z",
            "id": "474227256785907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/v2bXBZLYMi"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-06-04T16:31:00.000Z",
            "id": "474226826168893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/RJ09jpkMo3 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "62620688",
            "created_at": "2014-06-04T16:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "9588472",
                        "start": 101,
                        "username": "climatemponews"
                    }
                ]
            },
            "id": "474223866701963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva encobrindo o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Itamb\u00e9 do Mato Dentro 08-05-14 #fotografeotempo @climatemponews http://t.co/PZbX19OzqG"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-06-04T16:10:52.000Z",
            "id": "474221758019829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/Mqmlo5TQOF"
        },
        {
            "author_id": "2494262798",
            "created_at": "2014-06-04T16:05:54.000Z",
            "id": "474220508385255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seapa e PEEAB realizam reuni\u00e3o com ACSURS - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil-  http://t.co/FOJlm8JcOx"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-06-04T16:02:02.000Z",
            "id": "474219535315120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/RR4FR2brN0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-06-04T15:57:40.000Z",
            "id": "474218435157975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/7IwcodqZTz"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-06-04T15:57:25.000Z",
            "id": "474218373396844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/m4CAVsxDhW"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-06-04T15:57:05.000Z",
            "id": "474218288575430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/ijfL2eP4oS"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2014-06-04T15:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "55568598",
                        "start": 127,
                        "username": "VisitBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "474216129528094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Pantanal e o Parque Nacional de @fozdoiguacu_est\u00e3o entre os 35 melhores Parque Nacionais do mundo!!! http://t.co/fS1skBzBIL @VisitBrasil"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2014-06-04T15:45:18.000Z",
            "id": "474215326184652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos no parque produziu o denominado \" cascata tr\u00f3fica\", veja o video.... http://t.co/OuqWwjvQeQ"
        },
        {
            "author_id": "173649157",
            "created_at": "2014-06-04T15:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20390129,
                        -25.23204105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "474213937605402627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Bacaetuva... Sa\u00edda Pedag\u00f3gica Positivo... Oooo trabalho ruim esse! @ Parque Municipal Grutas\u2026 http://t.co/C9CFRiI7TM"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T15:06:36.000Z",
            "id": "474205583826878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful Beaches in Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Len\u00e7oes Maranhenses \nPlease like and share! http://t.co/vpKnKcKJ6O"
        },
        {
            "author_id": "1852365330",
            "created_at": "2014-06-04T15:00:04.000Z",
            "id": "474203939697860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMAS IMPERD\u00cdVEIS PRA SE FAZER NA TAIL\u00c2NDIA!\nFesta da Lua Cheia;\nCultura budista;\nVida noturna;\nParque Nacional Khao Yai"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T14:38:36.000Z",
            "id": "474198540395483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Bel\u00edssimas imagens. http://t.co/HIYT0dC2xq"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T14:37:34.000Z",
            "id": "474198277282603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para conhecer um pouco mais do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/sGRT43H5Rx"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T14:35:10.000Z",
            "id": "474197672786935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual Rio Canoas. http://t.co/ckJ5Jnp7cE"
        },
        {
            "author_id": "2543937721",
            "created_at": "2014-06-04T14:27:12.000Z",
            "id": "474195670086475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Split Apple Rock (Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida) fica no Parque Nacional Abel Tasman, na Nova Zel\u00e2ndia. Basicamente, \u00e9... http://t.co/Jx8zyaLuuH"
        },
        {
            "author_id": "2413436346",
            "created_at": "2014-06-04T14:18:35.000Z",
            "id": "474193500502642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura aldeense vai participar de reuni\u00e3o sobre o Parque Natural Municipal da Mata\u00a0Atl\u00e2n http://t.co/yKzTAo51bA"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T14:00:46.000Z",
            "id": "474189017001754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/de5Xzqz4rF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T14:00:41.000Z",
            "id": "474188995350786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/qTYh9W6wID"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-06-04T13:55:38.000Z",
            "id": "474187724006891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 652.142 visitantes Leia mais: http://t.co/ZK9iElxilK"
        },
        {
            "author_id": "44230739",
            "created_at": "2014-06-04T13:24:13.000Z",
            "id": "474179821694881792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador do Parque Natural Municipal da Lajinha. &lt;3 http://t.co/mu6Fi8GhzH"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T13:17:13.000Z",
            "id": "474178056798875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito feliz em poder comemorar os 10 anos do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, sabendo que fa\u00e7o parte dessa... http://t.co/MrUa2rCgAa"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2014-06-04T13:15:04.000Z",
            "id": "474177515229945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional de Yellowstone ganha nova vida ap\u00f3s um programa de reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos em 1995\n\nUm v\u00eddeo... http://t.co/xNH6qYrs9i"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T13:14:25.000Z",
            "id": "474177353686736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 anos do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/jpRFajMJxJ"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T13:13:05.000Z",
            "id": "474177019542908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful beaches in Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nPlease like and share! http://t.co/wL42l564Sx"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T13:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "355280470",
                        "start": 30,
                        "username": "DukChinda"
                    }
                ]
            },
            "id": "474176688985616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @dukchinda http://t.co/CvXY0a2pAw Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Len\u00e7oes"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2014-06-04T13:10:49.000Z",
            "id": "474176448434274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/06 08:35 -  Parque Nacional do Iguau tem nova alta de turistas http://t.co/2gw0GuX7NC"
        },
        {
            "author_id": "66714901",
            "created_at": "2014-06-04T13:09:54.000Z",
            "id": "474176215008702464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordel, na pra\u00e7a das cabe\u00e7as no parque municipal 11hrs, evento do pessoal do 1\u00b0 ano do TU... Sabado http://t.co/InqVcmQ9gK"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2014-06-04T13:05:10.000Z",
            "id": "474175025009139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s de Parque Nacional http://t.co/7VZ4pP2gQX"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-06-04T13:00:01.000Z",
            "id": "474173730743390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! A gente se encontra mais tarde na Biblioteca Parque Estadual! http://t.co/cKTRur0MnF"
        },
        {
            "author_id": "464258866",
            "created_at": "2014-06-04T12:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "106744672",
                        "start": 123,
                        "username": "aboportunidades"
                    }
                ]
            },
            "id": "474172869740462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o de consultor p/ elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Jamanxim-PA http://t.co/XW3skL0PLb @aboportunidades"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-04T12:32:59.000Z",
            "id": "474166924486934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SOSJuruena - Conhe\u00e7a a campanha e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/ucJeiYoXzv"
        },
        {
            "author_id": "357066456",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.7416863,
                        -33.4830293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0113747966068613"
            },
            "id": "474166340010663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnionPortales !! @ Canchas Parque Municipal http://t.co/HhcXNBJVaE"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:19.000Z",
            "id": "474166254136475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtXZagn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:15.000Z",
            "id": "474166238726602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/uaxo1Hp93b"
        },
        {
            "author_id": "550028978",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:01.000Z",
            "id": "474166180023119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS X Yosemite \u00e9 o novo sistema operacional para Macs. O nome Yosemite \u00e9 o mesmo de um parque nacional da... http://t.co/d9LjBBPbbe"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-04T12:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "474161329297969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/i6j0ONaU4m"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-06-04T12:10:25.000Z",
            "id": "474161247454502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional de Yellowstone ganha nova vida ap\u00f3s um programa de reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos em 1995 http://t.co/MKjUvj2zWW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-06-04T12:05:35.000Z",
            "id": "474160032989593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma quarta divertida pra voc\u00ea! Come\u00e7amos com registro da Floresta Nacional do Araripe. (Foto: Celso Oliveira) http://t.co/Oq5PQLAfhu"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-04T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "253034260",
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474158760236052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "04 jun 2014: 10\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) http://t.co/XlxngzbmKY @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-06-04T11:55:54.000Z",
            "id": "474157592495669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, 10 anos presente no cora\u00e7\u00e3o do Vale. Criado no dia 04 de junho de 2004, o... http://t.co/ANLu8Iq4sH"
        },
        {
            "author_id": "2552035540",
            "created_at": "2014-06-04T11:50:11.000Z",
            "id": "474156153547800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zaX0ALmAIN"
        },
        {
            "author_id": "37238211",
            "created_at": "2014-06-04T11:34:10.000Z",
            "id": "474152126017703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 57 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"FIC 2014: PARQUE MUNICIPAL\" http://t.co/PoOfJA97iZ"
        },
        {
            "author_id": "934431710",
            "created_at": "2014-06-04T11:17:35.000Z",
            "id": "474147951787667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Limpieza https://t.co/AW8FmWenx3"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-04T11:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "474147162058936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/FbQsN3DLan"
        },
        {
            "author_id": "142800570",
            "created_at": "2014-06-04T11:07:06.000Z",
            "id": "474145311347068930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da\u00a0Cantareira http://t.co/gYVNWz5zAv"
        },
        {
            "author_id": "142800570",
            "created_at": "2014-06-04T11:07:01.000Z",
            "id": "474145290375532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira http://t.co/gYVNWz5zAv http://t.co/4hVk2EvpQK"
        },
        {
            "author_id": "213136114",
            "created_at": "2014-06-04T11:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "474143704903856129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/2SO9sqR0W4"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-06-04T10:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52542526,
                        -22.43929391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "474140385196118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui ... mais 11km pra conta.... @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/jwswZE8pch"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-04T10:34:55.000Z",
            "id": "474137215862185984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oVCZNQgYuj"
        },
        {
            "author_id": "152634913",
            "created_at": "2014-06-04T09:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "474121294183931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eC5rNltzkb"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T07:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "474090013349511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Len\u00e7oes Maranhenses: http://t.co/CvXY0a2pAw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T04:45:11.000Z",
            "id": "474049198690951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -- http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T04:45:10.000Z",
            "id": "474049197381931009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) --... http://t.co/0Gs4ZIOJv4"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-06-04T03:46:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2342593902",
                        "start": 42,
                        "username": "MantiqueiraViva"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "129846221",
                        "start": 59,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "253034260",
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "43347078",
                        "start": 81,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "43347078",
                        "start": 88,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "474034409553686528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1tio do Parque Estadual da Ilha Anchieta.@MantiqueiraViva @valenobrasil @ICMBio @sosma @sosma http://t.co/SuTEsI9diH"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-06-04T03:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2342593902",
                        "start": 42,
                        "username": "MantiqueiraViva"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "129846221",
                        "start": 59,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "253034260",
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "43347078",
                        "start": 81,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2338474649",
                        "start": 88,
                        "username": "ana_bosslady"
                    }
                ]
            },
            "id": "474030658499522561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1tio do Parque Estadual da Ilha Anchieta.@MantiqueiraViva @valenobrasil @ICMBio @sosma @ana_bosslady http://t.co/LG3HUDCEwM"
        },
        {
            "author_id": "53727787",
            "created_at": "2014-06-04T03:25:13.000Z",
            "id": "474029076920147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da bandeira- Parque Nacional do Capara\u00f3- ES/MG - Brasil. Eu quero!!! http://t.co/oTE7AfTkf5"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2014-06-04T03:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "158102305",
                        "start": 0,
                        "username": "renanbocalon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96514689,
                        -22.4099995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "474027985990086656",
            "in_reply_to_user_id": "158102305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renanbocalon parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os \ud83d\ude0d em Teres\u00f3polis!"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-04T03:20:17.000Z",
            "id": "474027836391436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras verdes do Plitvice: O Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 catalogado como Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/ZV6e55MUy2"
        },
        {
            "author_id": "293623834",
            "created_at": "2014-06-04T02:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "474008980243898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala Manaus, \u00e9 da ora tamb\u00e9m. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/WZ7NHLxcO9"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T02:00:55.000Z",
            "id": "474007863434563585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). -... http://t.co/jvg6A1FqTe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T02:00:42.000Z",
            "id": "474007805960011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). - http://t.co/BN0kiCXJPD"
        },
        {
            "author_id": "2450536520",
            "created_at": "2014-06-04T01:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "474004552807510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/lrAgkX2F2o"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2014-06-04T01:46:43.000Z",
            "id": "474004289631707137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pqqWkvKVC6"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-04T01:05:05.000Z",
            "id": "473993812163850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) tem uma das paisagens mais c\u00eanicas do Brasil. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T01:01:44.000Z",
            "id": "473992969557512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/JVIpg4VC4W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T01:01:27.000Z",
            "id": "473992898107551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/wXd8z06qSt"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-04T00:57:28.000Z",
            "id": "473991895194955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil http://t.co/sN4KyFqzY5"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-06-04T00:56:17.000Z",
            "id": "473991594656288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds: Criado em junho de 2006, o Parque Nacional do... http://t.co/snxmZ6RYwK"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T00:52:09.000Z",
            "id": "473990553969758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, 10 anos presente no cora\u00e7\u00e3o do Vale. Criado no dia 04 de junho de 2004, o... http://t.co/jhJ3Y1ZINp"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T00:48:29.000Z",
            "id": "473989631591993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, 10 anos presente no cora\u00e7\u00e3o do Vale. Criado no dia 04 de junho de 2004, o... http://t.co/axpUtR5cq5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-04T00:00:32.000Z",
            "id": "473977567435685890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Tankwa Karoo\" http://t.co/igUzt88mqb"
        },
        {
            "author_id": "245400359",
            "created_at": "2014-06-03T23:31:42.000Z",
            "id": "473970310757089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/ZN5kjwiOEE"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-06-03T23:31:15.000Z",
            "id": "473970196915306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/JcL7JozKQv"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-06-03T23:30:57.000Z",
            "id": "473970119995977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a\u00a0Freira http://t.co/EI5qmyhW66"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-06-03T23:15:05.000Z",
            "id": "473966126431354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Bariloche fica dentro de um Parque Nacional?\n\nO Parque Nacional Nahuel Huapi: Com cerca de 705.000... http://t.co/TawwEyhCPv"
        },
        {
            "author_id": "60679834",
            "created_at": "2014-06-03T23:13:11.000Z",
            "id": "473965649534803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CR5CQK - Monumento Natural da Pedreira do Avelino http://t.co/RbsWpR6AVY"
        },
        {
            "author_id": "151132278",
            "created_at": "2014-06-03T23:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "473963179525931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/SBiFeXOWfr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-03T23:00:02.000Z",
            "id": "473962339935350786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/QTgEx8AkFO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T22:31:21.000Z",
            "id": "473955124348329986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o.  http://t.co/dd9611X7p0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T22:31:13.000Z",
            "id": "473955090101837825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o.  http://t.co/UQwXxtUh4V"
        },
        {
            "author_id": "321165254",
            "created_at": "2014-06-03T22:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98197527,
                        -3.11127517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "473950942841155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corrid\u00e3o (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/Hvesa5Fg0f"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-03T22:03:56.000Z",
            "id": "473948222600142850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#SOSJURUENA \u2013 Assine a peti\u00e7\u00e3o em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds: http://t.co/CTGlp9qsRP http://t.co/gV6FMkesBN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T22:01:46.000Z",
            "id": "473947677747470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -... http://t.co/wPcbXNFGLe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T22:01:45.000Z",
            "id": "473947674412982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - http://t.co/BN0kiCXJPD"
        },
        {
            "author_id": "258806209",
            "created_at": "2014-06-03T21:47:49.000Z",
            "id": "473944168381689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 58 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Natural Municipal de Pouso Alegre\" http://t.co/ErKL9WtjEr"
        },
        {
            "author_id": "177303045",
            "created_at": "2014-06-03T21:41:42.000Z",
            "id": "473942626635231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico \u2013 Parque Estadual da Serra da Tiririca \u2013 Amanh\u00e3 tem mais!! http://t.co/MWovYeu8cw"
        },
        {
            "author_id": "41367396",
            "created_at": "2014-06-03T21:28:43.000Z",
            "id": "473939360115466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas da Pedagogia visitam a Floresta Nacional de Canela http://t.co/wBNo0vrfU0"
        },
        {
            "author_id": "1449715220",
            "created_at": "2014-06-03T21:27:45.000Z",
            "id": "473939115512045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas da Pedagogia visitam a Floresta Nacional de Canela\nhttp://t.co/FN9IdI8ZPX"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-06-03T21:26:50.000Z",
            "id": "473938886918303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi http://t.co/Vs9PAIj9da"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-06-03T21:20:26.000Z",
            "id": "473937276771528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/Fyx9ET5eOo"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-06-03T21:10:42.000Z",
            "id": "473934826915889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimas vagas para a Sa\u00edda de Mergulho no Parque Estadual Marinho, este fim de semana dia 07 de Junho (S\u00e1bado).... http://t.co/hbqpo4iauV"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-06-03T21:06:43.000Z",
            "id": "473933823290257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil http://t.co/siwr4EiNHo"
        },
        {
            "author_id": "633769816",
            "created_at": "2014-06-03T21:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1939454486",
                        "start": 0,
                        "username": "starsance"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1597526984",
                        "start": 11,
                        "username": "swiftironic"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2886855137",
                        "start": 24,
                        "username": "beyhita"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2307157502",
                        "start": 33,
                        "username": "austinmarron"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "3054139829",
                        "start": 47,
                        "username": "louisrata"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1200721919776976902",
                        "start": 58,
                        "username": "zayntube"
                    }
                ]
            },
            "id": "473933267394367488",
            "in_reply_to_user_id": "1939454486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@starsance @swiftironic @beyhita @austinmarron @louisrata @zayntube Parque Estadual da Serra esse foi oque a gente foi"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-06-03T21:01:44.000Z",
            "id": "473932570124505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 652.142 visitantes de janeiro a maio http://t.co/5LcRuaYEXc"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-06-03T20:56:20.000Z",
            "id": "473931209173528578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/isJMiLWq5x"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-06-03T20:54:59.000Z",
            "id": "473930871297175555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/iMWPVK1zqV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-03T20:54:54.000Z",
            "id": "473930850577293313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/2JyhLnGmvY"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-03T20:54:53.000Z",
            "id": "473930847234437122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/Kf2LodYvM8"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-03T20:54:47.000Z",
            "id": "473930820785156096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/s86WYEFfFt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-06-03T20:53:14.000Z",
            "id": "473930430190608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 652.142 visitantes - http://t.co/uFeuLFdvh4 http://t.co/9doOXZj5Kr"
        },
        {
            "author_id": "2450151318",
            "created_at": "2014-06-03T20:50:16.000Z",
            "id": "473929682333609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/QYWZmdFhnc"
        },
        {
            "author_id": "2450269634",
            "created_at": "2014-06-03T20:50:14.000Z",
            "id": "473929675018760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/nMAy2YNUjy"
        },
        {
            "author_id": "2377468184",
            "created_at": "2014-06-03T20:50:11.000Z",
            "id": "473929664100982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/CzuCbDLHJn"
        },
        {
            "author_id": "2533924135",
            "created_at": "2014-06-03T20:50:05.000Z",
            "id": "473929637915918337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/3BUUFQYqxy"
        },
        {
            "author_id": "2541804338",
            "created_at": "2014-06-03T20:50:03.000Z",
            "id": "473929628914941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/MV5tOt4Mhk"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:54.000Z",
            "id": "473929592923619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/o8CgX0t7Up"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:51.000Z",
            "id": "473929580604952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/B1LjeqLbYB"
        },
        {
            "author_id": "58533162",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:48.000Z",
            "id": "473929565497069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi http://t.co/wNpzZJ3Vor"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:34.000Z",
            "id": "473929506877476864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/BfnpTRyeMx"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:29.000Z",
            "id": "473929485826289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/NS2UuFYgyB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bi3berordie].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bi3berordie",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bi3berordie"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ricardopintobh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ricardopintobh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ricardopintobh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [renanbocalon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "renanbocalon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "renanbocalon"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [austinmarron].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "austinmarron",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "austinmarron"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alvorada do Sul, Brasil",
                "id": "72a20e8dcdb4a697",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Maip\u00fa, Chile",
                "id": "0113747966068613",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2564459229",
                "name": "Hugo #Beta sigodnovo",
                "username": "UuHugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72862046",
                "name": "Sabi\u00e1 Filmes",
                "username": "sabiafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167246903",
                "name": "Peri\u00f3dico",
                "username": "periodicobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56233046",
                "name": "Taiolor Morais \uf8ff",
                "username": "taiolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288249426",
                "name": "\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a: \ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude8a.\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude8c\ud835\ude91",
                "username": "CocaTech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289844440",
                "name": "Ana Prieto",
                "username": "anaprietonieto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217883868",
                "name": "David Espada",
                "username": "davidspada7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493948828",
                "name": "Alksander tim Beta",
                "username": "alk_nunes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2545138585",
                "name": "Josiane Jordeley",
                "username": "JJordeley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723457550",
                "name": "Gilberto Jr/DjNeto\u2654",
                "username": "_Juninho_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284290152",
                "name": "Biologia na Web",
                "username": "biologianaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855680667",
                "name": "Gabi",
                "username": "_gabrielaadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57671915",
                "name": "Marcos Sousa Ara\u00fajo",
                "username": "msabeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472223542",
                "name": "Blog PerdidosNoMundo",
                "username": "perdidosatmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722916164",
                "name": "paracatunews",
                "username": "paracatunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183395437",
                "name": "Pete",
                "username": "PeteLikesMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529303697",
                "name": "Backpacker Guide",
                "username": "BPackerGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150640721",
                "name": "Jo\u00e3o Pongelupe",
                "username": "joaopongelupe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17708682",
                "name": "ARTE!Brasileiros",
                "username": "artebrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237276",
                "name": "T_AMO_DEMOCRACIA",
                "username": "CamilaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076392",
                "name": "peppa",
                "username": "pedrenriqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337865240",
                "name": "Diego P\u00e1dua",
                "username": "PaduaDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972423870",
                "name": "Visite Hungria",
                "username": "VisiteHungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342148871",
                "name": "Allana",
                "username": "whyallana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68769003",
                "name": "raphael.",
                "username": "tabomraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41373021",
                "name": "Filipe com I de vacIna",
                "username": "fflorentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15810606",
                "name": "Haroldo Ceravolo",
                "username": "haroldcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52099889",
                "name": "PhotoImage Brasil",
                "username": "PhotoImageBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455317",
                "name": "Luciano Ricardo",
                "username": "lucianofat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211138381",
                "name": "Eliseu LULA Machado",
                "username": "eliseumachado11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431885314",
                "name": "Incra Cear\u00e1",
                "username": "incraceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450536520",
                "name": "Auxiliadora Martins",
                "username": "amdora56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868477118",
                "name": "Fac Max Planck",
                "username": "faculdademax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583961005",
                "name": "\u00c9dipo Murilo",
                "username": "Ehedipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531920744",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "VictorHugo_Gud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117409278",
                "name": "Janethe Fontes Soram",
                "username": "JanetheFontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978643086",
                "name": "PROS Nacional",
                "username": "prosnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494938871",
                "name": "TIM BETA LAB",
                "username": "schluterbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109526619",
                "name": "OLiberal.com | Esportes",
                "username": "liberalesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766883257",
                "name": "Nam\u00eddia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "NamidiaCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161447252",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusvfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330850207",
                "name": "Vinicius  Santana",
                "username": "Vinnybleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272090076",
                "name": "Toyota Nippokar",
                "username": "toyota_nippokar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250768878",
                "name": "Elizardo Lisboa",
                "username": "elizardolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2517924167",
                "name": "Gilmar #tim beta",
                "username": "gilplay128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224403260",
                "name": "Ana de Anatema.",
                "username": "DerManzanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302150481",
                "name": "De~\u2133\u03b9\u03b1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Prinzessin_Mina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27135809",
                "name": "Uriel J. Herrera",
                "username": "UrielHerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331050053",
                "name": "Jose Maria Brinckman",
                "username": "CaboFrioLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190861089",
                "name": "Jefferson Sales",
                "username": "kpivodik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122427173",
                "name": "Artois",
                "username": "stellacozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282084628",
                "name": "Marcos Bernardes",
                "username": "mbernardesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435256161",
                "name": "penacova actual",
                "username": "penacovactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315924889",
                "name": "Lenilton Rodrigues",
                "username": "leniltonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279670542",
                "name": "PautaSJP",
                "username": "PautaSJP_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424274710",
                "name": "alexsilva",
                "username": "alexsil21352855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485042331",
                "name": "WEB- WEB R\u00c1DIO BRASIL",
                "username": "wrbnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297282361",
                "name": "julianocruz",
                "username": "julianop25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122797912",
                "name": "Leo_Barros",
                "username": "leofotoarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108641",
                "name": "Xulia",
                "username": "JuMoreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149963793",
                "name": "Nath",
                "username": "xNatxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62907175",
                "name": "Odilon Junior",
                "username": "DFLYBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143817877",
                "name": "Elemer Kroeger",
                "username": "ElemerKroeger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577579798",
                "name": "Amanda M\u00fcller",
                "username": "Amanda_Muller_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147964124",
                "name": "Roman Passarelli",
                "username": "RomanPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568090058",
                "name": "guardando user",
                "username": "lifedemibieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926051040",
                "name": "VivaTatuape",
                "username": "Viva_Tatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297045988",
                "name": "Carlos Abrahao",
                "username": "abrahaovet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104967782",
                "name": "Arthur Trindade",
                "username": "ArthurTrindaade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116018015",
                "name": "Leonides",
                "username": "leonidesrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554812402",
                "name": "Homen de Lata",
                "username": "ed_nasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49820028",
                "name": "B Leal",
                "username": "joeltoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481588989",
                "name": "Francisco de Paula A",
                "username": "FranciscodePa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349337087",
                "name": "Robert Brendo",
                "username": "robert_brendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491945015",
                "name": "Rento_as",
                "username": "Rento_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215164543",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagoticoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161861552",
                "name": "Jo\u00e3o Soares",
                "username": "joaosoares083",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184758445",
                "name": "Fernanda Menna",
                "username": "Fer_Menna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27302318",
                "name": "Kiona Ames",
                "username": "coach_kiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125542297",
                "name": "Raphael Vidal",
                "username": "oraphaelvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340645569",
                "name": "naiazinha da scaleta",
                "username": "nahyete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548562570",
                "name": "REDE 18 DF",
                "username": "DFemRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606218084",
                "name": "Lucas Furlan V.",
                "username": "kinhafurlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57171014",
                "name": "PEDRO.FONSECA",
                "username": "pedrofonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120753449",
                "name": "Pedro Ivo Batista",
                "username": "PedroIvoBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118203353",
                "name": "Inst. Glauber Coelho",
                "username": "iglaubercoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335313276",
                "name": "Forest Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "SigaForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307805366",
                "name": "Mara Reis",
                "username": "zamarareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181197642",
                "name": "Fabr\u00edcio Augusto Souza Gomes",
                "username": "fabriciosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160371435",
                "name": "Mauro J. C. Armelin",
                "username": "mauroarmelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266380987",
                "name": "Osely Costa",
                "username": "OselyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295412539",
                "name": "mi",
                "username": "mivitoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66114825",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricgcta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1460983471",
                "name": "Matheus",
                "username": "MttsFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173434266",
                "name": "Tom Ferreira",
                "username": "TomFerreiraAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546258646",
                "name": "Jonas Scrawler",
                "username": "Jscrawler_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59161021",
                "name": "Jornal Acontece",
                "username": "AconteceDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413202807",
                "name": "Morena",
                "username": "Fala_Ai_Tha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854402779879804928",
                "name": "HuffPost",
                "username": "HuffingtonPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120775293",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Geraldo Abdala \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeraldoAbdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974413027",
                "name": "Clea Ferreira Miranda",
                "username": "kleapsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67947379",
                "name": "Eduardo Reiner",
                "username": "eduardoreiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87552692",
                "name": "Via\u00e7\u00e3o Ouro e Prata",
                "username": "ouroeprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970336152",
                "name": "davidson silva gon\u00e7a",
                "username": "GonaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872580368",
                "name": "TeVinoUni-ANHANGUERA",
                "username": "TeVinoUniANHANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53756232",
                "name": "Geraldo Cruz Filho",
                "username": "geracruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93865755",
                "name": "R\u00e1dio Difusora Jundia\u00ed",
                "username": "difusorajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559417839",
                "name": "Phiama Lima",
                "username": "phiamalimagdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336374750",
                "name": "Ariadne Ferreira",
                "username": "AriadneHunter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458712955",
                "name": "Diego Villa\u00e7a",
                "username": "DiegoVillaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338680004",
                "name": "Fabio Fernandes",
                "username": "fabiocowboy2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597473440",
                "name": "Wanz\u00e3o t\u00e1 on!!",
                "username": "WanKennedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883882075",
                "name": "Jasper",
                "username": "JasperGoeman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49679378",
                "name": "Luciano Braga",
                "username": "luciannobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238143957",
                "name": "URKTEC",
                "username": "tecnourk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100374161",
                "name": "\u2728",
                "username": "Faaabyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669114404",
                "name": "AraruamaBlog",
                "username": "AraruamaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096166065",
                "name": "@AMAURY Vi",
                "username": "AViloria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183484406",
                "name": "Geraldo Leopoldo",
                "username": "LeopoldoGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518910367",
                "name": "monique \ud83c\udf3b",
                "username": "_Moniquepaulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45158319",
                "name": "Renata Pitanga - Fot\u00f3grafa",
                "username": "RePitangaFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377393736",
                "name": "jackson #timbeta",
                "username": "jacksongalao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558141890",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "VoceNaoSabiaQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336181090",
                "name": "rui rodrigues",
                "username": "montrodal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62926876",
                "name": "Fernanda Oliveira",
                "username": "foliveira2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760447440",
                "name": "Jo\u00e3o Maria",
                "username": "joaomaria1723",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441675401",
                "name": "Fab-I\u00f2",
                "username": "FabI35095712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14645410",
                "name": "Jean",
                "username": "epitelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60204424",
                "name": "adulta boiola",
                "username": "Lebiitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165592977",
                "name": "Camila",
                "username": "mcbesil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240069750",
                "name": "Nada vem do Nada",
                "username": "nadavemdonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669470",
                "name": "Pier Viagens",
                "username": "PierViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166249533",
                "name": "Miguelrf(foto/photo)",
                "username": "migueltupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41622563",
                "name": "Oficina do A\u00e7a\u00ed",
                "username": "oficinadoacai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199431374",
                "name": "igor cordeiro",
                "username": "igorcordeirob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337948620",
                "name": "Dami\u00e3o Calixto",
                "username": "dasouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369605471",
                "name": "al aire libre",
                "username": "AlAire_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46015536",
                "name": "Eddie Gomes",
                "username": "Eddiegomeszn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325665408",
                "name": "@JactoBrasil",
                "username": "JactoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313037667",
                "name": "Clube Turismo POA",
                "username": "clubeturismopoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537388196",
                "name": "Jorge Costa",
                "username": "JorgeCosta138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015751228",
                "name": "Viajes Intermex",
                "username": "viajesintermex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428479908",
                "name": "\u266b\u00b0\u25cf\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b BoLsO\u03b7\u0e25I\u0ab0O 2022\u30c4\u266b\u25cf\u0e4b",
                "username": "jabaRevoltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384252484",
                "name": "Lissa Lopes",
                "username": "umtomdiferente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236402742",
                "name": "Marcos Arruda",
                "username": "marcosarruda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100507400",
                "name": "TV Votorantim",
                "username": "tvvcanal10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281551596",
                "name": "MAURO CASTRO",
                "username": "casttro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366447916",
                "name": "Eduardo Boss",
                "username": "boss_ed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499502434",
                "name": "Siglo Coahuila 07",
                "username": "SigloCoah07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462163155",
                "name": "maristela viana\ud83c\udf35",
                "username": "_maristelapv43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500058667",
                "name": "Andr\u00e9s Felipe Ocampo Mancipe",
                "username": "andresocampodep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53460251",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto Castro",
                "username": "jose_sintilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575959174",
                "name": "iCenter Brasil",
                "username": "iCenterBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116325746",
                "name": "Wellington Bernardin",
                "username": "wellbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79865616",
                "name": "Ivan Oliveira",
                "username": "IvanOliveiraNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62620688",
                "name": "Gabri Te Noro",
                "username": "gabrieltnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494262798",
                "name": "Parque Assis Brasil",
                "username": "ParqueAssisBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568598",
                "name": "Brasil",
                "username": "VisitBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173649157",
                "name": "Daniel Gomes",
                "username": "Daniel_Martan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355280470",
                "name": "Duk Chinda",
                "username": "DukChinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852365330",
                "name": "comradehost",
                "username": "comradehost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543937721",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "R_Tarantinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413436346",
                "name": "Gazeta dos Lagos",
                "username": "gazetadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44230739",
                "name": "Nath",
                "username": "BBNathGot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66714901",
                "name": "Fenotipcamente \ud83c\udf0e",
                "username": "VeecSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464258866",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "Ambiental_Eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357066456",
                "name": "Sebastian Casas",
                "username": "seba_casas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550028978",
                "name": "iphoneinrio",
                "username": "iphoneinrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552035540",
                "name": "Davi #timbeta",
                "username": "du_davi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37238211",
                "name": "Liliane Martins",
                "username": "lilianemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934431710",
                "name": "Ayuntamiento Casares",
                "username": "aytocasares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142800570",
                "name": "Equipe AWEE",
                "username": "aweebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213136114",
                "name": "Heber Augusto",
                "username": "hebinho84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152634913",
                "name": "\u22b9",
                "username": "Waandeersoonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146247912",
                "name": "#NICOLAU",
                "username": "hobbykodak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342593902",
                "name": "Mantiqueira Viva",
                "username": "MantiqueiraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338474649",
                "name": "Ana Carnaval",
                "username": "ana_bosslady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53727787",
                "name": "Mari | Red \ud83e\udde3 Taylor\u2019s Version \u2728",
                "username": "marii_mari13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400367835",
                "name": "mariana",
                "username": "cbsmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293623834",
                "name": "s\u00f3print",
                "username": "chatatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245400359",
                "name": "Grupo Terceira Idade",
                "username": "GHistoriaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60679834",
                "name": "ct-spot",
                "username": "ct_spot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151132278",
                "name": "Diego Borges",
                "username": "ddiegobborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321165254",
                "name": "Davy Santos",
                "username": "DavySantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258806209",
                "name": "William Henrique",
                "username": "william_09_1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177303045",
                "name": "Mulheres na Montanha",
                "username": "mulheremontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367396",
                "name": "Neo Cata\u00facho",
                "username": "GilsoNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449715220",
                "name": "IFRS - Campus Bento Gon\u00e7alves",
                "username": "IFRSBGoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633769816",
                "name": "larissa",
                "username": "fornajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939454486",
                "name": "junior",
                "username": "starsance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597526984",
                "name": "allison",
                "username": "swiftironic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886855137",
                "name": "guilherme",
                "username": "beyhita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054139829",
                "name": "luize",
                "username": "louisrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200721919776976902",
                "name": "Zayntube_",
                "username": "zayntube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450151318",
                "name": "Maria Silva",
                "username": "mariasilva64br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450269634",
                "name": "Luzia Silva",
                "username": "luziasilva85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377468184",
                "name": "Emerson",
                "username": "emersoneletro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533924135",
                "name": "Luis Gustavo Vieira",
                "username": "luisgustavovi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541804338",
                "name": "Bruno Bonfim",
                "username": "brunobonfimc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58533162",
                "name": "Gleiton Bastos\u2234",
                "username": "gleitonbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "475028853765992448",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dex9mw27m6p5v5mnau7w5madcvx",
        "oldest_id": "473929485826289664",
        "result_count": 498
    }
}