{
    "data": [
        {
            "author_id": "61064168",
            "created_at": "2014-05-26T11:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "470884016703684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/eMJgBeSwI4"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2014-05-26T10:58:36.000Z",
            "id": "470881684703817730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar #illustration #drawing #johncito #mountain #nature @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/JXh3qFicwM"
        },
        {
            "author_id": "2377179791",
            "created_at": "2014-05-26T10:09:32.000Z",
            "id": "470869335964397569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a minha vez e desta vez dei um prego. Em vez de dizer Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas disse Parque Geral do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-05-26T09:16:20.000Z",
            "id": "470855948933029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ki6Ymwaf2Z"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-05-26T09:06:33.000Z",
            "id": "470853486805282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.Elche. http://t.co/PWAYndYjcI"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T06:30:26.000Z",
            "id": "470814196074942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/CY9HYa2ZaT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T06:30:19.000Z",
            "id": "470814167885041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq"
        },
        {
            "author_id": "102811117",
            "created_at": "2014-05-26T04:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.88401471,
                        -23.49851446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "470784408413147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesaaaado hahahha @ Parque Nacional dos Elefantes http://t.co/PDdR3bwfZU"
        },
        {
            "author_id": "33071436",
            "created_at": "2014-05-26T04:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "470781023568289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SABER. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/uvqrWWMdah"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-05-26T04:02:06.000Z",
            "id": "470776868174454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/LB6rljskYF"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772706242080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/wL2N0O87SR"
        },
        {
            "author_id": "63221152",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772705663266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/Jc2Ga9Izu1"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-05-26T03:45:34.000Z",
            "id": "470772705411612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas ap\u00f3ia turismo comunit\u00e1rio em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para a Copa 2014 http://t.co/eH61Wa37Oi"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-05-26T03:42:39.000Z",
            "id": "470771972436393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/OPIErk1hlN"
        },
        {
            "author_id": "56843685",
            "created_at": "2014-05-26T03:20:07.000Z",
            "id": "470766302794383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufaa! Domingao c direito a passeio c a tchuca no parque municipal, almo\u00e7o na mcdonalds e cervejinha linda pra fechar... obrigada Senhor"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-26T03:07:27.000Z",
            "id": "470763116360650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de maio de 2014\nPomb\u00e3o (Patagioenas picazuro) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/WRzgmsKIhA"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:47.000Z",
            "id": "470761435761766401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:46.000Z",
            "id": "470761433890709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/GD9Yt0Pysn"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-26T03:00:05.000Z",
            "id": "470761261261549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de maio de 2014\nPomb\u00e3o (Patagioenas picazuro) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qZPzajuAVZ"
        },
        {
            "author_id": "440383384",
            "created_at": "2014-05-26T02:35:28.000Z",
            "id": "470755063905136641",
            "in_reply_to_user_id": "347523948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessievitorino_ Aham, muito foda pra te levar no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk que brega"
        },
        {
            "author_id": "70502713",
            "created_at": "2014-05-26T01:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7056929,
                        -15.3541813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ad763520d0c022c"
            },
            "id": "470742912276627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o final de semana. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/cCCWv9OPz2"
        },
        {
            "author_id": "345689506",
            "created_at": "2014-05-26T01:46:33.000Z",
            "id": "470742755665133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Maravilhoso \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/O4uuQHBWGe"
        },
        {
            "author_id": "28797171",
            "created_at": "2014-05-26T01:10:31.000Z",
            "id": "470733686363525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/WyyUVqv1ui"
        },
        {
            "author_id": "69674889",
            "created_at": "2014-05-26T00:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470727584729563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/K4N12ZTtL2"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2014-05-26T00:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "22914738",
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470725529306673153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GO #Cerrado \"@o_eco: Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas e observar a variedade de bichos e flores http://t.co/pszKTK7oL4\""
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-26T00:30:25.000Z",
            "id": "470723593601814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/cnPTR6AeoZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-26T00:30:18.000Z",
            "id": "470723565743247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "127194461",
            "created_at": "2014-05-25T23:46:03.000Z",
            "id": "470712432038387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes :) #nature #happy  #me  #istalike #BH #Brazil @ Parque Municipal http://t.co/Reu0lVU7E5"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-25T23:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.02527161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "470710597714448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/PMNNfz6OI7"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2014-05-25T23:27:09.000Z",
            "id": "470707674435575809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matt, bobo. Nem tirou fotos hoje, #musicbankbrasileuvou, mas o parque municipal estava muito tenso tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-25T23:18:50.000Z",
            "id": "470705581884334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional das Agulhas\" http://t.co/phxJHRNYDL"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2014-05-25T23:09:27.000Z",
            "id": "470703218981625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu contar pra voc\u00eas...hoje \u00e9 o dia da toalha, ai o Whovians MG fez meeting l\u00e1 no parque municipal #musicbankbrasileuvou"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-25T23:06:43.000Z",
            "id": "470702532352700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wIvhkid6LD"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T23:00:35.000Z",
            "id": "470700989863837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/TQUycdOohe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T23:00:33.000Z",
            "id": "470700980527693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2512833141",
            "created_at": "2014-05-25T22:50:35.000Z",
            "id": "470698472317157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/i8df6RlQSQ"
        },
        {
            "author_id": "106465039",
            "created_at": "2014-05-25T22:42:01.000Z",
            "id": "470696315257892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #greatcaption #instacostarica #cartago #xtreme #adventure #costarica #puravida (at Parque Nacional... http://t.co/YYzFiZ2PGF"
        },
        {
            "author_id": "1457827854",
            "created_at": "2014-05-25T22:33:42.000Z",
            "id": "470694221046099969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tive a ver um filme sobre uma area protegida p ciencias omd ahahah"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T22:30:22.000Z",
            "id": "470693383699435521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T22:30:07.000Z",
            "id": "470693320310915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/QCSp9WPUPy"
        },
        {
            "author_id": "491330389",
            "created_at": "2014-05-25T21:56:25.000Z",
            "id": "470684839801536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingao no parque municipal \u2014 at Em Belo Horizonte http://t.co/hLxWFQxaZb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-25T21:52:09.000Z",
            "id": "470683767355744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/0Ilt452J9Z"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2014-05-25T21:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470682853194604544",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco S\u00f3 que n\u00e3o!... Parque Estadual da Pedra Branca, tamb\u00e9m no Rio, tem 12.500 hectares, ou seja, cabem 3 Parque da Tijuca nele?"
        },
        {
            "author_id": "59925296",
            "created_at": "2014-05-25T21:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554388,
                        -23.49707769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "470676443274289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva e tudo o show tem q continuar e Fibramos com a galera q foi hj ali no Parque Municipal de\u2026 http://t.co/eJxPMDcQ1M"
        },
        {
            "author_id": "13290522",
            "created_at": "2014-05-25T21:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "470674251788611586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/7fIoXWNwFp"
        },
        {
            "author_id": "735930859",
            "created_at": "2014-05-25T21:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "371562106",
                        "start": 86,
                        "username": "BrunoMenezesMMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "470672539492962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim, treinamento espiritual nas aguas do parque nacional de Itatiaia-Rj, @brunomenezesmma\u2026 http://t.co/g27dhZUs0e"
        },
        {
            "author_id": "362540621",
            "created_at": "2014-05-25T21:02:57.000Z",
            "id": "470671383161499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/tHUbV75kh4"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T21:00:42.000Z",
            "id": "470670819610615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com uma \u00e1rea de 3.958 hectares \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T21:00:20.000Z",
            "id": "470670726509654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com uma \u00e1rea de 3.958 hectares \u00e9 a maior floresta urbana do mundo. http://t.co/TqhwaeoOhR"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-25T20:59:06.000Z",
            "id": "470670417070276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada paisagem no Parque estadual do Ibitipoca, \u00e9 motivo de foto! \u263a\ufe0f http://t.co/gsVzxmCeYj"
        },
        {
            "author_id": "359438610",
            "created_at": "2014-05-25T20:24:29.000Z",
            "id": "470661704805023745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone fica no estado de Wyoming,um dos estados que tenho pouco conhecimento."
        },
        {
            "author_id": "359438610",
            "created_at": "2014-05-25T20:20:35.000Z",
            "id": "470660722356404225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora descobri onde fica o Parque Nacional de Yellowstone.."
        },
        {
            "author_id": "380466279",
            "created_at": "2014-05-25T20:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30449172,
                        -27.89442958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "470659025022222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong (Palmeira das Miss\u00f5es, RS) http://t.co/1f6jormuLV"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2014-05-25T20:13:23.000Z",
            "id": "470658910400303105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: As modelos (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/6HQm9ceOZC"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2014-05-25T20:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470658900295827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As modelos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/E1dfqiPYG3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "210696080",
                        "start": 48,
                        "username": "Thiago_aco"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2194456058",
                        "start": 60,
                        "username": "JianGregoleti"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "49086115",
                        "start": 75,
                        "username": "leonardodidio"
                    }
                ]
            },
            "id": "470654728821833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venham mais vezes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \n@Thiago_aco @JianGregoleti @leonardodidio"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:56:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "496229781",
                        "start": 63,
                        "username": "DaanMaggots"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "102832384",
                        "start": 76,
                        "username": "MarcosHBarboza"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "285281437",
                        "start": 92,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "470654542368210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u \n@sofercarai @DaanMaggots @MarcosHBarboza @wgui3"
        },
        {
            "author_id": "134241103",
            "created_at": "2014-05-25T19:54:59.000Z",
            "id": "470654279682764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador filma resgate de um beb\u00ea por urso canadense: Em uma movimentada rodovia que corta o Parque Nacional Ko... http://t.co/llHGWQOh9A"
        },
        {
            "author_id": "775148736",
            "created_at": "2014-05-25T19:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "470654250700525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debaixo da ponte tem? @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/z4xJ1qFLIx"
        },
        {
            "author_id": "224426184",
            "created_at": "2014-05-25T19:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554388,
                        -23.49707769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "470653964006850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negra Li na quebrada! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/SwVeeh7tzp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:53:23.000Z",
            "id": "470653879336841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia. RT @RaySales_: Um banho pra revigorar a alma. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/HtQRWAwZjq"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3325587208",
                        "start": 27,
                        "username": "May_Rodriguess"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653399869186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela visita, May! RT @may_rodriguess: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fPTHLrjQJc"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:51:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1337849590834335744",
                        "start": 38,
                        "username": "tstkan"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653278871900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe a experi\u00eancia conosco. RT @tstkan: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/9Pc469gEE4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "285281437",
                        "start": 34,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "470653116036435970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o passeio, Guilherme? RT @wgui3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa  http://t.co/rNVoCJtXWH http://t.co/6skAkSi2AJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "102832384",
                        "start": 25,
                        "username": "MarcosHBarboza"
                    }
                ]
            },
            "id": "470652900600209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita. RT @MarcosHBarboza: E l\u00e1 vamos n\u00f3s! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hhs6bOhZp5 http://t.co/NH0SQdqAKG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "226588121",
                        "start": 8,
                        "username": "RomildoMarqs"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "74331723",
                        "start": 85,
                        "username": "rafael_f1"
                    }
                ]
            },
            "id": "470652322268598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @RomildoMarqs: Vamos gravar! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @rafael_f1) http://t.co/nIAQtisQ6w"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2014-05-25T19:42:21.000Z",
            "id": "470651100040036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ensaio de domingo (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/4o954OKavf"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2014-05-25T19:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470651089788739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de domingo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PEaHCQ89kX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1920717127",
                        "start": 18,
                        "username": "NilsonAlanM"
                    }
                ]
            },
            "id": "470650965914578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom, Alan. RT @NilsonAlanM: Dia maravilhoso!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u @cataratas_sa) http://t.co/IbI2vyXwkd http://t.co/Ob9IC2VcZH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-25T19:39:12.000Z",
            "id": "470650309518577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Yuliacevedo9: Cataratas de Igua\u00e7u. Foz Igua\u00e7u #brasil #yoloyuli @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/4dgKOK7XOK"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-05-25T19:25:30.000Z",
            "id": "470646862815694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adquira seu ingresso online para visitar o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha.   http://t.co/XtGhKLcJH7 #Noronha"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-05-25T19:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "824228900",
                        "start": 36,
                        "username": "PqpCiih_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "470644775260282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @pqpciih_ http://t.co/OD8oViAnTh"
        },
        {
            "author_id": "7282892",
            "created_at": "2014-05-25T19:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.42857566,
                        -23.49966379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "356b3b7b02d58538"
            },
            "id": "470643612087115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, sobrevalorado \ud83d\ude1d @ Monumento Natural La Portada, Antofagasta http://t.co/w17cbmBbcd"
        },
        {
            "author_id": "1558145832",
            "created_at": "2014-05-25T19:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9313408,
                        -19.9234999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470643553345888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que quero d\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-05-25T19:11:02.000Z",
            "id": "470643221115453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jasper no Canad\u00e1: Foi fundado em 1907 como uma reserva federal, e, em 1984... http://t.co/1IqAUVEzY9 http://t.co/Vp5zpo4GFa"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-05-25T19:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "285619112",
                        "start": 44,
                        "username": "_sabrinajx"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 56,
                        "username": "eduardadresch"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "470640458407092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_sabrinajx @eduardadresch @do_poersch http://t.co/9NvsjpNV9k"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2014-05-25T18:24:38.000Z",
            "id": "470631543673995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 faz 53 anos!\nLocalizado entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do... http://t.co/VU17KGuZPk"
        },
        {
            "author_id": "209734853",
            "created_at": "2014-05-25T18:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 75,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "470629444030590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com quem \u00e9 legal &lt;3 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) http://t.co/bqf6Fy63XK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:36.000Z",
            "id": "470625748295122945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/Rl6JmbLciY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:17.000Z",
            "id": "470625665394692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T18:01:03.000Z",
            "id": "470625610365022209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/mCoKh4F5a6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T18:00:55.000Z",
            "id": "470625574118256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "23133487",
            "created_at": "2014-05-25T17:39:30.000Z",
            "id": "470620184399470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O sofrimento \u00e9 o intervalo entre duas felicidades\" - Vin\u00edcius de Moraes @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/jgroJTFB20"
        },
        {
            "author_id": "913517174",
            "created_at": "2014-05-25T17:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "470616362227073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/98aoehZ4Q9"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2014-05-25T17:00:05.000Z",
            "id": "470610264413720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque norte-americano localizado entre os estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/Tf45EZ3EjT"
        },
        {
            "author_id": "2147989772",
            "created_at": "2014-05-25T16:56:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "470609309316173825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em belo horizonte temos um corrego polu\u00eddo e fedorento cheio de lixo bem pr\u00f3ximo ao centro da cidade e do parque municipal #Vergonha"
        },
        {
            "author_id": "27938181",
            "created_at": "2014-05-25T16:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97787276,
                        38.70888285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "470608454294327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ehehe @ Parque Municipal do Montijo http://t.co/CcO86kdpMY"
        },
        {
            "author_id": "59892558",
            "created_at": "2014-05-25T16:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470605356373012481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresento as minhas montanhas. Muito bom chegar tamb\u00e9m. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/lMk4m1wrNr"
        },
        {
            "author_id": "76146666",
            "created_at": "2014-05-25T16:33:41.000Z",
            "id": "470603622984982528",
            "in_reply_to_user_id": "2223453663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jpedrotesliuk foi l\u00e1 no parque nacional da tijuca, muito bom"
        },
        {
            "author_id": "231770014",
            "created_at": "2014-05-25T16:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673153,
                        -20.39400682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "470601725464698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh noix Queiroz.... @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/DxV2TXFE2h"
        },
        {
            "author_id": "1289928505",
            "created_at": "2014-05-25T16:24:16.000Z",
            "id": "470601253052252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com o Jarrao no Parque Municipal Natutral das Orqu\u00eddeas em Piracanjuba. http://t.co/RVamSvkBaj"
        },
        {
            "author_id": "166416510",
            "created_at": "2014-05-25T16:12:17.000Z",
            "id": "470598234424238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 dei uns trago no parque municipal aqui kkkk , to suav\u00e3o no churras kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-05-25T16:08:09.000Z",
            "id": "470597194341310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes do Pr\u00f3 Jovem t\u00eam dia de campo no Parque Estadual do Cant\u00e3o - Naturatins http://t.co/WHKThXj5Le"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T15:47:34.000Z",
            "id": "470592017136123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T15:47:34.000Z",
            "id": "470592016334987266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/uzEkfJhvKw"
        },
        {
            "author_id": "1117668830",
            "created_at": "2014-05-25T15:45:15.000Z",
            "id": "470591433649713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi tirada da Grande Nascente Prism\u00e1tica, Parque Nacional Yellowstone, Wyoming http://t.co/eCJ8XCtsRY"
        },
        {
            "author_id": "35762808",
            "created_at": "2014-05-25T15:44:09.000Z",
            "id": "470591156930105344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#2Kdance #Kotex #Peru #instaphoto #beautiful #Muevete @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/whRmoMa2gq"
        },
        {
            "author_id": "67804634",
            "created_at": "2014-05-25T15:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1403604649",
                        "start": 51,
                        "username": "runjuliarun"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470590120023031809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @runjuliarun http://t.co/qNlg0wFjWN"
        },
        {
            "author_id": "35762808",
            "created_at": "2014-05-25T15:34:31.000Z",
            "id": "470588732794339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#2Kdance #Kotex #Peru #instaphoto #beautiful #Muevete @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/OyxND7W8jt"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2014-05-25T15:30:20.000Z",
            "id": "470587679093313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 24 e 25/05 tem Mostra FICI nas Bibliotecas Parque Estadual do Centro, Niter\u00f3i, Manguinhos e Rocinha https://t.co/MX7KCpi6pp?"
        },
        {
            "author_id": "35762808",
            "created_at": "2014-05-25T15:28:44.000Z",
            "id": "470587275588300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#2Kdance #Kotex #Peru #Muevete #women #girl #beautiful #instaphoto @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/yDTui59LBf"
        },
        {
            "author_id": "216760203",
            "created_at": "2014-05-25T15:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "68024101",
                        "start": 59,
                        "username": "imaketheroad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "470585837651263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho w/ @imaketheroad http://t.co/ypyDM0z206"
        },
        {
            "author_id": "146604592",
            "created_at": "2014-05-25T15:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "470585746269941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/DsHRCuiJ1C"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-25T15:13:32.000Z",
            "id": "470583449829376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UHcmoDOS5F"
        },
        {
            "author_id": "139464516",
            "created_at": "2014-05-25T15:01:46.000Z",
            "id": "470580490853163008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2kdance!!! - en Parque Municipal de Barranco http://t.co/2YylSjBLud"
        },
        {
            "author_id": "74320931",
            "created_at": "2014-05-25T14:56:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "470579207811379201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/WGuBjy9Y6w"
        },
        {
            "author_id": "458063572",
            "created_at": "2014-05-25T14:40:58.000Z",
            "id": "470575253983207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal #buenastardes#goodday#me#relax#paseito#sweet#solecito http://t.co/132PaK4Exe"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-05-25T14:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "470573274171465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 4 others http://t.co/Z4NZeppYpp"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-05-25T14:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "470572872671703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na paz, na boa... @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/OeRz4OISTD"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T14:30:26.000Z",
            "id": "470572604596969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T14:30:26.000Z",
            "id": "470572602847531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/Cm3tc0LDxr"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2014-05-25T14:24:06.000Z",
            "id": "470571012992413698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclista morre ap\u00f3s ser atropelado por moto na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional Sete Cidades:  http://t.co/kFatBWrUML"
        },
        {
            "author_id": "76146666",
            "created_at": "2014-05-25T14:14:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470568586655072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/cQvkii2Mqy"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-25T14:10:40.000Z",
            "id": "470567628868571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ADV8uu3YHJ"
        },
        {
            "author_id": "67460536",
            "created_at": "2014-05-25T13:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 53,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "66230826",
                        "start": 71,
                        "username": "mvorodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "470563465778962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consagra-te Manaus!!! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ @mvorodrigues) http://t.co/YoH4qupeVc"
        },
        {
            "author_id": "16905707",
            "created_at": "2014-05-25T13:46:39.000Z",
            "id": "470561584725901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Belo Horizonte. Vista do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti. #instapic #BeloHorizonte http://t.co/FCTZvrvKRQ"
        },
        {
            "author_id": "98056202",
            "created_at": "2014-05-25T13:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47459756,
                        -23.89780299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "470558114752634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/DesHAjYJhi"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-05-25T13:12:18.000Z",
            "id": "470552944094752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho entre Sarajevo e Trebinje, passamos pelo lindo parque nacional b\u00f3snio #Sutjeska, que fica\u2026 http://t.co/RmRxpwQDgY"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-25T13:12:04.000Z",
            "id": "470552884535238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho. http://t.co/tmOMWuz6sY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-25T13:07:19.000Z",
            "id": "470551689229922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rQKLVmFeVL"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-05-25T13:00:01.000Z",
            "id": "470549851114323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 piscinas naturais fant\u00e1sticas: Parque Estadual de Johnson: http://t.co/Jjrkv4UwVK Ao su... http://t.co/NuSyt8qUft http://t.co/WOOrKkBUWt"
        },
        {
            "author_id": "16969985",
            "created_at": "2014-05-25T12:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "470548921614606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/W8loStIkNe"
        },
        {
            "author_id": "2543758269",
            "created_at": "2014-05-25T12:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "470544738660388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/jj3hIAvDab"
        },
        {
            "author_id": "126350805",
            "created_at": "2014-05-25T12:39:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 55,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "470544731773345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consagra-te Parte II :D (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/oADd0QBz75"
        },
        {
            "author_id": "2543758269",
            "created_at": "2014-05-25T12:39:15.000Z",
            "id": "470544622956335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/oNorbcFFjr"
        },
        {
            "author_id": "2543758269",
            "created_at": "2014-05-25T12:36:51.000Z",
            "id": "470544019773464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/Yf0zYy78oh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T12:30:31.000Z",
            "id": "470542428336705539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/KCcn5LJK8N"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T12:30:29.000Z",
            "id": "470542418807631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "77071596",
            "created_at": "2014-05-25T12:28:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922764,
                        -25.61438564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470541914773917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7u. Foz Igua\u00e7u #brasil #yoloyuli @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/D5xAyZXlLt"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2014-05-25T12:23:02.000Z",
            "id": "470540543769186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente precisa tornar o parlamento uma \u00e1rea protegida, livre de figuras nefastas como Weverton Rocha: http://t.co/CslSkrpur0"
        },
        {
            "author_id": "2338304543",
            "created_at": "2014-05-25T12:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "470536690176905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/sCtI3WQV2W"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-05-25T11:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "470522403404402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora valinhos (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/R9xyj0AZR7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:54.000Z",
            "id": "470512325221314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Amora-silvestre - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1OYOlzROk2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:22.000Z",
            "id": "470512191406239745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/E4IZKL33IO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T10:30:21.000Z",
            "id": "470512185777868803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-25T10:00:41.000Z",
            "id": "470504722169094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nPau-santo (Kielmeyera rubriflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DaxjjwBXop"
        },
        {
            "author_id": "2259610278",
            "created_at": "2014-05-25T09:59:04.000Z",
            "id": "470504311936782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas f\u00e9rias vou ao Jardim do Buddha Eden e ao Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas tirar muitas fotos, novo book vai ficar pronto !"
        },
        {
            "author_id": "157861240",
            "created_at": "2014-05-25T06:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.8027689,
                        10.99485293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e95372786227b41"
            },
            "id": "470446935707353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queriendo volver al Para\u00edso\u2665 #throwback #tayrona @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/vtg5LGRuFh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T05:30:19.000Z",
            "id": "470436679539363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/9IyiM7azxy"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T05:30:16.000Z",
            "id": "470436668294828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-05-25T03:22:44.000Z",
            "id": "470404573258342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/nCtrf05nDq"
        },
        {
            "author_id": "2482476517",
            "created_at": "2014-05-25T03:06:28.000Z",
            "id": "470400479931793411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 lugares fant\u00e1sticos \nParque Nacional das Badlands\nDakota do Sul, Estados Unidos\nGostou ? curti e compartilhe... http://t.co/jXvqJA9Ecf"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-25T03:00:03.000Z",
            "id": "470398864672186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nPau-santo (Kielmeyera rubriflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jdFncMqJGw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T02:00:50.000Z",
            "id": "470383960833265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/rbXSwjJMDo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-25T02:00:31.000Z",
            "id": "470383883557830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2402366881",
            "created_at": "2014-05-25T01:47:46.000Z",
            "id": "470380673891446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a deferiu antecipa\u00e7\u00e3o de tutela do Parque Estadual de Cerca Grande. - http://t.co/RDyIDo2s2u"
        },
        {
            "author_id": "2402366881",
            "created_at": "2014-05-25T01:46:06.000Z",
            "id": "470380254964752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Integrantes do Parque Municipal de Macei\u00f3 visitaram experi\u00eancias ambientais de Belo Horizonte. - http://t.co/hbBmCqBol3"
        },
        {
            "author_id": "163730393",
            "created_at": "2014-05-25T01:15:40.000Z",
            "id": "470372596547354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o no parque municipal Maria Tuca em Tatu\u00ed http://t.co/kUOehwSefi"
        },
        {
            "author_id": "163730393",
            "created_at": "2014-05-25T01:15:34.000Z",
            "id": "470372569036894208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o no parque municipal Maria Tuca em Tatu\u00ed http://t.co/AvxKgglmMf"
        },
        {
            "author_id": "2512833141",
            "created_at": "2014-05-25T01:13:35.000Z",
            "id": "470372070988464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo a vista! (@ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a) http://t.co/LCCtke8uvN"
        },
        {
            "author_id": "36377851",
            "created_at": "2014-05-25T01:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 45,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "470370640365912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar esse rol\u00e9 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/fgu3J8Ksnf"
        },
        {
            "author_id": "723457550",
            "created_at": "2014-05-25T01:05:00.000Z",
            "id": "470369911190347776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/R9WfNL4LBq"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-05-25T01:00:02.000Z",
            "id": "470368660604076034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e urso resgata filhote que ficou preso em uma estrada que cruza o Parque Nacional Kootenay, na Columbia... http://t.co/2a2L1IjytS"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-05-25T01:00:02.000Z",
            "id": "470368659031224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e urso resgata filhote que ficou preso em uma estrada que cruza o Parque Nacional Kootenay, na Columbia... http://t.co/WIQZOCJi0L"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-25T00:58:55.000Z",
            "id": "470368379644026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra ' Canyon Itaimbezinho http://t.co/sHznX3bOXZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-25T00:00:48.000Z",
            "id": "470353756618768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/78P0R9xDGV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-25T00:00:15.000Z",
            "id": "470353618181570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3DSx7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-24T23:50:16.000Z",
            "id": "470351105075855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/TW9eQcarIF"
        },
        {
            "author_id": "177752142",
            "created_at": "2014-05-24T23:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "470350237454700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia \u00f3timo, lugar lindo!  carol_rafaeli @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/BhqNjuG3Za"
        },
        {
            "author_id": "31186854",
            "created_at": "2014-05-24T23:36:57.000Z",
            "id": "470347751679868930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/67mrASIdzA"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2014-05-24T23:25:47.000Z",
            "id": "470344942574133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado - http://t.co/UdTmXHMN3i http://t.co/gpuz5GbOlg"
        },
        {
            "author_id": "41016877",
            "created_at": "2014-05-24T23:22:22.000Z",
            "id": "470344080678207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/foQKCjWcNh"
        },
        {
            "author_id": "2247602491",
            "created_at": "2014-05-24T23:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470339556928405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking. http://t.co/pyvvfxB1jg"
        },
        {
            "author_id": "36603836",
            "created_at": "2014-05-24T23:01:47.000Z",
            "id": "470338901597376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DO PASSADO AO FUTURO DOS MORADORES TRADICIONAIS DA \nESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUR\u00c9IA-ITATINS/SP \n http://t.co/UMqUFBSIKw"
        },
        {
            "author_id": "365181431",
            "created_at": "2014-05-24T22:55:42.000Z",
            "id": "470337371167531008",
            "in_reply_to_user_id": "562065818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanaresende_ achei jsbzhsjs parque estadual do Guartel\u00e1 em tibagi"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T22:42:55.000Z",
            "id": "470334156153835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar no Parque Nacional da Tijuca com o tempo humido, frio e chovendo \u00e9 desanimador, mas mesmo assim vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "70027427",
            "created_at": "2014-05-24T22:33:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451195,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470331749747408897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Municipal De Bh http://t.co/ciYQWQC370"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-05-24T22:33:18.000Z",
            "id": "470331732831764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa hoje 52 anos. http://t.co/cNo07LDyrS http://t.co/RUIfn7E06n"
        },
        {
            "author_id": "39816077",
            "created_at": "2014-05-24T22:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086889,
                        9.93477505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "470331172355309570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz. @ Parque Nacional http://t.co/Ibwrb5Mqe9"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2014-05-24T22:17:14.000Z",
            "id": "470327691988983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Crato-CE vai ganhar recursos. Destaque Dep Andre Figueiredo no Diario do Nordeste. http://t.co/Mgo9nFMlAJ"
        },
        {
            "author_id": "18161988",
            "created_at": "2014-05-24T22:12:15.000Z",
            "id": "470326437531377665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendendo o alfabeto http://t.co/fI1c8UGd90 (@ Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/8Z9fhot3Dz"
        },
        {
            "author_id": "1330957704",
            "created_at": "2014-05-24T22:05:37.000Z",
            "id": "470324767895990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva la vida &lt;3 #Friends #instalove #instalike  #best #Melhores @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/MzpJUUqhBb"
        },
        {
            "author_id": "169075095",
            "created_at": "2014-05-24T22:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01805305,
                        -3.09813862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "470323987919040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Consagra-te @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/zwAeNY1FKv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T22:01:13.000Z",
            "id": "470323658809176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/xJDYXxiE5Q"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:59.000Z",
            "id": "470323602475057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/e5dmYGkWXU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:47.000Z",
            "id": "470323549748879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T22:00:35.000Z",
            "id": "470323500507738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T21:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470323181589241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's color our gray world !\n #edit #pose #brazil #rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xjqRx0Tq4H"
        },
        {
            "author_id": "18161988",
            "created_at": "2014-05-24T21:49:55.000Z",
            "id": "470320818514575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo quadrinhos com meus filhos.\nRecomendo a todos est\u00e1 visita. http://t.co/f4ARo11f7c (@ Bibliotec Estadual) http://t.co/dYkz4oQnwN"
        },
        {
            "author_id": "81012879",
            "created_at": "2014-05-24T21:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30288696,
                        -27.88731332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "470319529936314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lidando com a obra #Carijo #71 @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/gjeFxmHvN4"
        },
        {
            "author_id": "49164884",
            "created_at": "2014-05-24T21:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470318480433369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel! (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 2 others) http://t.co/mFMXAgeBsr"
        },
        {
            "author_id": "2318093318",
            "created_at": "2014-05-24T21:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 42,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "470315208993673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Floresta Nacional de Ipanema on @foursquare: http://t.co/AAe1ryHWmN"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-05-24T21:24:58.000Z",
            "id": "470314539511468032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/nNZZaxNsJW"
        },
        {
            "author_id": "2230386224",
            "created_at": "2014-05-24T21:24:30.000Z",
            "id": "470314418602270720",
            "in_reply_to_user_id": "1358118800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Famiage__LS kkkkkkk s\u00e9rio. Pesqueise Parque Estadual Terra Ronca. \u00c9 lindo. V\u00e1rias grutas *---* minha cidade s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim por isso."
        },
        {
            "author_id": "18161988",
            "created_at": "2014-05-24T21:22:30.000Z",
            "id": "470313917353177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 100 anos Vinicius de Moraes http://t.co/OPVIQiI13M http://t.co/y7HJsQYp6h \nA Vida \u00e9 a Arte do Encontro ) http://t.co/adjnUuwiTk"
        },
        {
            "author_id": "518608095",
            "created_at": "2014-05-24T21:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470310966983278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Biblioteca Parque Estadual, a \u00e1rea de biblio \u00e9 t\u00e3o escassa, que d\u00e1 vontade de chorar. Mas tem obra\u2026 http://t.co/tY2GW1VR4n"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T20:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470305755368013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bias palavras... uma miss\u00e3o, um desejo imortal.\n#brazil #rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aKsfCEb0vF"
        },
        {
            "author_id": "18161988",
            "created_at": "2014-05-24T20:48:38.000Z",
            "id": "470305393013690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os filhos na Biblioteca do Estado (@ Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/0RqqKyMe4F"
        },
        {
            "author_id": "58946303",
            "created_at": "2014-05-24T20:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "183398510",
                        "start": 85,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "470304178263179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do #Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado http://t.co/gn1gNELpki via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "125857136",
            "created_at": "2014-05-24T20:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "470303664377036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe ta querendo sair em tour nesse camarim! #feiradolivrodeosasco @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/SXQ797V4hh"
        },
        {
            "author_id": "139255551",
            "created_at": "2014-05-24T20:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470303468201074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure Hunger !\n#rio #brazil #explore #walk @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DeG8n1OHEq"
        },
        {
            "author_id": "1330957704",
            "created_at": "2014-05-24T20:17:30.000Z",
            "id": "470297560352313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um horario de almo\u00e7o relaxante sz #BH Lugar lindo s\u00f4 haha @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bUTEBbOQIM"
        },
        {
            "author_id": "196726602",
            "created_at": "2014-05-24T20:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730442,
                        -21.78570389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "470297047002648577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em Po\u00e7os de Caldas \ud83d\ude0a @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/KEh8cmh60Q"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-05-24T20:10:54.000Z",
            "id": "470295900309303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!!  Maravilhoso... http://t.co/Z5FXCG8aG4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-24T20:08:50.000Z",
            "id": "470295378303008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado:  http://t.co/H04Rbte5jg"
        },
        {
            "author_id": "48147924",
            "created_at": "2014-05-24T20:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "470295254344540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando frio nas prateleiras do Itatiaia! Neblina pura! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/2ng9b1v8wi"
        },
        {
            "author_id": "1920717127",
            "created_at": "2014-05-24T20:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470294153625337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/GYR8zRr9JI http://t.co/Xj5cXvb4Lc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T20:01:29.000Z",
            "id": "470293530272092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T20:01:28.000Z",
            "id": "470293526455271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/hlrOnSJlRf"
        },
        {
            "author_id": "142064110",
            "created_at": "2014-05-24T20:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "470293390039732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/s4iydeb21A"
        },
        {
            "author_id": "50819858",
            "created_at": "2014-05-24T19:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3970738642",
                        "start": 9,
                        "username": "Isafiamma"
                    }
                ]
            },
            "id": "470289972491460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoo with @Isafiamma \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/dsmqObjUQo"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-05-24T19:39:11.000Z",
            "id": "470287915507908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 completa 52 anos neste s\u00e1bado:  http://t.co/LDsa4As7yv"
        },
        {
            "author_id": "194782147",
            "created_at": "2014-05-24T19:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673153,
                        -20.39400682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "470279123743424513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amooo!!! @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/UyBcrKPNpa"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-24T19:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470278574600355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fonte de #\u00c1gua em forma de #Le\u00e3o &lt;3 #Parque #Municipal em #BeloHorizonte #BH #MinasGerais #MG @\u2026 http://t.co/CdbagN1M5I"
        },
        {
            "author_id": "39829771",
            "created_at": "2014-05-24T19:01:43.000Z",
            "id": "470278486163472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca P\u00fablica Parque Estadual. Vale a pena conhecer! \ud83d\udcda\ud83d\udcd6 http://t.co/YfwE4V4CGG"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-24T18:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470277616814292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00e3e #Natureza \u00e9  inexplic\u00e1vel &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 #Parque #Municipal de #BH #BeloHorizonte #MG #MinasGerais\u2026 http://t.co/kyaHfNI4Cq"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-24T18:54:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470276781639872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de #Arte em #BeloHorizonte #BH #MG #MinasGerais #Artesanato @ Parque Municipal http://t.co/19uGVHf7HB"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-24T18:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470276385689174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Racismo \u00e9 #Crime e #Preconceito :'( @ Parque Municipal http://t.co/M05UEF66VZ"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-24T18:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470275917294473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai #CocoTorado a\u00ed de #BH #MG #MinasGerais #BeloHorizonte #Parque #Municipal @ Parque Municipal http://t.co/xFPN4u7hc9"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-24T18:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "470275527329062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Municipal de #BH #BeloHorizonte #MG #MinasGerais @ Parque Municipal http://t.co/EFje3ghrLM"
        },
        {
            "author_id": "65502497",
            "created_at": "2014-05-24T18:47:36.000Z",
            "id": "470274934452006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que a gnt n\u00e3o faz por uma presen\u00e7a! Hahah @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Y87TUdUiLO"
        },
        {
            "author_id": "65502497",
            "created_at": "2014-05-24T18:44:59.000Z",
            "id": "470274274654445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno s\u00e1bado e a gnt tem que ir fazer caminhada \ud83d\ude29\ud83d\ude16 hahah @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/s7I9clTHzk"
        },
        {
            "author_id": "193267970",
            "created_at": "2014-05-24T18:36:25.000Z",
            "id": "470272120191463425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de BH esse \u00e9 meu filh\u00e3o!! http://t.co/VvLiVcErB1"
        },
        {
            "author_id": "74538596",
            "created_at": "2014-05-24T18:35:21.000Z",
            "id": "470271850962878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/YZyVF4TniO"
        },
        {
            "author_id": "39970220",
            "created_at": "2014-05-24T18:31:46.000Z",
            "id": "470270951632822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de #Slackline e #Longboard pra limpar e mente!! \u2014 at Parque Municipal do Mocambo http://t.co/jjaj92oUGV"
        },
        {
            "author_id": "1330301802",
            "created_at": "2014-05-24T18:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "292559382",
                        "start": 0,
                        "username": "RyanCrate"
                    }
                ]
            },
            "id": "470269511430447104",
            "in_reply_to_user_id": "292559382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RyanCrate volcan poas! @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/s07Hj7LB8i"
        },
        {
            "author_id": "216435483",
            "created_at": "2014-05-24T18:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673153,
                        -20.39400682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "470268925565890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul- Rota do Lagarto/ES @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/97QJmrv0Hj"
        },
        {
            "author_id": "148115293",
            "created_at": "2014-05-24T17:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "185858306",
                        "start": 53,
                        "username": "juliavergamini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "470261009081720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @juliavergamini http://t.co/X3qmIhvV11"
        },
        {
            "author_id": "882894902",
            "created_at": "2014-05-24T17:48:40.000Z",
            "id": "470260104840093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele horario de almo\u00e7o muito bem aproveitado! #peace #congresso #BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/5LZUDsY42T"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2014-05-24T17:43:15.000Z",
            "id": "470258743020900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hr66lzd9im Editando as fotos do nosso acampamento no Parque Nacional do Itatiaia. Em breve relato no ar. http://t.co/8zreAL0z3r"
        },
        {
            "author_id": "126427658",
            "created_at": "2014-05-24T17:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "470257565721305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/zfVD3iJSss"
        },
        {
            "author_id": "14210574",
            "created_at": "2014-05-24T17:33:14.000Z",
            "id": "470256218473127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de roda_mundo: Isso eh Portugal!!! Estamos aqui no Parque Nacional do Ger\u00eas, muitos mirantes, cachus,... Ele... http://t.co/ZpJwyNAOHU"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255571476938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/KZZxHQ3Qbi"
        },
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255570570985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/37kMunQXO2"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:39.000Z",
            "id": "470255569501425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/U9e9PGYA6x"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:31.000Z",
            "id": "470255537079463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/S4QzYo7Uom"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T17:30:25.000Z",
            "id": "470255509682278401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .http://t.co/OeBEnAzPdF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T17:01:22.000Z",
            "id": "470248199978901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/wZSuobSoGm"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T17:01:17.000Z",
            "id": "470248181700497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "15262365",
            "created_at": "2014-05-24T16:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "14681731",
                        "start": 40,
                        "username": "thiagoricieri"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "470247533076570113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @thiagoricieri http://t.co/IlywKt6zlw"
        },
        {
            "author_id": "262272736",
            "created_at": "2014-05-24T16:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554388,
                        -23.49707769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "470245602291228674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivemos em Comunh\u00e3o #UN #PaixaoPorCristo @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/yYO1366mOn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-24T16:44:47.000Z",
            "id": "470244027669835778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/7LWMzciMiC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-24T16:44:31.000Z",
            "id": "470243960930054145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yZfJsx1ysy"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-24T16:44:23.000Z",
            "id": "470243925542703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iMz1zquMOo"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-05-24T16:34:10.000Z",
            "id": "470241356481576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Roteiros parte alta - Itamonte http://t.co/vxTQfsoIAi"
        },
        {
            "author_id": "707361678",
            "created_at": "2014-05-24T16:05:12.000Z",
            "id": "470234066768642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/EyoY2M2Z9W #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "18076109",
            "created_at": "2014-05-24T15:39:56.000Z",
            "id": "470227707834286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00faria das \u00e1guas. @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/2re73b2Ll7"
        },
        {
            "author_id": "180867986",
            "created_at": "2014-05-24T15:27:23.000Z",
            "id": "470224548999471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Y6IsVwJDuk"
        },
        {
            "author_id": "180867986",
            "created_at": "2014-05-24T15:26:08.000Z",
            "id": "470224235915247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#smile @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha, Iveth e Beth. http://t.co/bMU90oYIbr"
        },
        {
            "author_id": "123062018",
            "created_at": "2014-05-24T15:25:02.000Z",
            "id": "470223956197507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/WbzsZRcwOu"
        },
        {
            "author_id": "24071532",
            "created_at": "2014-05-24T15:12:34.000Z",
            "id": "470220820518686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "If the entrance to Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os is this beautiful, can you imagine the actual\u2026 http://t.co/zlXoGmtIT8"
        },
        {
            "author_id": "49086115",
            "created_at": "2014-05-24T15:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "470219363459792896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 13 others http://t.co/8wSanQbra4"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2014-05-24T15:02:20.000Z",
            "id": "470218243907788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 24 e 25/05 tem Mostra FICI nas Bibliotecas Parque Estadual do Centro, Niter\u00f3i, Manguinhos e Rocinha http://t.co/Ko7LrNhbm5"
        },
        {
            "author_id": "526603879",
            "created_at": "2014-05-24T14:58:17.000Z",
            "id": "470217226516443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #smile (em Parque Municipal De Bh) http://t.co/rObw6J1OJN"
        },
        {
            "author_id": "526603879",
            "created_at": "2014-05-24T14:58:15.000Z",
            "id": "470217216546603009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#smile @ Parque Municipal De Bh http://t.co/iwK8a14iSS"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2014-05-24T14:53:10.000Z",
            "id": "470215938327859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 53 anos... http://t.co/hANZ3uI09r"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2014-05-24T14:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22914738",
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "470214995842977793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@o_eco: Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/fLUG7O54j1\""
        },
        {
            "author_id": "910761564",
            "created_at": "2014-05-24T14:36:38.000Z",
            "id": "470211779113414657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde maravilhosa... \u2014 se sentindo feliz em Parque Municipal De Bh http://t.co/cUCK9mMDZS"
        },
        {
            "author_id": "194903273",
            "created_at": "2014-05-24T14:23:54.000Z",
            "id": "470208573352333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "wonderful.RT @gurca0: Parque nacional de Manu - Peru. Maravilhoso pela riqueza da fauna http://t.co/wScUdaxOB2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T14:21:53.000Z",
            "id": "470208067326726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T14:21:53.000Z",
            "id": "470208066043269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/6e1GvLwvTD"
        },
        {
            "author_id": "29985496",
            "created_at": "2014-05-24T14:09:54.000Z",
            "id": "470205047595208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando os passeios... \u2014 at Parque Estadual do Caracol http://t.co/4Luzxpin6V"
        },
        {
            "author_id": "2423386242",
            "created_at": "2014-05-24T14:08:54.000Z",
            "id": "470204799892602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Baruerienses, amanh\u00e3 tem Negra Li cantando no Parque Municipal de Barueri. N\u00e3o percam! :-) http://t.co/s5Xm5wnbBP"
        },
        {
            "author_id": "1656413562",
            "created_at": "2014-05-24T13:59:21.000Z",
            "id": "470202393041567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esses povo que vai ne encontro ne parque municipal para ne anem !"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-05-24T13:56:07.000Z",
            "id": "470201579455643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UTeLWpdUvI"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-05-24T13:40:01.000Z",
            "id": "470197527632162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba\n\nPara quem n\u00e3o conhece a Restinga \u00e9 um tipo de terreno que encontramos... http://t.co/9QwPsCdUxR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T13:31:05.000Z",
            "id": "470195280759885825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/yoPaHFYTyv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T13:30:45.000Z",
            "id": "470195197226516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-05-24T13:28:55.000Z",
            "id": "470194735924011010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje ta rolando :3 e dps shopp contagem ou estacao :v"
        },
        {
            "author_id": "87400858",
            "created_at": "2014-05-24T13:21:56.000Z",
            "id": "470192980004192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Pati, situado no parque nacional da Chapada Diamantina, atrai turistas do mundo inteiro interessados em... http://t.co/XXLWA6odJL"
        },
        {
            "author_id": "198238512",
            "created_at": "2014-05-24T13:11:34.000Z",
            "id": "470190371310673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/1N0dXgd4Iv"
        },
        {
            "author_id": "2194456058",
            "created_at": "2014-05-24T13:06:06.000Z",
            "id": "470188994371006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/hpDrW6VV0q"
        },
        {
            "author_id": "1035252612",
            "created_at": "2014-05-24T13:01:34.000Z",
            "id": "470187851351863297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Credo td vez que eu passo em frente o parque municipal me bate uma bad\ud83d\ude22\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-24T13:00:12.000Z",
            "id": "470187510220333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc sabe o que \u00e9 uma \"corujada\"? Participe de uma na Semana de Observa\u00e7\u00e3o de Aves do Parque Estadual do Desengano --&gt; http://t.co/SdTR0scKuU"
        },
        {
            "author_id": "39816068",
            "created_at": "2014-05-24T13:00:02.000Z",
            "id": "470187468591861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negra Li canta no Parque Municipal de Barueri http://t.co/4litCSgDAo"
        },
        {
            "author_id": "36953170",
            "created_at": "2014-05-24T12:46:30.000Z",
            "id": "470184062733520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/g1ndPCHwP3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-24T12:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "470182898537332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TDfTw7E2hH"
        },
        {
            "author_id": "497854359",
            "created_at": "2014-05-24T12:29:48.000Z",
            "id": "470179858144698369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora bailar no Parque Municipal??? Hoje nossa Roda de Dan\u00e7a ser\u00e1 l\u00e1, esperamos todos!!!\n\u2022\u2022\u00b8.\u2022*\u00a8bjus iluminados e floridos\u00a8*\u2022.\u00b8\u2022\u2022"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2014-05-24T12:23:32.000Z",
            "id": "470178283473350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a segunda parte da nossa passagem pelo Paso San Francisco, dessa vez atrav\u00e9s do Parque Nacional Tres... http://t.co/mKLJjWujNe"
        },
        {
            "author_id": "14584827",
            "created_at": "2014-05-24T12:09:24.000Z",
            "id": "470174723586809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro arqueol\u00f3gico\n\nPiau\u00ed: uma das #chaves para a investiga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica\n\nDescobertas no Parque Nacional da... http://t.co/bZgpqDNs5V"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-05-24T12:05:12.000Z",
            "id": "470173667360780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Que seu s\u00e1bado seja muito feliz.\nNa foto do Elder Ferreira, o Parque Estadual do Forno Grande, Castelo/ES http://t.co/fGjafAmtqy"
        },
        {
            "author_id": "2508101935",
            "created_at": "2014-05-24T12:03:05.000Z",
            "id": "470173136458350592",
            "in_reply_to_user_id": "1242379573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atuabandidaa @Inspectoredde mas devia de haver um meet la no parque municipal do montijo, era grande spot"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-24T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253034260",
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "470172478275207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 mai 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) http://t.co/Hx794gdqJ7 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-24T11:06:33.000Z",
            "id": "470158906858430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nChifre-de-ouro (Heliactin bilophus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/GpaOplRVz0"
        },
        {
            "author_id": "51739863",
            "created_at": "2014-05-24T11:04:35.000Z",
            "id": "470158411397476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia....\nAmores hoje tem encontro. .\nParque Municipal.... http://t.co/cMnaWXGtxn"
        },
        {
            "author_id": "819343375",
            "created_at": "2014-05-24T10:38:09.000Z",
            "id": "470151759977926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#taichi (Check-in: Parque Municipal De Bh) http://t.co/vlkHqPovHQ"
        },
        {
            "author_id": "155674648",
            "created_at": "2014-05-24T10:19:11.000Z",
            "id": "470146989175635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Beloonzonte ! \ud83c\udf07 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SvgFE7m65f"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T06:30:30.000Z",
            "id": "470089437322280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/4ziShbPCvk"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T06:30:28.000Z",
            "id": "470089431027040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional &gt; http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "1624470690",
            "created_at": "2014-05-24T04:46:16.000Z",
            "id": "470063205323395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes de morrer ainda vou ir conhecer o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "910761564",
            "created_at": "2014-05-24T03:19:43.000Z",
            "id": "470041425980444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me descontrair como o Doutor me pediu. \u2014 se sentindo humano em Parque Municipal De Bh http://t.co/cF9vYbvoMR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:27.000Z",
            "id": "470036577486249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/9Bymp5fVms"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:27.000Z",
            "id": "470036575968313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-24T03:00:03.000Z",
            "id": "470036477456285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de maio de 2014\nChifre-de-ouro (Heliactin bilophus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3QgSXUlerd"
        },
        {
            "author_id": "910761564",
            "created_at": "2014-05-24T02:49:31.000Z",
            "id": "470033825591197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei da minha inf\u00e2ncia ...como os anos passam r\u00e1pidos . \u2014 se sentindo determinado em Parque Municipal De Bh http://t.co/rjXzOD6oW5"
        },
        {
            "author_id": "910761564",
            "created_at": "2014-05-24T02:42:13.000Z",
            "id": "470031989987237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal ... Conhecer um pouco da hist\u00f3ria de nossa cidade...fiquei impressionado !!! \u2014 at Parque Municipal... http://t.co/Yk9jvlfUxP"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-05-24T01:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "470015461787455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others https://t.co/4FbkQnE749"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-24T01:08:37.000Z",
            "id": "470008433807089666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da trilha do Pico do Pi\u00e3o - Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/J2vKKX2OiI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-24T01:01:10.000Z",
            "id": "470006556709642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/7G6RM5fTsv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-24T01:01:07.000Z",
            "id": "470006544692965377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "1257262242",
            "created_at": "2014-05-24T00:22:22.000Z",
            "id": "469996793980137472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULURU -  \u00e9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta... http://t.co/1rkvEUeI06"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-05-24T00:10:44.000Z",
            "id": "469993868101156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/D2N9ucvlbh"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2014-05-23T23:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "469987138214580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friiiiiio demais e ensaio com os lindos do CPF (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o) http://t.co/G1d1GlJL8E"
        },
        {
            "author_id": "433621103",
            "created_at": "2014-05-23T23:26:26.000Z",
            "id": "469982718722600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Armandinho - Urussanga-SC 7 de agosto Parque Municipal De Urussanga em Urussanga 1.023 pessoas confirmaram presen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "324921021",
            "created_at": "2014-05-23T23:20:13.000Z",
            "id": "469981153147904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS ROCK FESTIVAL!\n\nDIA 12/07/2014\nLOCAL: PARQUE MUNICIPAL MONSENHOR BRUNO NARDINI ( FESTA DO FIGO) PALCO 1.... http://t.co/zsWzkNlDCY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T23:01:50.000Z",
            "id": "469976528349310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T23:01:49.000Z",
            "id": "469976523395837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/SOQQHlA82P"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:42.000Z",
            "id": "469976243652136961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/fvWSpagbcH http://t.co/IKSgjCUWfx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:41.000Z",
            "id": "469976238065729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T23:00:37.000Z",
            "id": "469976220168237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional -- http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/uUsrDsZ3J9"
        },
        {
            "author_id": "1117796011",
            "created_at": "2014-05-23T22:58:36.000Z",
            "id": "469975713362481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois agt foi pro parque municipal ficar parasitando la kkk"
        },
        {
            "author_id": "404286362",
            "created_at": "2014-05-23T22:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587273,
                        -23.45776074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "469973596648259585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/1QdSbwkQ0C"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-05-23T22:24:52.000Z",
            "id": "469967225009745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/NghirehQ6z"
        },
        {
            "author_id": "80980721",
            "created_at": "2014-05-23T21:13:10.000Z",
            "id": "469949178727002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fontes do Ipiranga - PEFI - Parque do Estado no Ipiranga\n\nParque Estadual Fontes do IpirangaO... http://t.co/58y9Uf4Eou"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2014-05-23T20:42:24.000Z",
            "id": "469941437119750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/MwrsxOITIg"
        },
        {
            "author_id": "36198875",
            "created_at": "2014-05-23T20:32:05.000Z",
            "id": "469938843022405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as Cataratas #Ferias #FozDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/AvkotkIwIe"
        },
        {
            "author_id": "65505740",
            "created_at": "2014-05-23T20:32:00.000Z",
            "id": "469938821938053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do Infantil 4 realizaram pesquisa de meio no Parque Estadual de Ponta Grossa."
        },
        {
            "author_id": "345359013",
            "created_at": "2014-05-23T20:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "846921121",
                        "start": 69,
                        "username": "mpak666"
                    }
                ]
            },
            "id": "469936818398322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei institui o Parque Estadual Jo\u00e3o Leite http://t.co/rsFYBlTcbT via @mpak666"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-23T20:13:39.000Z",
            "id": "469934201559855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o #100AnosVinicius est\u00e1 em cartaz at\u00e9 o dia 15/06, de ter\u00e7a a domingo, na Biblioteca Parque Estadual.... http://t.co/UiC2OCFCUh"
        },
        {
            "author_id": "71108384",
            "created_at": "2014-05-23T20:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22914738",
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.36545351,
                        -33.52198851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b89d6c2b95197c4d"
            },
            "id": "469932288625893378",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@o_eco: Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/Cam0DEpYCM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T20:01:27.000Z",
            "id": "469931133879484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T20:01:25.000Z",
            "id": "469931121825026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/t2rBCLFOG8"
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2014-05-23T19:51:02.000Z",
            "id": "469928509909913600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e1s #meioambiente\nLEI INSTITUI O PARQUE DO JO\u00c3O LEITE\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o protege o reservat\u00f3rio de Goi\u00e2nia... http://t.co/9lUXZHluUL"
        },
        {
            "author_id": "192867912",
            "created_at": "2014-05-23T19:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "469922423458914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, cachoeira, calmaria... Tem como n\u00e3o amar isso aqui? \ud83d\ude0e\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3O6Z3HM0sC"
        },
        {
            "author_id": "2318755694",
            "created_at": "2014-05-23T19:21:53.000Z",
            "id": "469921175003357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/s31y7XBpjY"
        },
        {
            "author_id": "965130336",
            "created_at": "2014-05-23T19:21:49.000Z",
            "id": "469921159958380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/cSUNFTTa1b"
        },
        {
            "author_id": "259860666",
            "created_at": "2014-05-23T19:03:46.000Z",
            "id": "469916614658621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tive momento bad no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2014-05-23T18:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "469914944906203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a chuva n\u00e3o para... (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/kopcCj2K5z"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-23T18:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "22914738",
                        "start": 27,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "469910151592706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colabore com o Wikiparques @o_eco #parques #unidades de #conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/9GgGOVAyie http://t.co/JBRsUxATlR"
        },
        {
            "author_id": "1058567394",
            "created_at": "2014-05-23T18:28:54.000Z",
            "id": "469907841856569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Arena Dicr\u00f3 fica no Parque Municipal Ary Barroso, na Avenida Br\u00e1s de Pina, na Penha. Mais informa\u00e7\u00f5es pelo telefone 3486-7643."
        },
        {
            "author_id": "724575265",
            "created_at": "2014-05-23T18:18:22.000Z",
            "id": "469905190125314049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lugar calmo e socegado (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/teKei8Kmcl"
        },
        {
            "author_id": "473135764",
            "created_at": "2014-05-23T18:18:20.000Z",
            "id": "469905182919512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passadi\u00e7o Panor\u00e2mico da Sturgess Sobre Glaciar do Parque Nacional de Jasper no Canad\u00e1 - http://t.co/qMeIBaD2Gp"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-05-23T18:16:27.000Z",
            "id": "469904710065848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULTIMAS VAGAS PARA A SA\u00cdDA DE AMANH\u00c3 (S\u00c1BADO DIA 24) PARA O PARQUE ESTADUAL MARINHO.\n\nCORRA E RESERVA J\u00c1 SUA... http://t.co/hVzbx7GcHc"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2014-05-23T18:14:39.000Z",
            "id": "469904257005936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participantes do FIT poder\u00e3o visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque das Aves e Itaipu.http://t.co/5l8eW1bgD0 http://t.co/eonLsB9lf0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:28.000Z",
            "id": "469900938309042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:24.000Z",
            "id": "469900919774400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:21.000Z",
            "id": "469900908147785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/j3rYvZstcN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T18:01:18.000Z",
            "id": "469900897430937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/hINOdQLnd8"
        },
        {
            "author_id": "233359877",
            "created_at": "2014-05-23T17:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53455816,
                        -23.40433475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "469898313278705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u (Guarulhos, SP) http://t.co/Wd9E3uO565"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-05-23T17:43:21.000Z",
            "id": "469896378190008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - Parque Nacional da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em proces... http://t.co/VmzlSw4c2F"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2014-05-23T17:40:32.000Z",
            "id": "469895669172686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade sedia treino militar no s\u00e1bado http://t.co/Au25YMUysE"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2014-05-23T17:35:22.000Z",
            "id": "469894369114599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem Encontro de Motociclistas no final de semana\nhttp://t.co/YBhgF9IL5q"
        },
        {
            "author_id": "243753493",
            "created_at": "2014-05-23T17:23:29.000Z",
            "id": "469891377049108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Araujo - SCOTT Spark 70\n\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas = Perfei\u00e7\u00e3o.\n\nConcordam? Boas pedaladas este... http://t.co/vwFo0J478A"
        },
        {
            "author_id": "169095952",
            "created_at": "2014-05-23T17:07:26.000Z",
            "id": "469887341608185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00ab Amores no Velho Chico http://t.co/xkmbh0hucB"
        },
        {
            "author_id": "77993494",
            "created_at": "2014-05-23T17:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "14116807",
                        "start": 94,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "469887239137144833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/2ESSokaPdh via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "193267970",
            "created_at": "2014-05-23T17:04:13.000Z",
            "id": "469886529838780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH meu primo e filho!! http://t.co/Hku9DUYPFR"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:54.000Z",
            "id": "469885695402971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de... http://t.co/XlOOBzhoWb"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:45.000Z",
            "id": "469885657238609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/fSUtawjtJi"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-23T17:00:41.000Z",
            "id": "469885639882964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a guerra civil... http://t.co/5TbKzSZexD"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-23T15:46:38.000Z",
            "id": "469867004628058113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que VOC\u00ca acha que deve aparecer na logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Vote aqui! :) http://t.co/V1jmjHStD1"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-23T15:43:53.000Z",
            "id": "469866315591585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baia dos Porcos. Aqui \u00e9 Parque Nacional. Maravilhoso !!! @ Fernando de Noronha http://t.co/fHGgoIAGWF"
        },
        {
            "author_id": "555362895",
            "created_at": "2014-05-23T15:38:20.000Z",
            "id": "469864916602880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plataforma de vidro vertiginosa \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1.\n\nAp\u00f3s dois anos... http://t.co/HuFFxG80Oi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T15:31:13.000Z",
            "id": "469863125202632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte.  http://t.co/qoZQ2epXyQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T15:30:38.000Z",
            "id": "469862981040619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte.  http://t.co/59ocWF2rB4"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2014-05-23T15:21:01.000Z",
            "id": "469860557118775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InfoRegi\u00f3n: Comunidade Tr\u00eas Unidos renova o compromisso de conservar \u00e1rea protegida http://t.co/sdeorXWF6e"
        },
        {
            "author_id": "296445288",
            "created_at": "2014-05-23T15:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56820145,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "469859637421170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (S\u00e3o Bernardo do Campo, SP) http://t.co/aycbPbON09"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-05-23T15:09:28.000Z",
            "id": "469857654349635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1.\n\nO Parque do Igua\u00e7u \u00e9 um dos melhores lugares... http://t.co/S7cUedbVAM"
        },
        {
            "author_id": "39816068",
            "created_at": "2014-05-23T14:51:01.000Z",
            "id": "469853007279312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negra Li canta no Parque Municipal de Barueri\n\n  Foto: Divulga\u00e7\u00e3o \n\nAcontece neste domingo, 25, em Barueri, uma... http://t.co/AmON04Z5b5"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-05-23T14:45:49.000Z",
            "id": "469851702632644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/T8glR1b6jw"
        },
        {
            "author_id": "60166537",
            "created_at": "2014-05-23T14:36:36.000Z",
            "id": "469849382540832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos uma coisa de bom o Cabral fez pelo Rio, a Biblioteca Parque Estadual realmente t\u00e1 muito foda. Gente de todas as tribos nisso aqui."
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2014-05-23T14:33:36.000Z",
            "id": "469848624118366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe deste movimento em defesa dos direitos da fam\u00edlia, crian\u00e7a e adolescente no dia 25 no Parque Municipal http://t.co/ZbeFharwiZ"
        },
        {
            "author_id": "60166537",
            "created_at": "2014-05-23T14:31:34.000Z",
            "id": "469848113390559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, a Biblioteca Parque Estadual \u00e9 grandinha viu? Valeu a pena esperar pela inaugura\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T14:30:27.000Z",
            "id": "469847834913959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T14:30:23.000Z",
            "id": "469847815053529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional - http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/mlIaOlluED"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-05-23T14:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "469847706916376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/LJNW7z53rs"
        },
        {
            "author_id": "237706812",
            "created_at": "2014-05-23T14:28:27.000Z",
            "id": "469847329097674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "McWay Falls fica no Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, ao sul de S\u00e3o Francisco (255 km) e norte d http://t.co/MxwzCfPP6P"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-05-23T14:26:11.000Z",
            "id": "469846760903684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a noite para escalar uma cachoeira congelada do Parque Nacional Kootenay, no Canad\u00e1. http://t.co/SBlhfrDZuw"
        },
        {
            "author_id": "136840507",
            "created_at": "2014-05-23T14:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "469844481685336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DTzD2Ei9k3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-23T14:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "469843116741369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/aEdH7IG9cx"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-05-23T14:09:15.000Z",
            "id": "469842497368125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro 2014 @ Parque Municipal Jardim Felicidade http://t.co/tWa5R7CsdF"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-23T13:56:10.000Z",
            "id": "469839206366199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina:  http://t.co/yQXAgER96Q"
        },
        {
            "author_id": "2471824884",
            "created_at": "2014-05-23T13:52:11.000Z",
            "id": "469838202832818177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art\u00e9rias e veias\nParque municipal\n\n#pocosdecaldas #po\u00e7osdecaldas #imagensdepocos #po\u00e7os http://t.co/STVqn6sStU"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-05-23T13:51:30.000Z",
            "id": "469838029730115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/lfKe9pJOcD"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-05-23T13:18:26.000Z",
            "id": "469829710273605632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Para Eventos - Aconchego Queiroz - Jacarepagu\u00e1 -rj\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa... http://t.co/ri9nOnZW3c"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T12:57:19.000Z",
            "id": "469824394978934785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T12:57:19.000Z",
            "id": "469824394236555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/kAxh7J8fpj"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2014-05-23T12:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "469823205549817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/I9HEpWKxbY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-23T12:40:01.000Z",
            "id": "469820040993587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/xlvAITxcji"
        },
        {
            "author_id": "578402122",
            "created_at": "2014-05-23T12:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "469819264044904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 2 others) http://t.co/yYtfUchsxg"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T12:30:15.000Z",
            "id": "469817584477802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional. http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-05-23T12:06:10.000Z",
            "id": "469811523867934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Program\u00e3o para a crian\u00e7ada!!! Come\u00e7a amanh\u00e3, 24/6, programa\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica na Biblioteca Parque Estadual com a... http://t.co/wqIX1o0rZX"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-23T12:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "253034260",
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "469810151298301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 mai 2014: 13\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PR) http://t.co/PyEh5SRf7B @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-23T11:49:35.000Z",
            "id": "469807350053097473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZLW84pPD4M"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-23T11:37:31.000Z",
            "id": "469804314077433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 completa 25 anos de seu decreto de cria\u00e7\u00e3o! http://t.co/vZk7wjOfct"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2014-05-23T11:15:11.000Z",
            "id": "469798691734556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada Cultural: domingo \u00e9 dia de rock no Parque Municipal e hip hop na Pra\u00e7a do Bosque em Botucatu... http://t.co/8WNzpunYnS"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-05-23T11:02:43.000Z",
            "id": "469795553812164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/5URwGJHbwD"
        },
        {
            "author_id": "1880293056",
            "created_at": "2014-05-23T11:00:03.000Z",
            "id": "469794885948555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de lazer \u2013 Parque Municipal de Itagua\u00ed\n\nUm dos pontos centrais da cidade, o Parque Municipal de Itagua\u00ed foi... http://t.co/vZ6raYV8P9"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-23T10:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "469789997194051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/WoEadS6zka"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T10:30:30.000Z",
            "id": "469787448675819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/KGn6UpL9Fq http://t.co/ywVnNo5wZN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T10:30:28.000Z",
            "id": "469787438945435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/1ByVemB258"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-05-23T10:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "469783878472048640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol aparece por entre as nuvens iluminando o lago Moraine no Parque Nacional Banff em Alberta,\u2026 http://t.co/VZ8ZaYIkml"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-23T09:59:05.000Z",
            "id": "469779541641003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida da Africa do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/BeEeVWHWBi"
        },
        {
            "author_id": "50796402",
            "created_at": "2014-05-23T09:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62338568,
                        -24.58394192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "469778225535930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e (@ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) https://t.co/vVfVxbTUn2"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-23T09:27:29.000Z",
            "id": "469771590667091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/qGgHD7IYUO"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-05-23T09:25:12.000Z",
            "id": "469771014529093632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.Elche. http://t.co/49AMTwe4T3"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2014-05-23T08:13:18.000Z",
            "id": "469752921635053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 25 anos atr\u00e1s se decretava a \u00e1rea de 26.000 hectares de Floresta Atl\u00e2ntica, como Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1,... http://t.co/cjaHzAT30M"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-05-23T05:18:15.000Z",
            "id": "469708869086613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/XnlYfQin2T"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-05-23T05:17:51.000Z",
            "id": "469708768670789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: ursa resgata filhote em estrada que corta parque nacional http://t.co/RW7wpwcRQy"
        },
        {
            "author_id": "376255577",
            "created_at": "2014-05-23T05:11:53.000Z",
            "id": "469707265063534592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/2dCYc8I8sX #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "267839098",
            "created_at": "2014-05-23T03:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.990017,
                        -22.5797008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "469686377115037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Escola Parque Municipal Maria Ang\u00e9lica Ribeiro Benjamim http://t.co/SCvLNmDMJM"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-05-23T02:25:44.000Z",
            "id": "469665453816565761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Roteiros parte alta - Itamonte http://t.co/0YnpChUGLm"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-05-23T02:17:15.000Z",
            "id": "469663319033647106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/9sqHDHFycg"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-23T01:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "469656935310954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara.\nA natureza exuberante e fant\u00e1stica que apaixona todos os seus\u2026 http://t.co/ZEIJRvwOJ0"
        },
        {
            "author_id": "362805114",
            "created_at": "2014-05-23T01:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5,
                        -2.8
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "469652501541564417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes do mangue no Parque Nacional de Jericoacoara. \n#Raizes #Mangue #ParqueNacionaldeJericoacoara @\u2026 http://t.co/lMGieteoLu"
        },
        {
            "author_id": "79847514",
            "created_at": "2014-05-23T01:27:19.000Z",
            "id": "469650750352916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso beb\u00ea atravessou de forma perigosa rodovia pr\u00f3xima ao parque nacional de Kootenay. \nhttp://t.co/ZfRxRHiJ4a"
        },
        {
            "author_id": "72333464",
            "created_at": "2014-05-23T01:20:20.000Z",
            "id": "469648996118831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, desbravando trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "68329681",
            "created_at": "2014-05-23T01:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489849,
                        -22.40258363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "469647224536707073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brou #Slackline #EmDupla #Equilibrio #TamoJunto #TeAmoIrmao @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/RMnYeO8dka"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-23T01:01:10.000Z",
            "id": "469644169095692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "998692332",
            "created_at": "2014-05-23T01:00:56.000Z",
            "id": "469644111964676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RPPN \u2013 COMO CRIAR | Funda\u00e7\u00e3o Florestal - Sistema Ambiental Paulista - Governo de SP: http://t.co/5BSx8P6AcF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-23T01:00:34.000Z",
            "id": "469644020705423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/rJ9CgoALg9"
        },
        {
            "author_id": "62048440",
            "created_at": "2014-05-23T00:45:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "469640115221168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc9e #love #boyfriend #9demaio @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/r4jeavee3T"
        },
        {
            "author_id": "1122280818",
            "created_at": "2014-05-23T00:33:43.000Z",
            "id": "469637261555163136",
            "in_reply_to_user_id": "200592981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patidumba SEMPER  fica Ezequiel Dias perto Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "247809413",
            "created_at": "2014-05-22T23:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "469628487519596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jgoNt3JCAN"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-22T23:26:58.000Z",
            "id": "469620464873000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto dos Pedros - Parque Estadual da Serra do Papagaio - Minas Gerais - Brasil http://t.co/UL1s1OQnGe"
        },
        {
            "author_id": "87234473",
            "created_at": "2014-05-22T23:17:35.000Z",
            "id": "469618103190450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Carlos Alexandre         News: Expedi\u00e7\u00f5es conjuntas no Parque Nacional em Foz do ... http://t.co/w4EWIErscu"
        },
        {
            "author_id": "210575062",
            "created_at": "2014-05-22T23:17:24.000Z",
            "id": "469618056050651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra o abuso sexual de crian\u00e7as e adolescentes acontece no Parque Municipal http://t.co/1u5LWZozlz"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-05-22T23:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "469617165096976384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/NEGJdq80nb"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2014-05-22T23:08:27.000Z",
            "id": "469615803382259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no Parque Nacional Cahuita, no caribe sul da Costa Rica! #puravida #nofilter #semfiltro http://t.co/VtsWwTVka4"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-05-22T22:58:51.000Z",
            "id": "469613387085660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones s\u00e3o banidos de Yosemite e outros parques: O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, n\u00e3o permitir\u00e1 m... http://t.co/hwqpBQVpDf"
        },
        {
            "author_id": "232869279",
            "created_at": "2014-05-22T22:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "469612648892735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/uyvivKFS7E"
        },
        {
            "author_id": "120369605",
            "created_at": "2014-05-22T22:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "469611684408356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Que beleza (@ Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/6ir6xjnYAT http://t.co/QKk2vRXr3M"
        },
        {
            "author_id": "103596456",
            "created_at": "2014-05-22T22:09:52.000Z",
            "id": "469601060538302465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fico triste porque arthur n\u00e3o gosta de ir no parque municipal ):"
        },
        {
            "author_id": "2240523343",
            "created_at": "2014-05-22T22:08:38.000Z",
            "id": "469600750709260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LHsw6spT57"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T22:00:59.000Z",
            "id": "469598826467041280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/n5GwX1QTwT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T22:00:36.000Z",
            "id": "469598730505945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/got7yWjp9s"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-05-22T21:24:57.000Z",
            "id": "469589757362589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-sapucaia (Tangara peruviana) dentro do Parque Estadual da Ilha Grande. Foto de Anna Jiulia http://t.co/guC9ltNkhb"
        },
        {
            "author_id": "200960874",
            "created_at": "2014-05-22T21:11:46.000Z",
            "id": "469586441258164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos , as cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o de chorar, no v\u00eddeo estou do lado Argentino,um parque nacional muito bem... http://t.co/vUAnJ0BZW9"
        },
        {
            "author_id": "2273781906",
            "created_at": "2014-05-22T21:09:22.000Z",
            "id": "469585835944194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divuga\u00e7\u00e3o Do Encontro No Dia 24/05 No Parque Municipal '  N\u00e3o liguem Pro Romano N\u00e3o' KKK' http://t.co/jdkNzdYrb1"
        },
        {
            "author_id": "2363518095",
            "created_at": "2014-05-22T20:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91077558,
                        -6.06601638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "469582808457834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o a\u00e9rea da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/XMbmlCet21"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-22T20:43:37.000Z",
            "id": "469579357778755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 foi para Ilhas Can\u00e1rias?  \n\u00c9 muito bonita! \nEssa foto eu tirei no Parque Nacional Timanfaya -\u2026 http://t.co/WSDca7ZEgm"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2014-05-22T20:41:53.000Z",
            "id": "469578918958088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O chafariz do Parque Municipal (foto: Charles T\u00f4rres - http://t.co/Ti8PD7L7FN) || http://t.co/moQ5FkqGhW"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-22T20:40:53.000Z",
            "id": "469578667916791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/z3LNEyJFBp"
        },
        {
            "author_id": "410182066",
            "created_at": "2014-05-22T20:18:45.000Z",
            "id": "469573099495501825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada \u00e0 Pedra Bonita \u2013 Parque Nacional da Tijuca - Adventure Store http://t.co/zTtUg34JjE"
        },
        {
            "author_id": "197293893",
            "created_at": "2014-05-22T20:05:21.000Z",
            "id": "469569724221620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jefatura de Gabinete aplicar\u00e1 ley sobre \u00c1rea Protegida Namuncur\u00e1 Banco Burdwood http://t.co/97xlJtgPMa"
        },
        {
            "author_id": "192708190",
            "created_at": "2014-05-22T19:52:36.000Z",
            "id": "469566517042884608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/6lAVHEHNmU"
        },
        {
            "author_id": "95503263",
            "created_at": "2014-05-22T19:52:35.000Z",
            "id": "469566512085213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/YvEskxGZ04"
        },
        {
            "author_id": "102145039",
            "created_at": "2014-05-22T19:52:35.000Z",
            "id": "469566511204409345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/BjZtsHwNMj"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-22T19:31:11.000Z",
            "id": "469561129493340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades, piau\u00ed.\n A Su\u00e7uarana \u00e9 um animal solit\u00e1rio e prefere viver em um lugar de dif\u00edcil... http://t.co/hN0AkMNu6f"
        },
        {
            "author_id": "794722602",
            "created_at": "2014-05-22T19:28:45.000Z",
            "id": "469560513849229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubedolivroBH dia 26/07 as 14:00 horas, Parque Municipal, est\u00e3o todos convidados!!!!!! http://t.co/Chln31rh2H"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2014-05-22T19:19:17.000Z",
            "id": "469558131484545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da capivara, Piau\u00ed - Brasil.\n\nO Parque Nacional da serra da capivara \u00e9 uma unidade de... http://t.co/wCycvzt1RS"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-22T19:12:27.000Z",
            "id": "469556413874700288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA  - 15 ANOS http://t.co/gjq6yqJG6X"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-05-22T19:12:26.000Z",
            "id": "469556410687029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA  - 15 ANOS |\nLOCAL E CONTATOS http://t.co/uhcTR3Thsq"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-05-22T19:04:42.000Z",
            "id": "469554461548249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/Y8wZQzPihh"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-05-22T19:03:46.000Z",
            "id": "469554227581157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do\u00a0Juruena http://t.co/x7HnMClEGS"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-05-22T19:03:43.000Z",
            "id": "469554213799071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s do Parque Nacional do Juruena http://t.co/eZJ6CtfMrR http://t.co/Xwao3uCDcF"
        },
        {
            "author_id": "170957397",
            "created_at": "2014-05-22T19:00:31.000Z",
            "id": "469553410048393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Parque Nacional de Corcovado http://t.co/KUFIHGKvoK"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-05-22T18:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "326301800",
                        "start": 98,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "469549669014851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo e preserva\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Marinha de Caet\u00e9-Tapera\u00e7u http://t.co/nlvAf3ZDhX via @uc_brasil"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-05-22T18:14:25.000Z",
            "id": "469541810298040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post na Rede Florestal do Amazonas: Ideflor analisa propostas para concess\u00e3o... #oportunidade #floresta http://t.co/e5t9GgiyoY"
        },
        {
            "author_id": "184921778",
            "created_at": "2014-05-22T17:40:16.000Z",
            "id": "469533216211484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ditadura: UFFS participa de Audi\u00eancia P\u00fablica sobre Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/WYqvhTI5uT"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-22T17:34:05.000Z",
            "id": "469531659998883841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde se localizam as Cataratas do Igua\u00e7u, atrai turistas do mundo inteiro. Est\u00e1... http://t.co/07wco4t3c1"
        },
        {
            "author_id": "2550777802",
            "created_at": "2014-05-22T17:30:32.000Z",
            "id": "469530764254912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EJ2H1FAu6Y"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2014-05-22T17:24:03.000Z",
            "id": "469529132318359552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaaDica: qual \u00e9 a diferen\u00e7a entre perder peso e perder medidas? Educador f\u00edsico explica: http://t.co/RMxGMGwNCl"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2014-05-22T17:18:40.000Z",
            "id": "469527777830789122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #FicaaDica, voc\u00ea conhece um dos parques mais antigos de Belo Horizonte (MG), o #ParqueMunicipal: http://t.co/RMxGMGwNCl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T17:01:19.000Z",
            "id": "469523412571152384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/AEEWgpK2iS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T17:00:50.000Z",
            "id": "469523289074069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-22T16:53:44.000Z",
            "id": "469521505206812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi mais um dia de celebra\u00e7\u00e3o ao centen\u00e1rio do Poetinha na Biblioteca Parque Estadual com o lindo show de... http://t.co/yqIgtk8aye"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-05-22T16:47:32.000Z",
            "id": "469519941842907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROVA TER\u00c1 LARGADA NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nFonte Webrun &gt; http://t.co/lQBcxNmxin http://t.co/WLFR3YyqLC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-22T16:39:09.000Z",
            "id": "469517833391857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio da Humanidade. http://t.co/vKWZBSOK6T"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-22T16:20:44.000Z",
            "id": "469513197243076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Vale do Fogo em #LasVegas, #Nevada. http://t.co/5cqUKKZTZ2"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-05-22T16:20:43.000Z",
            "id": "469513194357407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/9Jwu3PBESL http://t.co/okHy6n13SS"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-05-22T16:20:05.000Z",
            "id": "469513036542517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt crossing #Yellowstone national park - Cavalgando dentro do Yellowstone Parque Nacional em #Wyoming #journey... http://t.co/ICVL7lnH7G"
        },
        {
            "author_id": "25962660",
            "created_at": "2014-05-22T15:58:46.000Z",
            "id": "469507672539021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt crossing #Yellowstone national park - Cavalgando dentro do Yellowstone Parque Nacional em\u2026 http://t.co/1ypQSZMbCv"
        },
        {
            "author_id": "2329420484",
            "created_at": "2014-05-22T15:21:57.000Z",
            "id": "469498405413486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/JLfeLstfRk"
        },
        {
            "author_id": "2329420484",
            "created_at": "2014-05-22T15:21:12.000Z",
            "id": "469498215935782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/DHyTEZx1JT"
        },
        {
            "author_id": "70119716",
            "created_at": "2014-05-22T15:12:06.000Z",
            "id": "469495928768839681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Padr\u00e3o FIFA (Check-in: Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/odNcADKs0C"
        },
        {
            "author_id": "359009730",
            "created_at": "2014-05-22T14:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "745855058",
                        "start": 17,
                        "username": "CJator"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "40961903",
                        "start": 25,
                        "username": "LeandroNassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "469489707261624320",
            "in_reply_to_user_id": "171079943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardo_amado98 @CJator @LeandroNassif Eeeehhhhh Parque Municipal famoso pro mundo!! Vcs me d\u00e3o medo... S\u00e9rio... O_o kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "586660325",
            "created_at": "2014-05-22T14:29:40.000Z",
            "id": "469485247629758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/UI7yKPOmqZ"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-05-22T14:28:27.000Z",
            "id": "469484942791942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Cineclube Olaria\n\nO Cineclube Olaria, da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, est\u00e1 de volta nesta quinta-feira,... http://t.co/Gcj8gJU7HZ"
        },
        {
            "author_id": "117380903",
            "created_at": "2014-05-22T14:12:39.000Z",
            "id": "469480967799701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Orgaos!!!"
        },
        {
            "author_id": "49603668",
            "created_at": "2014-05-22T14:03:06.000Z",
            "id": "469478560810295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) http://t.co/CtSLS2VpYm"
        },
        {
            "author_id": "38024488",
            "created_at": "2014-05-22T13:12:31.000Z",
            "id": "469465833010233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 92 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"6\u00bas anos visitam as cavernas do Parque Estadual de Campinhos\" http://t.co/bjm0LljCoa"
        },
        {
            "author_id": "246799701",
            "created_at": "2014-05-22T13:12:07.000Z",
            "id": "469465732359917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor analisa propostas para concess\u00e3o da Floresta Estadual do Paru.\nhttp://t.co/vNlfCs7hzL"
        },
        {
            "author_id": "77222852",
            "created_at": "2014-05-22T13:08:22.000Z",
            "id": "469464786657222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores momentos do Falca! Lan\u00e7amento do CD \"Vou com G\u00e1s\" no Parque Municipal de BH. \n#Falcatrua... http://t.co/FIbiQZbTFg"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-22T13:03:08.000Z",
            "id": "469463472695410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/zC3g8y9Ck8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T13:01:33.000Z",
            "id": "469463073414475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/90MpU1BKrF"
        },
        {
            "author_id": "714861140",
            "created_at": "2014-05-22T12:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "469461743291604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc77 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/0y2Egmad5i"
        },
        {
            "author_id": "36349610",
            "created_at": "2014-05-22T12:55:59.000Z",
            "id": "469461673020227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Busca pelos corpos da chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e3o continuidade. http://t.co/mVX8dKJdnf"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-05-22T12:44:58.000Z",
            "id": "469458900807204866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/71LvvLpONa"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2014-05-22T12:05:27.000Z",
            "id": "469448956716404738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal para impedir a\u00e7\u00e3o de criminosos: http://t.co/58qzHmadwI"
        },
        {
            "author_id": "2305025397",
            "created_at": "2014-05-22T11:57:08.000Z",
            "id": "469446862454677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no almo\u00e7o na BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL! http://t.co/d7bzRozk8o"
        },
        {
            "author_id": "43473624",
            "created_at": "2014-05-22T11:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2985358,
                        -22.98404811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "469444799469477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/s1ETgafFYr"
        },
        {
            "author_id": "2361422144",
            "created_at": "2014-05-22T11:48:52.000Z",
            "id": "469444783195189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesimbra planeia \u00c1rea Protegida da Lagoa de Albufeira http://t.co/YhKozG9P0I"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-22T11:47:47.000Z",
            "id": "469444508216987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/izPrSrPj14"
        },
        {
            "author_id": "233971180",
            "created_at": "2014-05-22T11:35:28.000Z",
            "id": "469441409280638977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BsyGxQpvER"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-22T10:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "18079733",
                        "start": 93,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "469428819720298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do Monte Roraima (Parque nacional) - Boa Vista - Roraima - Brasil http://t.co/BVkK4ibV2x via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "68015979",
            "created_at": "2014-05-22T10:43:54.000Z",
            "id": "469428431802081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/RYxnLDpvEj"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-05-22T10:26:24.000Z",
            "id": "469424026624860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra Bicenten\u00e1rio: Parque municipal nos anos 80 - Foto: Pachelly JamacaruAp\u00f3s a Pra\u00e7a da S\u00e9 em dire\u00e7\u00e3o ao ba... http://t.co/5XsMIgc5GA"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-05-22T09:45:21.000Z",
            "id": "469413699636060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ritz Muxima ***\n\nSituado no Parque Nacional da Kissama e integrado numa paisagem de beleza paradis\u00edaca... http://t.co/TXoiraRJKG"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-05-22T09:45:21.000Z",
            "id": "469413698411315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ritz Muxima ***\n\nSituado no Parque Nacional da Kissama e integrado numa paisagem de beleza paradis\u00edaca... http://t.co/4edq3HE7oi"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-22T09:31:44.000Z",
            "id": "469410271220727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/rGcOiPc1w9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-22T09:22:02.000Z",
            "id": "469407828344864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Paisagem Cultural Mapungubwe, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/NBBrLt3nfn"
        },
        {
            "author_id": "143392231",
            "created_at": "2014-05-22T09:03:14.000Z",
            "id": "469403098411442177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \nVeja em http://t.co/pyvLJ1PMcT as magn\u00edficas paisagens dos socalcos de Sistelo e paisagem envolvente"
        },
        {
            "author_id": "89305719",
            "created_at": "2014-05-22T08:13:30.000Z",
            "id": "469390581483839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Acude da Concordia. Que saudade desse lugar!! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a http://t.co/AyvEiBuk3n"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-05-22T08:11:02.000Z",
            "id": "469389960966320128",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline Solicitar ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente ESTUDO PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O E MODERNIZA\u00c7\u00c3O do Parque Nacional de Ub/. http://t.co/9gjypJF2lA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-22T03:02:56.000Z",
            "id": "469312424454414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 22 de maio de 2014\nDuguetia furfuracea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/6ajphV0wOp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-22T03:00:03.000Z",
            "id": "469311702375219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 22 de maio de 2014\nDuguetia furfuracea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/bXIgfsmd1C"
        },
        {
            "author_id": "2488562426",
            "created_at": "2014-05-22T02:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "89343709",
                        "start": 66,
                        "username": "BassFishnTips"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "227047243",
                        "start": 91,
                        "username": "pesca"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "353444828",
                        "start": 98,
                        "username": "RTONLYWOMAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "469309084756631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Coiba mejor lugar para pesca deportiva de Dorado. @BassFishnTips @ssp11457 @pesca @RTONLYWOMAN http://t.co/s86BU3n2cN"
        },
        {
            "author_id": "181821014",
            "created_at": "2014-05-22T02:28:22.000Z",
            "id": "469303725279174657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BOZTxV3zMj"
        },
        {
            "author_id": "55699496",
            "created_at": "2014-05-22T01:44:30.000Z",
            "id": "469292686847922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a tribo Dessana, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9,  em 2007\n#TriboDessana\u2026 http://t.co/RzMIhRjCXg"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2014-05-22T01:26:28.000Z",
            "id": "469288150959796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a gente faz o que com a saudade? @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/wIBboLbP0Y"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-22T00:30:33.000Z",
            "id": "469274078063624194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2014-05-22T00:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "52074086",
                        "start": 103,
                        "username": "assisdocouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "469270985972400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Busca pelos corpos da chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 continuidade http://t.co/ZMlLSHAA5Z cc @assisdocouto"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-05-22T00:17:41.000Z",
            "id": "469270839138189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as vezes que vemos nossas fotografias dos elefantes do Gorongosa National Park (Parque Nacional da... http://t.co/xjXRAZ2Ut8"
        },
        {
            "author_id": "723457550",
            "created_at": "2014-05-22T00:08:42.000Z",
            "id": "469268579850805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/DwakDdV15l"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2014-05-22T00:05:04.000Z",
            "id": "469267662904627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Rio Liberdade, BR-364. Assim essa gente acreana vive, com a floresta na porta do c\u00e9u!... http://t.co/GFVCdLaEQk"
        },
        {
            "author_id": "153421532",
            "created_at": "2014-05-21T23:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "469265954560819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Pk9T5EysqN"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-21T23:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92475231,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "469264773839069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/SUth0fNKt9"
        },
        {
            "author_id": "305767285",
            "created_at": "2014-05-21T23:18:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "469255864143339520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andandoney (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/JjUHnft8id"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-05-21T23:14:53.000Z",
            "id": "469255034761277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Clar\u00edn - Portugu\u00eas] A riqueza de um parque nacional http://t.co/hG0UojK0mQ"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-21T23:10:36.000Z",
            "id": "469253958503247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Split Apple Rock \n( Pedra da ma\u00e7\u00e3 partida )   no Parque Nacional Abel Tasmam na #NovaZel\u00e2ndia http://t.co/cMrf5ST9Q7"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carmo do Rio Verde, Brasil",
                "id": "6ad763520d0c022c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "356b3b7b02d58538",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Atl\u00e1ntico, Colombia",
                "id": "2e95372786227b41",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasil",
                "id": "b89d6c2b95197c4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61064168",
                "name": "Thiago R.",
                "username": "Thirsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377179791",
                "name": "D\u026a\u1d0f\u0262\u1d0f",
                "username": "diogosilvaf19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102811117",
                "name": "Lucas Pops",
                "username": "Iucaspops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33071436",
                "name": "Ami",
                "username": "Psicoseada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63221152",
                "name": "Carlos Alexandre",
                "username": "C_Alexandre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56843685",
                "name": "Havana",
                "username": "Hannagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440383384",
                "name": "Vin\u00edcius Aneir",
                "username": "Vinicius_Aneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70502713",
                "name": "quem?nia",
                "username": "kollyiBoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345689506",
                "name": "Felipe Moises Rocha",
                "username": "FeehR9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797171",
                "name": "Alexandre Paiva",
                "username": "ASPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674889",
                "name": "Carlos Adriano",
                "username": "BPCKanfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127194461",
                "name": "Diuliana  Soares",
                "username": "Diuliaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512833141",
                "name": "jonathan oliveira",
                "username": "Jom_JomG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106465039",
                "name": "Josu3 C.",
                "username": "ibrido_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457827854",
                "name": "jaqen h\u2019ghar",
                "username": "haywardwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491330389",
                "name": "geuselany",
                "username": "geuselany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59925296",
                "name": "Srta Paola",
                "username": "srtapaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13290522",
                "name": "Tata",
                "username": "tatafyeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735930859",
                "name": "Caique Costa",
                "username": "CaiqueAraujoMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371562106",
                "name": "BrunoMenezesMMA",
                "username": "BrunoMenezesMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362540621",
                "name": "gleice kelly santos",
                "username": "gleicekellysan3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359438610",
                "name": "Guilherme Marconel",
                "username": "gui_marconel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380466279",
                "name": "Cardoso",
                "username": "chcardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316877882",
                "name": "MINI CRAQUE DE FOT\u00d3GRAFO \ud83d\udcf8",
                "username": "ShandTweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210696080",
                "name": "sem nome",
                "username": "Thiago_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194456058",
                "name": "JianGregoletiOficial",
                "username": "JianGregoleti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086115",
                "name": "Leonardo Didio",
                "username": "leonardodidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496229781",
                "name": "Daan Xin",
                "username": "DaanMaggots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102832384",
                "name": "Marcos H Barboza",
                "username": "MarcosHBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134241103",
                "name": "Mult-focos",
                "username": "Multfocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775148736",
                "name": "volverlo a intentar",
                "username": "eumacaario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224426184",
                "name": "Lucas Bispo",
                "username": "L_bispoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325587208",
                "name": "May Rodrigues",
                "username": "May_Rodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337849590834335744",
                "name": "Tstkan",
                "username": "tstkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226588121",
                "name": "Romildo Marques\u2122",
                "username": "RomildoMarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920717127",
                "name": "Alan Michel Nilson",
                "username": "NilsonAlanM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824228900",
                "name": "Cec\u00edlia \ud83e\udd8b",
                "username": "PqpCiih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7282892",
                "name": "Jorge Felipe",
                "username": "jorgefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558145832",
                "name": "amanda",
                "username": "amansadss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285619112",
                "name": "sabrina",
                "username": "_sabrinajx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105657915",
                "name": "@Dyhelo - Dinalva Heloiza",
                "username": "Dyhelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209734853",
                "name": "Bishoujo Ceci \u2728",
                "username": "_cosmicheart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23133487",
                "name": "...",
                "username": "josefalcaojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913517174",
                "name": "Lucas Dias",
                "username": "lucas95dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147989772",
                "name": "Sempre ao seu lado",
                "username": "geraldodesouza8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27938181",
                "name": "Jo\u00e3o Sancho",
                "username": "SANCHO53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59892558",
                "name": "Lula Ribeiro",
                "username": "lula_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76146666",
                "name": "j\u00falia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joutma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231770014",
                "name": "Diego Drafter",
                "username": "diegodrafter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289928505",
                "name": "Ros\u00e2ngela Aguiar",
                "username": "roaguiarjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166416510",
                "name": "RESPEITO\ud83d\udd01RESPEITO\ud83e\udd1d",
                "username": "desporza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117668830",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Oriente",
                "username": "expedicaoriente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35762808",
                "name": "Mina",
                "username": "itsminita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67804634",
                "name": "Ju Pires\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "tiaJuPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403604649",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "runjuliarun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216760203",
                "name": "Priscila Cunha \u2661",
                "username": "Priscila2786",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68024101",
                "name": "Elias LGM",
                "username": "imaketheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146604592",
                "name": "john gabriel",
                "username": "john_cirera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139464516",
                "name": "Marcia Casta\u00f1eda",
                "username": "Marcia_CZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74320931",
                "name": "al\u00e3",
                "username": "alaninmia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458063572",
                "name": "Soraya",
                "username": "Soraya044",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227793260",
                "name": "Cayo Rodrigues",
                "username": "cayovrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67460536",
                "name": "Jo\u00e3o C\u00e2ndido Jr.",
                "username": "candinhojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66230826",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "mvorodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16905707",
                "name": "Wladymir Serrano \ud83c\udfae\ud83c\udfac\u26bd\ufe0f\ud83d\udc10",
                "username": "wladymirserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98056202",
                "name": "Kleber Petenati",
                "username": "Kleberpetenati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16969985",
                "name": "Fabricio Ara\u00fajo",
                "username": "FabricioAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543758269",
                "name": "Jose alves TIMBETA",
                "username": "josealvesgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126350805",
                "name": "Andr\u00e9 Ara\u00fajo",
                "username": "AndreRMAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77071596",
                "name": "Yuli\ud83c\udf3b\ud83c\udf35",
                "username": "yuli9acevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57712499",
                "name": "Zema Ribeiro",
                "username": "zemaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338304543",
                "name": "Nany Dias",
                "username": "aricambraiadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259610278",
                "name": "N\u00eas \ud83d\udda4",
                "username": "_inesrosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861240",
                "name": "Linda Mart\u00ednez Forero",
                "username": "LindaMartinezF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244450031",
                "name": "\ud83c\udf35Angela Souza\ud83c\udf35",
                "username": "angelas99734822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482476517",
                "name": "Encontre Sua Viagem",
                "username": "Encontre11366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402366881",
                "name": "Ibitipoca Urgente",
                "username": "ibitipocaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163730393",
                "name": "Therezinha Phols.",
                "username": "therephols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36377851",
                "name": "breno sem H",
                "username": "_brenoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723457550",
                "name": "Gilberto Jr/DjNeto\u2654",
                "username": "_Juninho_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177752142",
                "name": "Ge\u00f3rgia",
                "username": "gechedid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31186854",
                "name": "Henrique Boney",
                "username": "Boneysp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41016877",
                "name": "Ricardo \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "ricardoagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247602491",
                "name": "ElefanteVerde Itaja\u00ed",
                "username": "ElefanteItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36603836",
                "name": "BANZO, NUNCA MAIS!",
                "username": "banzonuncamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365181431",
                "name": "M i l a",
                "username": "milacwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139255551",
                "name": "Yago Romero",
                "username": "Yago_RPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70027427",
                "name": "Fl\u00e1",
                "username": "flaviagomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816077",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922194",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "andrepdt12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18161988",
                "name": "Marcos Jolbert",
                "username": "marcosjolbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330957704",
                "name": "CassianoGarcia",
                "username": "CassianoGarcia5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169075095",
                "name": "Iago de Oliveira",
                "username": "_Iago_Oliver_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81012879",
                "name": "Eduardo Farias",
                "username": "du_fariias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49164884",
                "name": "Gui",
                "username": "gui_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318093318",
                "name": "RODRIGO TIM BETA LAB",
                "username": "BIZZICOMPUTADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230386224",
                "name": "Princess \u270c ",
                "username": "Oscar_Luan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518608095",
                "name": "Cinna Solar",
                "username": "rainhasolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946303",
                "name": "Faculdade Facig",
                "username": "facig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125857136",
                "name": "Lurdez Da Luz",
                "username": "LurdezdaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196726602",
                "name": "marimari",
                "username": "Maribussardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48147924",
                "name": "girl from barreiro",
                "username": "agabiavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142064110",
                "name": "Renan Leon de Lima",
                "username": "renanleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50819858",
                "name": "Anderson Fran\u00e7a",
                "username": "AndyFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3970738642",
                "name": "bbflame",
                "username": "Isafiamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194782147",
                "name": "let\u00edci\u039b",
                "username": "leticiamodolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39829771",
                "name": "Alan",
                "username": "alanpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65502497",
                "name": "bella",
                "username": "isaceervol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193267970",
                "name": "marcelo lima soares",
                "username": "ivecostralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74538596",
                "name": "MAURO GERMANO",
                "username": "MAURO_SILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39970220",
                "name": "Thiago Jesus Can\u00e7ado",
                "username": "thiagojisuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330301802",
                "name": "Patricia SanchMorera",
                "username": "PSanchMorera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292559382",
                "name": "Ryan Crate",
                "username": "RyanCrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216435483",
                "name": "Bruna Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BrunitaAz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148115293",
                "name": "Kelvin Silva",
                "username": "contadokel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185858306",
                "name": "J\u00falia Vergamini",
                "username": "juliavergamini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882894902",
                "name": "xoxo, Lu.",
                "username": "LittleLu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126427658",
                "name": "Alex Klandestino knl",
                "username": "AlexAlkmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210574",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "DomingosMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314660097",
                "name": "((o)) eco Bicicletas",
                "username": "oecobicicletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15262365",
                "name": "felipe \u263b\ufe0e",
                "username": "felipericieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14681731",
                "name": "thiago",
                "username": "thiagoricieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262272736",
                "name": "Wilson",
                "username": "WilsonMarques94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707361678",
                "name": "Bruno Coianagui",
                "username": "BrunoCoianagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18076109",
                "name": "Cassi Boff",
                "username": "cassie_boff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180867986",
                "name": "Cadelinha incompreendida",
                "username": "karendsb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123062018",
                "name": "Mauricio R Donato",
                "username": "mauriciodonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24071532",
                "name": "Leah Walker",
                "username": "L_e_a_h",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526603879",
                "name": "Nara Almeida",
                "username": "NaraAlmeida4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910761564",
                "name": "Alex Silva",
                "username": "silva_ax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194903273",
                "name": "gi geon.you",
                "username": "ry00117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29985496",
                "name": "Fred Guedes (24/45)",
                "username": "FredGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423386242",
                "name": "Flor Vermelha",
                "username": "euamobarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656413562",
                "name": "Deninho \ud83e\udd8b",
                "username": "poxadeninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87400858",
                "name": "Rodolpho",
                "username": "Rodolphosilvass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198238512",
                "name": "Leandro Gebara",
                "username": "L_Gebara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035252612",
                "name": "Lulu",
                "username": "_luizacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39816068",
                "name": "Vis\u00e3o Oeste",
                "username": "visaooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36953170",
                "name": "La\u00eds Maciel",
                "username": "laismaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497854359",
                "name": "Stella Maris Martins",
                "username": "StellaMarisMar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584827",
                "name": "Opini\u00e3o e Not\u00edcia",
                "username": "opiniaoenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508101935",
                "name": "@assassinvaginal --",
                "username": "assasinvaginal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51739863",
                "name": "Leila",
                "username": "Leilamaezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819343375",
                "name": "Richard Ribeiro",
                "username": "richard7ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674648",
                "name": "joao pedro",
                "username": "joaopedropoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624470690",
                "name": "\u0618",
                "username": "xxnclss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257262242",
                "name": "Zeni Basso",
                "username": "ZeniBasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433621103",
                "name": "Samo eu",
                "username": "SamoelSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324921021",
                "name": "i9eventos",
                "username": "i9_eventosvls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117796011",
                "name": "cold \u2744\ufe0f",
                "username": "Cold11Cold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404286362",
                "name": "Joao Pedro",
                "username": "luppis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80980721",
                "name": "O LINO DO IPIRANGA",
                "username": "OLinoDoIpiranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36198875",
                "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "MikkeLovvy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65505740",
                "name": "Marista Pio XII",
                "username": "maristapioxii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345359013",
                "name": "Secretaria da Casa Civil",
                "username": "casacivilgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846921121",
                "name": "Mpak666",
                "username": "mpak666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71108384",
                "name": "Claudinei Pacheco",
                "username": "pachecoclaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192867912",
                "name": "muuuuh \ud83c\udf40",
                "username": "muh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318755694",
                "name": "Adelgunde Mackrell",
                "username": "lexosasomohu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965130336",
                "name": "Escape to the Tropics",
                "username": "Escape2Tropics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259860666",
                "name": "Rafaella Andrade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "rafab_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61608871",
                "name": "\uf8ff NardiN\u2122",
                "username": "NardiN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058567394",
                "name": "Sec. de Governo",
                "username": "segovrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724575265",
                "name": "Dayane Rocha #timbet",
                "username": "DayaninhaRoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473135764",
                "name": "Arquitetura.pt",
                "username": "arquiteturapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233359877",
                "name": "Eduardo #TimBeta",
                "username": "volcomduh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243753493",
                "name": "SCOTT Portugal",
                "username": "SCOTTPortugal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169095952",
                "name": "AmoresNoVelhoChico",
                "username": "aexpedicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77993494",
                "name": "Marc\u00e3o Nicolau \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "magoosantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555362895",
                "name": "CidadeBrasil Turismo",
                "username": "cidadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296445288",
                "name": "Fl\u00e1vio de oliveira \ud83c\udf35\u262f\ufe0f",
                "username": "F74V10_DANGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60166537",
                "name": "paulo henrique reis",
                "username": "darth_paulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237706812",
                "name": "Flavia Goulart",
                "username": "FlaBGoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136840507",
                "name": "C\u00e1ah",
                "username": "carlaa7xcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471824884",
                "name": "Imagens de Po\u00e7os",
                "username": "imagensdepocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578402122",
                "name": "giu \u2661",
                "username": "Giulia_Rabello3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476510889",
                "name": "Kefley Eduardo",
                "username": "KefleyEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880293056",
                "name": "Expresso Real Rio",
                "username": "ExpressoRealRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50796402",
                "name": "Leda",
                "username": "leeehalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376255577",
                "name": "#LutoMcDalesteEterno",
                "username": "biel_mastercard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267839098",
                "name": "B\u00e1rbara Bastos",
                "username": "Barbara_Bastoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362805114",
                "name": "Rodrigo Siebra",
                "username": "rgmsiebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79847514",
                "name": "Fabio Valente",
                "username": "Fabio__Valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72333464",
                "name": "Anderson Alvarez",
                "username": "ANDINHO_ALVAREZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68329681",
                "name": "Pedro Bandeira",
                "username": "bandeiramusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998692332",
                "name": "FAZENDA ANDR\u00c9IA",
                "username": "BOITEL_ANDREIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62048440",
                "name": "Kathleen Winie",
                "username": "kathleenwinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122280818",
                "name": "GILLANA.COSTA",
                "username": "hiescorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247809413",
                "name": "Dante Igor Moreira",
                "username": "DanMoreira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87234473",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Alexandre",
                "username": "josecalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210575062",
                "name": "Islei Peixoto",
                "username": "IsleiPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232869279",
                "name": "InforDicas",
                "username": "infordicasofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120369605",
                "name": "Amanda Rosa",
                "username": "Amandarosars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103596456",
                "name": "jess",
                "username": "jessdopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240523343",
                "name": "lua",
                "username": "Ir23Ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200960874",
                "name": "M\u00e1rcio Werneck",
                "username": "marciowerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273781906",
                "name": "wallison ZN",
                "username": "wallison_zn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363518095",
                "name": "Gustavo GM",
                "username": "GGovetri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410182066",
                "name": "Montanha do Oeste",
                "username": "montanhadooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197293893",
                "name": "Malvinas Online",
                "username": "malvinasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192708190",
                "name": "Conserve a Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_de_Pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503263",
                "name": "Amazon Forest News",
                "username": "amazonianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794722602",
                "name": "Leh Pimenta- Coisas de Mineira",
                "username": "CoisasdeMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170957397",
                "name": "MariantAlos",
                "username": "MariantAlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921778",
                "name": "UFFS",
                "username": "uffsonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550777802",
                "name": "Bruno Rodrigues sant",
                "username": "Brunors0741Sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82935191",
                "name": "Amplificador",
                "username": "amplificadortv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25962660",
                "name": "Filipe Masetti Leite",
                "username": "filipemasetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329420484",
                "name": "Salvina Breno Mendes",
                "username": "Salvinna_Brenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70119716",
                "name": "Tiago Pacheco",
                "username": "tgopacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359009730",
                "name": "Simone Boff - Esteticista",
                "username": "SimoneBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745855058",
                "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430",
                "username": "CJator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961903",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "LeandroNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586660325",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8American Country Radio Show\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Renato Sperb)",
                "username": "RenatoSperb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117380903",
                "name": "Juninho Tititi",
                "username": "juninhotititi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49603668",
                "name": "Rui Celso Tereza",
                "username": "rcter2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38024488",
                "name": "Col\u00e9gio Medianeira",
                "username": "colmedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222852",
                "name": "Falcatrua",
                "username": "BandaFalcatrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714861140",
                "name": "Marcos Derlei Mayer",
                "username": "marcosderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36349610",
                "name": "CDH C\u00e2mara",
                "username": "cdhcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305025397",
                "name": "Renato Carvalho",
                "username": "RcarvalhoRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43473624",
                "name": "Claudio Xerez",
                "username": "cxerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361422144",
                "name": "Cidade Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "CIR_Almada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233971180",
                "name": "Anny Vieira",
                "username": "Annielevp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68015979",
                "name": "nanda_oliveira",
                "username": "Fernandynnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143392231",
                "name": "ACIAB",
                "username": "ACIAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89305719",
                "name": "Elis Cabral \u2605\u5f61",
                "username": "cabral_elis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374456658",
                "name": "Ubajara Sun",
                "username": "UbajaraSun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488562426",
                "name": "Eventourpanama",
                "username": "Eventourpanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89343709",
                "name": "Bass Fishing Tips",
                "username": "BassFishnTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227047243",
                "name": "marcos",
                "username": "pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353444828",
                "name": "Solo Mujeres Hermosa",
                "username": "RTONLYWOMAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181821014",
                "name": "Diogo Lopes",
                "username": "diogomollopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55699496",
                "name": "Luciana Pereira \u2665\ufe0f\ud83d\ude80\ud83c\udf35",
                "username": "_007Luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52074086",
                "name": "Assis do Couto",
                "username": "assisdocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153421532",
                "name": "Vianna Drica!",
                "username": "dricaoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305767285",
                "name": "Regino Rouco",
                "username": "joe_sa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "470884016703684609",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16ahnwd5l7i785mhodwdq532rg5fh",
        "oldest_id": "469253958503247872",
        "result_count": 500
    }
}