{
    "data": [
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-21T23:00:02.000Z",
            "id": "469251297917829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira as atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca --&gt; http://t.co/Kwya3ZqNGh"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-05-21T23:00:01.000Z",
            "id": "469251292540719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar \u00e9 o grande programa no Parque Estadual de Ibitipoca\n\n\u00c9 andando que se descobre os mais belos recantos... http://t.co/7VgXGTpxLV"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-05-21T22:52:24.000Z",
            "id": "469249376133472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do PETAR?\n\n\u00c9 como \u00e9 conhecido o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira que\u2026 http://t.co/6w782W72JJ"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-05-21T22:45:46.000Z",
            "id": "469247709896278016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu mere\u00e7o uma latinha! @ Parque Municipal Jardim Felicidade http://t.co/t2n2t0Je12"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2014-05-21T22:21:42.000Z",
            "id": "469241650644938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte \u2013 Aqui Jazz no Parque Municipal http://t.co/VoWGhLoEdl"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2014-05-21T22:21:37.000Z",
            "id": "469241630000549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte \u2013 Aqui Jazz no Parque Municipal http://t.co/98uZJ4xfbe"
        },
        {
            "author_id": "72880085",
            "created_at": "2014-05-21T22:21:37.000Z",
            "id": "469241629144907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte \u2013 Aqui Jazz no Parque Municipal http://t.co/YoGhwHFUbA"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2014-05-21T22:21:16.000Z",
            "id": "469241541483966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, no dia 23 de maio, \u00e0s 10h, na ALMG. http://t.co/ms4n0E15on"
        },
        {
            "author_id": "2318093318",
            "created_at": "2014-05-21T22:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "469239636028817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/3mPfvNPKn3"
        },
        {
            "author_id": "1377169303",
            "created_at": "2014-05-21T21:56:33.000Z",
            "id": "469235321805492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling \u00f3timo at Parque Nacional Da Quissama http://t.co/qVRJB3imvI"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2014-05-21T21:36:14.000Z",
            "id": "469230208155795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte \u2013 Aqui Jazz no Parque Municipal http://t.co/TkhmeWbR8Z"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2014-05-21T21:14:34.000Z",
            "id": "469224757783588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AL MT] Deucimar quer revitaliza\u00e7\u00e3o do parque estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/qmhpGiAZ26 #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "81259177",
            "created_at": "2014-05-21T20:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.30462872,
                        -21.2434724
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71822018c0530dc3"
            },
            "id": "469221005878378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um resumo do dia maravilhoso que eu tive hoje \u2764\ufe0f #VidaDeBi\u00f3logo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed http://t.co/TbKsGfrpST"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-05-21T20:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "469219482712674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/kt4Y3oqoyW"
        },
        {
            "author_id": "2360021940",
            "created_at": "2014-05-21T20:47:05.000Z",
            "id": "469217842299408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... mas se fosse como hj ter aulas sem luz... ainda \u00edamos fzr o teste para o parque municipal ahahahah"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-05-21T20:34:57.000Z",
            "id": "469214787357118465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor analisa propostas para concess\u00e3o da Floresta Estadual do Paru http://t.co/0ZkoajZBb4"
        },
        {
            "author_id": "47475601",
            "created_at": "2014-05-21T20:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "469214529667080193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar maravilho chamado Biblioteca parque. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Fw2EsPSQuV"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-05-21T20:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "469214105010966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reuniao \ud83d\ude2a\ud83d\udc4c (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/RwiFPnWISl"
        },
        {
            "author_id": "417469454",
            "created_at": "2014-05-21T20:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93608736,
                        -19.92196921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "469208362404421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou por a\u00ed... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7hdDzOiZ0g"
        },
        {
            "author_id": "51759280",
            "created_at": "2014-05-21T20:05:40.000Z",
            "id": "469207416425299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENQUANTO CAMINHAVA PELO O\u00c1SIS DO PARQUE MUNICIPAL...\nME DEPAREI COM UM  ESQUETE SOBRE A VIOL\u00caNCIA SEXAL DAS... http://t.co/gpWwgfAC81"
        },
        {
            "author_id": "417789648",
            "created_at": "2014-05-21T20:02:27.000Z",
            "id": "469206606421708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e o povo do curso fomos no Bob's hoje, depois fomos l\u00e1 pro Parque Municipal, andamos at\u00e9 de canoa foi muito foda =)"
        },
        {
            "author_id": "1500250537",
            "created_at": "2014-05-21T19:59:14.000Z",
            "id": "469205796954587138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda vez q venho aqui no parque municipal algu\u00e9m puxa papo cmg kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "386859665",
            "created_at": "2014-05-21T19:41:27.000Z",
            "id": "469201322840178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/A4yVnNXoB3"
        },
        {
            "author_id": "227643301",
            "created_at": "2014-05-21T19:37:22.000Z",
            "id": "469200297403764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tirirca/Niter\u00f3i/http://t.co/t7dnOpFaOP"
        },
        {
            "author_id": "96769784",
            "created_at": "2014-05-21T19:36:29.000Z",
            "id": "469200073801613313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Copa do Mundo 2014]\n\nPara quem gosta de trilhas e n\u00e3o dispensa uma boa cachoeira, o Parque Nacional de Chapada... http://t.co/PDqbxSrpHs"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-05-21T19:30:07.000Z",
            "id": "469198472877723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto que incentiva a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/W28j1cXHgu"
        },
        {
            "author_id": "1681193077",
            "created_at": "2014-05-21T19:24:24.000Z",
            "id": "469197030938517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua de campo del Parque Nacional de Doana (9788428206860) Juan Antonio Fernndez download torrent http://t.co/Wxe50pLk6N #ebook"
        },
        {
            "author_id": "444240618",
            "created_at": "2014-05-21T19:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "469191647193202689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others http://t.co/cdRbQ1p3qh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-21T19:02:25.000Z",
            "id": "469191500233211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/K27kcabc81"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-21T19:01:48.000Z",
            "id": "469191344045690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-21T18:47:51.000Z",
            "id": "469187835262951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/s1kfvJqwzY"
        },
        {
            "author_id": "522462136",
            "created_at": "2014-05-21T18:46:42.000Z",
            "id": "469187543758811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, MS! \u00c1guas cristalinas e grande biodiversidade neste munic\u00edpio que comp\u00f5e o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/EeqEEVVg7q"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:27.000Z",
            "id": "469184713953796096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/C3BZNrecHj"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184707293609985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/DMVpibaB4F"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184707041972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/YwEHczBMr7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184704001097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/MDYrOtX2Ml"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-21T18:35:25.000Z",
            "id": "469184703577456641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra -&gt; http://t.co/lcF1lMHfC2"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2014-05-21T18:23:25.000Z",
            "id": "469181686266490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento no Abrigo 4 do Parque Nacional da Serra dos Orgaos. https://t.co/zfTw6g3xpp"
        },
        {
            "author_id": "54663127",
            "created_at": "2014-05-21T18:18:16.000Z",
            "id": "469180390729863169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico, ontem, no Pq Municipal, alertou sobre explora\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes http://t.co/XSKOLOeweU #Servas #Sedese # PBH"
        },
        {
            "author_id": "157165772",
            "created_at": "2014-05-21T18:16:44.000Z",
            "id": "469180004736069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida \u00e9 uma confiss\u00e3o de suic\u00eddio. Uma sociedade que precisa proteger a natureza de si... http://t.co/J54CuqVZQh"
        },
        {
            "author_id": "61949339",
            "created_at": "2014-05-21T18:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "469179648824590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/hdGwbhcJgi"
        },
        {
            "author_id": "70167236",
            "created_at": "2014-05-21T18:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.633912,
                        -23.6017451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "469179406494085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero estar sempre ao seu lado, voc\u00ea me traz paz! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oGfn5zBZIc"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-05-21T18:11:10.000Z",
            "id": "469178603129688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentes da Alemanha viram s\u00edmbolo do Parque - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/TvdE3LYfRi"
        },
        {
            "author_id": "2318093318",
            "created_at": "2014-05-21T18:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "469177920398041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/6ZLwQMvrQd"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2014-05-21T17:40:16.000Z",
            "id": "469170827368624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MATA #ATL\u00c2NTICA #Atlantic #Forest Expedi\u00e7\u00e3o #Reserva #Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/bRFc8mkUa7"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-21T17:24:44.000Z",
            "id": "469166918356992001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tamandu\u00e1 -mirim \u00e9 um dos animais que encontramos no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro.... http://t.co/qwD8jwbbF9"
        },
        {
            "author_id": "177303045",
            "created_at": "2014-05-21T17:22:59.000Z",
            "id": "469166476398571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Cient\u00edfico \u2013 Parque Estadual da Serra da Tiririca \u2013 4 e 5 de junho - confiram a programa\u00e7\u00e3o!http://t.co/12UeRj5eMc"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-21T17:17:27.000Z",
            "id": "469165083793166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/7nmX2xZtcp"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-05-21T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2402198204",
                        "start": 19,
                        "username": "100anosVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "469160697784709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na exposi\u00e7\u00e3o @100anosVinicius, um super show de Mariana Moares no teatro da Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/H9rpQfG1a7"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-05-21T16:59:18.000Z",
            "id": "469160517853274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Turismo e Meio Ambiente para debater cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia Grossa. http://t.co/CfRMCuHGOv"
        },
        {
            "author_id": "83964422",
            "created_at": "2014-05-21T16:45:19.000Z",
            "id": "469156999494512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Prefeitura de Natal estuda cria\u00e7\u00e3o de \u201cParque Municipal\u201d em M\u00e3e Luiza http://t.co/rlQuMW325O"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T16:34:23.000Z",
            "id": "469154247427502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita Foto de Ricardo Zerrener http://t.co/obkFjTOAKB"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-21T16:33:43.000Z",
            "id": "469154078853824516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/87zYmwtmto"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T16:33:05.000Z",
            "id": "469153917616406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/A7zbCndBJA"
        },
        {
            "author_id": "2329420484",
            "created_at": "2014-05-21T16:31:10.000Z",
            "id": "469153438413389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/DKvQuc5J3w"
        },
        {
            "author_id": "18820334",
            "created_at": "2014-05-21T16:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.43802385,
                        -12.92019729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "469152521471000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Pratinha - Parque Nacional da Chapada http://t.co/T98Pa0PeXD"
        },
        {
            "author_id": "287225344",
            "created_at": "2014-05-21T16:07:57.000Z",
            "id": "469147595437117442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que completa 40 anos em julho http://t.co/WPnACZp1U5"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2014-05-21T15:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "469143774275592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zC9ApT1i8Z"
        },
        {
            "author_id": "139199397",
            "created_at": "2014-05-21T15:51:48.000Z",
            "id": "469143530351259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro, BRASIL http://t.co/9L7zFl6Kjh"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-05-21T15:06:16.000Z",
            "id": "469132072808759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas, Minho, Portugal @ Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IGQGVJRQsW"
        },
        {
            "author_id": "99323155",
            "created_at": "2014-05-21T15:04:27.000Z",
            "id": "469131614656950274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que cria o Parque Estadual Jo\u00e3o Leite \n\nhttp://t.co/EsY1wLgDrt http://t.co/Yv4So5Ez1O"
        },
        {
            "author_id": "39248336",
            "created_at": "2014-05-21T15:03:16.000Z",
            "id": "469131314382508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA\" http://t.co/LOMpGJDDuu"
        },
        {
            "author_id": "1092386840",
            "created_at": "2014-05-21T14:54:28.000Z",
            "id": "469129103405510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu a maior visita\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria. Foram 431,3 mil visitantes ap http://t.co/N6rOL6SInr"
        },
        {
            "author_id": "1138068302",
            "created_at": "2014-05-21T14:52:02.000Z",
            "id": "469128489300664320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XeTjxik5Sf"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:16.000Z",
            "id": "469125277797212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/8x1DwtGR9h"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:16.000Z",
            "id": "469125274613710850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/7DRiEq3nCe"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:13.000Z",
            "id": "469125262748053507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/LHoBf4BKnB"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:12.000Z",
            "id": "469125258453082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/WN59cjCc71"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-05-21T14:39:11.000Z",
            "id": "469125255324106755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca: Partindo do Cosme Velho ou do Jardim Bot\u00e2nico, bairros da zona sul ... http://t.co/KmD38aIHe8"
        },
        {
            "author_id": "2494262798",
            "created_at": "2014-05-21T14:36:54.000Z",
            "id": "469124680788365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentes da Alemanha viram s\u00edmbolo do Parque - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/r39Z199BAm"
        },
        {
            "author_id": "2469788864",
            "created_at": "2014-05-21T14:31:03.000Z",
            "id": "469123208575086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o simb\u00f3lico no Parque Municipal alerta popula\u00e7\u00e3o sobre explora\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes http://t.co/HE9zWAie7W"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2014-05-21T14:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "469122618776633344",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - NOVO CRUZEIRO - Policia Militar Apreende Trator de Esteira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/IxCWnLYHR9"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-21T14:22:06.000Z",
            "id": "469120957316333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da Tijuca - Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca Partindo do Cosme... http://t.co/rMdgHRgk1u"
        },
        {
            "author_id": "818052912",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:55.000Z",
            "id": "469120908834009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/1PlRvt3vaV"
        },
        {
            "author_id": "889895041",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:52.000Z",
            "id": "469120898058838016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/Thl7c8OJCx"
        },
        {
            "author_id": "1273484312",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:50.000Z",
            "id": "469120887136854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/siWYFYGbat"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:47.000Z",
            "id": "469120875791253505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/B5wmSxGhN0"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:44.000Z",
            "id": "469120865112559617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/HSdJSAZ59h"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:42.000Z",
            "id": "469120854740045825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/go07Rjcb5u"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:39.000Z",
            "id": "469120843184754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/3cZjM6Q5qo"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:36.000Z",
            "id": "469120830425677825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/ucjKgttFOs"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-21T14:21:33.000Z",
            "id": "469120819667300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional da\u00a0Tijuca http://t.co/IwfFDE5Evi"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2014-05-21T14:13:51.000Z",
            "id": "469118878593740800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/oetIdonqat"
        },
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2014-05-21T14:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "252541863",
                        "start": 0,
                        "username": "semarh"
                    }
                ]
            },
            "id": "469117000103763969",
            "in_reply_to_user_id": "252541863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SEMARH discute Zoneamento Ecol\u00f3gico Econ\u00f4mico da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Bonfim-Guara\u00edras."
        },
        {
            "author_id": "105300583",
            "created_at": "2014-05-21T14:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "469115668743208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf32\ud83c\udf41\ud83d\udc9b @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/4cWrYkC6wt"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-05-21T13:53:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "469113808053493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo isso. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3FgLKPpyTI"
        },
        {
            "author_id": "1198397576",
            "created_at": "2014-05-21T13:44:44.000Z",
            "id": "469111551526330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Serra Verde http://t.co/GKiI92QEzc"
        },
        {
            "author_id": "57406105",
            "created_at": "2014-05-21T13:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "469106795412459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/FjZnYqIrIk"
        },
        {
            "author_id": "164403731",
            "created_at": "2014-05-21T13:10:22.000Z",
            "id": "469102903362199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/FzvIJi849V"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2014-05-21T12:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "469097926883835904",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Policia Militar Apreende Trator de Esteira em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u0096 APA Alto Mucuri http://t.co/AGlqL0QrxW"
        },
        {
            "author_id": "76740011",
            "created_at": "2014-05-21T12:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92634225,
                        -3.08965467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "469097672209494018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras (Manaus, Amazonas) http://t.co/q5vs9b6qWO"
        },
        {
            "author_id": "468004387",
            "created_at": "2014-05-21T12:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "474327673",
                        "start": 0,
                        "username": "adilsonmelobh"
                    }
                ]
            },
            "id": "469094231391617025",
            "in_reply_to_user_id": "474327673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adilsonmelobh As fotos v\u00e3o estar em exposi\u00e7\u00e3o no parque Municipal???"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:14.000Z",
            "id": "469093056562864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/j5RDM1DMu2"
        },
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:14.000Z",
            "id": "469093055589793794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/plA4lKiFH1"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:13.000Z",
            "id": "469093052381143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/CL0VjSig7C"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-21T12:31:08.000Z",
            "id": "469093029597683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/feJybldqE8"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-05-21T12:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "469086509270708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de condutores 'Parque Nacional das Emas': http://t.co/0vDfd6iAYx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2014-05-21T12:00:03.000Z",
            "id": "469085206792904705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica -  #CaldasNovas - O Parque Estadual Serra de Caldas \u00e9 muito bem estruturado para receber visitantes. Seus... http://t.co/D43Ov2R0nu"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-21T12:00:02.000Z",
            "id": "469085203873275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje Mariana de Moraes sobe ao palco do teatro da Biblioteca Parque Estadual para mais uma comemora\u00e7\u00e3o pelo... http://t.co/iFOPi11igT"
        },
        {
            "author_id": "68155764",
            "created_at": "2014-05-21T11:48:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83552554,
                        -15.85699185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "469082347237670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #work #jardimbotanicobsb #ip\u00ea #ip\u00earosa #paisagem #qualidadedevida @ Parque Nacional Jardim\u2026 http://t.co/2vJftIPnZ0"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-21T11:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "18079733",
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "469073935544250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca (Parque nacional) - S\u00e3o Domingos - Goi\u00e1s - Brasil http://t.co/tbgZj1Y0vj via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-21T10:56:52.000Z",
            "id": "469069308346114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Matrac\u00e3o - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/p4sNyAscQ9"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-05-21T10:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52563129,
                        -22.43953437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "469066301802299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui ..... S\u00f3 subida... 10km pra conta... @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/O64d3bCEhn"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2014-05-21T10:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "469065527735107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/uBLlg5buh2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-21T10:33:37.000Z",
            "id": "469063458009280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fascinante din\u00e2mica do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial, de forma did\u00e1tica mostrando a... http://t.co/w1X9CSwA9B"
        },
        {
            "author_id": "83223563",
            "created_at": "2014-05-21T08:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "14116807",
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "469029857624461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique | Dicas de viagem http://t.co/VOpa9TY9lu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "23007825",
            "created_at": "2014-05-21T07:59:22.000Z",
            "id": "469024638576500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apetece-nos \u00c1frica. O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, est\u00e1 bom para voc\u00eas?... http://t.co/WGCCTzmysF"
        },
        {
            "author_id": "111015148",
            "created_at": "2014-05-21T06:37:21.000Z",
            "id": "469003998284877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/O7f1LdyB15"
        },
        {
            "author_id": "182635782",
            "created_at": "2014-05-21T06:34:30.000Z",
            "id": "469003281520660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/TZodJS6oeb"
        },
        {
            "author_id": "448451334",
            "created_at": "2014-05-21T05:41:24.000Z",
            "id": "468989917872529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Caurel/Courel nos amosa maravillas ds natureza dignas de ser nomeadas patrimonio natural mundial. O Caurel... http://t.co/lvvsOQajBg"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2014-05-21T03:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468951263820779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/Y0AtUEDq4d via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "267780491",
            "created_at": "2014-05-21T02:19:52.000Z",
            "id": "468939199975284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEM\u00d3RIAS\n\nRegistro do dia em que conheci o Pico das Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia.\n\"Ent\u00e3o,... http://t.co/qQIqpgixlN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-21T02:08:07.000Z",
            "id": "468936243603324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais -  Abra\u00e7o simb\u00f3lico no Parque Municipal alerta popula\u00e7\u00e3o sobre explora\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes http://t.co/ImoSw97HY2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-05-21T01:58:59.000Z",
            "id": "468933943044349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-21T01:58:58.000Z",
            "id": "468933942071271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/POW7wUHYyQ"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2014-05-21T01:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "468925862902243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/S6ksllsKiR"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-05-21T01:23:08.000Z",
            "id": "468924922015019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma delas pode ser na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaratuba. http://t.co/rdAcCA9McR"
        },
        {
            "author_id": "73231727",
            "created_at": "2014-05-21T01:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50889849,
                        -20.40743012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "468923932519968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do papai bab\u00e3o! Rsrs. Lindona! @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/vo8ZP7KXHO"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-05-21T00:14:03.000Z",
            "id": "468907536167759873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reformas sendo feitas na trilha do Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/vRlDfmqVU1"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-05-21T00:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "468906179335577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Socca, Parque Nacional Triglavski, na Eslov\u00eania. Clicado em uma manh\u00e3 fria de inverno depois de\u2026 http://t.co/eq7fIDmacO"
        },
        {
            "author_id": "562342397",
            "created_at": "2014-05-21T00:07:18.000Z",
            "id": "468905839630508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/t43Ic3vceA"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-20T23:09:13.000Z",
            "id": "468891222703353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra 22 anos. http://t.co/kNzhdlZaH4"
        },
        {
            "author_id": "54268033",
            "created_at": "2014-05-20T23:02:15.000Z",
            "id": "468889469945671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/DHYNusCylr"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-20T23:00:01.000Z",
            "id": "468888906843566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Sesc Rio com \"Domingo no Parque\", no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/H3KLdfNdgd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-20T23:00:01.000Z",
            "id": "468888905870475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/4i8p2rb1ZX"
        },
        {
            "author_id": "818244330",
            "created_at": "2014-05-20T22:51:25.000Z",
            "id": "468886742318460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essas pessoas amam o parque municipal n\u00e9 ? slc '-'"
        },
        {
            "author_id": "68015979",
            "created_at": "2014-05-20T22:38:07.000Z",
            "id": "468883395611996161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I love esse lugar... lindo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/FlylRp8frO"
        },
        {
            "author_id": "365106470",
            "created_at": "2014-05-20T22:23:51.000Z",
            "id": "468879805812051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ilha do Arvoredo, hoje reserva biol\u00f3gica, pode virar parque nacional, aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e ao mergulho  http://t.co/erLiiv4lGl\""
        },
        {
            "author_id": "931909770",
            "created_at": "2014-05-20T21:57:18.000Z",
            "id": "468873125141417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho no parque municipal http://t.co/emMIRudqMP"
        },
        {
            "author_id": "280422363",
            "created_at": "2014-05-20T21:47:12.000Z",
            "id": "468870579844829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas cavidades se encontram no Parque Nacional de Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng no Vietnam servia como um esconderijo... http://t.co/PXrLaIGlBx"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-05-20T21:38:46.000Z",
            "id": "468868461071179777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo, um para\u00edso natural localizado no Parque Nacional de Atibaia, no sul do estado do RJ.\n\nA Pousada do Sol... http://t.co/yJR6lrAopZ"
        },
        {
            "author_id": "43762411",
            "created_at": "2014-05-20T21:35:28.000Z",
            "id": "468867630720630785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGENDA DA SEMANA: Data: 23/05/2014 Local: Nova Bassano/RS (Parque Municipal de Eventos) | Data: 25/05/2014 Local: Meleiro/SC"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-05-20T21:13:00.000Z",
            "id": "468861976693968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um novo relat\u00f3rio, a UNESCO advertiu que o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode voltar a ser listado como \u00e1rea em perigo."
        },
        {
            "author_id": "2469788864",
            "created_at": "2014-05-20T21:10:42.000Z",
            "id": "468861395984199683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A importante participa\u00e7\u00e3o de nossos jovens no abra\u00e7o simb\u00f3lico ao Parque Municipal. http://t.co/43xsCjyf5f"
        },
        {
            "author_id": "205678417",
            "created_at": "2014-05-20T21:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "900348469",
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468861285258362880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/s8VaUCnnM8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2014-05-20T21:07:46.000Z",
            "id": "468860656088014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro poderosas hoje no evento no Parque Municipal contra a explora\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes...parab\u00e9ns,... http://t.co/vUxZGA9rtx"
        },
        {
            "author_id": "161860484",
            "created_at": "2014-05-20T21:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1156910395",
                        "start": 8,
                        "username": "ViverNatal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19602325,
                        -5.78539616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "468859027188101122",
            "in_reply_to_user_id": "1156910395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d RT \"@ViverNatal: Prefeitura de Natal estuda cria\u00e7\u00e3o de \u201cParque Municipal\u201d em M\u00e3e\u00a0Luiza http://t.co/9dqzbET7lw\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1399648135",
            "created_at": "2014-05-20T20:39:31.000Z",
            "id": "468853546482671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando uma amizade sincera e duradoura!!! rsrs #sqn #natureza #amomuito #tucano @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/D8Onz3rvMU"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-20T20:39:21.000Z",
            "id": "468853506024431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha \u00e9 considerado um dos lugares mais lindos do mundo e tudo isso \u00e9 parque nacional.\u2026 http://t.co/5yrVxMgh6V"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-20T20:37:47.000Z",
            "id": "468853111764054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/AtQ5qJjMze"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-20T20:37:27.000Z",
            "id": "468853027924103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas cutias para o Parque Nacional da Tijuca!\n\nO projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o da cutia (Dasyprocta leporina) no... http://t.co/TjnZ0exDvX"
        },
        {
            "author_id": "63606835",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "468850875532709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: http://t.co/FfG2RpCYXX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1536903372",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:09.000Z",
            "id": "468850685971558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava no Teatro Francisco Nunes do parque municipal, a apresenta\u00e7\u00e3o teatral l\u00e1 hoje ficou legal \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:08.000Z",
            "id": "468850684071542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/cfMPLjgQSf http://t.co/HQPvDS9Iqw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:02.000Z",
            "id": "468850658373021699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/SOQIhNuV0q"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:02.000Z",
            "id": "468850657664200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/VWCmC3KkFZ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:02.000Z",
            "id": "468850656905023489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/pbCfiMk7qR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-20T20:28:01.000Z",
            "id": "468850655982284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/HPKPAs9iha"
        },
        {
            "author_id": "448595355",
            "created_at": "2014-05-20T20:04:41.000Z",
            "id": "468844782601527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuuuuuuuuuuuuuuu nada a ver com o atual parque Municipal.... http://t.co/hxyL9KEsAs"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-05-20T20:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50021631,
                        -9.38820763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "468843953702203393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de sol.. @ Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/adGh8GFRMh"
        },
        {
            "author_id": "1536465769",
            "created_at": "2014-05-20T19:54:06.000Z",
            "id": "468842119700807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Lago na Floresta Estadual de Assis http://t.co/rlCFSjWvS4 http://t.co/G6dKilX6KF"
        },
        {
            "author_id": "2326057425",
            "created_at": "2014-05-20T19:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97259905,
                        -19.83237935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468841495391264770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ois (: @ Parque Municipal http://t.co/Q0SOy9bZDo"
        },
        {
            "author_id": "2543758269",
            "created_at": "2014-05-20T19:36:36.000Z",
            "id": "468837713815564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/RjGhcFwIx5"
        },
        {
            "author_id": "38322096",
            "created_at": "2014-05-20T19:22:27.000Z",
            "id": "468834155971616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1oTZ2FyeyH via @liderancapt_pr"
        },
        {
            "author_id": "247809413",
            "created_at": "2014-05-20T19:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468832414551535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7J91vSuJ7P http://t.co/07qqynPh1n"
        },
        {
            "author_id": "1548854047",
            "created_at": "2014-05-20T18:50:43.000Z",
            "id": "468826169266024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 deu uma nova cara para a regi\u00e3o, a revitaliza\u00e7\u00e3o do Campo de Santana seria... http://t.co/0DAIRpKFh1"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2014-05-20T18:23:37.000Z",
            "id": "468819348778270722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador sugere rondas da Pol\u00edcia para evitar desordem no Parque municipal de Petrol\u00e2ndia.\n\nAs informa\u00e7\u00f5es com... http://t.co/VzfLsPDzmF"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2014-05-20T18:23:26.000Z",
            "id": "468819299964948481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador sugere rondas da Pol\u00edcia para evitar desordem no Parque municipal de Petrol\u00e2ndia.\n\nAs informa\u00e7\u00f5es com... http://t.co/0aOjBVnZ8N"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-20T18:21:12.000Z",
            "id": "468818740982079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral completa hoje 22 anos de cria\u00e7\u00e3o. http://t.co/LLgfabJ1Oy"
        },
        {
            "author_id": "250735849",
            "created_at": "2014-05-20T17:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "127558912",
                        "start": 0,
                        "username": "mefortuna"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "98241559",
                        "start": 11,
                        "username": "sabrinathomazi"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "46409160",
                        "start": 27,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "468813262797410304",
            "in_reply_to_user_id": "127558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mefortuna @sabrinathomazi @RdGaucha O mesmo acontece no Parque Nacional Aparados da Serra boa vontade, mas falta conhecimento"
        },
        {
            "author_id": "895360855",
            "created_at": "2014-05-20T17:56:08.000Z",
            "id": "468812432513593346",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Parque nacional de Banff - Canad\u00e1. Uma imagem viva do melhor da natureza. http://t.co/vQheoEAcOy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1572693600",
            "created_at": "2014-05-20T17:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "468811497096101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra o abuso sexual de crian\u00e7as e adolescentes acontece no Parque Municipal: http://t.co/RuDYpNBzrX  via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-05-20T17:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "468811195919507457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra o abuso sexual de crian\u00e7as e adolescentes acontece no Parque Municipal: http://t.co/qqel9EwGdm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1572693600",
            "created_at": "2014-05-20T17:49:09.000Z",
            "id": "468810673741639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de escolas p\u00fablicas de BH abra\u00e7am Parque Municipal contra explora\u00e7\u00e3o sexual. #MGTV http://t.co/OvlUAzcLMk"
        },
        {
            "author_id": "56501397",
            "created_at": "2014-05-20T17:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "468809072053981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a hora do almo\u00e7o! #instalibrary #instabook #instaday @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/WQzKigg9i4"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2014-05-20T17:39:10.000Z",
            "id": "468808163559747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 anos do Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "562342397",
            "created_at": "2014-05-20T17:39:10.000Z",
            "id": "468808160468164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/SAhjAAJK1s"
        },
        {
            "author_id": "172531297",
            "created_at": "2014-05-20T17:35:15.000Z",
            "id": "468807174609567745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/RzQszYTprp"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-05-20T17:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2402198204",
                        "start": 21,
                        "username": "100anosVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "468805856638029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, na exposi\u00e7\u00e3o @100anosVinicius, a Biblioteca Parque Estadual traz show com Mariana Moraes! Saiba mais : http://t.co/H9rpQfG1a7"
        },
        {
            "author_id": "1156910395",
            "created_at": "2014-05-20T17:27:14.000Z",
            "id": "468805157648474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Natal estuda cria\u00e7\u00e3o de \u201cParque Municipal\u201d em M\u00e3e\u00a0Luiza http://t.co/LMQb6IEEvF"
        },
        {
            "author_id": "2215604081",
            "created_at": "2014-05-20T16:51:54.000Z",
            "id": "468796268358406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/bVrl46CyFM"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-05-20T16:45:07.000Z",
            "id": "468794559158575104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Sutjeska, na Republika #Srpska, #B\u00f3snia #felipenosbalcas #felipeopequenoviajante\u2026 http://t.co/Tm5xjW4sDc"
        },
        {
            "author_id": "98436502",
            "created_at": "2014-05-20T16:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0480169,
                        -22.81412543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "468790812348653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/xtKOouJVpq"
        },
        {
            "author_id": "355889592",
            "created_at": "2014-05-20T16:16:25.000Z",
            "id": "468787337078398979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista Mata Grande, no Maranh\u00e3o (munic\u00edpio de Imperatriz), foi criada h\u00e1 22 anos no dia 20 de... http://t.co/4hoyeoXWZU"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-05-20T16:00:02.000Z",
            "id": "468783212337303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando uma praia selvagem? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por... http://t.co/CcTphtdDoA"
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-05-20T15:45:01.000Z",
            "id": "468779435039408129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/zvu42epnUC"
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-05-20T15:42:58.000Z",
            "id": "468778919676882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/y9CD7AkwAN"
        },
        {
            "author_id": "40085715",
            "created_at": "2014-05-20T15:07:55.000Z",
            "id": "468770097067479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTUDANTES PARTICIPAM DE UM ABRA\u00c7O NO PARQUE MUNICIPAL PEDINDO O FIM DO ABUSO SEXUAL nao tem gente nem pra abra\u00e7ar o coreto do parque"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-05-20T15:03:53.000Z",
            "id": "468769084424089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito muito lento na avenida dos Andradas, em frente \u00e1 Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, sentido Parque Municipal devido a manifesta\u00e7\u00e3o #transibh"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-05-20T14:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "468767012194635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a minha princesa \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/YosUgwwsAa"
        },
        {
            "author_id": "192379961",
            "created_at": "2014-05-20T14:45:50.000Z",
            "id": "468764541736591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadar e pescar?! Que jeito?! \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?! T\u00e1 de brincadeira n\u00e9? \n\nProte\u00e7\u00e3o s\u00f3 se for\u2026 http://t.co/R7rJizvHYe"
        },
        {
            "author_id": "1176358086",
            "created_at": "2014-05-20T14:40:24.000Z",
            "id": "468763175651799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muitos anos a espera de uma a\u00e7\u00e3o de recupera\u00e7\u00e3o, o S\u00edtio Fund\u00e3o no Crato, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... http://t.co/MAZYoHIbuk"
        },
        {
            "author_id": "1707878545",
            "created_at": "2014-05-20T14:29:40.000Z",
            "id": "468760470820642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncie a viol\u00eancia contra crian\u00e7as e adolescentes... Protesto no Parque Municipal !!!\n#denuncie\u2026 http://t.co/icwmEHSUUD"
        },
        {
            "author_id": "2329334593",
            "created_at": "2014-05-20T14:29:03.000Z",
            "id": "468760317783453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A descoberta do Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, reescreveu a hist\u00f3ria do homem na Am\u00e9rica: http://t.co/XBWOAcCPc5"
        },
        {
            "author_id": "164403731",
            "created_at": "2014-05-20T14:16:53.000Z",
            "id": "468757256243142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/xNUeXiHhsZ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-05-20T14:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "326301800",
                        "start": 113,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "468753809058312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista Mata Grande, no Maranh\u00e3o, garante recursos \u00e0s comunidades locais http://t.co/qEtAZBxBG6 via @uc_brasil"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-20T13:59:23.000Z",
            "id": "468752850127192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um dia especial, o Parque Nacional da Serra Geral completa 22 anos. http://t.co/gr0ulaakmS"
        },
        {
            "author_id": "103965888",
            "created_at": "2014-05-20T13:49:26.000Z",
            "id": "468750345599201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: @ Parque Nacional do Capara\u00f3 Divisa do Esp\u00edrito Santo com Minas Gerais. Rumo ao 3\u00ba maior pico do... http://t.co/vnBEKNROeq"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-20T13:40:59.000Z",
            "id": "468748222094381058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano desenvolve uma s\u00e9rie de atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental --&gt; http://t.co/jCzSIYDTk2"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-05-20T13:40:01.000Z",
            "id": "468747979617497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Glacier Skywalk \u00e9 a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jasper, no Canad\u00e1. A plataforma de vidro fica a 280... http://t.co/bTDTWoR3QT"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-20T13:39:06.000Z",
            "id": "468747747747962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais procurados para ecoturismo e turismo de aventura na regi\u00e3o norte do Brasil, o Parque Estadual... http://t.co/90TYEpn7AM"
        },
        {
            "author_id": "58354166",
            "created_at": "2014-05-20T13:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468745647609634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/eOtPrUYXmb"
        },
        {
            "author_id": "85589485",
            "created_at": "2014-05-20T13:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "900348469",
                        "start": 109,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468742811819311104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marta Suplicy: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/qLr7NpvlT9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-05-20T13:18:15.000Z",
            "id": "468742500166172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Canyonlands em #Utah nos E.U.A http://t.co/jE7uq0O7SS"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-20T13:12:05.000Z",
            "id": "468740948760219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas,Goi\u00e1s.\nJaguatirica.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/D4JoRFdVCW"
        },
        {
            "author_id": "57148144",
            "created_at": "2014-05-20T13:11:28.000Z",
            "id": "468740791545131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es na Afonso pena, na altura do parque municipal no sentido pra\u00e7a Milton Campos..."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-20T13:00:02.000Z",
            "id": "468737914030284801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Yic6NHD67B"
        },
        {
            "author_id": "179163640",
            "created_at": "2014-05-20T12:51:39.000Z",
            "id": "468735806043983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Real de Chitwan, no Nepal, \u00e9 o lar de mais 40 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e de mais de 400 tipos de... http://t.co/5TDaamZASi"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-05-20T12:45:17.000Z",
            "id": "468734204784943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "'N\u00e3o sou boneca', pe\u00e7a que aborda o #ass\u00e9dio sexual infantil, ser\u00e1 encenada hoje, \u00e0s 13h, no Parque Municipal. http://t.co/8aPo0Ng68c"
        },
        {
            "author_id": "75107458",
            "created_at": "2014-05-20T12:41:58.000Z",
            "id": "468733368184889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o judicial determina ado\u00e7\u00e3o de medidas para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande: http://t.co/4vrliVKjXq"
        },
        {
            "author_id": "109849082",
            "created_at": "2014-05-20T12:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468731632430882817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rala\u00e7\u00e3o! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/FhIZokRhCf"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-05-20T12:31:12.000Z",
            "id": "468730661533413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#comofazer\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza em Tocantins e re\u00fane..."
        },
        {
            "author_id": "25925716",
            "created_at": "2014-05-20T12:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "23365850",
                        "start": 21,
                        "username": "riqfreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "468729930772410369",
            "in_reply_to_user_id": "23365850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar ! // RT @riqfreire Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios e pede socorro: http://t.co/F9duN10WtA \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "456586996",
            "created_at": "2014-05-20T12:25:14.000Z",
            "id": "468729157115850754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/PiYkUvRnom via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "191265720",
            "created_at": "2014-05-20T12:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1290318,
                        -6.8814239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c7909125b5e8c67"
            },
            "id": "468724728153505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Guaribas http://t.co/kCEGGaZBNS"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-05-20T12:00:50.000Z",
            "id": "468723018831630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no dia 24 de Maio (S\u00e1bado): Parque Estadual Marinho \n\nMergulho rico em fauna marinha e com direito a... http://t.co/S6haKtSpeL"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-20T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "447503905",
                        "start": 71,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "468722941174108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 mai 2014: 22\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Serra Geral (RS/SC) @PNAS_PNSG http://t.co/RbNUmIKtyL @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "161328495",
            "created_at": "2014-05-20T11:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99642906,
                        -19.97024783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468717797380722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o vou pra empresa e sou obrigada a ir em um evento no Parque Municipal, \u00ealai\u00e1 viu"
        },
        {
            "author_id": "143458664",
            "created_at": "2014-05-20T11:27:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468714737271050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maia sou obrigado a ir em um evento no parque municipal \ud83d\udc4c\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "233971180",
            "created_at": "2014-05-20T11:02:04.000Z",
            "id": "468708229674205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/w1q53MB8Hj"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-20T10:30:52.000Z",
            "id": "468700378071326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o no Parque Municipal alerta para a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes: http://t.co/j08uRYeng5 | Hoje, de 8h \u00e0s 14h"
        },
        {
            "author_id": "357670207",
            "created_at": "2014-05-20T10:19:49.000Z",
            "id": "468697596832518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal la vo eu :)"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-05-20T10:13:55.000Z",
            "id": "468696113113862144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dire\u00e7\u00e3o a estrada ensolarada no Parque Nacional Glacier em Montana, EUA. http://t.co/yambfxUoDu"
        },
        {
            "author_id": "24915307",
            "created_at": "2014-05-20T10:05:09.000Z",
            "id": "468693905387827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local na Lagoa de Albufeira\n\nDia 24 de maio, s\u00e1bado, \u00e0s 15 horas, no Parque... http://t.co/iNjgaI2cDa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-20T09:48:48.000Z",
            "id": "468689791601889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de maio de 2014\nLagoa Bonita - Tarde chuvosa\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/O6PYjl78WF"
        },
        {
            "author_id": "1978410127",
            "created_at": "2014-05-20T06:22:40.000Z",
            "id": "468637914604113920",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \u201c@gurca0: Parque nacional de Banff - Canad\u00e1. Uma imagem viva do melhor da natureza. http://t.co/KwZ9PAo4zr\u201d"
        },
        {
            "author_id": "390577270",
            "created_at": "2014-05-20T04:49:25.000Z",
            "id": "468614446529531904",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Imagem assombrosa do parque nacional de torres-del-paine. Chile http://t.co/3pOBJUbt3i\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-20T04:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "468608901001510913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/CO5AZEM8bZ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-20T04:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "468608258534805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5HKEi0WOuM"
        },
        {
            "author_id": "1509503773",
            "created_at": "2014-05-20T03:41:19.000Z",
            "id": "468597308339531777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/avWtF14xU9"
        },
        {
            "author_id": "62966847",
            "created_at": "2014-05-20T03:01:00.000Z",
            "id": "468587162863423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Jaragu\u00e1\" http://t.co/OWdlgnM4Uy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-20T03:00:03.000Z",
            "id": "468586923364081665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de maio de 2014\nLagoa Bonita - Tarde chuvosa\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/z6oq3w0yhy"
        },
        {
            "author_id": "247809413",
            "created_at": "2014-05-20T02:05:13.000Z",
            "id": "468573126381805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"\u00danica coisa que presta em BH \u00e9 esta maravilha de lugar...\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CqieEfnLDR"
        },
        {
            "author_id": "247809413",
            "created_at": "2014-05-20T01:52:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468569895299723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QFqHbmjSYo"
        },
        {
            "author_id": "2490178176",
            "created_at": "2014-05-20T01:51:56.000Z",
            "id": "468569783974494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/B1FntdehG9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-20T01:40:01.000Z",
            "id": "468566782501208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas possui v\u00e1rias esp\u00e9cies end\u00eamicas e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como o mico-le\u00e3o-dourado. http://t.co/xfhTjqijQE"
        },
        {
            "author_id": "82640201",
            "created_at": "2014-05-20T01:40:00.000Z",
            "id": "468566781758803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas possui v\u00e1rias esp\u00e9cies end\u00eamicas e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como o mico-le\u00e3o-dourado. http://t.co/qpmQ1A92Y0"
        },
        {
            "author_id": "314660097",
            "created_at": "2014-05-20T01:40:00.000Z",
            "id": "468566781041598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas possui v\u00e1rias esp\u00e9cies end\u00eamicas e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como o mico-le\u00e3o-dourado. http://t.co/jDAifrmMj4"
        },
        {
            "author_id": "124278064",
            "created_at": "2014-05-20T01:40:00.000Z",
            "id": "468566780257251329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas possui v\u00e1rias esp\u00e9cies end\u00eamicas e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o como o mico-le\u00e3o-dourado. http://t.co/WmtXSwLjoj"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-05-20T01:29:00.000Z",
            "id": "468564012394110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/m2zdNT1CYy"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-20T01:22:17.000Z",
            "id": "468562321342611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol visto das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia - Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/a7PvLs50J3"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-05-20T00:55:55.000Z",
            "id": "468555685274583041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ASSEGURA SUSTENTABILIDADE AO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA E OUTRAS UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.\nAberto ao... http://t.co/4cWxmwnig6"
        },
        {
            "author_id": "152030676",
            "created_at": "2014-05-20T00:49:23.000Z",
            "id": "468554042386284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional \"Santos Luzardo\" Edo. Apure http://t.co/eKANpfkTYY"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-20T00:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92475231,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "468553957573685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/R1YRMDQP9x"
        },
        {
            "author_id": "152030676",
            "created_at": "2014-05-20T00:38:48.000Z",
            "id": "468551377631715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Santos Luzardo\" Edo. Apure http://t.co/nmKAg7zg9q"
        },
        {
            "author_id": "152030676",
            "created_at": "2014-05-20T00:38:36.000Z",
            "id": "468551328201846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Santos Luzardo\" Edo. Apure http://t.co/tzY23p9wru"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-05-20T00:00:07.000Z",
            "id": "468541643743059969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/S6swnc1hPg"
        },
        {
            "author_id": "51096888",
            "created_at": "2014-05-19T23:55:49.000Z",
            "id": "468540559645491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Natural Vale do Mulemba (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/QTToT47N4b"
        },
        {
            "author_id": "531324650",
            "created_at": "2014-05-19T23:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "468539871473041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF SANTA CRUZ BOLIVIA: http://t.co/bB37qCz2vH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2508164178",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:23.000Z",
            "id": "468538187854254081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/X5g2FnAZlT"
        },
        {
            "author_id": "2507531856",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:23.000Z",
            "id": "468538187220926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/4PtF9YxGUd"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:19.000Z",
            "id": "468538170431135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/pFdXCyINcD"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:16.000Z",
            "id": "468538159563685890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/zaajFkdlnf"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:13.000Z",
            "id": "468538143503704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/NMeHcCrKo6"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:09.000Z",
            "id": "468538127062028289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/ZCD01Ehfwp"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:06.000Z",
            "id": "468538117683556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/LweGvnp8G4"
        },
        {
            "author_id": "1951969520",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:06.000Z",
            "id": "468538114063884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/pvMjwhzc1d"
        },
        {
            "author_id": "2513812186",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:05.000Z",
            "id": "468538112499396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/aH7YjB27Rf"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:05.000Z",
            "id": "468538111404675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/mfX9guzzqS"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:01.000Z",
            "id": "468538094505824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/oDhHrfLkv2"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:01.000Z",
            "id": "468538094086389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/0ilSnUMzlA"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-05-19T23:46:01.000Z",
            "id": "468538093746655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/VjNSGxjVsy"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:46.000Z",
            "id": "468538033227042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/9M28UJc69K"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:41.000Z",
            "id": "468538010238074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes... http://t.co/UxUx7sltuw"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:40.000Z",
            "id": "468538007465648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes... http://t.co/FiSFKRVRBB"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:39.000Z",
            "id": "468538004651270146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes... http://t.co/8e7S037TRs"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:37.000Z",
            "id": "468537994668826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/iA5uaSrohE"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:26.000Z",
            "id": "468537947822641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/xnibnPA7L6"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:25.000Z",
            "id": "468537943955472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/uzUQ99bNqF"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:25.000Z",
            "id": "468537942479097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas p... http://t.co/6QEPVGNbeL Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:23.000Z",
            "id": "468537934904188929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/6oGTt4bk1H"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:15.000Z",
            "id": "468537903346249730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/F0YNgEIMeI"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:13.000Z",
            "id": "468537893762248706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/tDUQaWUynj"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:12.000Z",
            "id": "468537889446318081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/VpOlXg8f0F"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:11.000Z",
            "id": "468537884673208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/UBNDNzZj7H"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:08.000Z",
            "id": "468537873109504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/lwyJrUhMen"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:07.000Z",
            "id": "468537868885843970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/QbMfQWdsir"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:06.000Z",
            "id": "468537865744297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/R7C3DrYViO"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:03.000Z",
            "id": "468537850841948160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/vvpJOEbXyF"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:02.000Z",
            "id": "468537848774131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/IXgrAs01VC"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:02.000Z",
            "id": "468537847029321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/JZXSIxOotd"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:02.000Z",
            "id": "468537845389328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/rKWq1bNZ06"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-05-19T23:45:00.000Z",
            "id": "468537838875578369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/23mi0V1pjM"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:59.000Z",
            "id": "468537836929417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/SDLdZmv2iG"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:59.000Z",
            "id": "468537836249956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/7g7GjW8MNq"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:57.000Z",
            "id": "468537824619163649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/sICHQZXqe5"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:56.000Z",
            "id": "468537823037886465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/G8UZCAX23x"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:54.000Z",
            "id": "468537813625888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/Ki5wCQ9nU0"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:53.000Z",
            "id": "468537809708408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/8nzOW4cuE6"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:53.000Z",
            "id": "468537808513024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/kOoPj6Ro2G"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:52.000Z",
            "id": "468537804738150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/MKastPXJkj"
        },
        {
            "author_id": "580147970",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:51.000Z",
            "id": "468537801114275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/q0qrMKfVeg"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:51.000Z",
            "id": "468537799646273538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/iX2cCibFmM"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:50.000Z",
            "id": "468537795800088577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/XuOLM4Xy37"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:49.000Z",
            "id": "468537793958785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/k8oAOPTiY7"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:49.000Z",
            "id": "468537792230744065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/H8WcT39bTm"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:48.000Z",
            "id": "468537790544633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/EMVOpl4RDi"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:48.000Z",
            "id": "468537788996939777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/ZIG7ajNRx2"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:47.000Z",
            "id": "468537785557594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/j29IV99RON"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:47.000Z",
            "id": "468537783825350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/8nSHc7iCWo"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:46.000Z",
            "id": "468537780293754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/6ee1ZYcHtd"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:45.000Z",
            "id": "468537775247998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/Y33UxnVU1k"
        },
        {
            "author_id": "1650475512",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:44.000Z",
            "id": "468537773385732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/Iybea04vur"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:44.000Z",
            "id": "468537772177760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/sA6ycOY8pM"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:42.000Z",
            "id": "468537762585387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/9ClAM87KYv"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:39.000Z",
            "id": "468537752565190657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/dVwBqLtqud"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:39.000Z",
            "id": "468537750669373441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/bHfBLWRk1A"
        },
        {
            "author_id": "469652471",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:39.000Z",
            "id": "468537748991639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/VBeXMJ3Rt6"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:38.000Z",
            "id": "468537747209072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversas partes do pa\u00eds, e... http://t.co/xgGXdqUBV3"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "468537746219208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de diversa... http://t.co/uPh2nDlDAQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-05-19T23:44:35.000Z",
            "id": "468537734944927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Frio atrai turistas \u00e0 parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Eles chegam de d... http://t.co/EOO5jc43RW #brasil"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-05-19T23:19:00.000Z",
            "id": "468531294997991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABROLHOS - Primeiro Parque Nacional Marinho\n\nVenha conosco nessa incr\u00edvel viagem ao arquip\u00e9lago de \u00e1guas mornas e... http://t.co/4KTDIoPU6M"
        },
        {
            "author_id": "355900209",
            "created_at": "2014-05-19T23:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "468530449602854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skatiando (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/zGYFUtNSUd"
        },
        {
            "author_id": "34148479",
            "created_at": "2014-05-19T23:10:01.000Z",
            "id": "468529034796601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos amigo amorosos, vamos ajudar a preservar um tesouro hist\u00f3rico mundial que est\u00e1 sob forte amea\u00e7a na linda... http://t.co/sPQ2gvz2JI"
        },
        {
            "author_id": "1646027840",
            "created_at": "2014-05-19T23:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98197527,
                        -3.11127517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "468528661025783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/5VB1apRVam"
        },
        {
            "author_id": "306520639",
            "created_at": "2014-05-19T23:04:07.000Z",
            "id": "468527549837221889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/VpkscbJVKS"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-19T23:01:33.000Z",
            "id": "468526905147551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o no Parque Municipal alerta para a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes: http://t.co/bz1E0HTLuE | Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 8h"
        },
        {
            "author_id": "165494971",
            "created_at": "2014-05-19T22:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922824,
                        -25.61438637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468519229600190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde foi maravilhosa conhecendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u um patrim\u00f4nio Natural da\u2026 http://t.co/qfs1cnu0jH"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-05-19T22:01:43.000Z",
            "id": "468511847318966274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Fund\u00e3o do Crato ser\u00e1 recuperado: O S\u00edtio Fund\u00e3o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental situado no munic\u00edpio do Crat... http://t.co/8iij4SoxJ5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-19T22:00:59.000Z",
            "id": "468511662744805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro evento de observa\u00e7\u00e3o de aves do Parque Estadual do Desengano http://t.co/RLwwHQGlsl"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2014-05-19T21:58:54.000Z",
            "id": "468511138586820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dario Pacheco comenta o Festival do Jap\u00e3o realizado no Parque Municipal neste fim de semana #SessaoVinhedo"
        },
        {
            "author_id": "63289229",
            "created_at": "2014-05-19T21:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "468510252577468417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds dezembro @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2JhFUBpaQX"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-19T21:52:05.000Z",
            "id": "468509422567030785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/nUARyRSJR8"
        },
        {
            "author_id": "2342260045",
            "created_at": "2014-05-19T21:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468507156707557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4m6XgzbtXg"
        },
        {
            "author_id": "41582510",
            "created_at": "2014-05-19T21:39:39.000Z",
            "id": "468506292047196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de Santana, PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) http://t.co/Kc3CgQX88A"
        },
        {
            "author_id": "41582510",
            "created_at": "2014-05-19T21:37:07.000Z",
            "id": "468505657021562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Couto, PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira), S\u00e3o Paulo. @ Petar http://t.co/tzASEkiPCX"
        },
        {
            "author_id": "331725891",
            "created_at": "2014-05-19T21:35:07.000Z",
            "id": "468505153364971520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Morros de Macaira (estado Guarico) http://t.co/K7B66gzHJr"
        },
        {
            "author_id": "2549343225",
            "created_at": "2014-05-19T21:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "854817985",
                        "start": 58,
                        "username": "paulaelima"
                    }
                ]
            },
            "id": "468505092673781760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberando endorfinas (@ Parque Municipal Josefa Coelho w/ @paulaelima) http://t.co/sBoOmrvl4d"
        },
        {
            "author_id": "25888247",
            "created_at": "2014-05-19T21:34:23.000Z",
            "id": "468504969176289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Morros de Macaira (estado Guarico) http://t.co/zGahK6tvkR  #venelogia"
        },
        {
            "author_id": "407252639",
            "created_at": "2014-05-19T21:23:23.000Z",
            "id": "468502198822133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enduro do Marv\u00e3o que este ano teve como tema \"Ao encontro dos Castelos\", passou pelo Parque Municipal Pedra do... http://t.co/7SVwGbr6Pn"
        },
        {
            "author_id": "1286634793",
            "created_at": "2014-05-19T21:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87425264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "468501270270324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed (Itagua\u00ed, RJ) http://t.co/HPc4SapaHt"
        },
        {
            "author_id": "854817985",
            "created_at": "2014-05-19T20:58:36.000Z",
            "id": "468495962814836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberando endorfinas (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/buWYASz7No"
        },
        {
            "author_id": "158089674",
            "created_at": "2014-05-19T20:54:32.000Z",
            "id": "468494940352151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o do Para\u00edso. Assim \u00e9 conhecido o Parque Nacional Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. O lugar parece uma floresta... http://t.co/9ckuXB2EXq"
        },
        {
            "author_id": "289328109",
            "created_at": "2014-05-19T20:52:23.000Z",
            "id": "468494397118885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estes est\u00e3o presentes no Parque Nacional da Serra da Capivara, na Serra das Confus\u00f5es e em Sete Cidades.\""
        },
        {
            "author_id": "407252639",
            "created_at": "2014-05-19T20:51:46.000Z",
            "id": "468494242579775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enduro do Marv\u00e3o que este ano teve como tema \"Ao encontro dos Castelos\", passou pelo Parque Municipal Pedra do... http://t.co/i7PTl28pUw"
        },
        {
            "author_id": "165494971",
            "created_at": "2014-05-19T20:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44705513,
                        -25.68244538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "468493249988919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie nas Cataratas de Foz do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Cataratas del Iguazu, Argentina http://t.co/hrdhGHXcHv"
        },
        {
            "author_id": "952706672",
            "created_at": "2014-05-19T20:21:41.000Z",
            "id": "468486671860654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfHere #olle_pana Aq? Parque Nacional da Serra da Capirava: un tesoro arqueol\u00f3gico olvida... http://t.co/2a1seICdBs \u00bfHere #olle_pana Aq?"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-05-19T20:21:32.000Z",
            "id": "468486636767289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA QUE SOFRE DE ABANDONO CR\u00d4NICO, DESDE QUE FOI DEMARCADO, COMO FICA?\n\nO ERRO... http://t.co/MNqCvYIpCr"
        },
        {
            "author_id": "1140943333",
            "created_at": "2014-05-19T20:20:58.000Z",
            "id": "468486494340919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Soy_Hari) Parque Nacional da Serra da Capirava: un tesoro arqueol\u00f3gico olvidado por Brasil: E... http://t.co/pdRJkDMKoH (#Bryan_Starz)"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-05-19T20:18:22.000Z",
            "id": "468485837181976577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA QUE SOFRE DE ABANDONO CR\u00d4NICO, DESDE QUE FOI DEMARCADO, COMO FICA?\n\nO ERRO... http://t.co/V3yPI7wnTM"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-05-19T20:16:38.000Z",
            "id": "468485402253594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA QUE SOFRE DE ABANDONO CR\u00d4NICO, DESDE QUE FOI DEMARCADO, COMO FICA?\n\nO ERRO... http://t.co/SqXvQi52RI"
        },
        {
            "author_id": "2172685222",
            "created_at": "2014-05-19T20:14:57.000Z",
            "id": "468484976577888257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarta vou ter que ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-19T20:00:29.000Z",
            "id": "468481339541684225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje em Dia - Atividades no Parque Municipal alertam sobre a viol\u00eancia infantil: http://t.co/eIMbZwa22l | Ter\u00e7a, a partir de 8h #ParquesBH"
        },
        {
            "author_id": "258027101",
            "created_at": "2014-05-19T19:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56478,
                        -23.54061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468476676834197505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 \u2764 \u2764 @ Parque Municipal do Tatuap\u00e9 http://t.co/XbOFcxX46r"
        },
        {
            "author_id": "40878107",
            "created_at": "2014-05-19T19:24:56.000Z",
            "id": "468472389353762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o aeroporto agora quase agarramos no centro pq brotou uma manifesta\u00e7\u00e3o perto do parque municipal e \u00e9... http://t.co/n5s1gUQ7iT"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2014-05-19T19:15:58.000Z",
            "id": "468470135138029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recursos para investimento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Crato-Cariri. https://t.co/88eSJI7tTM"
        },
        {
            "author_id": "232869279",
            "created_at": "2014-05-19T19:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468469606936756225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/OMrDNZthko"
        },
        {
            "author_id": "252289319",
            "created_at": "2014-05-19T19:04:48.000Z",
            "id": "468467325239578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo Assinado para impedir de cortar uma \u00daNICA \u00e1rvore, um SCHIZOLOBIUM PHARAYBA, que est\u00e1 na entrada do Parque  http://t.co/uY8VPxt8gU"
        },
        {
            "author_id": "152054100",
            "created_at": "2014-05-19T19:01:01.000Z",
            "id": "468466370787557377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "assina ae ;D http://t.co/PeN5rSvw8A"
        },
        {
            "author_id": "57754726",
            "created_at": "2014-05-19T19:00:44.000Z",
            "id": "468466298943320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FCB Brasil cria campanha que busca recursos ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/1GMerGI9Iq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-19T18:56:58.000Z",
            "id": "468465353547587586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AUDI\u00caNCIA] Chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia em Bras\u00edlia: http://t.co/0PxJyPmFvd"
        },
        {
            "author_id": "17452941",
            "created_at": "2014-05-19T18:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "17618540",
                        "start": 124,
                        "username": "CienciaHoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "468462477207158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Arvoredo, hoje reserva biol\u00f3gica, pode se tornar parque aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o e ao mergulho http://t.co/0Fe2sSpSSy via @cienciahoje"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-19T18:35:22.000Z",
            "id": "468459918417461249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; Canyon Itaimbezinho - http://t.co/YMHqTnazb2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-19T18:35:20.000Z",
            "id": "468459910154715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; Canyon Itaimbezinho - http://t.co/L2xK5djsla"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-19T18:35:20.000Z",
            "id": "468459910116950017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; Canyon Itaimbezinho - http://t.co/gj663sy72m"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-19T18:35:20.000Z",
            "id": "468459908523114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; Canyon Itaimbezinho - http://t.co/lwNUdOZOvR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-19T18:35:20.000Z",
            "id": "468459908112064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; Canyon Itaimbezinho - http://t.co/Yo7mkIwC3s"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-19T18:31:33.000Z",
            "id": "468458958261592065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abra\u00e7o no Parque Municipal alerta para a import\u00e2ncia da prote\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes: http://t.co/qQjPENM7k4 | Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 8h"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-05-19T18:09:35.000Z",
            "id": "468453430395011073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1 (baixo rio Xingu). http://t.co/bTCG5c6IwM"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2014-05-19T18:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "8802752",
                        "start": 82,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "468451391007383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque Nacional Lagos de Plitvice  \u00e9 o grande para\u00edso da Cro\u00e1cia. Veja mais do @g1 http://t.co/otGyyVYiTD"
        },
        {
            "author_id": "2408718190",
            "created_at": "2014-05-19T17:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62620364,
                        -23.49144438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468448868233789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boatarde #saoPaulo #serradacantareira @ Parque Estadual da Pedra Grande http://t.co/WvWUet7uui"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2014-05-19T17:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "47998763",
                        "start": 92,
                        "username": "blogdoeliomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "468448646636535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Figueiredo consegue recursos para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Crato, em destaque no @blogdoeliomar \nhttp://t.co/x3wENcpw6x"
        },
        {
            "author_id": "2408718190",
            "created_at": "2014-05-19T17:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468446102782349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boatarde #lagodascarpas #serradacantareira @ Parque Estadual Serra da Cantareira http://t.co/FJVgqDcQCu"
        },
        {
            "author_id": "2408718190",
            "created_at": "2014-05-19T17:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47460283,
                        -23.89811982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "468444935381725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boatarde #serradacantareira @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/DZOboBwDJN"
        },
        {
            "author_id": "2408718190",
            "created_at": "2014-05-19T17:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60110493,
                        -23.48287901
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468444505847660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco #Bugio #Boatarde #serradacantareira #aftersex #Brasil @ Nucleo do Engordador - Parque Estadual\u2026 http://t.co/RU55ts40JY"
        },
        {
            "author_id": "2408718190",
            "created_at": "2014-05-19T17:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59415923,
                        -23.4901606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468443606781394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacantareira #Boatarde #saopaulo @ Parque Estadual Da Serra Da Cantareira N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/yzHl0eXBBx"
        },
        {
            "author_id": "14845274",
            "created_at": "2014-05-19T17:08:58.000Z",
            "id": "468438175220633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/JZosTDshMB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-05-19T16:39:48.000Z",
            "id": "468430835621052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia em Bras\u00edlia: http://t.co/sZhFEcwEbq"
        },
        {
            "author_id": "108101725",
            "created_at": "2014-05-19T16:27:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468427804800196608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha Ponta Grossa PR &lt;3 http://t.co/0VhkewCqyj"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2014-05-19T16:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468426860104519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/xgIyRhj3ys"
        },
        {
            "author_id": "108101725",
            "created_at": "2014-05-19T16:23:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468426845944569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha vcs tem q vir conhecer o Parque estadual de Vila Velha s\u00f3 tem aki em Ponta Grossa PR e mais um pa\u00eds q \u00f1 sei onde http://t.co/DVvik53ucs"
        },
        {
            "author_id": "287225344",
            "created_at": "2014-05-19T16:22:12.000Z",
            "id": "468426403080187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jItevLqHBX"
        },
        {
            "author_id": "268006361",
            "created_at": "2014-05-19T16:20:32.000Z",
            "id": "468425983813369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us http://t.co/tPaNnXBvoN"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-05-19T16:19:21.000Z",
            "id": "468425689280958466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #rede sustentabilidade do Paran\u00e1 j\u00e1 alerta para esse problema faz tempo: corremos o risco de perder o t\u00edtulo da... http://t.co/F6evYj0Q06"
        },
        {
            "author_id": "52603318",
            "created_at": "2014-05-19T16:14:42.000Z",
            "id": "468424517266993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Leve um squezee com  \u00e1gua para a caminhada\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/5FTOIM8JOF"
        },
        {
            "author_id": "1923811704",
            "created_at": "2014-05-19T16:09:40.000Z",
            "id": "468423252264890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesimbra quer criar \u00e1rea protegida na Lagoa de Albufeira http://t.co/biMm3wevLv"
        },
        {
            "author_id": "2175763916",
            "created_at": "2014-05-19T15:53:57.000Z",
            "id": "468419297505992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIRANDA MOTIVADORA DE ARCOIRIS ES PARQUE NACIONAL!!!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/4xxaryjZIH"
        },
        {
            "author_id": "430714551",
            "created_at": "2014-05-19T15:24:42.000Z",
            "id": "468411934631809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu c/ 12 anos j\u00e1 vendia picol\u00e9 no parque municipal de Montes Claros http://t.co/ZrprGOfGDE"
        },
        {
            "author_id": "269838009",
            "created_at": "2014-05-19T15:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06782924,
                        -23.53924901
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "468409551545712643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar a si mesmo \u00e9 o in\u00edcio de um amor para toda vida! \ud83d\ude19 @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta http://t.co/POjRw9nULJ"
        },
        {
            "author_id": "35054910",
            "created_at": "2014-05-19T15:15:13.000Z",
            "id": "468409548051861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FCB Brasil cria campanha que busca recursos ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/ErYUNjkdRC"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-19T14:45:25.000Z",
            "id": "468402046774026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ozdala, no Congo: gorila macho faz pose para afastar rival que se aproxima de sua fam\u00edlia. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2014-05-19T14:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "52074086",
                        "start": 66,
                        "username": "assisdocouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "468401804451930113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u @assisdocouto http://t.co/8yVvbUMoDx"
        },
        {
            "author_id": "28406300",
            "created_at": "2014-05-19T14:39:19.000Z",
            "id": "468400515362328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de partir para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. https://t.co/dv9fhm0XsO"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-05-19T14:33:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.10393203,
                        -29.12554104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "468399133477195778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/GrEnUOo8tJ"
        },
        {
            "author_id": "24524102",
            "created_at": "2014-05-19T14:05:47.000Z",
            "id": "468392074157359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/2qzFjLNvSv"
        },
        {
            "author_id": "36349610",
            "created_at": "2014-05-19T13:48:22.000Z",
            "id": "468387692284485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rX9AiGuXhQ"
        },
        {
            "author_id": "1468013556",
            "created_at": "2014-05-19T13:45:05.000Z",
            "id": "468386863158661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh q saudade dar um role no Parque Municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "165922194",
            "created_at": "2014-05-19T13:44:19.000Z",
            "id": "468386673697759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Figueiredo consegue recursos para reforma de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no cariri.\nhttp://t.co/zvc7PabJnW"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-05-19T13:33:50.000Z",
            "id": "468384034117013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telesp Informa: \nFEIR\u00c3O DE VE\u00cdCULOS EM VINHEDO !!\nDias 30, 31 de maio e 01 de Junho \nNo Parque Municipal de Vinhedo !!!"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-19T13:30:46.000Z",
            "id": "468383261644062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o central da Cro\u00e1cia, voc\u00ea encontra paisagens incr\u00edveis no Parque Nacional Lagos de Plitvice. Com mais de... http://t.co/MfA0yWMBW5"
        },
        {
            "author_id": "31543380",
            "created_at": "2014-05-19T13:23:02.000Z",
            "id": "468381314140622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso http://t.co/1j1zeLnFZ9"
        },
        {
            "author_id": "246885160",
            "created_at": "2014-05-19T13:16:29.000Z",
            "id": "468379669197119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia! #voc\u00easabia?!\n\nParque da Fonte Grande\n\nO Parque Estadual da Fonte Grande \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/SGitoOZ9EB"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-05-19T13:15:06.000Z",
            "id": "468379320772075522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o central da Cro\u00e1cia, voc\u00ea encontra  paisagens incr\u00edveis no  Parque Nacional Lagos de Plitvice. Com mais... http://t.co/dyyLoL2Amv"
        },
        {
            "author_id": "69674889",
            "created_at": "2014-05-19T13:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468376370461282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/K4N12ZTtL2"
        },
        {
            "author_id": "341883444",
            "created_at": "2014-05-19T12:58:04.000Z",
            "id": "468375032863801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \"Olhares\" sobre o Parque Natural Municipal Von Schilgen. \nVoc\u00ea fot\u00f3grafo amador ou... http://t.co/mBTYZa6I97"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2014-05-19T12:48:14.000Z",
            "id": "468372557264343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Passos Maia percorrem trilha em dia de estudos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/ZxTZwIucmM"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2014-05-19T12:44:32.000Z",
            "id": "468371628054044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - S\u00e3o Paulo Brazil http://t.co/9kGkW51HDI"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2014-05-19T12:40:14.000Z",
            "id": "468370545008840705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea Protegida de \u00c2mbito Local na Lagoa de Albufeira - http://t.co/cQANrvOVoj"
        },
        {
            "author_id": "52603318",
            "created_at": "2014-05-19T12:12:06.000Z",
            "id": "468363466596962305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/E8zcSw3p1Q"
        },
        {
            "author_id": "74772575",
            "created_at": "2014-05-19T12:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "900348469",
                        "start": 94,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468363453879447553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/TuqlbR4clt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-05-19T12:07:57.000Z",
            "id": "468362418889183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, com Administra\u00e7\u00e3o Competente e Eficiente tendo dentre outros... http://t.co/pLzCJoqe2F"
        },
        {
            "author_id": "233971180",
            "created_at": "2014-05-19T12:06:24.000Z",
            "id": "468362029288677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/aM3Vf259No"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-05-19T12:01:34.000Z",
            "id": "468360814273908737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/3BE2Y22JUL"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2014-05-19T11:58:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "468360071928639488",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr Parque Nacional Serra da Capivara pede socorro. https://t.co/QUXzMWTN5d"
        },
        {
            "author_id": "1253272675",
            "created_at": "2014-05-19T11:16:35.000Z",
            "id": "468349494116225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3 m\u00e1ximo 2 horas de passeio.\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1gbFPuTdQD"
        },
        {
            "author_id": "237291404",
            "created_at": "2014-05-19T10:57:47.000Z",
            "id": "468344763851087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do nosso Parque Estadual... II"
        },
        {
            "author_id": "237291404",
            "created_at": "2014-05-19T10:52:50.000Z",
            "id": "468343516586717185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do nosso Parque Estadual..."
        },
        {
            "author_id": "2303031811",
            "created_at": "2014-05-19T10:43:09.000Z",
            "id": "468341080631427075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigil\u00e2ncia e Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas | pedido de #volunt\u00e1rios... http://t.co/fX5il6uBn8"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-19T10:37:22.000Z",
            "id": "468339624302379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/3z9uIBcT8W"
        },
        {
            "author_id": "176431216",
            "created_at": "2014-05-19T10:36:24.000Z",
            "id": "468339380541980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/PrKsWLkX9E"
        },
        {
            "author_id": "27371807",
            "created_at": "2014-05-19T10:31:49.000Z",
            "id": "468338228953509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  \u2661\u2665 @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/EAOFXJDvEs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-19T10:30:01.000Z",
            "id": "468337775104630785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes do Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UjavYQ7nNA"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-05-19T10:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3880556,
                        -22.9222222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "468333249719050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Quilombo: A Pedra do Quilombo fica no Parque Estadual da Pedra Branca, Zona Oeste. Do alto de seus 73... http://t.co/VEmjnBpR3o"
        },
        {
            "author_id": "433742667",
            "created_at": "2014-05-19T10:04:09.000Z",
            "id": "468331266731806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina hidrel\u00e9trica e estrada amea\u00e7am Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7yce1rk8Aq"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-19T09:55:53.000Z",
            "id": "468329183513702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/RGmcgKmn5a"
        },
        {
            "author_id": "80287548",
            "created_at": "2014-05-19T09:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "468322320466321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho! (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/XzA5HJrDoY"
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2014-05-19T04:38:23.000Z",
            "id": "468249285164027905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado foi muuuuito bom, conheci a layla chavosa e ozamigo dela, ainda fizemo um som no parque municipal , to in love ainda"
        },
        {
            "author_id": "62899930",
            "created_at": "2014-05-19T04:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.04980069,
                        -25.22479346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468243389054734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Alojamento Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/bcH2NYH3Sw"
        },
        {
            "author_id": "292039592",
            "created_at": "2014-05-19T03:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80306410",
                        "start": 0,
                        "username": "Miltonneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "468236278946086913",
            "in_reply_to_user_id": "80306410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Miltonneves Tem nada nao!  O #Santos nao pode matar o galo hj porque tava em uma APA no pantanal. Area de Prote\u00e7ao Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "166165380",
            "created_at": "2014-05-19T03:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.07208883,
                        -22.46952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "468236043003498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Para sobreviver na selva, lendo o Manual do Escoteiro Mirim... @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/dmOm0zQKGU"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2014-05-19T03:38:08.000Z",
            "id": "468234121706090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Alceu Jos\u00e9 Torres Marques: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral -... http://t.co/nUDowoJRsM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-19T03:08:54.000Z",
            "id": "468226763022409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de maio de 2014\nBem-te-vi (Pitangus sulphuratus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/CMtW98PB7s"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-19T03:00:03.000Z",
            "id": "468224537901821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de maio de 2014\nBem-te-vi (Pitangus sulphuratus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IVQca3OQDh"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-19T02:23:25.000Z",
            "id": "468215318381604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru) Se alimentando.\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/IKSEyVnwe4"
        },
        {
            "author_id": "83732264",
            "created_at": "2014-05-19T02:21:27.000Z",
            "id": "468214823680233472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ql6xD7FwNS"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-19T02:21:16.000Z",
            "id": "468214775424380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru) Se alimentando.\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/VL1kyGkZLK"
        },
        {
            "author_id": "221809960",
            "created_at": "2014-05-19T02:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -96.15630001,
                        19.05879972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66251b0546a9f2dd"
            },
            "id": "468212990660329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pachuca vs leon \u26bd\u26bd\u26bd (@ Parque Municipal) http://t.co/8H7ebgQeGz"
        },
        {
            "author_id": "45430241",
            "created_at": "2014-05-19T01:25:38.000Z",
            "id": "468200778172497921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/aipjeest2F"
        },
        {
            "author_id": "45430241",
            "created_at": "2014-05-19T01:22:16.000Z",
            "id": "468199927626334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/65uCyw44K6"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2014-05-19T00:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "900348469",
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "468190493629624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o: destina\u00e7\u00e3o imediata de verbas ao Parque Nacional Serra da Capivara.http://t.co/X06a6W8Ckj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-05-19T00:34:36.000Z",
            "id": "468187931555799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 23 tem encontro de motociclistas no Parque Municipal e Funk na Adler !!\nT\u00f4 pensando em organizar um encontro... http://t.co/YteE8m71vM"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2014-05-19T00:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "468185535320969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/EVJJro7r9x"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-19T00:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "468179839124774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/7FTeUBXeUC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-18T23:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "468179170988929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5v3HqX8Ch2"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-18T23:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "468177919303770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ci9vhuPPuu"
        },
        {
            "author_id": "64575397",
            "created_at": "2014-05-18T23:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1368594,
                        -25.1541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468177487336595456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia, amo voc\u00eas \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/5fUjoKOgfb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-18T23:38:07.000Z",
            "id": "468173720314339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Juriti-gemedeira - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/snYJhNHduT"
        },
        {
            "author_id": "282762721",
            "created_at": "2014-05-18T23:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "468171581941088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Barranco \ud83c\udf33\u26c5\ufe0f @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/3GdalgpEZx"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-18T23:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92475231,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "468171016431493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/Zw4xgAAvQw"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-05-18T23:25:18.000Z",
            "id": "468170493640843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instale nosso aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus e tenha esse e v\u00e1rios outros pontos tur\u00edsticos de Campos do... http://t.co/5p1qE0UwV4"
        },
        {
            "author_id": "74527734",
            "created_at": "2014-05-18T23:17:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468168600319434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha, Iveth e Beth. http://t.co/ksd4XtheMz"
        },
        {
            "author_id": "15033164",
            "created_at": "2014-05-18T23:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "116820742",
                        "start": 0,
                        "username": "diImabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "468165873979883520",
            "in_reply_to_user_id": "116820742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diImabr Parque Nacional Serra da Capivara pede socorro. https://t.co/QUXzMWTN5d"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-18T23:02:15.000Z",
            "id": "468164690820874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - P\u00e1ssaro-preto - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bSSEE1SIPV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-18T22:49:40.000Z",
            "id": "468161524595306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0cyTHzrPal"
        },
        {
            "author_id": "2154728015",
            "created_at": "2014-05-18T22:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23908851,
                        -22.93068018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "468160671830380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pASfk8hp3L"
        },
        {
            "author_id": "134941766",
            "created_at": "2014-05-18T22:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "468160335577624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I like these girls. @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/CuoLIFOT2L"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-18T22:38:38.000Z",
            "id": "468158749023436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/I4N9ZLDbtz"
        },
        {
            "author_id": "511990132",
            "created_at": "2014-05-18T22:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.09862677,
                        -21.37165878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "468157395504738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba- Inea http://t.co/CFDbwcWi7g"
        },
        {
            "author_id": "69731699",
            "created_at": "2014-05-18T22:23:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3054485,
                        -2.4912288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "468154833124327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois das fronhas o len\u00e7ol.  #ferias # len\u00e7\u00f3is @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/bjiPdUf6X1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-18T22:22:37.000Z",
            "id": "468154720071081985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bqqKu3FnBP"
        },
        {
            "author_id": "114002151",
            "created_at": "2014-05-18T22:22:16.000Z",
            "id": "468154632683126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de semana tava \u00f3timo, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 lindaa"
        },
        {
            "author_id": "107836956",
            "created_at": "2014-05-18T22:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "468151302388981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 17 others http://t.co/smeheqRogd"
        },
        {
            "author_id": "125202084",
            "created_at": "2014-05-18T22:03:01.000Z",
            "id": "468149785216573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo-Tuning Parque Municipal de Cabildo!!!"
        },
        {
            "author_id": "455167741",
            "created_at": "2014-05-18T21:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "468139516721504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#errejota #incomparavel #melhorlugardomundo #euamoeucuido @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Oki4jmERXb"
        },
        {
            "author_id": "1300846244",
            "created_at": "2014-05-18T21:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.93932206,
                        -8.27926331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "468139497234784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejada com os amigos!!! @ Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/UhlbEoRjJL"
        },
        {
            "author_id": "53454361",
            "created_at": "2014-05-18T21:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.578535,
                        -25.4509681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468139341647060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selfie, wet selfie. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Yi2ADXxghe"
        },
        {
            "author_id": "31175348",
            "created_at": "2014-05-18T21:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468138961559252994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez que volto nesse lugar \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o \u00fanica! \ud83d\ude4f #seleiassemfronteiras @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zUcqUExGLx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-18T21:07:59.000Z",
            "id": "468135936576876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-bobo (Nystalus chacuru)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/u65S9EshtQ"
        },
        {
            "author_id": "626130664",
            "created_at": "2014-05-18T20:57:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "468133259130707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 10 others http://t.co/oRwyCxoUJB"
        },
        {
            "author_id": "77652519",
            "created_at": "2014-05-18T20:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515678,
                        -16.75906938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "468127958126063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando em Montes Claros, quase em casa. (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/vBkHwNCVUA"
        },
        {
            "author_id": "520575826",
            "created_at": "2014-05-18T20:29:43.000Z",
            "id": "468126305142067202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 almo\u00e7ar \ud83d\udc4c\ud83d\udc95\ud83d\udc96 @ Parque Municipal ' http://t.co/olm8IHY9zd"
        },
        {
            "author_id": "1253272675",
            "created_at": "2014-05-18T20:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "468122892308590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de boa (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 6 others) http://t.co/JjWheAIZSJ"
        },
        {
            "author_id": "309204988",
            "created_at": "2014-05-18T20:02:14.000Z",
            "id": "468119390592827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo lindo de se ver!!! \u2014 se sentindo Turista em Parque Municipal Gruta Do Bacaetava http://t.co/01tYVtgWgi"
        },
        {
            "author_id": "16048190",
            "created_at": "2014-05-18T19:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "468115829209313283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de sete cidades - o melhor guia: o curiologo: http://t.co/Tsiq94G2G0 \u00fcber @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "309204988",
            "created_at": "2014-05-18T19:41:15.000Z",
            "id": "468114108437770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo lindo de se ver!!! \u2014 se sentindo Turista em Parque Municipal Gruta Do Bacaetava http://t.co/agLdXUmjnE"
        },
        {
            "author_id": "2361635388",
            "created_at": "2014-05-18T19:34:46.000Z",
            "id": "468112476945784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #medanos #galeria #fotografica #entrada #al parque #nacional #medanos #de #coro #jjdeffit http://t.co/TXbbeBsnRk"
        },
        {
            "author_id": "2361635388",
            "created_at": "2014-05-18T19:34:43.000Z",
            "id": "468112465843089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#medanos #galeria #fotografica #entrada #al parque #nacional #medanos #de #coro #jjdeffit http://t.co/RtZpJqS6qf"
        },
        {
            "author_id": "18799827",
            "created_at": "2014-05-18T19:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "468107445819441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#soundchecked! (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/lXXqNbIARv"
        },
        {
            "author_id": "177560842",
            "created_at": "2014-05-18T19:14:14.000Z",
            "id": "468107308514279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta\nCriado em 1977, o Parque Estadual da Ilha Anchieta - PEIA, tem 823 ha\u00b2 de \u00c1rea... http://t.co/vacwHVz5sj"
        },
        {
            "author_id": "2154728015",
            "created_at": "2014-05-18T19:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "468106142854709250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf08\u26c5\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tAgsuIjpna"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-05-18T19:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "468105915385016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/9aMQUpQJsF"
        },
        {
            "author_id": "613062693",
            "created_at": "2014-05-18T18:48:57.000Z",
            "id": "468100946602377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #cataratas :) http://t.co/A2vFjbyOBB"
        },
        {
            "author_id": "35814180",
            "created_at": "2014-05-18T18:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "468099778006376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#churros @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/ChzkVJGDM5"
        },
        {
            "author_id": "31175348",
            "created_at": "2014-05-18T18:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468099393737216001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voooooooltei! Ihiii!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 5 others) http://t.co/mVrJRb60Dt"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-18T18:35:16.000Z",
            "id": "468097502764204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/JseN4f6v0f"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-18T18:35:16.000Z",
            "id": "468097502504161282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/7CrnOJczRR"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-18T18:35:14.000Z",
            "id": "468097496322158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/w34MNsezDf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-18T18:35:14.000Z",
            "id": "468097496099860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/HZsAuN5TG6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-18T18:35:14.000Z",
            "id": "468097495906910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/u1GSnYPxdT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-18T18:35:14.000Z",
            "id": "468097494245974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/qJDRX1xxeS"
        },
        {
            "author_id": "2505147938",
            "created_at": "2014-05-18T18:34:45.000Z",
            "id": "468097372162371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hotel chal\u00e9s terra nova o melhor hotel do parque nacional de Itatiaia http://t.co/gUUITyiyMd"
        },
        {
            "author_id": "2505147938",
            "created_at": "2014-05-18T18:29:24.000Z",
            "id": "468096026340237313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inverno 2014!Parque nacional de Itatiaia! o hotel chal\u00e9s terra nova te convida se aquecer na nossa piscina t\u00e9rmica http://t.co/mESRPAmAE7"
        },
        {
            "author_id": "109642679",
            "created_at": "2014-05-18T18:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03911739,
                        -25.23662542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468093626812084225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo com moniquetosti @ Parque Estadual Vila Velha http://t.co/890aVAytuE"
        },
        {
            "author_id": "231141044",
            "created_at": "2014-05-18T18:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0064625,
                        -19.9111586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468090774887079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros Tirus \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/YWhlO0faIn"
        },
        {
            "author_id": "1732427208",
            "created_at": "2014-05-18T18:05:25.000Z",
            "id": "468089993345249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina hidrel\u00e9trica e estrada amea\u00e7am Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KDvXlJanTy"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-05-18T18:00:26.000Z",
            "id": "468088737910370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/qzIAKXC9bK"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-05-18T18:00:20.000Z",
            "id": "468088714288054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a\u00a0Freira http://t.co/sz8FOjLPUn"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2014-05-18T17:41:11.000Z",
            "id": "468083894953467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definida empresa que construir\u00e1 portaria e centro receptivo do Parque Municipal de Botucatu... http://t.co/bcdR0y8FsJ"
        },
        {
            "author_id": "109627847",
            "created_at": "2014-05-18T17:27:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5998768,
                        -22.46389559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "468080559739387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/q0GBi9akQB"
        },
        {
            "author_id": "34148409",
            "created_at": "2014-05-18T17:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577075,
                        -23.45490768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468080106037325824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd99\u2b06\ufe0f @ Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/SuFEIucVnM"
        },
        {
            "author_id": "211687772",
            "created_at": "2014-05-18T17:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00146452,
                        -19.88673866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468078445746864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio ecol\u00f3gico \ud83d\udc12 @ Parque Municipal Ursula... http://t.co/stY80QhpRv"
        },
        {
            "author_id": "34148409",
            "created_at": "2014-05-18T17:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577075,
                        -23.45490768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "468077350652219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mamona-na-nas! \ud83d\ude08 @ Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/1qNxeRCNgK"
        },
        {
            "author_id": "215769730",
            "created_at": "2014-05-18T17:14:13.000Z",
            "id": "468077109030559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma \u00f3tima companheira durante muito tempo mas tive que vender :-( @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/0MGuAEUDeY"
        },
        {
            "author_id": "2340510429",
            "created_at": "2014-05-18T16:40:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "45725169",
                        "start": 39,
                        "username": "BocaMaldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "468068632354762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esclarecer a verdade n\u00e3o \u00e9 errrado Via @Bocamaldita C\u00e2mara tem audi\u00eancia sobre chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OUsqvCxvxO"
        },
        {
            "author_id": "308112127",
            "created_at": "2014-05-18T16:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95705129,
                        -19.79689114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468065241813622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leri faria na Cobra Fumando !!' FIT BH @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/dDP073VFg0"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2014-05-18T16:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03911739,
                        -25.23662542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468063493120618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia de sol para, finalmente, conhecer o Parque Estadual Vila Velha com meu amor \u2764\ud83d\ude0a\u2600\u2764\u2026 http://t.co/DYqQh4z0kJ"
        },
        {
            "author_id": "67009774",
            "created_at": "2014-05-18T16:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98396196,
                        -23.04478383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "468060607984730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Jap\u00e3o!! #Jap\u00e3o #Japa (@ Parque Municipal Jaime Ferragut w/ 2 others) http://t.co/3ozly2I1Fu"
        },
        {
            "author_id": "1381641594",
            "created_at": "2014-05-18T16:02:27.000Z",
            "id": "468059047623540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/W2NVQYeX6m"
        },
        {
            "author_id": "1543567778",
            "created_at": "2014-05-18T15:53:49.000Z",
            "id": "468056875301228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina hidrel\u00e9trica e estrada amea\u00e7am Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/esNa1q0CBJ"
        },
        {
            "author_id": "111371673",
            "created_at": "2014-05-18T15:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468052948690665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others https://t.co/L0TJYFPIOf"
        },
        {
            "author_id": "272723444",
            "created_at": "2014-05-18T15:37:18.000Z",
            "id": "468052718779502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Tijuca http://t.co/J6jxI598dj"
        },
        {
            "author_id": "308112127",
            "created_at": "2014-05-18T15:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95705129,
                        -19.79689114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468051899502297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobra fumou e agradou ! @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/FbJ17JzwJX"
        },
        {
            "author_id": "176067308",
            "created_at": "2014-05-18T15:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "468047410166763521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/RQVQ00vsDK"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2014-05-18T15:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.86798,
                        -23.3483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "468047097686548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e mangue, P E R F E I T O ! Bio UMC \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba http://t.co/0XK6WXnR4T"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-05-18T15:11:58.000Z",
            "id": "468046340531163137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara tem audi\u00eancia sobre chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/ub4LaHlpUX"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2014-05-18T14:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "57475935",
                        "start": 53,
                        "username": "sophiaabrahao"
                    }
                ]
            },
            "id": "468042490709164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi mais que especial \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d Mineirotirus por voc\u00ea @sophiaabrahao \u2728\ud83c\udf88\ud83d\udc9d @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/z5TsJRaWDx"
        },
        {
            "author_id": "35614311",
            "created_at": "2014-05-18T14:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56252049,
                        -32.58117164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "468034453504540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0a Alligator \ud83d\udc0a @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS http://t.co/RLaOlqKVRa"
        },
        {
            "author_id": "56420227",
            "created_at": "2014-05-18T14:24:30.000Z",
            "id": "468034398798229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata Seca 18/05/14 http://t.co/bZpIyAtL6T"
        },
        {
            "author_id": "35614311",
            "created_at": "2014-05-18T14:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56252049,
                        -32.58117164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "468034097135120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS http://t.co/l4YKVyEffP"
        },
        {
            "author_id": "142394132",
            "created_at": "2014-05-18T14:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "68554574",
                        "start": 72,
                        "username": "Mineiridades"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "142394132",
                        "start": 87,
                        "username": "ToniFigo1945"
                    }
                ]
            },
            "id": "468031975891431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00ea um beijo no Pal\u00e1cio das Artes e no Francisco Nunes por mim. SAUDADES @Mineiridades: @ToniFigo1945  Hoje estou no Parque Municipal."
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticabal, Brasil",
                "id": "71822018c0530dc3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mamanguape, Brasil",
                "id": "1c7909125b5e8c67",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Medell\u00edn, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "66251b0546a9f2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72880085",
                "name": "Moda Eventos",
                "username": "modaeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318093318",
                "name": "RODRIGO TIM BETA LAB",
                "username": "BIZZICOMPUTADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377169303",
                "name": "Diogo B F Joao",
                "username": "Diogo23diogoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81259177",
                "name": "Sou Let\u00edcia de Niter\u00f3i (ou Alerta) \ud83c\udd70\ufe0f+ bonita",
                "username": "Leety_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360021940",
                "name": "In\u00eas \u270c \u2764",
                "username": "pereira_ins00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47475601",
                "name": "Gabriel Danilo",
                "username": "Danilo__Gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417469454",
                "name": "Phil Dias",
                "username": "phdias77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51759280",
                "name": "Paulo Euler",
                "username": "pauloeuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417789648",
                "name": "Larissa \ud83c\udf08",
                "username": "the_coruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500250537",
                "name": "!ngrid",
                "username": "_diasingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386859665",
                "name": "Dom Marco 1\u20e37\u20e3",
                "username": "DomMarcoAntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227643301",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "Luiz_1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769784",
                "name": "Quickly Travel",
                "username": "QuicklyTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681193077",
                "name": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0420\u0430\u0431\u0438\u043d",
                "username": "rcorrBas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444240618",
                "name": "vivid dream",
                "username": "thyaaagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522462136",
                "name": "MVC Viagens",
                "username": "mvcviagens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54663127",
                "name": "Servas",
                "username": "ServasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157165772",
                "name": "ungrudy",
                "username": "GuiihLCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61949339",
                "name": "Carol",
                "username": "Cbueeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70167236",
                "name": "Rodrigo Bittar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RodrigoBittar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177303045",
                "name": "Mulheres na Montanha",
                "username": "mulheremontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83964422",
                "name": "RioGrandeDoNorte.net",
                "username": "Portal_RGNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329420484",
                "name": "Salvina Breno Mendes",
                "username": "Salvinna_Brenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18820334",
                "name": "george ara\u00fajo #ForaGenocida",
                "username": "geoaraujos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287225344",
                "name": "MulheresEmFoco (#emcasa)",
                "username": "MulheresEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139199397",
                "name": "ISAIAS ANTOLINO B.",
                "username": "ISAIASANTOLINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115395708",
                "name": "The Grey Lensman",
                "username": "homemlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99323155",
                "name": "Goi\u00e2nia - No Cora\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "GoianiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248336",
                "name": "Col. Giusto Zonzini",
                "username": "colegiogiusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092386840",
                "name": "Marcos Limoli",
                "username": "MarcosLimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138068302",
                "name": "B\u00fassola de Viagens",
                "username": "bussola_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494262798",
                "name": "Parque Assis Brasil",
                "username": "ParqueAssisBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469788864",
                "name": "Eduardo Bernis",
                "username": "BernisSedese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818052912",
                "name": "Press Bloggers",
                "username": "PressBloggers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889895041",
                "name": "Embarca Brasil",
                "username": "EmbarcaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273484312",
                "name": "Cultura de Viagem",
                "username": "CulturadeViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105300583",
                "name": "Tamine L. Nobre",
                "username": "taminelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43606095",
                "name": "Isaque",
                "username": "Goiashh_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198397576",
                "name": "Edinho",
                "username": "Edinhohf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57406105",
                "name": "jeni",
                "username": "marmitavegana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164403731",
                "name": "B\u00edblia Evang\u00e9lica",
                "username": "biblevangelica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76740011",
                "name": "Lorena",
                "username": "lorenadivino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468004387",
                "name": "Lourdinha",
                "username": "lourdinhamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474327673",
                "name": "A.A.Melo",
                "username": "adilsonmelobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314660097",
                "name": "((o)) eco Bicicletas",
                "username": "oecobicicletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124278064",
                "name": "Sob a Pata do Boi",
                "username": "OEcoAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68155764",
                "name": "paulapeleja",
                "username": "PaulaPeleja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83223563",
                "name": "Filipa Canto Grade",
                "username": "FilipaCantGrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23007825",
                "name": "Alma de Viajante",
                "username": "almadeviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111015148",
                "name": "Comunicom",
                "username": "comunicacaoeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182635782",
                "name": "Agenda Brasil Gospel",
                "username": "AgendaBrGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448451334",
                "name": "Turvegal",
                "username": "Turvegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83d\udc0a",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267780491",
                "name": "J\u00fanior Santos",
                "username": "jrsantosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73231727",
                "name": "Cl\u00e1udio Fernandes",
                "username": "claurenaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562342397",
                "name": "Site Refletir e Amar",
                "username": "Refletir_e_Amar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54268033",
                "name": "Fabiano Tim Beta",
                "username": "fabianopizzol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818244330",
                "name": "novinha",
                "username": "andressaaa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68015979",
                "name": "nanda_oliveira",
                "username": "Fernandynnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365106470",
                "name": "AlanaDantas",
                "username": "alanapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931909770",
                "name": "Douglas Correia",
                "username": "DouglasCorrei03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280422363",
                "name": "Policas Art",
                "username": "policas_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43762411",
                "name": "PAPAS DA L\u00cdNGUA",
                "username": "papasdalingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205678417",
                "name": "S.D.",
                "username": "SheDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161860484",
                "name": "Frederico Mesquita",
                "username": "cfredmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156910395",
                "name": "Viver Natal",
                "username": "ViverNatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399648135",
                "name": "Blog Quase G\u00eameas",
                "username": "BlogQuaseGemeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63606835",
                "name": "Sergio Rocha",
                "username": "serrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536903372",
                "name": "Henrique Rodrigues",
                "username": "ricktorgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448595355",
                "name": "Vicente",
                "username": "vicentepedros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536465769",
                "name": "Escoteiro Saud\u00e1vel",
                "username": "escoteirosaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326057425",
                "name": "Thayz",
                "username": "tstznsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543758269",
                "name": "Jose alves TIMBETA",
                "username": "josealvesgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38322096",
                "name": "PT na Alep",
                "username": "PT_Alep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247809413",
                "name": "Dante Igor Moreira",
                "username": "DanMoreira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548854047",
                "name": "GEDD-FND/UFRJ \ud83d\udcbb\ud83d\udcf1",
                "username": "geddfnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250735849",
                "name": "Ronaldo Sindermann",
                "username": "RonaldoSinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127558912",
                "name": "Maria EduardaFortuna",
                "username": "mefortuna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98241559",
                "name": "Sabrina Thomazi",
                "username": "sabrinathomazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "895360855",
                "name": "Mr. Rolex",
                "username": "RolexMister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572693600",
                "name": "richardyrabelo",
                "username": "richardyrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56501397",
                "name": "Thauanna",
                "username": "thauanna_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172531297",
                "name": "Postagens Gospel",
                "username": "PostagensGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215604081",
                "name": "roger diniz",
                "username": "rogerdiniz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98436502",
                "name": "Raphaela de Melo",
                "username": "_RaphaeladMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355889592",
                "name": "SDDH - Resist\u00eancia",
                "username": "ResistenciaSDDH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244979639",
                "name": "Mara Maravilhosa",
                "username": "Amanda_oliverG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40085715",
                "name": "sexta-feira 18h",
                "username": "gabrichoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192379961",
                "name": "Alex Ferreira",
                "username": "ticogfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176358086",
                "name": "Momento politico",
                "username": "PoliticoMomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707878545",
                "name": "Thainara Silva",
                "username": "Thainara2108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329334593",
                "name": "FCB Brasil",
                "username": "agenciafcbbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103965888",
                "name": "Bianca Lazarini",
                "username": "biancalazarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58354166",
                "name": "Marina Moreira",
                "username": "m4r1n4_tr4c1nh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85589485",
                "name": "Sergio Mastrocola",
                "username": "samastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57148144",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucasDelOcho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179163640",
                "name": "Labadee PersonalTour",
                "username": "labadeetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75107458",
                "name": "GPME",
                "username": "GPME_Espeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109849082",
                "name": "Felipe Luiz \ud83d\udeab\ud83d\udc2e",
                "username": "felipelcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25925716",
                "name": "Maj\u00f4",
                "username": "Majozinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456586996",
                "name": "Felype Nathan",
                "username": "felypenathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191265720",
                "name": "Mar\u00edlia Costa",
                "username": "MariliiaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161328495",
                "name": "B\u00ea",
                "username": "eibrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143458664",
                "name": "Jr",
                "username": "juuninaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233971180",
                "name": "Anny Vieira",
                "username": "Annielevp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357670207",
                "name": "Chocolate  \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83c\udf6b",
                "username": "lfrodrigues08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24915307",
                "name": "CMSesimbra",
                "username": "CMSesimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1978410127",
                "name": "Remember Oneness",
                "username": "Remember_011235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390577270",
                "name": "kim nikita",
                "username": "kimono48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1509503773",
                "name": "Cesar",
                "username": "cesar201107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62966847",
                "name": "Ivan Lemos",
                "username": "The_Kinslayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490178176",
                "name": "FABRICIO",
                "username": "FABRICIO_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152030676",
                "name": "Proyecto AVE",
                "username": "ProyectoAVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51096888",
                "name": "Claudio Alves",
                "username": "claudio_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531324650",
                "name": "EL CHIQUITANO",
                "username": "misionesjesuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508164178",
                "name": "Claudio Pereyra ",
                "username": "interessantte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507531856",
                "name": "Marcilena A. de Jesu",
                "username": "marcilenect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951969520",
                "name": "Wild august",
                "username": "wildadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513812186",
                "name": "Maria Algel",
                "username": "maradvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580147970",
                "name": "Fortuna na Internet",
                "username": "fortunainternet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650475512",
                "name": "debochado",
                "username": "alissongabbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469652471",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunindesu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355900209",
                "name": "Ozai",
                "username": "neur0tic00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34148479",
                "name": "Mar\u00edlia C Branco",
                "username": "mariliacbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646027840",
                "name": "karina",
                "username": "lolminati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306520639",
                "name": "ayesser",
                "username": "ayesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165494971",
                "name": "Raffa L\u00e9o (Em \ud83c\udfe0)",
                "username": "raffalleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63289229",
                "name": "be",
                "username": "evenifbeafalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342260045",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "l_fernando95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41582510",
                "name": "Gibran Hamuche",
                "username": "gibranhf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331725891",
                "name": "Blogs de Venezuela",
                "username": "Blogs_Venezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549343225",
                "name": "Rosemeire Guimaraes",
                "username": "RosemeireGuima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854817985",
                "name": "Mar\u00edlia Lima",
                "username": "paulaelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25888247",
                "name": "Venelog\u00eda",
                "username": "Venelogia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407252639",
                "name": "Cacha\u00e7a Fest Oficial",
                "username": "cachaca_fest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286634793",
                "name": "J\u00falia Dutra \ud83c\udf80",
                "username": "liaju6666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158089674",
                "name": "Viraz\u00f3m",
                "username": "_Virazom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289328109",
                "name": "Ouvintes Pop Bola (de \ud83d\ude37)",
                "username": "OuvintesPopBola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952706672",
                "name": "\u2192\u029f\u0585\u028b\u025b \u029f\u0457\u029f\u0457\u01df\u057c\u01df",
                "username": "Olle_Bero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140943333",
                "name": "-     @H\u03b1r\u0443D\u2113\u03b1Cr\u03c5z;\u266a",
                "username": "SoyHary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172685222",
                "name": "julia",
                "username": "buterwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258027101",
                "name": "Ingrid",
                "username": "ingridffm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878107",
                "name": "K\u00e1tia Ferraz",
                "username": "katiaferrazfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165922194",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "andrepdt12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232869279",
                "name": "InforDicas",
                "username": "infordicasofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252289319",
                "name": "Diana Almeida \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "DihButterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152054100",
                "name": "Iram Junior",
                "username": "irambjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57754726",
                "name": "Programa GNP",
                "username": "ProgramaGNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452941",
                "name": "Ideia Casada",
                "username": "IdeiaCasada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618540",
                "name": "Ci\u00eancia Hoje",
                "username": "CienciaHoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408718190",
                "name": "Wesley Oshiro .'.",
                "username": "Henrique1Wesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14845274",
                "name": "Liana Rangel",
                "username": "lianarangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108101725",
                "name": "Aline Camargo",
                "username": "aAlineCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268006361",
                "name": "Blog do Chic\u00f3",
                "username": "chicoilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67947379",
                "name": "Eduardo Reiner",
                "username": "eduardoreiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603318",
                "name": "Peterson Santana",
                "username": "e_o_pet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923811704",
                "name": "O Bocagiano",
                "username": "OBocagiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175763916",
                "name": "Geovanny Muniz",
                "username": "GeovannyMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430714551",
                "name": "GVJur Info. Jur\u00eddico",
                "username": "GVJur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269838009",
                "name": "Calm the soul.",
                "username": "bia_manhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35054910",
                "name": "Portal da Propaganda",
                "username": "pdapropaganda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52074086",
                "name": "Assis do Couto",
                "username": "assisdocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28406300",
                "name": "Rodrigo Baleia",
                "username": "RodrigoBaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24524102",
                "name": "Luiz Macedo",
                "username": "luizedumacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36349610",
                "name": "CDH C\u00e2mara",
                "username": "cdhcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468013556",
                "name": "Gabriella",
                "username": "GabiFialho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31543380",
                "name": "Paulo Degani",
                "username": "paulodegani_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246885160",
                "name": "R\u00e1dio e Televis\u00e3o ES",
                "username": "rtves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674889",
                "name": "Carlos Adriano",
                "username": "BPCKanfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341883444",
                "name": "Tchesco Marcondes",
                "username": "Tchescomarconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74772575",
                "name": "Mirian Tesserolli",
                "username": "MirianTess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15033164",
                "name": "CASTELADAS",
                "username": "casteladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253272675",
                "name": "Marcelo Ferreira",
                "username": "marcelocarlosaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237291404",
                "name": "Giulliano Teixeira",
                "username": "prof_giu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303031811",
                "name": "Voluntariado FLUL",
                "username": "PV_FLUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176431216",
                "name": "Williams Trajano",
                "username": "will_limajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27371807",
                "name": "Sabor Materno",
                "username": "caldeiracris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433742667",
                "name": "Paloma Mar\u00edn-Arraiza",
                "username": "pmarrai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80287548",
                "name": "Carlos Marques",
                "username": "LCarlosmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "dolores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62899930",
                "name": "Nilton P.C.O Canato",
                "username": "canattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292039592",
                "name": "Nald\u00e3o",
                "username": "Naldao_msmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166165380",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "MarceloXXIAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83732264",
                "name": "AndersonSilvaTimbeta",
                "username": "andersonsoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221809960",
                "name": "Elpajondepelo\u270c",
                "username": "JahzeelQ11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45430241",
                "name": "- Pablo #TimBetaLab",
                "username": "TimBeta_Segue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64575397",
                "name": "carine",
                "username": "carineponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282762721",
                "name": "Marina Von Kollmann",
                "username": "marvkoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74527734",
                "name": "Solarium \u2600\ufe0f",
                "username": "Aryellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116820742",
                "name": "Dilma",
                "username": "diImabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154728015",
                "name": "Pandinha \ud83d\udc3c",
                "username": "caroltgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134941766",
                "name": "Maciel",
                "username": "Maciel_Rabuske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511990132",
                "name": "thiaggo_gommes08",
                "username": "SigaThiagoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69731699",
                "name": "Isolada, doutoranda e cansada",
                "username": "anakarolneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114002151",
                "name": "Tamiris Haubert",
                "username": "tamiris_haubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107836956",
                "name": "Georjuan Taylor",
                "username": "georjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125202084",
                "name": "V\u00edctor Donoso Oyanedel \ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83d\ude4c",
                "username": "vicdonoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455167741",
                "name": "RAFA OLIVEIRA",
                "username": "Rafa_Oliveira76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300846244",
                "name": "Alan Geimison",
                "username": "AlanGeimison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53454361",
                "name": "Lucas Guerra",
                "username": "lukaas_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31175348",
                "name": "Tham\u00edris Macedo",
                "username": "eusouathami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626130664",
                "name": "LeoDread",
                "username": "LeoDroid_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77652519",
                "name": "Marcos Wilson \uf8ff",
                "username": "marcoswilsonv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520575826",
                "name": "Eliis \u270c",
                "username": "eliis_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309204988",
                "name": "J\u00e9ssica \u2763\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "Jeeessikita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048190",
                "name": "deltaparnaiba",
                "username": "deltaparnaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361635388",
                "name": "juan jose deffit ",
                "username": "jjdeffit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18799827",
                "name": "Rodrigor73\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37#BolsonaroGenocida",
                "username": "rodrigor73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177560842",
                "name": "Instituto AmeUbatuba",
                "username": "AMEUBATUBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613062693",
                "name": "Lola it ",
                "username": "Lolait_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35814180",
                "name": "biju do hamtaro msm",
                "username": "bijuarknell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505147938",
                "name": "chal\u00e9s terra nova",
                "username": "chalesterranova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109642679",
                "name": "Junior Jos\u00e9 Jacobs",
                "username": "JUNIORMAXIMUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231141044",
                "name": "Beccalary",
                "username": "rebeccalaryssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732427208",
                "name": "Fabiano Costa",
                "username": "CostaFabianosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109627847",
                "name": "Robson",
                "username": "robsonjhosep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34148409",
                "name": "eliza mayumi",
                "username": "elizamayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211687772",
                "name": "Waleska Salles \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "waleskasalles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215769730",
                "name": "Monglinei Mar\u00e7al",
                "username": "Monglinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340510429",
                "name": "#PL490N\u00c3O",
                "username": "UmBairrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45725169",
                "name": "Jos\u00e9 Ambr\u00f3sio",
                "username": "BocaMaldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308112127",
                "name": "grarodriguez",
                "username": "graro09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009774",
                "name": "joaozinho montico",
                "username": "joaorlmontico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381641594",
                "name": "Sergio Mauricio",
                "username": "sergimaurilea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543567778",
                "name": "Tereza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Teresoca2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111371673",
                "name": "ale",
                "username": "aajjjjjjgms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272723444",
                "name": "Ren\u00e9e Darmont Bodas",
                "username": "reneebodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176067308",
                "name": "LuCaS...",
                "username": "Lucas_Monster_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475935",
                "name": "Sophia Abrah\u00e3o \ud83c\udf6d",
                "username": "sophiaabrahao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35614311",
                "name": "mrvictorms",
                "username": "mrvictorms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56420227",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Tavares",
                "username": "jvictortavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142394132",
                "name": "Antonio Figueiredo",
                "username": "ToniFigo1945",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "469251297917829120",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16ah8mh5plla73ua8c22izzrxzf5p",
        "oldest_id": "468031975891431424",
        "result_count": 500
    }
}