{
    "data": [
        {
            "author_id": "251725071",
            "created_at": "2014-05-10T18:11:07.000Z",
            "id": "465192322612068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/JCRXtJzrke"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2014-05-10T18:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9759039,
                        -19.9612911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "465190261010993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo ali no Parque Municipal pra prestigiar minha amiga @HelenaIzabelle no Coral do @palaciodasartes.\nTarde de Cultura!"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-05-10T18:00:05.000Z",
            "id": "465189546511319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada, Cro\u00e1cia! \n\nLocalizado a cerca de 150 quil\u00f4metros da capital Zagreb, o Parque Nacional dos Lagos... http://t.co/kh5DfNoYJO"
        },
        {
            "author_id": "191013954",
            "created_at": "2014-05-10T17:35:06.000Z",
            "id": "465183260482355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sob amea\u00e7a http://t.co/JL7Cac06X2"
        },
        {
            "author_id": "41879367",
            "created_at": "2014-05-10T17:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "465181763711414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/o5vb9IvG67 PARTE, Monte de ora\u00e7\u00e3o no parque municipal das mangabeiras Bairro Serra"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2014-05-10T17:27:21.000Z",
            "id": "465181309711556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRE SECOS E MOLHADOS, o novo artigo de Ant\u00f4nio Calvo com 16 lindas imagens do Parque Nacional da Serra do... http://t.co/dOTFA4Axq9"
        },
        {
            "author_id": "1209950358",
            "created_at": "2014-05-10T17:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "876443604",
                        "start": 121,
                        "username": "TelemaniacosTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "465175547236974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGood News\u201d visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1: O Good News deste s\u00e1bado (1... http://t.co/E39lX3cpuI via @TelemaniacosTV"
        },
        {
            "author_id": "45405568",
            "created_at": "2014-05-10T17:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "876443604",
                        "start": 89,
                        "username": "TelemaniacosTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "465175522033418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGood News\u201d visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1 http://t.co/OOw1bIuVmw via @TelemaniacosTV"
        },
        {
            "author_id": "876443604",
            "created_at": "2014-05-10T17:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "876443604",
                        "start": 121,
                        "username": "TelemaniacosTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "465175513137295361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGood News\u201d visita unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Paran\u00e1: O Good News deste s\u00e1bado (1... http://t.co/qs53IKCz3j via @TelemaniacosTV"
        },
        {
            "author_id": "336721073",
            "created_at": "2014-05-10T16:57:23.000Z",
            "id": "465173770010112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o Macuco Safari. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/bpRLsHNtOx"
        },
        {
            "author_id": "736026589",
            "created_at": "2014-05-10T16:56:34.000Z",
            "id": "465173563545108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito top esse dia, parque Nacional das aves em Foz do Igua\u00e7u, pude conhecer v\u00e1rias esp\u00e9cies em\u2026 http://t.co/e3caQ8FYpI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-10T16:38:12.000Z",
            "id": "465168941154074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/kOap9EoSDK"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-10T16:32:39.000Z",
            "id": "465167541917466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#Galicianorte #Spain http://t.co/2k1jSahXV0"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2014-05-10T16:19:43.000Z",
            "id": "465164288827879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha no Parque Nacional Torres del Paine #Chile http://t.co/MS5KEgMvBr"
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2014-05-10T16:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "465162694828773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o) http://t.co/ym8jGoQuBj"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2014-05-10T16:04:16.000Z",
            "id": "465160400355737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores passam horas de folga observando \u00e1rea verde do Parque Municipal de Mogi - TV Di\u00e1rio -... http://t.co/AXx09ETyLq"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2014-05-10T16:04:03.000Z",
            "id": "465160345225822209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores passam horas de folga observando \u00e1rea verde do Parque Municipal de Mogi - TV Di\u00e1rio -... http://t.co/PkmSg1RLtr"
        },
        {
            "author_id": "520575826",
            "created_at": "2014-05-10T16:00:24.000Z",
            "id": "465159426509660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta tendo algo aqui no Parque Municipal *0*"
        },
        {
            "author_id": "1630814012",
            "created_at": "2014-05-10T16:00:03.000Z",
            "id": "465159341541040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejo uma tarde perfeita \u00e0 todos! \u2014 at Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am http://t.co/EBMT5FGxSw"
        },
        {
            "author_id": "121932440",
            "created_at": "2014-05-10T15:59:20.000Z",
            "id": "465159157998698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa boa do dia, foi a reportagem do Di\u00e1rio Ecologia, que nos acompanhou em uma passarinhada e mostrou um... http://t.co/ByTxkVKvm4"
        },
        {
            "author_id": "338574068",
            "created_at": "2014-05-10T15:56:23.000Z",
            "id": "465158418190565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa parque municipal esta parado *--*"
        },
        {
            "author_id": "1390513748",
            "created_at": "2014-05-10T15:53:44.000Z",
            "id": "465157751946358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN - Meio Ambiente - Obras amea\u00e7am o Parque Nacional do Igua\u00e7u, alerta Unesco... (http://t.co/afR7JMoyPJ)"
        },
        {
            "author_id": "25494681",
            "created_at": "2014-05-10T15:53:23.000Z",
            "id": "465157661764222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras amea\u00e7am o Parque Nacional do Igua\u00e7u, alerta Unesco http://t.co/SH3oo3mRjm"
        },
        {
            "author_id": "356441577",
            "created_at": "2014-05-10T15:52:45.000Z",
            "id": "465157504284905473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras amea\u00e7am o Parque Nacional do Igua\u00e7u, alerta Unesco http://t.co/ggX4EBt3Zw"
        },
        {
            "author_id": "44783320",
            "created_at": "2014-05-10T15:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "8802752",
                        "start": 110,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "465154782127071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Globo - Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/DQtq010xkd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2014-05-10T15:32:14.000Z",
            "id": "465152337502560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de cinco anos a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2014-05-10T15:31:26.000Z",
            "id": "465152138134712321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforme a Lei 9.985/2000, a desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-05-10T15:27:55.000Z",
            "id": "465151251349782529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre as amea\u00e7as ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/4uu4yu1Iys"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-10T15:27:55.000Z",
            "id": "465151251324604418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre as amea\u00e7as ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/f1H0G0YmxG"
        },
        {
            "author_id": "317464848",
            "created_at": "2014-05-10T15:27:53.000Z",
            "id": "465151242780807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u sob amea\u00e7a http://t.co/92mfOGLDKA"
        },
        {
            "author_id": "322266463",
            "created_at": "2014-05-10T15:13:21.000Z",
            "id": "465147588413382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greve paralisa o funcionamento do Parque Estadual Vila Velha - A Rede http://t.co/kYIph7mgcC"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-10T15:00:53.000Z",
            "id": "465144449941909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa especial de Concertos no Parque faz homenagem \u00e0s m\u00e3es: http://t.co/JiDWG4AWnu | Hoje, \u00e0s 16h, no Parque Municipal #CulturaBH"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-05-10T15:00:17.000Z",
            "id": "465144297751576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monte Roraima localiza-se na tr\u00edplice fronteira entre o Brasil, Venezuela e Guiana. O Parque Nacional do Monte ... http://t.co/OPYJ46RE8L"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-05-10T14:56:22.000Z",
            "id": "465143312064577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Marapendi - Rio de Janeiro http://t.co/hep6dZjvBD"
        },
        {
            "author_id": "285677020",
            "created_at": "2014-05-10T14:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "465139476390371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #fanerogamas @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada http://t.co/nVJn23aGiG"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2014-05-10T14:35:46.000Z",
            "id": "465138128043274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Greve paralisa o funcionamento do Parque Estadual Vila\u00a0Velha http://t.co/3vxo0YHGF2"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2014-05-10T14:35:45.000Z",
            "id": "465138124104822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greve paralisa o funcionamento do Parque Estadual Vila\u00a0Velha http://t.co/ybEGBa7V1M"
        },
        {
            "author_id": "285677020",
            "created_at": "2014-05-10T14:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98943695,
                        -20.09723768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "465136413709594625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo #fanerogamas @ Monumento Natural Estadual Serra Da Cal\u00e7ada http://t.co/PCVa2M2Jvq"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2014-05-10T14:28:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "465136337784279042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fazendo amigos por a\u00ed \ud83d\ude0d #parquedocaracol #gramado #fuigosteicontei @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/eWDj2lwVhC"
        },
        {
            "author_id": "263843047",
            "created_at": "2014-05-10T14:22:15.000Z",
            "id": "465134729319034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baixe agora o app dos Parques de S\u00e3o Paulo, incluindo o Parque Estadual da Ilha do Cardoso! http://t.co/gMJagejBeI"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-10T14:14:02.000Z",
            "id": "465132657852940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode entrar na lista vermelha de patrim\u00f4nios amea\u00e7ados. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "72345536",
            "created_at": "2014-05-10T13:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "8802752",
                        "start": 110,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "465126586123956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Globo - Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/aIBsDWrVbl via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2456830760",
            "created_at": "2014-05-10T13:44:50.000Z",
            "id": "465125312989122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica! http://t.co/r4Bn6LiCYy"
        },
        {
            "author_id": "31125380",
            "created_at": "2014-05-10T13:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "36112315",
                        "start": 41,
                        "username": "carolinasarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "465123606947971073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @carolinasarro https://t.co/ct3DitcwgW"
        },
        {
            "author_id": "1630814012",
            "created_at": "2014-05-10T13:08:20.000Z",
            "id": "465116126574178305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meu povo lindo! &lt;3\nJ\u00e1 sa\u00edram da toca(casa) hoje? :) :D \u2014 at Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am http://t.co/dUN2rO4oi8"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-05-10T13:07:33.000Z",
            "id": "465115929823940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica de Sivuca embala manh\u00e3 no Parque Municipal http://t.co/jZbpnJg4QQ"
        },
        {
            "author_id": "524501328",
            "created_at": "2014-05-10T13:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "465114441403879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/9MRvSjCkFq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T12:36:16.000Z",
            "id": "465108057693753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/st72omU1Wx"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-05-10T12:33:24.000Z",
            "id": "465107335333941249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parada para descanso depois da subida para o Parque Nacional http://t.co/RCTJjkkbMB"
        },
        {
            "author_id": "39066367",
            "created_at": "2014-05-10T12:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "465106970195009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others http://t.co/xTAxvHXouM"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-05-10T12:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.84840019,
                        46.48443983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "58f54743b1a62911"
            },
            "id": "465106476366069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Triglav n\u00e3o precisa filtro! #felipenosbalcas #felipeopequenoviajante #Slovenia @\u2026 http://t.co/9IsYXjRRep"
        },
        {
            "author_id": "34331616",
            "created_at": "2014-05-10T12:15:13.000Z",
            "id": "465102757624815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/0V7cYow0KR"
        },
        {
            "author_id": "908035801",
            "created_at": "2014-05-10T11:59:33.000Z",
            "id": "465098814500503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Pitua\u00e7\u00fa, necessito urgentemente de voc\u00ea.\n\n:("
        },
        {
            "author_id": "397353582",
            "created_at": "2014-05-10T11:47:59.000Z",
            "id": "465095905864343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/hoLcZ2Up5n"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2014-05-10T11:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "465095324705783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonjour \ud83d\udc9a\ud83c\udf42\ud83c\udf41 #parquedocaracol #gramado #fuigosteicontei @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/F9g1D78Ljz"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2014-05-10T11:34:02.000Z",
            "id": "465092394883751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \"pode estar\" amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/jq3YHj9h8a @JGJornaldaGlobo"
        },
        {
            "author_id": "2440674406",
            "created_at": "2014-05-10T11:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "465092278219177984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/P1ww9FCOmQ"
        },
        {
            "author_id": "46297952",
            "created_at": "2014-05-10T11:21:32.000Z",
            "id": "465089249440563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O relat\u00f3rio relaciona dois grandes riscos \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o. O primeiro \u00e9 a constru\u00e7\u00e3o da usina hidrel\u00e9trica do Baixo... http://t.co/ILEkOQdUtH"
        },
        {
            "author_id": "62426807",
            "created_at": "2014-05-10T11:08:27.000Z",
            "id": "465085955557179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia !!\n#PartiuCaminhada \u2014 se sentindo animada em Parque Municipal Ferraz Costa http://t.co/jM5BcjWSip"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-10T11:00:49.000Z",
            "id": "465084034914471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Programa especial de Concertos no Parque faz homenagem \u00e0s m\u00e3es: http://t.co/m6Fm1QqNrn | Hoje, \u00e0s 16h, no Parque Municipal #CulturaBH"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-10T10:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "465078938696691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/pWS0F2Zvb4"
        },
        {
            "author_id": "1623482899",
            "created_at": "2014-05-10T10:00:02.000Z",
            "id": "465068739533471744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia... http://t.co/UPbyLVLrLl"
        },
        {
            "author_id": "115240180",
            "created_at": "2014-05-10T05:56:02.000Z",
            "id": "465007332993548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/xrMQ8U0e8D"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-05-10T04:27:14.000Z",
            "id": "464984985758605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/dpgFu74NI1"
        },
        {
            "author_id": "85741480",
            "created_at": "2014-05-10T04:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "8802752",
                        "start": 112,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "464984545352114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Globo - Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local \n\nhttp://t.co/IaFIKn1S0l via @g1"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-05-10T04:04:03.000Z",
            "id": "464979154178306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/qRbItGPv5Q"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-05-10T04:00:16.000Z",
            "id": "464978200708526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Globo - Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/hrlpCrmcmg"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-05-10T03:55:04.000Z",
            "id": "464976890231418882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura ... http://t.co/FvHYvKLr4f"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-05-10T03:55:03.000Z",
            "id": "464976886657855489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura ... http://t.co/sco5mF8GMl"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-05-10T03:55:02.000Z",
            "id": "464976884330029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura ... http://t.co/qk75Hvq7ZW"
        },
        {
            "author_id": "2486547708",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:45.000Z",
            "id": "464976813953806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/7xrMWRq6VL"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:43.000Z",
            "id": "464976801991634945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/iabwCdkCyE"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:39.000Z",
            "id": "464976788930564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/ygZR1CYZM9"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:25.000Z",
            "id": "464976729660878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/6pTwPOaYYy"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:24.000Z",
            "id": "464976723516223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/tkBeqlfFlZ"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:20.000Z",
            "id": "464976705598132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/zcyFQC3Sdt"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:13.000Z",
            "id": "464976677949284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reaber... http://t.co/7V9x6Craeg Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-05-10T03:54:10.000Z",
            "id": "464976667127971841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/dAPQPGdgWu"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:58.000Z",
            "id": "464976614351065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/SfxNcTobRe"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:56.000Z",
            "id": "464976604624453633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/3BuPeJcLZQ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:52.000Z",
            "id": "464976591630503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/4jJ0gIysLf"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:51.000Z",
            "id": "464976585418739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/cbYEnhpgyo"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:43.000Z",
            "id": "464976553407827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/RemIU4zHuR"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:38.000Z",
            "id": "464976530544685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/PNaWexbACJ"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:36.000Z",
            "id": "464976523762495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/CIrbHcQqU8"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:27.000Z",
            "id": "464976483870449665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/iiTQKM0YFB"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:21.000Z",
            "id": "464976460092948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/VEQy0ZyLhB"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:20.000Z",
            "id": "464976455219163137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/0tcQmM705C"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:11.000Z",
            "id": "464976419135569921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/3Lo3Hyw9TS"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:09.000Z",
            "id": "464976410365284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/p6OldPCJ1L"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-05-10T03:53:01.000Z",
            "id": "464976377544847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/xUDZHlsjy0"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-05-10T03:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "464976361270956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e rea... http://t.co/CDzG2fk3sn via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-05-10T03:52:55.000Z",
            "id": "464976349849849857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/LHSJFhlFsB"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-05-10T03:52:43.000Z",
            "id": "464976302127054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina... http://t.co/KVXMIOEQTX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-05-10T03:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "464976260725084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e re... http://t.co/4POC0Ko7PH (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "94372271",
            "created_at": "2014-05-10T03:52:30.000Z",
            "id": "464976244350926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: OLINDA DISCUTE CRIA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - http://t.co/GU27FjfNK3 #OlindaHoje"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-05-10T03:52:30.000Z",
            "id": "464976244124049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/2G5syfZ9vU"
        },
        {
            "author_id": "793977547",
            "created_at": "2014-05-10T03:51:56.000Z",
            "id": "464976102944157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: http://t.co/lV9DsiiNWB"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-05-10T03:51:15.000Z",
            "id": "464975930352353281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertu... http://t.co/a0oErS1Pge #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-05-10T03:43:29.000Z",
            "id": "464973977815748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local http://t.co/y5z3hHvhLn"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-05-10T03:42:27.000Z",
            "id": "464973718402240513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/sNRQE1Wo2O"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-05-10T03:42:22.000Z",
            "id": "464973697262968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar amea\u00e7ado por obras no local: Constru\u00e7\u00e3o de usina e reabertura de estrada ... http://t.co/gxx6U3rOCR"
        },
        {
            "author_id": "176464378",
            "created_at": "2014-05-10T03:19:31.000Z",
            "id": "464967946214055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCBB e Biblioteca Parque Estadual est\u00e3o perfeitos.. \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "2421206293",
            "created_at": "2014-05-10T03:10:54.000Z",
            "id": "464965775485587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica ir\u00e1 discutir cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Olinda http://t.co/pZ8HMKmUNS"
        },
        {
            "author_id": "158403636",
            "created_at": "2014-05-10T03:02:04.000Z",
            "id": "464963555695931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demora na Cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal em Pernambuco \u00e9 devido a omiss\u00e3o do Governo Estadual http://t.co/54UZ0HdeIe"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-10T02:16:11.000Z",
            "id": "464952006688256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/sO6mVvb35s"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-10T02:14:42.000Z",
            "id": "464951634695434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/NiIFRkRM4r"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2014-05-10T01:38:25.000Z",
            "id": "464942504656502785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s participa da Mostra Nacional de Museus, http://t.co/QrAJtoFl8d"
        },
        {
            "author_id": "141753556",
            "created_at": "2014-05-10T01:37:34.000Z",
            "id": "464942288481710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de el Baul http://t.co/u4opw8pny5"
        },
        {
            "author_id": "89455721",
            "created_at": "2014-05-10T01:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01401079,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "464936520538152962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/MWMl454Ksd"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2014-05-10T01:00:01.000Z",
            "id": "464932840489369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE REINO DAS \u00c1GUAS CLARAS \u2013 Pindamonhangaba, Brazil \n\nO Parque Estadual \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer nos dias de... http://t.co/U2oZ1fRJCL"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-05-10T00:53:18.000Z",
            "id": "464931146795864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ 2 others http://t.co/jq9vhFn4wZ"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2014-05-10T00:40:58.000Z",
            "id": "464928043585138689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho para Mesa Verde Parque Nacional - Colorado http://t.co/LPuVw5BDGF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:39:23.000Z",
            "id": "464927645113651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/T88ETluEbg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:39:18.000Z",
            "id": "464927624850964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/I9Vak5ZXgp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:39:02.000Z",
            "id": "464927560250322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EuLoC1dT9n"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:38:57.000Z",
            "id": "464927538888708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DkqaixlNCo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:38:43.000Z",
            "id": "464927477584769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/LUkemZFENX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:38:38.000Z",
            "id": "464927456252551168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iHBdkT24uT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:38:26.000Z",
            "id": "464927408672346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ObY4XnNN9v"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:38:20.000Z",
            "id": "464927383661715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2XhA6jFCrk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:38:02.000Z",
            "id": "464927307300220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nsIXy5fVbX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:34:05.000Z",
            "id": "464926311677300737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/P261EP2Ow4"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:33:42.000Z",
            "id": "464926215392858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/52k0ZvbSL4"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:33:26.000Z",
            "id": "464926147566788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ncen7bLShs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:33:21.000Z",
            "id": "464926126138085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JlYftbwcXg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:33:02.000Z",
            "id": "464926048669274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/RtXHUv1D9n"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:32:33.000Z",
            "id": "464925927936258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DtByD6UlSA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:32:24.000Z",
            "id": "464925888362999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BMx4NcHKbq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:32:08.000Z",
            "id": "464925821921030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4H4DcQ2cjZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-10T00:31:59.000Z",
            "id": "464925782549069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZcxdV6NFzw"
        },
        {
            "author_id": "247427258",
            "created_at": "2014-05-10T00:27:03.000Z",
            "id": "464924541433942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordemos:  Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang  http://t.co/U6ll4R6jEE  #asia #vietnam"
        },
        {
            "author_id": "1850283079",
            "created_at": "2014-05-10T00:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "439353171",
                        "start": 40,
                        "username": "thaismiguell"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "463034248",
                        "start": 54,
                        "username": "luschmidt_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464924279218667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @thaismiguell @luschmidt_ @lfelipee_m http://t.co/KuOxEU1snK"
        },
        {
            "author_id": "297621886",
            "created_at": "2014-05-10T00:10:50.000Z",
            "id": "464920459541098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica ir\u00e1 discutir cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Olinda http://t.co/jb8ih6mZZg"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-10T00:03:20.000Z",
            "id": "464918573610434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa especial de Concertos no Parque faz homenagem \u00e0s m\u00e3es: http://t.co/vKIrYJ6Wyr | Neste s\u00e1bado, no Parque Municipal, \u00e0s 16h #Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "1009611074",
            "created_at": "2014-05-09T23:28:12.000Z",
            "id": "464909731644321792",
            "in_reply_to_user_id": "2311943749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pettyferwho tem um parque nacional do lado da sua cidade!!!!"
        },
        {
            "author_id": "723020178",
            "created_at": "2014-05-09T23:20:39.000Z",
            "id": "464907833000329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG http://t.co/WYgFyIya5j"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2014-05-09T23:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.46288906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "464906666022936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo uns morros a\u00ed. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/B0bsfymnin"
        },
        {
            "author_id": "162528170",
            "created_at": "2014-05-09T23:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464906040434520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @lfelipee_m @vicschwengber_ http://t.co/2zzC6DShUh"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2014-05-09T23:09:50.000Z",
            "id": "464905112075268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Banda Mercosul - Expo Segredo - Parque Municipal Padre Jo\u00e3o Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/RUwPGYUm6m"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-09T23:01:35.000Z",
            "id": "464903034301321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica festeja obra de Sivuca no Parque Municipal: http://t.co/dZovu9K1GE | Neste domingo, \u00e0s 10h #GratuitoBH #CulturaBH"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-05-09T22:29:05.000Z",
            "id": "464894854565486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os- Teres\u00f3polis http://t.co/TrEri550yT"
        },
        {
            "author_id": "2393329956",
            "created_at": "2014-05-09T22:13:21.000Z",
            "id": "464890896279175169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catedral de Silfra, Isl\u00e2ndia: o Parque Nacional de Thingvellir, no sudoeste da Isl\u00e2ndia, reserva um  http://t.co/3ww18WqM7c"
        },
        {
            "author_id": "1292563530",
            "created_at": "2014-05-09T22:08:22.000Z",
            "id": "464889639992852481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse S\u00e1bado Dia 10/05/2014 Eu Estarei Fazendo O Meu Show..Em Barueri No Parque Municipal As 12:00 Horas!! Vai Ser Show De Bola!! :)"
        },
        {
            "author_id": "1511532032",
            "created_at": "2014-05-09T21:53:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464885965849657346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/ahq6cHpAec"
        },
        {
            "author_id": "2393329956",
            "created_at": "2014-05-09T21:27:07.000Z",
            "id": "464879262131302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho de Superf\u00edcie no Parque Nacional Marinho em Abrolhos - Bahia - Brasil http://t.co/Kp4w1b2tJC"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-09T21:00:55.000Z",
            "id": "464872669339348994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bate-papo com Eucana\u00e3 Ferraz e Luiz Schwarcz na Biblioteca Parque Estadual foi um sucesso! Por aqui, a gente... http://t.co/ArYtxzlRcG"
        },
        {
            "author_id": "53106045",
            "created_at": "2014-05-09T20:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "464872427626196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha b\u00e1sica... (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/W7PfI3j6GE"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-05-09T20:34:16.000Z",
            "id": "464865959267024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de usina hidrel\u00e9trica amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5msQGxiROC"
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-09T20:19:19.000Z",
            "id": "464862198141964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha : Ocupantes do Parque Nacional estao no relento apos negocia\u00e7ao com GDF. - PAUL\u00c3O DA... http://t.co/FJq9kKs1v0"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2014-05-09T20:04:19.000Z",
            "id": "464858425289998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Troca de figurinhas da Copa no Parque Municipal Jayme Ferragut \n\nNeste s\u00e1bado e domingo o galp\u00e3o do... http://t.co/mCnwDnX1Xc"
        },
        {
            "author_id": "1148582593",
            "created_at": "2014-05-09T20:00:32.000Z",
            "id": "464857470977204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral L\u00edrico de Minas Gerais e Orquestra Sinf\u00f4nica fazem concerto no Parque Municipal de BH. #News"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-05-09T19:59:26.000Z",
            "id": "464857192760225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange informa: A Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do PNSHL que seria realizada... http://t.co/16SnYS3Nwo"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-05-09T19:59:18.000Z",
            "id": "464857161374633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas duas \u00faltimas semanas, a equipe do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL), juntamente com volunt\u00e1rios... http://t.co/TTgce80wFH"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-05-09T19:59:12.000Z",
            "id": "464857134438830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira (Dia Internacional do Volunt\u00e1rio \u2013 5 de dezembro), volunt\u00e1rios do Parque Nacional de... http://t.co/lcP6kNLsIA"
        },
        {
            "author_id": "139509803",
            "created_at": "2014-05-09T19:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "464854825918689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/hnXzszfmWm PARTE, Monte de ora\u00e7\u00e3o no parque municipal das mangabeiras Bairro Serra"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2014-05-09T19:41:52.000Z",
            "id": "464852773579018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVL3qF"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2014-05-09T19:41:07.000Z",
            "id": "464852584457854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei em Barreirinhas e estou no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Na foto a Lagoa da Paz.\u2026 http://t.co/sfeEhobdfj"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-09T19:30:40.000Z",
            "id": "464849954448871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa especial de Concertos no Parque faz homenagem \u00e0s m\u00e3es: http://t.co/7ZN0RvqaJ0 | Neste s\u00e1bado, no Parque Municipal, \u00e0s 16h #Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2014-05-09T19:30:27.000Z",
            "id": "464849898827837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Osorno sendo parte integrante do Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, o gigante de 2652 metros \u00e9 um dos mais... http://t.co/bPqUbKY7kK"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2014-05-09T19:25:03.000Z",
            "id": "464848543149461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1gio no Parque do Povo em Not\u00edcia  \nO Parque Municipal do Povo, administrado pela Secretaria Municipal do... http://t.co/VkAOkFMqNw"
        },
        {
            "author_id": "1713492043",
            "created_at": "2014-05-09T19:20:29.000Z",
            "id": "464847392362098689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra sobre aves do Planalto Central segue at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda (12). Visitantes tamb\u00e9m receber\u00e3o dicas de... http://t.co/6EEYCiBf24"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-09T19:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "464845154663542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/8crshApZVH"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-09T19:10:43.000Z",
            "id": "464844932990390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/dch4URQfdG"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-09T19:09:57.000Z",
            "id": "464844742837035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo massivo n\u00e3o combina com ecoturismo muito menos em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\nQuando temos um exemplo deste... http://t.co/80iWegHI7g"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-09T19:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "464844484782862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xUxliUgjg1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-09T19:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "464843396897861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/H42uilsgmj"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2014-05-09T19:04:12.000Z",
            "id": "464843293751537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gqWuz0Ok3w\nVenha conhecer o para\u00edso chamado Ibitipoca. Grutas, cachoeiras e um visual espetacular! http://t.co/cV0l4lzTh8"
        },
        {
            "author_id": "213701462",
            "created_at": "2014-05-09T18:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "464834330033135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus (Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s) http://t.co/oczWACTw7t"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-05-09T18:15:01.000Z",
            "id": "464830915634790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde as \u00e1guas se unem: Rio Colorado e Rio Verde (com grande carga de lodo) se encontram no Parque Nacional de... http://t.co/TP4E1TRSws"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2014-05-09T18:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "386664772",
                        "start": 105,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "464830880725213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o recebe a visita de pol\u00edticos durante a Fenachim http://t.co/ZUy0XqmJLe via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-05-09T17:53:56.000Z",
            "id": "464825610918182912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 motivo de preocupa\u00e7\u00e3o para a Unesco: http://t.co/GKElb5KmOc"
        },
        {
            "author_id": "68465141",
            "created_at": "2014-05-09T17:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "464824287245762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/i34mvgvrU9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-09T17:27:00.000Z",
            "id": "464818832625139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 motivo de preocupa\u00e7\u00e3o para a Unesco: http://t.co/veGJU2mDFZ"
        },
        {
            "author_id": "2215604081",
            "created_at": "2014-05-09T17:15:53.000Z",
            "id": "464816035221471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/m5HLcMzAZI"
        },
        {
            "author_id": "560689255",
            "created_at": "2014-05-09T17:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "462565846",
                        "start": 61,
                        "username": "jefersondaaniel"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "465848881",
                        "start": 78,
                        "username": "mikabade_"
                    }
                ]
            },
            "id": "464814965896273921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um lugar parado (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @jefersondaaniel @mikabade_) http://t.co/zrxl4JBLCx"
        },
        {
            "author_id": "312869510",
            "created_at": "2014-05-09T16:56:04.000Z",
            "id": "464811048097161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de debater o TAC da MG760 com ambientalistas no Parque Estadual do Rio  Doce. Leia aqui: http://t.co/8j3kxQmp4x"
        },
        {
            "author_id": "99325883",
            "created_at": "2014-05-09T16:27:59.000Z",
            "id": "464803980179406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior do arquip\u00e9lago que forma a Reserva Biol\u00f3gica Marinha http://t.co/riiQg86McN"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2014-05-09T16:22:19.000Z",
            "id": "464802554313199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRE SECOS E MOLHADOS, o novo artigo de Ant\u00f4nio Calvo com 16 lindas imagens do Parque Nacional da Serra do... http://t.co/7rvDdlSicf"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-05-09T16:22:16.000Z",
            "id": "464802544376893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lista vermelha  - Constru\u00e7\u00e3o de usina hidrel\u00e9trica amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u  - http://t.co/WiGDJav8pG"
        },
        {
            "author_id": "1107165810",
            "created_at": "2014-05-09T16:00:04.000Z",
            "id": "464796955714281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE #TrilhaNoturna [Parque Estadual Serra Verde] - Vagas limitadas! Para se inscrever basta confirmar... http://t.co/KZeeFL26n4"
        },
        {
            "author_id": "94372271",
            "created_at": "2014-05-09T15:36:36.000Z",
            "id": "464791051371552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLINDA FAR\u00c1 CONSULTA P\u00daBLICA PARA CRIA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\nSer\u00e1 na manh\u00e3 do pr\u00f3ximo dia 17, um... http://t.co/0ut1hsMRub"
        },
        {
            "author_id": "1037320572",
            "created_at": "2014-05-09T15:33:53.000Z",
            "id": "464790365779034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Monte Pindo, na portada dunha revista cient\u00edfica.\n\n--\n\nEl Monumento Natural del Monte... http://t.co/WKRWElWnhL"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-05-09T15:30:56.000Z",
            "id": "464789624465129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa especial de Concertos no Parque faz homenagem \u00e0s m\u00e3es: http://t.co/YsKM576ht1 | Neste s\u00e1bado, no Parque Municipal, \u00e0s 16h #Gratuito"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2014-05-09T15:22:37.000Z",
            "id": "464787532157173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural da Caldeira Velha promovido no Jap\u00e3o http://t.co/5XhilUirUN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-09T15:11:04.000Z",
            "id": "464784623076405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/zQ1iGWVdtU"
        },
        {
            "author_id": "57078349",
            "created_at": "2014-05-09T15:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "464781850381410305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei o.o (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/t74BUCbFnO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T14:57:38.000Z",
            "id": "464781242840678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral-Canyon Fortaleza http://t.co/6wncABGfYA"
        },
        {
            "author_id": "2215604081",
            "created_at": "2014-05-09T14:54:37.000Z",
            "id": "464780485823299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/W1g6m6nhRq"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2014-05-09T14:29:39.000Z",
            "id": "464774201443115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Com abertura da estrada do Colono Parque nacional do Igua\u00e7u perder\u00e1  qualidade de Patrimonio Natural da humanidade.Predadores irrespons\u00e1veis"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2014-05-09T14:20:15.000Z",
            "id": "464771834723176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTO NA FLORESTA Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica homenageia a Reserva Extrativista Chico Mendes e os trabalhadores da floresta http://t.co/8NJv9gLFJr"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2014-05-09T14:17:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "464771066393788417",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Mineiros Goi\u00e1s - Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "344857827",
            "created_at": "2014-05-09T14:06:12.000Z",
            "id": "464768298496712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMETA - Faculdade Meta\n\nMutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental I\n\nAlunos dos cursos da FAMETA... http://t.co/uiOKxTjDQO"
        },
        {
            "author_id": "2209551068",
            "created_at": "2014-05-09T14:04:01.000Z",
            "id": "464767751597596673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Today: Moura, Portugal - May 9 at Parque Municipal de feiras e exposi\u00e7\u00f5es. \"XIII olivomoura\" http://t.co/cZ09qe8jaI"
        },
        {
            "author_id": "2478333624",
            "created_at": "2014-05-09T13:08:24.000Z",
            "id": "464753753762308096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro acontecer\u00e1 na Av. dos Andradas, 1005, em frente ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "241615677",
            "created_at": "2014-05-09T13:05:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "464752898719891457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/uHq1tXDsW6"
        },
        {
            "author_id": "313551079",
            "created_at": "2014-05-09T12:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "464747138359246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/DLHF9gySIu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T12:40:01.000Z",
            "id": "464746611759804418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/3l7gUj0x9t"
        },
        {
            "author_id": "2298050485",
            "created_at": "2014-05-09T12:39:39.000Z",
            "id": "464746520705650690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado modificara ley declara Loma Miranda Parque Nacional  \nVer #Noticias Aqui \u25ac\u25ac\u25ba http://t.co/sD5Jn7sj7u  #SoyDeRD #RD"
        },
        {
            "author_id": "109075972",
            "created_at": "2014-05-09T12:38:57.000Z",
            "id": "464746344327180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 visto do lado do Esp\u00edrito Santo a 3500 metros de altitude. http://t.co/o3GAwDvXSs"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-09T11:32:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "464729589013831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/lTIr7WVhyl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T11:23:42.000Z",
            "id": "464727405907566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo os H\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge rumo ao Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/5kCwvpqwjt"
        },
        {
            "author_id": "223356746",
            "created_at": "2014-05-09T11:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.486373,
                        -3.8331774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "464726356891164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is! @ parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses http://t.co/R4xad1TsT7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-09T11:16:31.000Z",
            "id": "464725599370485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo para o passeio no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/k7R9UwnVmI"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-05-09T11:08:42.000Z",
            "id": "464723629901889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/6WDHRlytz9"
        },
        {
            "author_id": "21322146",
            "created_at": "2014-05-09T10:52:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "464719482649587713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia no para\u00edso. Mais um dia no topo de S\u00e3o Paulo. (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/LprDsxqmz0"
        },
        {
            "author_id": "1117957430",
            "created_at": "2014-05-09T10:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464716602240692225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XJe7ZAVu7Z"
        },
        {
            "author_id": "199341301",
            "created_at": "2014-05-09T06:10:09.000Z",
            "id": "464648500119359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 2\u00fanicas reservas biol\u00f3gicas marinhas do Brasil pode virar parque nacional, com visita\u00e7\u00e3o e mergulho liberados http://t.co/tXL50J1FQJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-05-09T04:40:41.000Z",
            "id": "464625983333867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A biodiversidade do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/ff9THMrBoZ"
        },
        {
            "author_id": "54751648",
            "created_at": "2014-05-09T03:17:24.000Z",
            "id": "464605023209807873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem puder vote neste link para um concurso de fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa! Ajuda a\u00ed! https://t.co/sXliuU9l9j http://t.co/P3aIrBO2Nu"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-09T03:10:37.000Z",
            "id": "464603317864521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora no Lago Moraine: O Lago Moraine \u00e9 parte do incr\u00edvel Parque Nacional Banff, de Alberta, no Canad\u00e1. O lag... http://t.co/mQAB3FMeqS"
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-09T02:57:22.000Z",
            "id": "464599984831479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha : Ocupantes do Parque Nacional estao no relento apos negocia\u00e7ao com GDF. - PAUL\u00c3O DA... http://t.co/5Nxva3rPbw"
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-09T02:54:44.000Z",
            "id": "464599318838906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha : Ocupantes do Parque Nacional estao no relento apos negocia\u00e7ao com GDF. - PAUL\u00c3O DA... http://t.co/y7M4eRNwXx"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-09T00:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.0258782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "464566921942552577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/pTqOV2QmWC"
        },
        {
            "author_id": "2215604081",
            "created_at": "2014-05-09T00:39:21.000Z",
            "id": "464565250088779777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9PKqhVb245"
        },
        {
            "author_id": "337434812",
            "created_at": "2014-05-09T00:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0166862,
                        -19.9287845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464564686697295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero replay! \u00d4 maravilha. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ZVow2L1XVP"
        },
        {
            "author_id": "2483925198",
            "created_at": "2014-05-09T00:17:23.000Z",
            "id": "464559721757032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em Belo Horizonte neste fim de semana. Boa m\u00fasica. De gra\u00e7a. http://t.co/nTabtCYV6d"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2014-05-09T00:01:04.000Z",
            "id": "464555617483759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal passeava no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram surpreendidos por um esquilo curioso. Eles... http://t.co/MgxqNcI9nT"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:20.000Z",
            "id": "464553670840180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/3rmJVpr83S"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:20.000Z",
            "id": "464553669133094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/W6d6tdahbg"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:20.000Z",
            "id": "464553668340355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/qK8qzxLBuH"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:19.000Z",
            "id": "464553667103064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/ETFxvWIwLU"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:19.000Z",
            "id": "464553665756676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/aHhnNxt0L5"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:19.000Z",
            "id": "464553664620003331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/Z9h8mk3QwI"
        },
        {
            "author_id": "980439446",
            "created_at": "2014-05-08T23:53:18.000Z",
            "id": "464553662355079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio ao Parque Natural Municipal Corredores Da Biodiversidade\" http://t.co/GeudNyI5Bl"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-08T23:39:38.000Z",
            "id": "464550223109685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/4Qi19QZ7p6"
        },
        {
            "author_id": "72862046",
            "created_at": "2014-05-08T23:25:57.000Z",
            "id": "464546776562024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/QvQBjBJtFn - Realiza\u00e7\u00e3o Sabi\u00e1 Filmes, Serra Sul Ecoturismo e Parque Nacional S\u00e3o Joaquim. http://t.co/Xx7msOcebm"
        },
        {
            "author_id": "2215604081",
            "created_at": "2014-05-08T23:25:36.000Z",
            "id": "464546689400201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/o2ONg35Kvu"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-05-08T23:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "464542297993252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazer check-in quando sai \ud83d\ude02\ud83d\udc4c (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/rHrFPKp4ie"
        },
        {
            "author_id": "2471824884",
            "created_at": "2014-05-08T23:07:56.000Z",
            "id": "464542245946142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #po\u00e7os #pocosdecaldas #po\u00e7osdecaldas #imagensdepocos http://t.co/cKR54TOTW3"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-05-08T23:00:01.000Z",
            "id": "464540253051957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pensando em ir para Ibitipoca?\n\n#ficaadica: O Parque Estadual de Ibitipoca exige extremo respeito para que... http://t.co/SdiYfLhedP"
        },
        {
            "author_id": "1939453896",
            "created_at": "2014-05-08T22:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "465848881",
                        "start": 40,
                        "username": "mikabade_"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1090804494",
                        "start": 51,
                        "username": "dudawagnerr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464539756916125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @mikabade_ @dudawagnerr @laizakrielow http://t.co/HVvHnaG17e"
        },
        {
            "author_id": "389301626",
            "created_at": "2014-05-08T22:55:11.000Z",
            "id": "464539035311308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como parte da comemora\u00e7\u00e3o dos 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, o Instituto Chico Mendes de... http://t.co/qycCbmd5sa"
        },
        {
            "author_id": "178180098",
            "created_at": "2014-05-08T22:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464538835909890050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 6 others http://t.co/02klvBREsk"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-05-08T22:50:58.000Z",
            "id": "464537976119517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #leaves #icu_brazil #ig_brasil http://t.co/RQ7D3kzJko"
        },
        {
            "author_id": "612105011",
            "created_at": "2014-05-08T22:22:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "306456539",
                        "start": 40,
                        "username": "juliaapetry"
                    }
                ]
            },
            "id": "464530842002677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @juliaapetry @laizakrielow http://t.co/jNkKIEYzgP"
        },
        {
            "author_id": "306456539",
            "created_at": "2014-05-08T22:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "364011806",
                        "start": 40,
                        "username": "dudabehling"
                    }
                ]
            },
            "id": "464530222965350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @dudabehling @laizakrielow http://t.co/6TlkCxp5Tc"
        },
        {
            "author_id": "1380427730",
            "created_at": "2014-05-08T21:58:43.000Z",
            "id": "464524824950628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal apare\u00e7am no meet do montijo dia 2 de Agosto, junto ao Domus no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "323078266",
            "created_at": "2014-05-08T21:52:32.000Z",
            "id": "464523267701624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou conhecendo neste instante a biblioteca parque estadual e posso dizer vale a pena estar aqui pra conhecer a... http://t.co/T76oUuCo9P"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-08T21:48:01.000Z",
            "id": "464522133914136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura realizamos um question\u00e1rio com algumas pessoas que vivem no entorno do Parque Nacional... http://t.co/fAHm2bXj3e"
        },
        {
            "author_id": "2215604081",
            "created_at": "2014-05-08T21:35:28.000Z",
            "id": "464518973166731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ux44em4olK"
        },
        {
            "author_id": "138923519",
            "created_at": "2014-05-08T21:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464517496901353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/zl48cJF2GO"
        },
        {
            "author_id": "313651256",
            "created_at": "2014-05-08T21:28:35.000Z",
            "id": "464517240537100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 6\u00b0 ano no Parque Estadual do Morro do Diabo. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/TTewb2hKzT"
        },
        {
            "author_id": "313651256",
            "created_at": "2014-05-08T21:27:29.000Z",
            "id": "464516964048584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio E.E. Fazenda S\u00e3o Bento. #Parque #morrododiabo @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/ZAHmeejJY8"
        },
        {
            "author_id": "344857827",
            "created_at": "2014-05-08T20:57:18.000Z",
            "id": "464509367585218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAMETA - Faculdade Meta Fameta\n\nMutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental I\n\nAlunos dos cursos da FAMETA... http://t.co/Z9oZktXrl4"
        },
        {
            "author_id": "229050848",
            "created_at": "2014-05-08T20:35:16.000Z",
            "id": "464503825517543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Bn7IV8h2Ga"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-08T20:32:11.000Z",
            "id": "464503047855800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/kYrJcdR8mY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-08T20:15:58.000Z",
            "id": "464498968345313282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Pol\u00edcia ambiental prende ca\u00e7adores no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/RIVqBfLaQ9"
        },
        {
            "author_id": "55660988",
            "created_at": "2014-05-08T20:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51480326,
                        -2.79692152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "464497986291376129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol com cheiro de mar (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/ADBuIM4qBf"
        },
        {
            "author_id": "305655059",
            "created_at": "2014-05-08T20:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "436380434",
                        "start": 0,
                        "username": "BAngel9"
                    }
                ]
            },
            "id": "464497558195556353",
            "in_reply_to_user_id": "436380434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BAngel9 Parque Nacional Metropolitano 232-5552 \u00f3 232-5516"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-05-08T19:58:16.000Z",
            "id": "464494513747009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS do Aventureiro em Ilha Grande tem aprova\u00e7\u00e3o na ALERJ. http://t.co/Afi3GGeLMR"
        },
        {
            "author_id": "146154105",
            "created_at": "2014-05-08T19:52:32.000Z",
            "id": "464493069220323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/mCspncDIYQ"
        },
        {
            "author_id": "364011806",
            "created_at": "2014-05-08T19:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "836835130694070272",
                        "start": 40,
                        "username": "lou_anaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464491390261809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @lou_anaa http://t.co/hkksi5IwS5"
        },
        {
            "author_id": "501761371",
            "created_at": "2014-05-08T19:21:16.000Z",
            "id": "464485203293917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL- RIO DE JANEIRO | RFID Brasil http://t.co/xG6rXEnXVm"
        },
        {
            "author_id": "74253493",
            "created_at": "2014-05-08T19:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3054485,
                        -2.4912288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "464484505772752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/L5WuOxzI1k"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-05-08T19:02:24.000Z",
            "id": "464480454075486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1 (by\u00a0Jo\u00e3o Marcos Rosa) http://t.co/T7qlsMinWM"
        },
        {
            "author_id": "598489572",
            "created_at": "2014-05-08T18:50:55.000Z",
            "id": "464477565634482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental I\" http://t.co/b2FMI1rB9T"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:27.000Z",
            "id": "464473670824779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/rDWUdJwRHy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:26.000Z",
            "id": "464473669461221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/NBl7mlT1xo"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:25.000Z",
            "id": "464473663996440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/DI3ZyZUzkw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:25.000Z",
            "id": "464473662968852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/r62u7IJ67i"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:23.000Z",
            "id": "464473654752190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/LpCM7RV3hw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-08T18:35:23.000Z",
            "id": "464473653925920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/BFirKafmXY"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-05-08T18:32:33.000Z",
            "id": "464472939812114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima sa\u00edda para Observa\u00e7\u00e3o de Aves: dias 19, 20 e 21 de maio, no P E Intervales - SP. \nhttp://t.co/Igvz4pab2S http://t.co/hSiy1yQbON"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-05-08T18:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1411688847872827396",
                        "start": 1,
                        "username": "ilovenordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "464469665226686464",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/Zm0fCQvYRx\u201d"
        },
        {
            "author_id": "67602369",
            "created_at": "2014-05-08T18:05:19.000Z",
            "id": "464466089750331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA DA LUA CHEIA - Pico da Bandeira - 3 dias e 2 noites Parque Nacional do Capara\u00f3 - Alto Capara\u00f3 / MG Tarifa por pessoa R$490,00."
        },
        {
            "author_id": "465574382",
            "created_at": "2014-05-08T17:59:04.000Z",
            "id": "464464516781457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Natural Municipal do Mendanha: Academia Carioca esteve presente no Anivers\u00e1rio de 12 Ano... http://t.co/lZom7EpeZx"
        },
        {
            "author_id": "214899586",
            "created_at": "2014-05-08T17:29:58.000Z",
            "id": "464457191387594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio no deserto\n\nAmplas aberturas envidra\u00e7adas integram resid\u00eancia \u00e0 paisagem silenciosa do Parque Nacional... http://t.co/UrEF29CpIt"
        },
        {
            "author_id": "264402024",
            "created_at": "2014-05-08T17:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6796113,
                        -22.34355689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "464457176158068736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista T\u00e9cnica #enamxv \ud83d\udc77\ud83d\udeae\u267b @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC http://t.co/UJQthf9NVJ"
        },
        {
            "author_id": "2483658679",
            "created_at": "2014-05-08T17:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.79884966,
                        -4.57630433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca7f1a2ac1fdd88a"
            },
            "id": "464457000231776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A vida \u00e9 um caminho de sombras e luzes.\" (Henri Bergson) @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe http://t.co/0Pl47zi9td"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-08T17:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "419626493",
                        "start": 74,
                        "username": "PortalZUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "464456858724360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/MYIAzFANrc via @PortalZUN"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-08T17:28:30.000Z",
            "id": "464456823425490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um dos destaques do Eco Turismo no Brasil. O arqu http://t.co/g8KQa2D8jM"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2014-05-08T17:07:42.000Z",
            "id": "464451587956813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de uma poss\u00edvel indisponibilidade de parte do parque nacional de termel\u00e9tricas e o atraso na entrega de obras de gera\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2014-05-08T16:55:09.000Z",
            "id": "464448428919910401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento http://t.co/3AfWMR6cLW"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2014-05-08T16:55:01.000Z",
            "id": "464448397554892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento http://t.co/SRPe5seNBW"
        },
        {
            "author_id": "52039511",
            "created_at": "2014-05-08T16:55:01.000Z",
            "id": "464448396967673856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado | Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento http://t.co/qFi1uXbUpi"
        },
        {
            "author_id": "74253493",
            "created_at": "2014-05-08T16:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.3054485,
                        -2.4912288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "464447948445978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Para\u00edsoTropical #DiaMagnifico @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/OfliNRFswt"
        },
        {
            "author_id": "1089767449",
            "created_at": "2014-05-08T16:22:38.000Z",
            "id": "464440247422423041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a galeria de fotos e conhe\u00e7a a... http://t.co/5g4o49ELw5"
        },
        {
            "author_id": "102206365",
            "created_at": "2014-05-08T16:16:03.000Z",
            "id": "464438591716732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual Morro do Diabo. #DeusAjuda #DiaboEmpurra #AmigosRacistas\u2026 http://t.co/j3KMktOnii"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-05-08T16:02:01.000Z",
            "id": "464435060343443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TD6jCzSo8N"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-05-08T16:00:02.000Z",
            "id": "464434559657193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas, Parque Nacional de Zion, em Utah.\n\n#LM http://t.co/Lb6cQKCxNC"
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2014-05-08T15:36:35.000Z",
            "id": "464428660175286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a galeria de fotos e conhe\u00e7a a... http://t.co/i3qjKAxxrt"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2014-05-08T15:16:19.000Z",
            "id": "464423558090076162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/Rvr4k5zke7"
        },
        {
            "author_id": "117617851",
            "created_at": "2014-05-08T14:40:52.000Z",
            "id": "464414635161321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui no parque municipal, u.u"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-05-08T14:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71116108,
                        -21.29973632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "464412603427868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/2DabxrVjM4"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-08T13:49:34.000Z",
            "id": "464401725399367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim se destaca por sua invulgar beleza paisag\u00edstica. Situado numa das poucas regi\u00f5es... http://t.co/kRVObv4lFP"
        },
        {
            "author_id": "556262365",
            "created_at": "2014-05-08T13:11:23.000Z",
            "id": "464392117268131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Abertura da Temporada de Montanhismo do PARNASO http://t.co/BZ5olVQWtW"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-08T13:00:58.000Z",
            "id": "464389495568089089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio PRIVADO e ainda reconhecido pelo Estado do RJ! Saiba o que \u00e9 uma RPPN http://t.co/nTwAoHLDRT"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-05-08T13:00:02.000Z",
            "id": "464389262436495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana especial Aman Resorts!\n\nAmanoi, no #Vietnam\nDepois de um passeio panor\u00e2mico pelo Parque Nacional de Nui... http://t.co/9Tw2hrkh7F"
        },
        {
            "author_id": "112764373",
            "created_at": "2014-05-08T12:55:51.000Z",
            "id": "464388206482313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo. http://t.co/Dl2rdcSiPR"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-08T12:34:06.000Z",
            "id": "464382735809650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u pode voltar \u00e0 lista vermelha da Unesco | H2FOZ http://t.co/GN2TJClMFT"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-08T12:28:59.000Z",
            "id": "464381446983909378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/f31wmXckSp"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-08T12:28:12.000Z",
            "id": "464381251877883905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/KyOu5NHT3T"
        },
        {
            "author_id": "211602847",
            "created_at": "2014-05-08T12:15:22.000Z",
            "id": "464378021013905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Falamos do Para\u00edso?Parque Nacional, 5 Reservas Biosfera; 6 Parques Naturais\nhttp://t.co/TbIGBijOQl #GaliciaOBoCamino http://t.co/sIIaNKE6dz"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2014-05-08T12:09:06.000Z",
            "id": "464376443040845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mariscos. Reserva Extrativista Marinha Ara\u00ed-Peroba, Augusto Corr\u00eaa-PA. Foto: \u00a9 Elielson Silva http://t.co/O4L2QAj2wg"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-05-08T12:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "253034260",
                        "start": 98,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "580496729",
                        "start": 124,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "464374357892939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08 mai 2014: 6\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Nascentes do Lago Jari (AM) http://t.co/jaCzSQS5CU @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2014-05-08T11:54:56.000Z",
            "id": "464372878318661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha Ara\u00ed-Peroba, Augusto Corr\u00eaa-PA. Foto: Elielson Silva http://t.co/0OdqTTCX6R"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-05-08T11:36:37.000Z",
            "id": "464368269999079425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro\n\nLeia mais sobre esse assunto em... http://t.co/KAlp74O5PV"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-05-08T11:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "54341363",
                        "start": 122,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "464368012544323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro - Jornal O Globo http://t.co/lpQu7Vm10y via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2014-05-08T11:30:04.000Z",
            "id": "464366619272036354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIO GRANDE NO AR\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza, situada em Rio Grande do... http://t.co/5lMcfhBXsx"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2014-05-08T11:17:16.000Z",
            "id": "464363400311873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 - Tribunal considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande no Rio Paran\u00e1 - http://t.co/sJEUcWTPM5 via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "14336559",
            "created_at": "2014-05-08T11:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "201267380",
                        "start": 23,
                        "username": "montepindo"
                    }
                ]
            },
            "id": "464360076854439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Monumento Natural do @MontePindo, na portada dunha revista cient\u00edfica internacional  http://t.co/22sVnkEtC2"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-05-08T10:53:26.000Z",
            "id": "464357402109038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/jcSSkBRYGk"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2014-05-08T10:25:24.000Z",
            "id": "464350344584376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula hoje no Parque Municipal de Loul\u00e9.\nVamos fazer Yoga ao Ar Livre, respirar fundo e contemplar a M\u00e3e Natureza... http://t.co/B8tZ4vbOiN"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-05-08T10:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "40042091",
                        "start": 126,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "464348573358751746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio de Janeiro ! -http://t.co/CthljA9r8t via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2014-05-08T10:04:30.000Z",
            "id": "464345088236482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda - #Ger\u00eas necessita de mais aten\u00e7\u00e3o e de investimento. http://t.co/ztkPa3YT3h"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-08T09:52:30.000Z",
            "id": "464342066198085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de maio de 2014\nCuricaca (Theristicus caudatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Be4PMT4d0Y"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2014-05-08T09:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "58670081",
                        "start": 3,
                        "username": "nilopolisonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "464339448545943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @nilopolisonline Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/XRemHJ2rel #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "173006641",
            "created_at": "2014-05-08T09:08:45.000Z",
            "id": "464331058859614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/Di34ZPec9N #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "265483403",
            "created_at": "2014-05-08T09:08:44.000Z",
            "id": "464331053813862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/HMAwYnTqxv #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "358798768",
            "created_at": "2014-05-08T09:08:42.000Z",
            "id": "464331043567202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/UOXTtKFC2K #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "442838040",
            "created_at": "2014-05-08T09:08:40.000Z",
            "id": "464331036499791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/ClwynwyQMM #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2014-05-08T09:08:39.000Z",
            "id": "464331032183853056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/bAdNgx53M0 #Nil\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2014-05-08T08:21:59.000Z",
            "id": "464319288120049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis http://t.co/efIKaq2gKp #nilopolis"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2014-05-08T08:21:49.000Z",
            "id": "464319245883408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Sara Areal \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer em Nil\u00f3polis: Administrado por Moises Silva, o parque, ... http://t.co/c7cdfBS4oX"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-08T06:00:50.000Z",
            "id": "464283767809376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/tQ3H5f2arN"
        },
        {
            "author_id": "176437680",
            "created_at": "2014-05-08T05:39:10.000Z",
            "id": "464278312190099457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/wGmeBu4NMv"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2014-05-08T03:40:16.000Z",
            "id": "464248390386454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/9F5280Jajm"
        },
        {
            "author_id": "19084628",
            "created_at": "2014-05-08T03:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "387153540",
                        "start": 3,
                        "username": "LPGDptos"
                    }
                ]
            },
            "id": "464246542082113538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @LPGDptos: Parque municipal de #LaUni\u00f2n http://t.co/rc2ecZbPCJ"
        },
        {
            "author_id": "387153540",
            "created_at": "2014-05-08T03:26:37.000Z",
            "id": "464244958049103873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #LaUni\u00f2n http://t.co/CJ4hff7M1p"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2014-05-08T03:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "464242693183647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/RYXqXqBc9m"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-08T03:00:03.000Z",
            "id": "464238270923030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de maio de 2014\nCuricaca (Theristicus caudatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/MrWn7TpNud"
        },
        {
            "author_id": "109275472",
            "created_at": "2014-05-08T02:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "464232611003371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lfc4a8V5xw no Parque Estadual da Pedra Branca - Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "285710812",
            "created_at": "2014-05-08T02:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0279726,
                        -20.52435312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "464224150697943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver a vida a sua maneira @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/bQ41f6KHlL"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-05-08T01:51:21.000Z",
            "id": "464220980957569026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG: quiosque no Parque Nacional da Serra da Canastra ser\u00e1 demolido: Demoli\u00e7\u00e3o foi pedida \u00e0 Justi\u00e7a pe... http://t.co/SxR2OJ35qO #MPF"
        },
        {
            "author_id": "203048231",
            "created_at": "2014-05-08T01:08:44.000Z",
            "id": "464210256105455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o quer incluir Parque estadual do Graja\u00fa em roteiro do Rio http://t.co/WmKTH6bCz6"
        },
        {
            "author_id": "2247843408",
            "created_at": "2014-05-08T01:03:17.000Z",
            "id": "464208886883315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas \u00e1rvores que eu plantei a 13 anos atrais, em uma area protegida por lei, onde o ibama mim murtou em 1,500... http://t.co/hPDukSTLuC"
        },
        {
            "author_id": "87358392",
            "created_at": "2014-05-08T00:55:17.000Z",
            "id": "464206871721967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustentavel... Tenho que focar nisso e montar um trabalho..."
        },
        {
            "author_id": "195387407",
            "created_at": "2014-05-08T00:52:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "464206251514413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/ods4FqVL5E"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-08T00:49:01.000Z",
            "id": "464205295825059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/C55RocTjxi"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-05-08T00:45:06.000Z",
            "id": "464204308196499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo. Iniciativa com 1,3 milh\u00e3o de quil\u00f4metros... http://t.co/kt3LIaQY7E"
        },
        {
            "author_id": "1153480992",
            "created_at": "2014-05-08T00:43:32.000Z",
            "id": "464203913298575360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de grava\u00e7\u00e3o - Parque Nacional do Capara\u00f3. \u00d4 lugar bonito! #sustentabilidade #tvgazeta\u2026 http://t.co/A6xJfsUp4N"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2014-05-08T00:18:30.000Z",
            "id": "464197614729060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Banda Mercosul - Expo Segredo - Parque Municipal Padre Jo\u00e3o Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/m1UZe2rpkV"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:09.000Z",
            "id": "464197022665293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/eG34nhWY62"
        },
        {
            "author_id": "1697240684",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:07.000Z",
            "id": "464197016449327104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia Legislativa do Estado... http://t.co/CKbTnpN2Zn"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:05.000Z",
            "id": "464197006315888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia Legislativa do Estado... http://t.co/Fuqy7OA071"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:05.000Z",
            "id": "464197005003083777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio http://t.co/pmzAzt7GLw"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-05-08T00:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "464197001484062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia L... http://t.co/f4QjS8unmy (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-05-08T00:15:55.000Z",
            "id": "464196965274615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2014-05-07T23:49:02.000Z",
            "id": "464190198255861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cria reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel na Ilha Grande, no Rio: A Assembleia Legislativa do Estado... http://t.co/bNmTy29wXi"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-07T23:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.0258782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "464187286805282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/NnrSunDwSU"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2014-05-07T23:18:08.000Z",
            "id": "464182423400751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo | Mundo Sustent\u00e1vel http://t.co/lboDFjiM1u"
        },
        {
            "author_id": "817589762",
            "created_at": "2014-05-07T23:02:50.000Z",
            "id": "464178575004798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13  Fenachim: Todo o tradicionalismo de Marcelo Caminha neste momento, no Chimarr\u00f3dromo do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-07T22:45:43.000Z",
            "id": "464174263969538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias tem uma \u00e1rea de 12.841 hectares e fica localizado nos munic\u00edpios... http://t.co/LuE99dbm2P"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2014-05-07T22:30:00.000Z",
            "id": "464170310401818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e1 Aula de Yoga \u00e0s:\n* 18:30\n*19:35 \nNo Parque municipal de Loul\u00e9.\nNamast\u00e9 http://t.co/U6wIUQ6LSb"
        },
        {
            "author_id": "1586086297",
            "created_at": "2014-05-07T22:25:20.000Z",
            "id": "464169134125629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Izidro, Parque Estadual Serra da Bocaina. Enche os olhos!\n#DaPortaPraFora #TravelBlog \n#viajoteca... http://t.co/QbZnuz3jkA"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-05-07T22:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19951132,
                        -29.64353474
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464167975549804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representando o senai #selfiesoller @ Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o http://t.co/wrJFr0P4vb"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-07T22:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9671936,
                        -29.09562708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "464163995575140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Serra Geral (Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul) http://t.co/KnYjDjktKe"
        },
        {
            "author_id": "81601483",
            "created_at": "2014-05-07T22:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "464163334036926466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente cheguei! Ouvi um am\u00e9m ?! Basquetinho.. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/VRlBeTa78D"
        },
        {
            "author_id": "145760535",
            "created_at": "2014-05-07T21:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2414827231",
                        "start": 10,
                        "username": "biblioparquerio"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "114824084",
                        "start": 122,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "464159827795931137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o @biblioparquerio - Vi no jornal quando inaugurou e fiquei de conhecer, achei que ... http://t.co/ShmxnigbMj via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-05-07T21:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464157212592467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/uSiN2CPXma"
        },
        {
            "author_id": "817589762",
            "created_at": "2014-05-07T21:37:12.000Z",
            "id": "464157023433535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem jogo da Assoeva em Ven\u00e2ncio Aires. No entanto, devido a Fenachim que acontece no Parque Municipal do... http://t.co/2c7szebryp"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-05-07T21:30:03.000Z",
            "id": "464155224291414017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadra de basquete do Parque Mucambinho m \u00f3timo lugar para se diverte s\u00f3 falta ilumina\u00e7\u00e3o \u2014 at Parque Municipal... http://t.co/SbQqKVXbxh"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-07T21:29:37.000Z",
            "id": "464155112881942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o ficar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia at\u00e9 a pr\u00f3xima segunda-feira, 12 de maio. http://t.co/9EFewot1hk"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-05-07T21:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "464154854286712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a minha princesa \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\udc78 (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/ZjjySzv8qm"
        },
        {
            "author_id": "1914347468",
            "created_at": "2014-05-07T21:10:28.000Z",
            "id": "464150294759100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEMARQUEM AS TERRAS DOS GUARANI QUE EST\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! http://t.co/VhsbjYSoz8"
        },
        {
            "author_id": "36490564",
            "created_at": "2014-05-07T21:07:04.000Z",
            "id": "464149440022847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/s85b4GDk63"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-05-07T21:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71076939,
                        -21.30019239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "464148358999724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/lWzZCFSGw4"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-07T21:00:56.000Z",
            "id": "464147896120537088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i! http://t.co/iuFBcW68wo"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2014-05-07T20:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "464143906670514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Yh1ccsJM5T"
        },
        {
            "author_id": "92015808",
            "created_at": "2014-05-07T20:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4153728,
                        -22.9798037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464141166163025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Branca - Rj, com srcosta. #natureza #cheirinhodemato #trilha #chorabacon @\u2026 http://t.co/QP2XUlHIWY"
        },
        {
            "author_id": "111146497",
            "created_at": "2014-05-07T20:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464137791555653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lWH0Nl3ZLi"
        },
        {
            "author_id": "176916481",
            "created_at": "2014-05-07T20:07:18.000Z",
            "id": "464134396954812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalha aonde ? \u2014 No hospital de barueri , frente ao parque municipal http://t.co/4OOWLRfjEg"
        },
        {
            "author_id": "88720720",
            "created_at": "2014-05-07T19:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "188425646",
                        "start": 0,
                        "username": "ReLutfi"
                    }
                ]
            },
            "id": "464124203915313152",
            "in_reply_to_user_id": "188425646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReLutfi Caramba! Fica bem na avenida (rodovi\u00e1ria sentido centro), esquina do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "2440674406",
            "created_at": "2014-05-07T19:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8858666,
                        -19.9081471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464119657088438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/pnmQb5rBtl"
        },
        {
            "author_id": "2440674406",
            "created_at": "2014-05-07T19:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464119568038780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8iW80UsNQj"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2014-05-07T19:01:25.000Z",
            "id": "464117817135362048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Estaduais do Litoral Norte s\u00e3o excelentes op\u00e7\u00f5es para a pr\u00e1tica de birdwatching http://t.co/oru2VUNnSV http://t.co/V6oubud6BU"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:24.000Z",
            "id": "464111272263684097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/X0ikpcDrjX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:24.000Z",
            "id": "464111270044524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/7CrnOJczRR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:23.000Z",
            "id": "464111265921896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/cJtXNxiWij"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:22.000Z",
            "id": "464111262004420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/ZITfWrV4co"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:17.000Z",
            "id": "464111241406205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/yS43aOHsUE"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-07T18:35:17.000Z",
            "id": "464111239938199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/SGJNtCAWj7"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-05-07T18:34:22.000Z",
            "id": "464111010882678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira fotos dos Bombeiros Militares de Planaltina e da Companhia de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas no Parque Nacional da C... http://t.co/nbDFWssAUo"
        },
        {
            "author_id": "415697256",
            "created_at": "2014-05-07T18:34:10.000Z",
            "id": "464110960890740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se gosta de retiros no meio da natureza, tem de conhecer a Quinta da Lamosa, nas portas do Parque Nacional... http://t.co/kctWy0EkuC"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-07T18:29:52.000Z",
            "id": "464109879238881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova Brigada do Parque Nacional da Tijuca trabalhando nos aceiros do Morro do Sumar\u00e9!\n\nFoto: Jo\u00e3o Felipe Martins http://t.co/Dy6Xoq3ojO"
        },
        {
            "author_id": "43744259",
            "created_at": "2014-05-07T18:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "464106870831992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/6kKw4AagGR"
        },
        {
            "author_id": "1451967186",
            "created_at": "2014-05-07T17:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 75,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "464099830328229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil | Acampar no Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/FU7JD4AtEl on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "817589762",
            "created_at": "2014-05-07T17:45:18.000Z",
            "id": "464098663447666689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o de jovens e idosos \u00e9 intensa nesta quarta-feira, 07, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o, durante a 13\u00aa... http://t.co/SPqOsg9BHK"
        },
        {
            "author_id": "392967729",
            "created_at": "2014-05-07T17:20:07.000Z",
            "id": "464092325300699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\"Pela demarca\u00e7\u00e3o de parte das terras do Parque Nacional do Igua\u00e7u para os Guaranis\u201d Para assinar! https://t.co/ciM9W8zvT5"
        },
        {
            "author_id": "2354784715",
            "created_at": "2014-05-07T17:19:38.000Z",
            "id": "464092204345327617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/TrBMl30Y1E #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "272375927",
            "created_at": "2014-05-07T17:07:21.000Z",
            "id": "464089114636070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/9VfXjfo6CN"
        },
        {
            "author_id": "37017669",
            "created_at": "2014-05-07T16:58:44.000Z",
            "id": "464086942783918081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia t\u00e3o bom que j\u00e1 quase taquei meu celular na lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59630379",
            "created_at": "2014-05-07T16:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "464082794633633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/b2qhLnlslu"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-05-07T16:30:05.000Z",
            "id": "464079735342260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual foi reaberta! A proposta \u00e9 ser um ponto de encontro da comunidade. Conhe\u00e7a! Des\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Pra\u00e7a Onze"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2014-05-07T15:21:21.000Z",
            "id": "464062437214257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foi a Calif\u00f3rnia? T\u00e1 pensando em ir??\nExiste um Parque Nacional lindo, chamado Yossemite e o nosso mais novo... http://t.co/VV6AfhI3NB"
        },
        {
            "author_id": "1164579271",
            "created_at": "2014-05-07T15:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464059656680116226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/weC6n5P0pq"
        },
        {
            "author_id": "419519568",
            "created_at": "2014-05-07T15:03:50.000Z",
            "id": "464058028309118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Belo Horizonte, voc\u00ea pode conhecer o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti, com muito verde para relaxar. http://t.co/TKquJPssE6"
        },
        {
            "author_id": "2188189045",
            "created_at": "2014-05-07T14:08:31.000Z",
            "id": "464044108688785411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rTTwBmFnaN Este curioso hotel em formato de montanha m\u00e1gica est\u00e1 na reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo  http://t.co/JYZxKPqmbx"
        },
        {
            "author_id": "43783692",
            "created_at": "2014-05-07T13:58:20.000Z",
            "id": "464041545591570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TFW um parque GIGANTE desse na rua DO LADO e eu que moro aqui h\u00e1 CINCO ANOS n\u00e3o sabia da sua exist\u00eancia http://t.co/qMEeyIVCT6"
        },
        {
            "author_id": "431220628",
            "created_at": "2014-05-07T13:54:13.000Z",
            "id": "464040511117201411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no oiapoque com meu irm\u00e3o, e ia no parque municipal hj com o matheus e o marbone, acabei desistindo!"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2014-05-07T13:18:55.000Z",
            "id": "464031626645610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/bl0ro6zhCD"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-05-07T13:02:50.000Z",
            "id": "464027577318141952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para se deliciar com as bel\u00edssimas paisagens do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, imagens das lentes de Tiago De... http://t.co/WghZR8KfbK"
        },
        {
            "author_id": "21322146",
            "created_at": "2014-05-07T12:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63566235,
                        -23.45483504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "464026749828104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano... Eis S\u00e3o Paulo. @ Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/4WxXTCGMx4"
        },
        {
            "author_id": "16146262",
            "created_at": "2014-05-07T12:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95705129,
                        -19.79689114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "464024298974240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com o Gabriel, vers\u00e3o anjinho @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/HlTatebVel"
        },
        {
            "author_id": "1035252612",
            "created_at": "2014-05-07T12:40:23.000Z",
            "id": "464021930480115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo boc\u00f3 aqui da escola libera mais cedo ao inv\u00e9s dos burro ir embora vai p parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-05-07T12:34:10.000Z",
            "id": "464020365015277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados  do RJ aprovaram a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro, na Ilha Grande\n http://t.co/T8ILrlqZDK"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2014-05-07T12:28:52.000Z",
            "id": "464019029925965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled&amp;ocirc;nia cria oficialmente a maior &amp;aacute;rea protegida do mundo http://t.co/dpIz7fYQUE"
        },
        {
            "author_id": "279183437",
            "created_at": "2014-05-07T12:11:38.000Z",
            "id": "464014693795786755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba ano - Trabalho de Campo no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Bh4b6ezrSQ #PlugDados"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-07T12:00:36.000Z",
            "id": "464011916499619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Palawan, Filipinas, o Parque Nacional de Puerto Princesa \u00e9 um dos integrantes das Sete Maravilhas... http://t.co/JhzXOKFjGN"
        },
        {
            "author_id": "325102562",
            "created_at": "2014-05-07T11:56:25.000Z",
            "id": "464010865306386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Ilha Grande ganha reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel\n&gt;\n&gt; Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento... http://t.co/ylcc8RXNfk"
        },
        {
            "author_id": "132566285",
            "created_at": "2014-05-07T11:15:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "376387713",
                        "start": 20,
                        "username": "assembleiasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "464000484445937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVAL - Audi\u00eancia da @AssembleiaSC discutiu cria\u00e7\u00e3o do monumento natural da Praia Grossa e Ponta do Cabe\u00e7o em Itapema. http://t.co/BGflA4zmXg"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-05-07T11:10:44.000Z",
            "id": "463999368010297345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/OWbZmyo67s"
        },
        {
            "author_id": "2342009763",
            "created_at": "2014-05-07T11:10:15.000Z",
            "id": "463999245243006979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/KswjfTx7WS"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-05-07T11:00:35.000Z",
            "id": "463996812094103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! 70% do territ\u00f3rio de #Iguape inclui a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins: http:/ /zip.net/bflWqH"
        },
        {
            "author_id": "2335123081",
            "created_at": "2014-05-07T11:00:13.000Z",
            "id": "463996720955658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas: Reinaugurada\nno fim de mar\u00e7o ap\u00f3s reforma de amplia\u00e7\u00e3o e... http://t.co/EbGh4ueJ8B"
        },
        {
            "author_id": "296841471",
            "created_at": "2014-05-07T11:00:13.000Z",
            "id": "463996718753652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas: Reinaugurada\nno fim de mar\u00e7o ap\u00f3s reforma de amplia\u00e7\u00e3o e... http://t.co/wEeCt9FFVR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-07T10:53:55.000Z",
            "id": "463995133159956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/joF8STluTw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-07T10:53:49.000Z",
            "id": "463995109202087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/I7ZA1y3oKg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-07T10:53:25.000Z",
            "id": "463995008597491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/745expS3kR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-07T10:52:57.000Z",
            "id": "463994893119934465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/TFnI661qYn"
        },
        {
            "author_id": "21322146",
            "created_at": "2014-05-07T10:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "463993663681355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/lEcBTh9PHs"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-07T10:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10054539,
                        -15.57782352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "463991662163681283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/DMNLDDcEyu"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-07T10:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "463986044518404098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/4vCnssEBB9"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-05-07T10:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87309928,
                        -23.49735119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "463982724546437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaquote #bomdia #goodmorning #goodday #downing @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/cJG1j6kOtd"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:59:04.000Z",
            "id": "463981331160895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/TMwLmauj82"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:58:17.000Z",
            "id": "463981133957697536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/frHOUFkkUg"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:58:02.000Z",
            "id": "463981072187813889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS (por Jos\u00e9 Campos) http://t.co/htzu8n4H2F"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-07T09:57:32.000Z",
            "id": "463980945700159489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 7 de maio de 2014\nSporophila sp\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/4kczpRwBTi"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-05-07T09:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "463980919762587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/X9gzpZkAGF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2014-05-07T08:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "463960998370488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sec. Alceu Jos\u00e9 T. M.: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Cons. de Prot. Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/BZUJ6qMzN2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "635436745",
            "created_at": "2014-05-07T03:42:56.000Z",
            "id": "463886674766741505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu irei para o parque nacional de Yellowstone. Anotem."
        },
        {
            "author_id": "132190299",
            "created_at": "2014-05-07T03:27:37.000Z",
            "id": "463882819911950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal boa noite! Preciso compartilhar uma coisa com voc\u00eas. Hoje estou muito feliz pois o Plano de urbaniza\u00e7\u00e3o... http://t.co/NbirR53A6b"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-07T03:00:03.000Z",
            "id": "463875882814173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia -  7 de maio de 2014\nSporophila sp\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/jFUL5YSbe1"
        },
        {
            "author_id": "264402024",
            "created_at": "2014-05-07T02:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6796113,
                        -22.34355689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "463868743496368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica \ud83d\udc4c\ud83d\udd2d\u267b #MiranteRosasDosCrntos @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC http://t.co/vzYw4szIpD"
        },
        {
            "author_id": "264402024",
            "created_at": "2014-05-07T02:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6796113,
                        -22.34355689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "463867505551749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica \ud83d\udc4c\ud83d\udd2d\u267b #MiranteRosasDosVentos @ Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia - PESC http://t.co/ks5y35hSz6"
        },
        {
            "author_id": "166140566",
            "created_at": "2014-05-07T02:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "131286287",
                        "start": 9,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "463861987798040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabens @minc_rj! Alerj aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/DeZOv5HfbD"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-05-07T01:57:28.000Z",
            "id": "463860132657393665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @anaandraade http://t.co/kmnG0FPVjX"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2014-05-07T01:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73550153",
                        "start": 0,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "72305690",
                        "start": 68,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "463858640877674496",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CataratasBrasil De nada! Um lindo lugar! \"Obrigado pela visita. RT @vidadeturista: Parque Nacional das Cataratas. http://t.co/hgF2OXGnp8\""
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2014-05-07T01:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62338568,
                        -24.58394192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "463858472409264130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando! @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/orTgvbNOpb"
        },
        {
            "author_id": "165540155",
            "created_at": "2014-05-07T01:17:15.000Z",
            "id": "463850010736480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/ScZgbEuvRo"
        },
        {
            "author_id": "34595702",
            "created_at": "2014-05-07T01:08:45.000Z",
            "id": "463847871796613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande - Atibaia - S\u00e3o Paulo - #Brasil - #Brazil http://t.co/E9dHVONFhk"
        },
        {
            "author_id": "315203781",
            "created_at": "2014-05-07T01:03:18.000Z",
            "id": "463846501714649089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana,  eu quase cai naquele Parque Estadual fazendo trilha e meu joelho t\u00e1 fudido,  n\u00e3o para de doer,  ai T_T"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-05-07T00:37:07.000Z",
            "id": "463839910844063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00f3, bem legal pedalar no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "820290168",
            "created_at": "2014-05-07T00:36:48.000Z",
            "id": "463839831743680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia - PAUL\u00c3O DA ESTRUTURAL http://t.co/rbGGHtUwED"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2014-05-07T00:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9419433,
                        -19.9213244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463835601381253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do dia: Entrevistas,cortar cabelo, doar sangue,passear no parque municipal, shopping e por fim cinema!"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2014-05-07T00:18:20.000Z",
            "id": "463835186505859074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas. http://t.co/5VBOtcxG2T"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-07T00:15:07.000Z",
            "id": "463834373893017601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distrito Federal - Moradores s\u00e3o transferidos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural http://t.co/eRRID4eAku"
        },
        {
            "author_id": "51643562",
            "created_at": "2014-05-07T00:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "463830853894692865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDALA MANAUUUUS \ud83d\udeb2 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 4 others) http://t.co/m2RE2fiYJa"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-05-06T23:38:04.000Z",
            "id": "463825052408893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais no #Wikiparques http://t.co/7FflCFNcZH"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-06T23:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9244768,
                        -20.0258782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "463825005466247169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/41BZO7aaw3"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-06T23:07:52.000Z",
            "id": "463817450807492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita \u2764\ufe0f #ENV http://t.co/L3t7DwUVgd #travel #traveling #TagsForLikes... http://t.co/ehylsb7FuT"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2014-05-06T23:07:34.000Z",
            "id": "463817374374694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita \u2764\ufe0f #ENV http://t.co/ST1bxYZLNM #travel #traveling... http://t.co/lvZeHB7C21"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-05-06T23:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27370235,
                        -22.96145594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463817362416730112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Pedra Bonita \u2764\ufe0f #ENV http://t.co/L3t7DwUVgd #travel #traveling\u2026 http://t.co/Vnb198a1Ht"
        },
        {
            "author_id": "2372972144",
            "created_at": "2014-05-06T23:01:05.000Z",
            "id": "463815745810345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/4kWrK1pBhg"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-05-06T23:00:02.000Z",
            "id": "463815482135437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca possue uma s\u00e9rie de surpresas para o visitante como cachoeiras que despencam... http://t.co/tFWOIbKjHE"
        },
        {
            "author_id": "323878539",
            "created_at": "2014-05-06T22:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "265008890",
                        "start": 40,
                        "username": "pamela_severo"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "53144787",
                        "start": 55,
                        "username": "brunahickmann"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "463034248",
                        "start": 79,
                        "username": "luschmidt_"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1260603601577226241",
                        "start": 91,
                        "username": "AnaLuizaMac"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1081252544054202369",
                        "start": 104,
                        "username": "gabrielaheck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "463814572088885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @pamela_severo @brunahickmann @duudu_r @luschmidt_ @analuizamac @gabrielaheck http://t.co/Bn53SSBqXD"
        },
        {
            "author_id": "1663336418",
            "created_at": "2014-05-06T22:54:51.000Z",
            "id": "463814176914169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/BFOTK5f97u"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-06T22:54:17.000Z",
            "id": "463814034446241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias tem uma \u00e1rea de 12.841 hectares e fica localizado nos munic\u00edpios... http://t.co/gEygkouhyB"
        },
        {
            "author_id": "116557152",
            "created_at": "2014-05-06T22:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "463813879881953281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 16 others http://t.co/FRGvxZlL8K"
        },
        {
            "author_id": "54268033",
            "created_at": "2014-05-06T22:47:29.000Z",
            "id": "463812322599780353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/SGY2BJLbvC"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2014-05-06T22:42:36.000Z",
            "id": "463811092108431362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cidades Fam\u00edlias s\u00e3o transferidas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zUXTLIszrH http://t.co/KXr75w7gnI"
        },
        {
            "author_id": "1380427730",
            "created_at": "2014-05-06T22:32:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "54a5ad378eafa212"
            },
            "id": "463808634036555779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Meet no montijo: No parque municipal, junto ao DOMUS\n\n-Dia 2 de Agosto\n\nApare\u00e7am e RT s2"
        },
        {
            "author_id": "38472486",
            "created_at": "2014-05-06T22:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "463807747159367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26ea\ufe0f @ Parque Municipal de Azul http://t.co/9WqrEVnwr2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-05-06T22:15:02.000Z",
            "id": "463804154733813761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Grupo de Trabalho (GT) Uso P\u00fablico, do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Na pauta: planejamento da... http://t.co/HGAduNAfKr"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-05-06T22:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "463034248",
                        "start": 40,
                        "username": "luschmidt_"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "43051978",
                        "start": 67,
                        "username": "HereIsNatalia"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "53144787",
                        "start": 91,
                        "username": "brunahickmann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "463801003863580672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @luschmidt_ @br0nafreitas_ @hereisnatalia @duudu_r @brunahickmann http://t.co/sup7Ipmn6m"
        },
        {
            "author_id": "330023002",
            "created_at": "2014-05-06T21:48:34.000Z",
            "id": "463797494736891905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o parque nacional e hist\u00f3rico do Monte Pascoal http://t.co/4bqvzP122V"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-05-06T21:45:20.000Z",
            "id": "463796683352989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua sobre o maci\u00e7o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/KtXXZ8e4Yq"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-06T21:36:39.000Z",
            "id": "463794495062958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, al\u00e9m de outras pequenas... http://t.co/YPIxdNJOP3"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-06T21:36:38.000Z",
            "id": "463794491032219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, al\u00e9m de outras pequenas... http://t.co/tWD5zmaoXv"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-05-06T21:35:36.000Z",
            "id": "463794231165722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, al\u00e9m de outras pequenas... http://t.co/zPWsga9Btq"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-06T21:35:20.000Z",
            "id": "463794166720245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi \u00ab Cure o Mundo http://t.co/VDcZMhXrP3"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-06T21:34:52.000Z",
            "id": "463794047606194177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi \u00ab Cure o Mundo http://t.co/h0DObAh7hI"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-06T21:34:02.000Z",
            "id": "463793839509999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi  http://t.co/Ngg5ZoMy6E"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-05-06T21:25:50.000Z",
            "id": "463791774062755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/Mgp0HoX0zZ"
        },
        {
            "author_id": "79346293",
            "created_at": "2014-05-06T21:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34685503,
                        -21.76778062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "463790837491445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida fica mais bonita, quando encontramos algu\u00e9m que nos fa\u00e7a bem. Te amo!!!! @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/11j9o2w0vB"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2014-05-06T21:16:31.000Z",
            "id": "463789427936866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias s\u00e3o retiradas de \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3ximas ao Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "939306541",
            "created_at": "2014-05-06T21:07:00.000Z",
            "id": "463787036176965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/WExL8oelom"
        },
        {
            "author_id": "2379244093",
            "created_at": "2014-05-06T21:05:34.000Z",
            "id": "463786672430141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Otro dia Que va'' 6\u00b0 B \u2014 at Parque Estadual do Morro do Diabo http://t.co/xHaAh3tQza"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-06T21:00:54.000Z",
            "id": "463785501753749505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza delicada das orqu\u00eddeas do Parque Estadual do Desengano.\nCores sem limites! http://t.co/iM70h96sG5"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2014-05-06T20:47:47.000Z",
            "id": "463782200450617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inclus\u00e3o do Parque estadual do Graja\u00fa no roteiro tur\u00edstico do Rio \u00e9 uma das prioridades da nova diretoria da... http://t.co/s1ic6BTHlE"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-06T20:39:51.000Z",
            "id": "463780200392568834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ddhlvNIEMR"
        },
        {
            "author_id": "79121681",
            "created_at": "2014-05-06T20:14:27.000Z",
            "id": "463773810601107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra qu\u00ea? @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/HAXWk5ZcU8"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-05-06T20:07:48.000Z",
            "id": "463772136281485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Mendanha S\u00e1bado dia 10 de Maio - sensacional caminhada no Parque Municipal do Mendanha, num dos... http://t.co/Gqt056B9QD"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-06T20:04:11.000Z",
            "id": "463771227559976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/hkhEJyiexw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-05-06T20:03:34.000Z",
            "id": "463771069195636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HCTravel confort service \nAv. Ayrton Senna 2.719 , Jardim Dona Leila\nCEP: 85.856-450 Foz do Igua\u00e7u Pr Brasil... http://t.co/pj4LbQTgqf"
        },
        {
            "author_id": "1638056197",
            "created_at": "2014-05-06T19:50:08.000Z",
            "id": "463767690738270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 deu um pulinho na nova Biblioteca Parque Estadual (BPE)? L\u00e1 \u00e9 um \u00f3timo espa\u00e7o para um passeio cultural!"
        },
        {
            "author_id": "191855617",
            "created_at": "2014-05-06T19:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "463767510446522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/dkAlUqpexL"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-05-06T19:38:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50021631,
                        -9.38820763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "463764722240978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana come\u00e7ando t\u00e3o leve \u263a\ufe0f @ Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/2j0iY9a9cw"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-05-06T19:25:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "463761566866092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/GRYsDu7QvW http://t.co/JboHHoIhL8"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2014-05-06T19:10:07.000Z",
            "id": "463757618167943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capturado um morcego cor de laranja no Parque Estadual de Porto Ferreira http://t.co/ddGHEZJCSc http://t.co/E5G3HSBeCP"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2014-05-06T19:02:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463755783906529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar um pouco de ar puro. Natureza,tranquilidade! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/yWpgVQ8dSu"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-05-06T19:00:01.000Z",
            "id": "463755078575218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Rapa Nui, ilha de P\u00e1scoa, Chile.\n\n#LM http://t.co/g6VaKOHBn8"
        },
        {
            "author_id": "52634100",
            "created_at": "2014-05-06T18:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "201392558",
                        "start": 57,
                        "username": "DanielVieira7"
                    }
                ]
            },
            "id": "463752401728462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, mais uma do paradeiro do menino @DanielVieira7 | http://t.co/CenjjeTPQ0"
        },
        {
            "author_id": "878416724",
            "created_at": "2014-05-06T18:48:21.000Z",
            "id": "463752142252421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lume em Valdeorras, de novo amea\u00e7ando umha \u00e1rea protegida...algumha cousa falha na legisla\u00e7om de espa\u00e7os naturais"
        },
        {
            "author_id": "201392558",
            "created_at": "2014-05-06T18:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "201392558",
                        "start": 67,
                        "username": "DanielVieira7"
                    }
                ]
            },
            "id": "463749798634332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona | Daniel Vieira http://t.co/VhkktnOpLI via @danielvieira7"
        },
        {
            "author_id": "14205357",
            "created_at": "2014-05-06T18:33:45.000Z",
            "id": "463748468876779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de escutar dois tiros dado por policial no Parque Municipal de BH. Paz e interioridade."
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-05-06T18:24:06.000Z",
            "id": "463746039111888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas - http://t.co/0C6vZ5xWG0 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "258831565",
            "created_at": "2014-05-06T18:22:18.000Z",
            "id": "463745584709378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Biblioteca parque estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas - CdB | Jornal Correio do Brasil http://t.co/GSrj4ezPNN"
        },
        {
            "author_id": "120460354",
            "created_at": "2014-05-06T18:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463741569435447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others http://t.co/9QFJnEoHgZ"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2014-05-06T17:48:03.000Z",
            "id": "463736968002547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine, no Parque Nacional Banff, impressiona com sua paisagem que mais parece uma pintura. \n\nEsse \u00e9 um... http://t.co/3iWDtKSxYs"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-05-06T17:46:19.000Z",
            "id": "463736530297978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7KnBeIMILV"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-05-06T17:46:13.000Z",
            "id": "463736507455389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/nAcOekfxI9"
        },
        {
            "author_id": "43722810",
            "created_at": "2014-05-06T17:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18118889,
                        -22.90516852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463735556686356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sensa\u00e7\u00e3o da leitura @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/N92L1rxv18"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-05-06T17:35:37.000Z",
            "id": "463733838191935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes em\u00a02014 http://t.co/CA3lCYBYQ0"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-05-06T17:35:01.000Z",
            "id": "463733689315115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 500 mil visitantes em 2014\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu, de... http://t.co/jQP22EoxQT"
        },
        {
            "author_id": "2398085461",
            "created_at": "2014-05-06T17:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2384176675",
                        "start": 103,
                        "username": "ExpedicionRCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "463732262337392641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuiab\u00e1 Parque nacional la Chapada dos Guimar\u00e3es-Cascada Velo de Novia,86 metros, nos da la Bienvenida.@ExpedicionRCN http://t.co/mMHzdVmxQi"
        },
        {
            "author_id": "63370355",
            "created_at": "2014-05-06T17:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35044915,
                        -23.96908729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "463726494238257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos! SP @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/yuv3oyOznI"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:17.000Z",
            "id": "463725951981867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/gNTuXkfYZP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Eslov\u00e9nia",
                "country_code": "SI",
                "full_name": "Eslov\u00e9nia",
                "id": "58f54743b1a62911",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracati, Brasil",
                "id": "ca7f1a2ac1fdd88a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Alcochete, Portugal",
                "id": "54a5ad378eafa212",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "251725071",
                "name": "Paulo",
                "username": "pc_korinthiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191013954",
                "name": "Francisco",
                "username": "ChicoCianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41879367",
                "name": "BANDA KASSAMINA",
                "username": "kassamina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209950358",
                "name": "Jo\u00e3o Cubo",
                "username": "JoaoCubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876443604",
                "name": "Teleman\u00edacos em \ud83c\udfe0",
                "username": "TelemaniacosTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45405568",
                "name": "Digo Fel\u00edcio",
                "username": "digofelicioreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336721073",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio Miranda",
                "username": "profpsmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736026589",
                "name": "Daniel Nascimento",
                "username": "Danieldn12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121932440",
                "name": "Jefferson Leite",
                "username": "zoomedica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520575826",
                "name": "Eliis \u270c",
                "username": "eliis_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630814012",
                "name": "Amazonas Verde",
                "username": "AmazonasVerde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338574068",
                "name": "suedson junior",
                "username": "SuedsonJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390513748",
                "name": "What Economy",
                "username": "whateconomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25494681",
                "name": "Roseann Kennedy",
                "username": "roseannkennedy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356441577",
                "name": "LU\u00cdS GONZAGA NETO",
                "username": "LuisGneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44783320",
                "name": "tania costa ramil",
                "username": "taniaramil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317464848",
                "name": "Harry Carlos Herbert",
                "username": "HerbertHarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322266463",
                "name": "igor rosa",
                "username": "igortvm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285677020",
                "name": "afrodebs",
                "username": "debsdoverao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263843047",
                "name": "Cidade Ilustre",
                "username": "CidadeIlustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72345536",
                "name": "Janos Pasztor",
                "username": "jpasztor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456830760",
                "name": "Jacamar Drake Tours",
                "username": "jennySeguraargu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31125380",
                "name": "Renato Matos",
                "username": "rmatos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36112315",
                "name": "caru",
                "username": "carolinasarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524501328",
                "name": "Guto Merlo",
                "username": "_Merloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39066367",
                "name": "Talita",
                "username": "tcmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34331616",
                "name": "Ursa",
                "username": "ItsMeUrsulla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908035801",
                "name": "Jackson Santos",
                "username": "rockdomains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397353582",
                "name": "Nyan ~Janes joplin",
                "username": "otakujanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440674406",
                "name": "J\u00falio marcio",
                "username": "muitomais232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46297952",
                "name": "POSSANTE ON LINE",
                "username": "possanteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62426807",
                "name": "Dreyse",
                "username": "Dreyse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623482899",
                "name": "O pai o",
                "username": "Opaio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115240180",
                "name": "Vinicius Marques",
                "username": "vini_chima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85741480",
                "name": "BLOG do zeppelim",
                "username": "zeppelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486547708",
                "name": "Evandro Feitosa",
                "username": "Evandrotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467753728",
                "name": "Aninha",
                "username": "jaureonknees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94372271",
                "name": "Alexandre Acioli",
                "username": "alexandreacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793977547",
                "name": "Jornal da Globo",
                "username": "JornalDaGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176464378",
                "name": "Tai",
                "username": "tainaibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421206293",
                "name": "Giro Metropolitano ",
                "username": "Gmetropolitano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158403636",
                "name": "Jessika",
                "username": "preta_jessika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141753556",
                "name": "Nelson J. Rodr\u00edguez R.",
                "username": "NelsonJose67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89455721",
                "name": "Cl\u00e1udia Romancini",
                "username": "Clauromancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247427258",
                "name": "Carlos",
                "username": "blogdeunviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850283079",
                "name": "Patrick Rosa",
                "username": "Umgaroto96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439353171",
                "name": "Tha\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "thaismiguell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463034248",
                "name": "Luiza S.",
                "username": "luschmidt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297621886",
                "name": "Amannda Oliveira",
                "username": "blogamannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009611074",
                "name": "ana",
                "username": "whosgreenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723020178",
                "name": "Xala Moura",
                "username": "xalamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162528170",
                "name": "Math",
                "username": "mathiasbarden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445808751",
                "name": "No Rastro da Festa",
                "username": "norastrodafesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2393329956",
                "name": "Mergulho",
                "username": "Mergulhoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292563530",
                "name": "gusttavo fran\u00e7a ",
                "username": "gustavofrana10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511532032",
                "name": "Felipe",
                "username": "femartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53106045",
                "name": "Alexandre Nascimento",
                "username": "alexandrenascim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820290168",
                "name": "paulao Batista",
                "username": "paulobatistado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148582593",
                "name": "O Mundo de Gogoia",
                "username": "BrConfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139509803",
                "name": "Mateus  Conti",
                "username": "mateus_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713492043",
                "name": "Bras\u00edlia Convention",
                "username": "EscolhaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213701462",
                "name": "Taciana",
                "username": "Tacianalenilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68465141",
                "name": "Dennys Leite Maia",
                "username": "dennysleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215604081",
                "name": "roger diniz",
                "username": "rogerdiniz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462565846",
                "name": "jeferson",
                "username": "jefersondaaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465848881",
                "name": "Mikaela Bade",
                "username": "mikabade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312869510",
                "name": "DepCelinhoSinttrocel",
                "username": "DepCelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99325883",
                "name": "Franciele Hickmann",
                "username": "Raquelhickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107165810",
                "name": "Reeducar & Crescer",
                "username": "ReeducarCrescer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037320572",
                "name": "Concello de Dumbr\u00eda",
                "username": "ConcelloDumbria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078349",
                "name": "Karla Malfoy",
                "username": "karlamalfoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344857827",
                "name": "Athenas Educacional",
                "username": "athenasedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209551068",
                "name": "\ud835\udd40\ud835\udd3b\ud835\udd3c\ud835\udd38\ud835\udd43 \ud835\udd38\ud835\udd43\ud835\udd3cN\ud835\udd4b\ud835\udd3c\ud835\udd41\ud835\udd38N\ud835\udd46",
                "username": "IdealAlentejano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478333624",
                "name": "NossaTv OFICIAL",
                "username": "ntvbrasileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241615677",
                "name": "rodrigo cesar",
                "username": "rodrigoocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313551079",
                "name": "Willams Soares",
                "username": "WillamsSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298050485",
                "name": "SoyDeRD",
                "username": "SoyDeRDHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109075972",
                "name": "Wellington Alvim",
                "username": "wellington_ADC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223356746",
                "name": "jurista celestial",
                "username": "_ramonsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476510889",
                "name": "Kefley Eduardo",
                "username": "KefleyEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21322146",
                "name": "Eduardo Tello",
                "username": "dutello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117957430",
                "name": "Nyhara",
                "username": "Nyharak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199341301",
                "name": "Marcelo Flexa",
                "username": "mflexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54751648",
                "name": "Luciano P\u00e9rico",
                "username": "lucianoperico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337434812",
                "name": "Luana Viana",
                "username": "luh_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483925198",
                "name": "Refletir Cultural",
                "username": "RefletirCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980439446",
                "name": "Renan GTR",
                "username": "RenanGT_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72862046",
                "name": "Sabi\u00e1 Filmes",
                "username": "sabiafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471824884",
                "name": "Imagens de Po\u00e7os",
                "username": "imagensdepocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939453896",
                "name": "Anderson S.",
                "username": "AndersonBr4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090804494",
                "name": "Eduarda Wagner",
                "username": "dudawagnerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389301626",
                "name": "BibliotecadaFloresta",
                "username": "florestabiblio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178180098",
                "name": "Brenda Motta",
                "username": "brendakmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612105011",
                "name": "nat\u00e1lia \u26af\u035b",
                "username": "nat_nuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306456539",
                "name": "J\u00falia Petry",
                "username": "juliaapetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364011806",
                "name": "Eduarda",
                "username": "dudabehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380427730",
                "name": "Juggler \u0950",
                "username": "ficas_te",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323078266",
                "name": "CHRYS BARON",
                "username": "Chrys_Baron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138923519",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "mcotinhha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313651256",
                "name": "Comendador",
                "username": "willcordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229050848",
                "name": "Amanda Karina",
                "username": "amkarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55660988",
                "name": "Danilinia",
                "username": "Danieh_Li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305655059",
                "name": "Yove",
                "username": "Yoveliz04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436380434",
                "name": "Angel S. Barroso Q.",
                "username": "BAngel9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146154105",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "marcelosilvauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836835130694070272",
                "name": "LOu anaa",
                "username": "lou_anaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501761371",
                "name": "RFID Brasil",
                "username": "RFID_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253493",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "leandrosantosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598489572",
                "name": "Fameta",
                "username": "FacFameta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411688847872827396",
                "name": "viuvinicius",
                "username": "ilovenordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67602369",
                "name": "VIRTUDE TURISMO \ud83d\udeeb",
                "username": "VirtudeTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465574382",
                "name": "CMS Henrique Monat",
                "username": "henriquemonat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214899586",
                "name": "Vidro Impresso",
                "username": "vidro_impresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264402024",
                "name": "p\u00ea i p\u00ea o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "felipiipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483658679",
                "name": "Jailson Ribeiro Tur ",
                "username": "jrturismologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419626493",
                "name": "Portal ZUN",
                "username": "PortalZUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039511",
                "name": "Ricardo Nabais",
                "username": "RicardoNabais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089767449",
                "name": "Atomoradioonline",
                "username": "Atomoradioonlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102206365",
                "name": "Jo\u00e3o Cardoso",
                "username": "JaaoCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112764373",
                "name": "Instituto Ideias",
                "username": "institutoideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117617851",
                "name": "teusin \u2693",
                "username": "mateusinho_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178026875",
                "name": "Bruno Shun",
                "username": "BBrunoShun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556262365",
                "name": "Annalysa Lucano",
                "username": "AnnalysaLucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211602847",
                "name": "Minia TurismoGalicia",
                "username": "MiniaTurGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14336559",
                "name": "Quepasanacosta",
                "username": "quepasanacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201267380",
                "name": "Monte Pindo",
                "username": "montepindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173006641",
                "name": "MARCELO PEREIRA",
                "username": "mprs32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265483403",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "almdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358798768",
                "name": "Sarah Constantino",
                "username": "SarahCamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442838040",
                "name": "Mesquita On Line",
                "username": "MesquitaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176437680",
                "name": "RadicalPT",
                "username": "RadicalPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559493",
                "name": "MUITO MAIS RIO",
                "username": "GLMUITOMAISRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19084628",
                "name": "La Prensa Gr\u00e1fica",
                "username": "prensagrafica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "387153540",
                "name": "LPGDepartamentos",
                "username": "LPGDptos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109275472",
                "name": "Dj Thiago Na Balada!",
                "username": "DjThiagoBaladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285710812",
                "name": "Ray Souza",
                "username": "RaySouza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203048231",
                "name": "Vid@fellyz",
                "username": "VidaFelliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247843408",
                "name": "joaquim portela",
                "username": "joaquimportela5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87358392",
                "name": "Nails For Breakfast!",
                "username": "ton_evl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195387407",
                "name": "jay pi",
                "username": "joaopedrosouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153480992",
                "name": "D\u00e9bora Fernandes",
                "username": "dfs_debora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697240684",
                "name": "elisavale",
                "username": "elisavalee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817589762",
                "name": "Terra FM",
                "username": "asuaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586086297",
                "name": "Da Porta Pra Fora",
                "username": "DaPortaPraFora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81601483",
                "name": "Pinheiro",
                "username": "LucasPinheeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145760535",
                "name": "J\u00e9ssica Semedo",
                "username": "JessiKlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414827231",
                "name": "Bibliotecas Parque ",
                "username": "biblioparquerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1914347468",
                "name": "Deborah Alvise",
                "username": "DeborahAlvise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36490564",
                "name": "Day Cavalcante",
                "username": "DaysCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92015808",
                "name": "ALOISIA MARTINS",
                "username": "aloisiamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111146497",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "amaaandabeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176916481",
                "name": "V | N",
                "username": "_ViniNagaishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88720720",
                "name": "Hugo Botelho",
                "username": "hugobotelho67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188425646",
                "name": "Renata Lutfi",
                "username": "ReLutfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415697256",
                "name": "descontos.pt",
                "username": "descontospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43744259",
                "name": "Bianca Ramos",
                "username": "bianca_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451967186",
                "name": "Salinha de Estar",
                "username": "SalinhadeEstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392967729",
                "name": "Julien Demelenne",
                "username": "JulienDemelenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354784715",
                "name": "Hugo S\u00e1",
                "username": "hugo17sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272375927",
                "name": "Larissa",
                "username": "gottems_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37017669",
                "name": "diogo",
                "username": "diogotognolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59630379",
                "name": "Luiza Costa",
                "username": "Sweet_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164579271",
                "name": "henry",
                "username": "dc_rodrguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419519568",
                "name": "Via\u00e7\u00e3o Itapemirim",
                "username": "_Itapemirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188189045",
                "name": "INOVAR TOUR",
                "username": "INOVAR_TOUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43783692",
                "name": "eu, duardo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dudunaweb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "431220628",
                "name": "Blanco",
                "username": "_ahblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79121681",
                "name": "Xic\u00f3 of Wakanda",
                "username": "CarolSchicowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16146262",
                "name": "Rafael sem W",
                "username": "labiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035252612",
                "name": "Lulu",
                "username": "_luizacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279183437",
                "name": "Col\u00e9gio Santo Agostinho",
                "username": "cstoagostinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325102562",
                "name": "ClubeLagoaViva",
                "username": "ClubeLagoaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132566285",
                "name": "Sargento Soares",
                "username": "sargentosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342009763",
                "name": "Adilson Tim Beta",
                "username": "adilsondiasroch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335123081",
                "name": "Bibliothings",
                "username": "Bibliothings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296841471",
                "name": "Wesley Leite",
                "username": "WesleyLeite1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635436745",
                "name": "borges",
                "username": "boborjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132190299",
                "name": "Deputado Delmasso",
                "username": "depdelmasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166140566",
                "name": "Joyce Souza",
                "username": "souzajeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313668090",
                "name": "R\u00e9gis Fabris",
                "username": "fabris93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165540155",
                "name": "Gennes Rocha",
                "username": "Garocha_fla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34595702",
                "name": "Lecia Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leciamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315203781",
                "name": "vit",
                "username": "thiddlest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233235061",
                "name": "Ligado no Rio",
                "username": "ligadonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51643562",
                "name": "Aline Campelo",
                "username": "aliinecampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372972144",
                "name": "Marco Moraes",
                "username": "sustentabviavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323878539",
                "name": "Alisson Gon\u00e7alves",
                "username": "_ponc1ano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53144787",
                "name": "Bruna Hickmann",
                "username": "brunahickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260603601577226241",
                "name": "Ana Lu\u00edza Maciel",
                "username": "AnaLuizaMac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081252544054202369",
                "name": "gabrielaheck",
                "username": "gabrielaheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663336418",
                "name": "Cia Novo Ato",
                "username": "CiaNovoAto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116557152",
                "name": "lu",
                "username": "lu4nar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54268033",
                "name": "Fabiano Tim Beta",
                "username": "fabianopizzol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38472486",
                "name": "Dudu Tomasi",
                "username": "dudutomasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43051978",
                "name": "Natalia Castellanos",
                "username": "HereIsNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330023002",
                "name": "Edson Presidente",
                "username": "EdsonKosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79346293",
                "name": "Carol F\u00e1vero",
                "username": "CarolFavero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939306541",
                "name": "PT Lojas na net",
                "username": "ptlojasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379244093",
                "name": "grazielly spanic",
                "username": "JoohaAlves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638056197",
                "name": "Antenado Duque ",
                "username": "antenado_duque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191855617",
                "name": "Ederson Pereira",
                "username": "Ederson_Moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52634100",
                "name": "Ta\u00eds Oliveira",
                "username": "tais_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201392558",
                "name": "Dan.",
                "username": "DanielVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878416724",
                "name": "Ramiro Vidal A.",
                "username": "RamiroVidalA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14205357",
                "name": "Batista",
                "username": "baxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258831565",
                "name": "SiBI UFRJ",
                "username": "SIBI_UFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120460354",
                "name": "Marina Rocha",
                "username": "Mah_Rocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43722810",
                "name": "lissa",
                "username": "shestr0ng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398085461",
                "name": "Ivan Chaparro",
                "username": "IvanChaparroRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384176675",
                "name": "Expedici\u00f3n RCN",
                "username": "ExpedicionRCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63370355",
                "name": "GILBERT BURNS DURINHO",
                "username": "GilbertDurinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "465192322612068352",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16af59c8jafnd7up9gdc36b2myzy5",
        "oldest_id": "463725951981867008",
        "result_count": 499
    }
}